<weibos><weibo id="0" polarity="-1">

上面写的是“平装”，唉，不敢买了啊！
上次的书分明就是盗版的嘛，纸的质量那么差，唉！

</weibo><weibo id="1" polarity="-1">

究竟是"全集"还是"选集"?
区别还是很大的哦!
如果是"全集",意味着在结集出版前他的所有作品都被选入了,包括通信/短文等;
如果是"选集",就是说只是选取了一部分.

</weibo><weibo id="2" polarity="1">

希望送货的是个漂亮mm

</weibo><weibo id="3" polarity="-1">

音质一般,一听就能知道是倒版带,这也是我头一次在卓越上购cd

</weibo><weibo id="4" polarity="1">

儘管有中華書局馮統一，北京出版社張秉戍，北京古籍出版社的《納蘭成德集》。始終還是覺得上海古籍出版社這個本子最好。所以買了本送朋友。

</weibo><weibo id="5" polarity="1">

连续听了n天了，一个字 陶醉！

</weibo><weibo id="6" polarity="-1">

正版软件怎么没有序列号啊！！
给我一个说法
上次打电话去公司推脱人不在
我怀疑买的东西是假的，有问题！

</weibo><weibo id="7" polarity="1">

总体还不错，说实话，就这个价格，性价比挺高的。

</weibo><weibo id="8" polarity="-1">

说的稀里糊涂的。

不知其所云

</weibo><weibo id="9" polarity="-1">

书拿到了，大概看了一下，感觉上与我所要的类型的书差别很远，感觉好像亏了。

</weibo><weibo id="10" polarity="1">

发货速度很快   价格要很合适

</weibo><weibo id="11" polarity="1">

惠兰这套很适合在家里练,本想报个瑜伽班的,这下可省了几大百了.电视效果很清楚的.

</weibo><weibo id="12" polarity="-1">

书本太旧,简直就是二手货,光碟也用不成,淘汰的书你们还卖?

</weibo><weibo id="13" polarity="1">

大家都在等着823呢　别撑了　薄利多销吗。同意的点有用

</weibo><weibo id="14" polarity="1">

相当不满意

</weibo><weibo id="15" polarity="1">

希望有缘读到这本书的人都能和我一样快乐

</weibo><weibo id="16" polarity="-1">

严重不能买！说是DVD，其实是VCD甚至是录像带的效果！粗糙、模糊。而且配音生硬，还有点音画不同步

</weibo><weibo id="17" polarity="1">

看起来不是特高档

</weibo><weibo id="18" polarity="1">

已经看了多半了，和ExcelHome其他的书一样，很不错，很实用，一定会把08精粹的其他书都买来看的

</weibo><weibo id="19" polarity="-1">

之前在网上看了一段枪版的，觉得不过隐，打算在卓越上买一个来看看，不过简装的要10元有点贵了。不过以前在这买的简装DVD都质量满好的。

</weibo><weibo id="20" polarity="-1">

这........

</weibo><weibo id="21" polarity="1">

我是去年开始使用兰芝的产品的。刚开始只是买了它的乳液和磨砂膏。
说真的，刚开始觉得有点贵，很心疼。但据说其保温性能极好，就买了。
没想到，兰芝性价比极高。一瓶乳液按照说明书的用量也可以用将近一年，磨砂膏按一个星期两次的用量是绝对一年用不完一瓶的。
并且，兰芝保湿性真的好好，非常水湿，冬天用完全不干燥。
这款隔离霜效果也真的好好，不干，也不油。

</weibo><weibo id="22" polarity="-1">

比较失望。片子的质量不好，第一次看就有停顿现象。剧中的相当多的地方剪辑痕迹太重,剪得太多了，几乎没有景色,全部是对话。而原著的景色描写是很美的。这样说来，这张碟子的性价比就不高了。原来正大影院播出的时候，时间比这长很多。

</weibo><weibo id="23" polarity="1">

我喜欢！长的帅歌又好听，大家一定要买的

</weibo><weibo id="24" polarity="1">

整张专辑还不错。就是感觉她结婚之后怎么更加摇滚了？
几首慢歌还挺入耳的！

</weibo><weibo id="25" polarity="1">

演员的表演近乎完美，产品的画面质量清晰，唯一有些缺憾就是音质虽好，但音量较小。不过作为收藏仍值得购买。

</weibo><weibo id="26" polarity="1">

对愿意思考的人来说，这个一本很好的书！

</weibo><weibo id="27" polarity="-1">

最近两次送书都有封面撕裂的现象 这次读库的硬封面不光撕开了 还压折了 这就是卓越的服务么？

</weibo><weibo id="28" polarity="-1">

不严谨，不风趣，东拉西扯，十三不靠，不知所云。小玩闹而已，后悔！

</weibo><weibo id="29" polarity="1">

外包装是央视产品中最好的，内容比开幕式的解说要好的多

</weibo><weibo id="30" polarity="-1">

包装里有什么，买了的帮帮忙。

</weibo><weibo id="31" polarity="-1">

收到时其包装（外壳）已损，无法合上

</weibo><weibo id="32" polarity="1">

货收到了，比我预想中的还要好，有一个非常精美的手提袋送，还有包装也非常高档，特别是里面的图片特别漂亮，是拿来送给朋友的，朋友听后说感觉不错。

</weibo><weibo id="33" polarity="1">

还不错，得多跟着练才能跟的上~~

</weibo><weibo id="34" polarity="1">

《明天过后》是星星们期待了很久的一张专集，
也是首张EP发行状况良好之后又推出的一张专集，
对于这张专集，
相信星星们一定会负出更大的努力去冲击销量~
张杰加油~星星加油~
预祝《明天过后》大麦~~
明天过后，
依然支持张杰~~~

</weibo><weibo id="35" polarity="1">

已在够多买了，比卓越便宜很多，还有赠品。。

</weibo><weibo id="36" polarity="1">

送货挺及时，就价格来说（带开发票）比市面上要便宜的多。

</weibo><weibo id="37" polarity="-1">

我等了好久了，还是没有货？！速度也太慢了！！！！！

</weibo><weibo id="38" polarity="-1">

你们居然把赵薇的名字都打错了，希望尽快改正

</weibo><weibo id="39" polarity="1">

外甥女很喜欢里面的歌，基本上都会跟着哼哼唧唧的唱了。睡前必听，听了不睡！

</weibo><weibo id="40" polarity="-1">

根本不能玩！里面还有毒！

</weibo><weibo id="41" polarity="1">

不太适用，了解还可以！

</weibo><weibo id="42" polarity="-1">

所有的CD包装盒无一是完好无缺的，最好的也是有裂纹的，其他的都是掉岔了。且里面的内容太少了

</weibo><weibo id="43" polarity="-1">

买的白色版，送来了红色版。。
。。。。。无敌了卓越

</weibo><weibo id="44" polarity="1">

很无聊的一部片子，浪费演员资源，浪费电影能源。

</weibo><weibo id="45" polarity="1">

这是一本图文并茂、知识面广泛、让孩子爱不释手的百科全书。

</weibo><weibo id="46" polarity="1">

全面系统，是一本不错的书。

</weibo><weibo id="47" polarity="-1">

看了大家的评论，发现符合大部分山寨机的特征

</weibo><weibo id="48" polarity="1">

此商品适合国家计生部门采取摊派形式派往下级机构，不适合在市场出售。

</weibo><weibo id="49" polarity="1">

诙谐、有趣，孩子也可以从中学到不少人生的道理，用来给孩子学习英语也不错

</weibo><weibo id="50" polarity="-1">

这个还是看由中国社会科学出版社推出，《影响力：你为什么会说“是”？》，这是第四版翻译的。
上面的是第三版，并且还剽窃了《影响力：你为什么会说“是”？》的翻译。
如果愿意，查找“《影响力》遇窃记——张力慧”看看就知道了。

</weibo><weibo id="51" polarity="-1">

请问此音箱可以直接连接DVD机吗？

</weibo><weibo id="52" polarity="-1">

后几张碟的效果太烂，强烈BS新时代，滥竽充数

</weibo><weibo id="53" polarity="1">

生日会！我家小妞这个月生日，送她刚好。啥时能拿到呢？
已经买了，这周可以拿到书，给女儿一个生日的惊喜！

</weibo><weibo id="54" polarity="-1">

先不说软件怎么样，首先请改善一下货物的配送。
我收到的时候，坚硬的塑料包装盒都碎了，安装盘上也有了划痕，幸好还没影响安装，所以没有跟卓越计较，照片都拍下来了，一旦不能安装，就作为退换的依据。
请改善吧！！！

</weibo><weibo id="55" polarity="-1">

货到时,我正在出差,是别人提我收的东西,但签字是我的名字,最后我没收到水杯,也不知道是谁提我收的.建议不是本人收时,要求代收人签收写自己的名字,而且要验证身份证.

</weibo><weibo id="56" polarity="-1">

也不是太多，就是不喜欢外国人跳的，全是男的，还是喜欢中国美女

</weibo><weibo id="57" polarity="-1">

我是没买,原因是国外电影评论机构对该电影的评价是:"如果你看过lt;美食总动员gt;和其他皮克斯,那么这部片子就太平淡无奇了."其他几个机构和报社给出的评价也没有任何太多的夸奖,看来这片子也就那么回事了.不过也许某些朋友的胃口和那些老外不一样,所以我的观点是,买回家给孩子看的随意,要是像我一样专业收藏电影的,最好还是再观望一下,或者先从网上下载个视频先看看,确定喜欢再买.

更新：我已经看过了，收回以前的评价，这片子不是还行，是极度的烂，没买的听句劝别买，买了得去后悔吧

</weibo><weibo id="58" polarity="-1">

我今天收到货了，打开一看，哇~一个好大的铁盒啊，而且包的好好的，没有丝毫磨损，我太兴奋了，本来还担心卓越上的货是不是正版的，不敢买，可还是买了，果然买的对了，价格又便宜货又好，比上海书城我看的价便宜多了（180元），便宜不止一点啊，赚了，里面的东西都很吸引人，护照和精美卡片，还有一张正片和一张花絮，真是太合算了，只要41块，哪来的好事啊，乘现在快点抓紧买吧，我收到的东西真的很棒！我极力推荐！

</weibo><weibo id="59" polarity="-1">

大家先不要买，降价再买。

</weibo><weibo id="60" polarity="-1">

卓越越来越会忽悠人了

</weibo><weibo id="61" polarity="-1">

广告商宣传的不是天语手机吗？怎么成了LG的了？

</weibo><weibo id="62" polarity="1">

做工不怎么好！

</weibo><weibo id="63" polarity="-1">

说明上有中文字幕，可是竟然连一个中国字都没有找到？买货、收货、退货？希望卓越下次能给一个真实的说明，为消费者，也要为卓越自己的成本负责。

</weibo><weibo id="64" polarity="-1">

颜色失真，声音忽大忽小。开明音像出版社出品的质量不好。

</weibo><weibo id="65" polarity="1">

这套书很实用啊！！！我很喜欢！！！有文字，还有对话。不错！！！！

</weibo><weibo id="66" polarity="-1">

支持抗议！！！！支持M8！！！！！
重申M8不是iPone！！！！！！！！！！！！！！！
希望卓越不要犯低级错误！！！！

</weibo><weibo id="67" polarity="1">

游戏曾经多次感动过我，这电视连续剧拍得挺好的，演员也不错。

</weibo><weibo id="68" polarity="-1">

预售从去年就开始拖到了今年2月12日，现在又要下个月，不知道下个月要不要拖。


牛！！！！！！！！！！！！！

</weibo><weibo id="69" polarity="1">

很乱糟糟的书，不喜欢，个人认为不值得！

</weibo><weibo id="70" polarity="-1">

送货的人说我这里是郊区，不给送货，晕死了，害我等了好久，结果不给送货

</weibo><weibo id="71" polarity="-1">

从大学时候开始就非常喜欢亦舒的书，但是这本有点失望！
故事有点不知所云，和亦舒早期的作品相比差太远了！
买了有点失望和后悔！

</weibo><weibo id="72" polarity="1">

虽然有点味道的，但孩子很喜欢

</weibo><weibo id="73" polarity="-1">

不用多说了，记得当初高考时还特意去买了一本，现在买的版本更新了

</weibo><weibo id="74" polarity="1">

这游戏好玩！卓越送货很及时，包装也讲究

</weibo><weibo id="75" polarity="-1">

有这么做生意的吗?!!!刚买就降价 我要退!!!

</weibo><weibo id="76" polarity="1">

尽管人必须面对社会上的灰暗面，但是作为一本书，我觉得应该给人以良性的引导。这本书的内容太灰暗，装潢再美，总是不及内容重要。

</weibo><weibo id="77" polarity="-1">

amazon的包装箱质量越来越差了！！！以前的包装箱是三层（五层）黄板纸，克重和耐压性能都挺好，寄过来的东西外包装没有破损的。现在的包装箱全部是三层，克重和耐压性能极差。寄过来的东西首先外包装箱就已经破烂不堪了。很难想象这样的包装里面的东西会不会像包装箱一样被蹂躏的不成样子。企业节俭成本无可厚非，但是不能以质量不过关的外包装来蒙骗消费者，这样，最后受损失的还是你们企业。希望能改进一下外包装箱的质量。

</weibo><weibo id="78" polarity="-1">

DVD一点都不清楚，画面粗糙，还不如买VCD值呢！

</weibo><weibo id="79" polarity="-1">

郁闷，难看死了，丑死了，真是想退啊

</weibo><weibo id="80" polarity="1">

第一张比第二张更耐听。第二张稍微有些吵闹，喜欢快节奏的人可能会感觉不错。
第一张我一直放在车里，听了又听，还放进手机设为铃声和闹钟音。

</weibo><weibo id="81" polarity="-1">

画面有时不清楚，而且不能快进，貌似盗版。

</weibo><weibo id="82" polarity="1">

买了几本这个系列的.10元以下的时候准备全收了

</weibo><weibo id="83" polarity="-1">

下了订单之后，系统才显示“预售商品 商品上市后，会立即安排发货”。 
没有货就不要在下单前显示有货嘛

</weibo><weibo id="84" polarity="1">

音乐没有目录上那么多

</weibo><weibo id="85" polarity="1">

质量很好啊

</weibo><weibo id="86" polarity="1">

本书将许多好经验进行了集合，对商业活动有很好的借鉴作用。

</weibo><weibo id="87" polarity="1">

如果我是那个从苹果树上掉下来的妻子，我会告诉他吗？
如果我也喂了一条狗，我死的时候，我会让我的狗看见吗？
如果我是她，我会留下日子，留下密码，让他去寻踪吗？
……
跟我几个姐们推荐这本书的时候，却隐隐欲泪。
我不哭我的爱人。
不哭我的宠物。
我哭我自己。

谁是你真正守护你的勇士，可能既不是你亲爱的老公老婆，也不是你的狗——勇士是要保护你的生命的，是要保护你的心灵的呀。

当他再也听不见你的声音的时候，他就不再是你的勇士。
当他听到你的声音却不再有丰富的表情的时候，他就不再是你的勇士。
当他看到你失意却无意来安慰你的时候，他就不再是你的勇士。
当他感到委屈的时候宁愿自己喝酒也不想跟你诉说的时候，他就不再是你的勇士。
当他只能默默地看着你却也不再想多说一个字的时候，他就不再是你的勇士。

我默默地哭泣：谁是我唯一的勇士？
为这本书哭泣，为这里的故事哭泣，为这只狗哭泣。
向出版这本书的策划人致敬。

编辑回复：写的很好！抱歉密码那句，我删除了几个字，实在不希望大家过早知道这个，还是自己阅读发现吧，相信看到这处会和我们一样浑身鸡皮疙瘩。

</weibo><weibo id="88" polarity="-1">

与三本分开买的区别就是多送了挂图 光盘 书封颜色不一样 。在精美的盒子里是装了三本书了 买前还以为是一大本书。下午刚收到 送货很快 就是备货时间太长了。。。东西很好 收藏送礼都不错！

</weibo><weibo id="89" polarity="-1">

大家不要买了，在SP2和SP3系统上安装好后无法进行游戏，一进游戏马上黑屏，没法解决问题，我现在后悔了，大家不要再上当。除非你用98系统。

</weibo><weibo id="90" polarity="-1">

怎么又涨价了，以前四十多的，两部一起倒还贵了~~

</weibo><weibo id="91" polarity="-1">

买了这版简装的 南京南京 ，在家里一播放后面半节全是断断续续的马赛克！本来想看这个电影悲愤一下的，现在是直接愤怒了！~在卓越买东西有6、7年了，一直没出过问题，所以很信任你们  自己打算去你们的换货系统看看，还要我自己把东西邮给你们，不提供上门换货服务，什么态度啊！你们的售后也太次了吧，还是货很多都有这种问题所以根本不敢上门换货？   太让我恶心了  要买这个盘的朋友注意了

</weibo><weibo id="92" polarity="-1">

黑的怎么比紫的贵了100块钱？

</weibo><weibo id="93" polarity="1">

发现没什么实用性

</weibo><weibo id="94" polarity="1">

夏普9910C出很久了，怎么卓越还没货啊？？？？

</weibo><weibo id="95" polarity="-1">

大概是我说的太过偏激了 这样好了 我婉转简练一点 就是我对这不十分满意

</weibo><weibo id="96" polarity="-1">

为什么这个网页上显示有货，到订单里显示的却是“预售商品”？到底有没有货啊？

</weibo><weibo id="97" polarity="-1">

香水还可以，只是礼盒太差了，大家单买香水吧
礼盒包装很差，送的沐浴露和润肤乳很小，整个看起来没品。

</weibo><weibo id="98" polarity="-1">

看起来这本书的来头不小哦，竟然敢于斯波克争风，呵呵，斯波克可是全球育儿经典啊。    以上都是本人在买书前的一点点想法，很冲动，很想知道书到底怎么样，所以虽然价格不是很便宜，但也还是买了，已经收到货了，我不得不说的是，它完全有实力和斯波克育儿经、定本育儿百科相媲美，因为书里介绍的孕产知识真的是很好，一点也不老套，怪不得说21世纪才要看呢，很厚，真的，头一次见到这么厚的书，但是又很轻，想想出版社也肯定是为了读者着想的，呵呵，认真学习中

</weibo><weibo id="99" polarity="1">

音质很动听,选曲很优秀,特别推荐,

</weibo><weibo id="100" polarity="1">

下面那层矮了点，总的来说还是不错的。送货员态度很好，主动让我检查

</weibo><weibo id="101" polarity="-1">

才买到手 就看到说有签名的版本了。。真是。。。哎。。。

</weibo><weibo id="102" polarity="1">

星星余威犹在啊,哈哈

</weibo><weibo id="103" polarity="1">

应该不错吧?看起来很可爱的说..............

</weibo><weibo id="104" polarity="-1">

卓越用了一个超大的箱子 真好

</weibo><weibo id="105" polarity="1">

It's a bold statement of purpose that is carried throughout the album, not just in sentiment, but also tone. Continuum is a gorgeously produced, brilliantly stripped-to-basics album that incorporates blues, soft funk, RB, folk, and pop in a sound that is totally owned by Mayer. It's no stretch when trying to describe the sound of Continuum to color it in the light of work by such legends as Sting, Eric Clapton, Sade, Stevie Ray Vaughan, and Steve Winwood. In fact, the sustained adult contemporary tone of the album could easily have become turgid, boring, or dated but never does, and brings to mind such classic late-'80s albums as Sting's Nothing Like the Sun, Clapton's Journeyman, and Vaughan's In Step. At every turn, Continuum finds Mayer to be a mature, thoughtful, and gifted musician who fully grasps his place not just in the record industry, but in life. ~ Matt Collar, All Music Guide

JohnMayer.com

</weibo><weibo id="106" polarity="1">

看了VCD后,不的不惊叹画家丰富的想象力!画法很简单,效果非凡!

</weibo><weibo id="107" polarity="1">

喜欢他那种举重若轻的态度，戏谑人间的幽默

</weibo><weibo id="108" polarity="-1">

原来曾经15元，这价儿涨的......

</weibo><weibo id="109" polarity="1">

乒乓球羽毛球都是我喜欢的，不过是业余爱好者，没人指导，买的这几张碟还是很有帮助的

</weibo><weibo id="110" polarity="1">

我已经买满3000大元的商品，应该享受VIP价格！！

</weibo><weibo id="111" polarity="-1">

收到货，杯子上居然少一只耳朵，卓越也太过分了，这样的商品怎么能送出来呢！！！！！

</weibo><weibo id="112" polarity="-1">

看到那本有个错觉，是不是发错了。一般书的二分之一大，一共才200多页，插图却有一半以上，每篇文章够短小，空洞无物。上面说的东西感觉就是杂志上抄的小短文样的。真是觉得皮够厚这样的东西也可以出书，也可以叫什么女子生活圣经，晕~，买过这么多书从来没有后悔过，她是第一本了

</weibo><weibo id="113" polarity="-1">

我的时间显示有问题，还有就是，里面的软件不知道是谁设计的，太索了，要买，买个诺基亚的用用，还好些~~·

</weibo><weibo id="114" polarity="1">

拿到就反复听，非常好

</weibo><weibo id="115" polarity="-1">

我前几天买才776明天就收到货了就又降价了还让人活不，让老顾客心寒啊。

</weibo><weibo id="116" polarity="1">

Coldplay的这张viva la vida非常出色，比XY多元。而且内容很精美，唯一有点遗憾的就是这DVD号的盒子。
刚刚拿到就听了一遍，之前都不敢去down mp3。个人比较喜欢42，虽然歌词简单，但很有共鸣，those who are dead are not dead, they’re just living in my head. Yes的隐藏曲目Chinese Sleep Chant也叫我惊讶了一下。还有一点遗憾就是中文歌词也有校对的错误和翻译的错误。

</weibo><weibo id="117" polarity="1">

这游戏还可以。

</weibo><weibo id="118" polarity="-1">

上个月刚在书店卖完价格是25，为什么卓越要说是35的原价。这和欺骗有什么区别。亏大家都这么信任卓越。

</weibo><weibo id="119" polarity="1">

超级赞！！

简直就是智慧的声音！

</weibo><weibo id="120" polarity="-1">

就是光盘里面朗读的哥们，说话有点让人受不了

</weibo><weibo id="121" polarity="-1">

有幸买到一套，相当不错。非要挑出些毛病的话，前两张CD由于当时录音条件太差，略显遗憾，还有人咳嗽的声音。其他无憾！！
现公布录音时间，不知道会不会被joyo杀掉，这算cd的秘密吗？供大家参考
disc1:1913/1938
disc2:1949/1960/1960
disc3:1974/1980
disc4:19961998/2001
disc5:1999
disc6:2002

</weibo><weibo id="122" polarity="1">

他们都唱着自己写的歌.他们的生活很小资!他们的音乐也许非主流.但是他们的音乐很真实,更接近生活#,他们是生活中的细心者,他们的音乐更多的是为自己而做!!

             卡奇社,清澈的女声,轻快的节奏,让人听的很是舒心@~

             他们的音乐像是诗歌,也像无里头的童话~!他们善于发现身边的美,然后思考;然后做成音乐来讲给大家,让人们去读他们~~

             卡奇社的音乐,很清纯.虽不华丽,但很入耳@@!

</weibo><weibo id="123" polarity="1">

这个作者的这系列书已经成为好书的代言

</weibo><weibo id="124" polarity="-1">

希望送的时候偶看看，封面都皱成那样了！！！！！！1气愤！！！影片还好，但是质量不佳啊，缩小屏幕后看，才有正版的清晰，哎！！！！！！！略显失望！！！

</weibo><weibo id="125" polarity="-1">

我刚买的，第一碟还可以，第二碟后半简直无法播放，一直在跳着放，有时一下跳好几分钟，质量不好的东西怎么能拿出来卖

</weibo><weibo id="126" polarity="-1">

不明白，也许这就是我们和总理的差距吧，晦涩的要命

</weibo><weibo id="127" polarity="-1">

在卓越买了很多东西，很少写评论，但是这本书太让我失望了，图书内容倒没什么问题，但是还没翻几次就掉页了，现在已经掉成卡片式了，真差劲！！

</weibo><weibo id="128" polarity="-1">

用了不到二十天，现在电脑无法识别了。换了好多电脑都是无法识别，一定是坏了。不知道五年保质是真是假。

</weibo><weibo id="129" polarity="1">

降价到100元内就买一套

</weibo><weibo id="130" polarity="-1">

看土封面上应该是恐怖的,可是实片一点都不害怕,幽灵都跟人似的了,没什么意思

</weibo><weibo id="131" polarity="-1">

又不是软件
音像差点不要紧
但是这个是DVD
还是珍藏版
晕
音像质量不好
而且年限久远
如果想看近几年的介意还是直接买07年的

</weibo><weibo id="132" polarity="-1">

画面没有央视播出的清晰，音质更别提了，很闷，如果不是退货太麻烦，早就要求退货了。

</weibo><weibo id="133" polarity="-1">

模板内容陈旧,很烂

</weibo><weibo id="134" polarity="1">

强烈推荐。我认为的最棒的一部法国文艺片，也是排在我收藏碟片的最前面的一张。
不想再敷述多么感人的故事情节，每个人的童年都会希望有那样一位老师，看似平庸却充满深情和智慧。
还有影片中饰演小主角的那个天使面孔的尚?巴堤?莫里耶。那样的天籁之声，纯粹至极，空灵至极！谁能不动容？一个男孩的声音能圣洁美丽到那种程度！能听得人心灵涤荡眼睛湿润……剧末他独唱的那段咏叹调，也许世间只有一个Vitas的高音，能与之媲美。然，一个是至纯至真的唱诗班，一个是华丽璀璨的……歌剧院魅影。……天籁之声，只此不为过。

</weibo><weibo id="135" polarity="1">

适合英文不是太好、但又希望能给孩子英文启蒙的父母看。

</weibo><weibo id="136" polarity="-1">

很多错误，画质不清晰，功能和介绍的不一样，完完全全的盗版货。上次在书城看到同样的这种东西，很多功能都可以用。这个烂死了，想退货，不知道怎么退！

</weibo><weibo id="137" polarity="-1">

刚买来不到一个星期就死了两次机，之后维修站的说要拿着死机时候的样子才能去维修，等到再死机的时候已经过了包换期，只能去维修，维修站只给系统做了升级，但是之后还是有死机的情况出现。现在都无奈了。死就死吧。

</weibo><weibo id="138" polarity="1">

裡面的歌兒很好聽，小女兒很喜歡，聽久了還識得跟著一起唱了。美中不足是，有幾首歌質量有問題。

</weibo><weibo id="139" polarity="-1">

碟子拿到都很开心的，谁知道一播放居然发现歌曲和包装上的不符～～

</weibo><weibo id="140" polarity="1">

受益非浅

</weibo><weibo id="141" polarity="-1">

怎么买了平装的就出精装的,而且比平装的还要便宜,不爽!

</weibo><weibo id="142" polarity="-1">

就是包装不是很好，货到的时候包装已经破了，还好碟片没什么问题

</weibo><weibo id="143" polarity="1">

我本身就喜欢他们！呵呵～专辑不错，价格较外面便宜一些，值了～

</weibo><weibo id="144" polarity="1">

不错，浅显易懂，面面俱到

</weibo><weibo id="145" polarity="1">

包装完全是新的，就是版本稍微老点儿，不过还好了。质量上是没有问题的

</weibo><weibo id="146" polarity="-1">

有产品信息了，没货，这不是吊胃口吗？

</weibo><weibo id="147" polarity="1">

快降价啊!!!!特价我就买,最近听MP3已经很喜欢了

</weibo><weibo id="148" polarity="-1">

用DVD机播放，能看的只有几集.....好像缺少太多了......还是这个只能用电脑的？！

</weibo><weibo id="149" polarity="1">

独到的对话。

</weibo><weibo id="150" polarity="1">

对我的影响很深,可以说改变了我旧有的观念,值得买.

</weibo><weibo id="151" polarity="-1">

拿中国人赚中国人的钱

</weibo><weibo id="152" polarity="1">

我是个每月只有两三千块钱工资的普通人，我之前总以为只要我省着花就能攒起来钱，我也总以为只要老板给我涨工资我慢慢会成为富人的。看了这本书我才知道，我不应该把我的财务自由寄托在老板身上，这不是他的义务，而是我自己的责任。我必须学会理财，哪怕我每个月顶多只能节省下来一千块钱用来理财，我也已经走在了大多数人的前头，我一样可以过上我想要的生活，我必须让钱生钱，如果只是靠着我的死工资，我永远也富不起来。我现在对未来很有打算，也很有信心。

</weibo><weibo id="153" polarity="1">

积木太蒲了,又小,大人都不好摆,更何况孩子了

</weibo><weibo id="154" polarity="-1">

6300手感真的非常好，发信息上网听歌都很正。可是电池不怎么耐用，如果持续上网估计撑不了两小时。卓越的送货永远都快又好！！还有就是摄像头拍出来的照片色彩太差了，哎~~这点真的比不上索爱。

</weibo><weibo id="155" polarity="1">

女朋友过生日，我买了一本送给她。她看了以后告诉我非常好。

</weibo><weibo id="156" polarity="-1">

玩单机游戏还要联网，做防拷也太不吝惜玩家的银子了，觉得很不满意！！！还有功略集制作一般，好像赶工出来的，而且只有新资料片里的人物功略，以前的没有，还有游戏秘籍都是可以从网上搜到的，总体来说：比较遗憾

</weibo><weibo id="157" polarity="-1">

我买了这个游戏,在幻神林过岩棚时,据功略上介绍,四色珑玉的四色球闪动并会奏出音符,点击正确的音符次数才能过关.可是,游戏中根本没有音符的声音出现,只有繁杂的背景音乐,这个不会是让我不小心碰到了盗版了吧?

</weibo><weibo id="158" polarity="-1">

卓越不是从来不卖假货和盗版的么，怎么现在开始了，而且你那上面也没有注明是不是原装正品的贴膜，如果让人家上当了怎么办啊，很不负责任的诶。。。。

</weibo><weibo id="159" polarity="-1">

真是受够了SONY BMG 这么久以来欺骗歌迷的做法！杰伦的脸都让你们给丢尽了！
一张单薄的歌词纸，插图就两张！我们盼了这么久，就为了看歌词纸上那两张图？显然是不够的！！！真不知道为什么你们在台湾出的专辑就那么精致！我可以理解为你们存心忽略大陆歌迷么？！你们觉得歌迷盼了一年，而你们就用一页歌词纸来打发歌迷，心里很爽么？！想钱想疯了吧？！那我劝你们不如去抢！我曾经在一些超市、商场看到，Jay的这张专辑可以卖到50-60块钱一张，如果真有朋友花这个价钱买到了这张专辑，打开来看，不失望才怪呢！
  单薄的歌词纸、像盗版似的CD、简陋的包装盒...估计SONY BMG 是按赠品的标准来包装这张盘的吧！楼下还有朋友反应说，CD放入电脑中歌名显示错误，这极其有可能是用SONY BMG之前出的CD重新灌录的！SONY BMG：所谓生财有道，歌迷的钱也都不是白来的！我知道你们打的什么如意算盘，等着出精装版，卖100块钱一张呢吧！你们的精装版我也大大的领教过！还没有台湾版一半的一半好呢！垃圾！
  对你们彻底失望了！希望你们不要再给旗下歌手丢脸了！周董身上的绯闻够多了，你们就别给他添油加醋了，网上已经有人那专辑的质量开涮了！
说什么“不单人爱耍大牌，连CD都那么“大牌”（粗制滥造）！”
  至于预售版，我更不想说什么了！总之每一次都会让人失望！附赠的那所谓2009年台历，我认为本来就应该搭在包装里卖，才算对得起歌迷这么久的期待！（因为正式版CD实在是太粗制滥造了！）希望Jay可以投身去其他球唱片公司，SONY BMG 太不厚道了！这样你们早晚会灭亡的，希望你们可以生财有道！对得起自己的良心！
  
  如果大家支持我的说法，请投“有用”票来支持我，让他们都有所关注吧！
天下JAY迷一家亲！我要说的说完了，谢谢大家观看！
                                JAY加油！

</weibo><weibo id="160" polarity="1">

买了有一段时间，不知什么原因刚刚看。看了，心里很痛，那些似曾经历的往事，那些时常会袭击的痛楚.....也许痛真的是可以通向爱的途径。

</weibo><weibo id="161" polarity="1">

韩红的歌还是很好的，虽然这里收的歌不是很全  不过也挺好的  关键是韩红的声音好

</weibo><weibo id="162" polarity="1">

坐公交时听,既不浪费时间还提高英语听力!不错!

</weibo><weibo id="163" polarity="1">

真的很很好听，演唱会的精华都在这里了，还有三首新歌~~

</weibo><weibo id="164" polarity="-1">

玩了一阵四季的盗版非常好玩,决定一出正版就会买

</weibo><weibo id="165" polarity="1">

價格浮動太大，買你們的東西讓人心裡不順

</weibo><weibo id="166" polarity="1">

这套游戏随着电视剧的开播而出售的，对于我们仙剑迷来说是个不错的收藏品哦

</weibo><weibo id="167" polarity="-1">

最不看好这种教人怎么怎么样的书了，过于世故，弄的每个人都跟个奴隶一样。

</weibo><weibo id="168" polarity="-1">

中英翻译是不错，但如果也有单词解释就更好了，看起来也没那么累，而且要找其中句子的翻译也不好找。听光盘还OK

</weibo><weibo id="169" polarity="-1">

你们这折后价就是市场价 糊弄谁啊 真够了

</weibo><weibo id="170" polarity="-1">

搞什么，预售时间一推再推，14号变15，现在又变17号。

</weibo><weibo id="171" polarity="1">

买了很久很久，一直没来评论，一张很不错的专辑，都是很好听的歌，喜欢陈绮贞的别错过

</weibo><weibo id="172" polarity="1">

买了一套七本 只有这本里面烂页比较严重 影响阅读

</weibo><weibo id="173" polarity="1">

从百度百科的词条上看，《岁月如歌》1-7集都是在1999年录制的，这个时期的黑鸭子被网友们称为：“老黑鸭子”，其成员为：李蓉、郭祁和徐秀霞，组合时间是：1998年—2003年，是黑鸭子近期比较经典的组合了，岁月如歌也可以算是李徐组合的绝唱，也正是因为李徐的矛盾，才导致现在的两个黑鸭子。

个人认为，如果CD质量好的话，值得收藏。我还没有买，请到手的朋友看看，是不是这些内容：
1经典老歌\2经典民歌\3红色经典\4经典校园民谣\5难忘的朝鲜时代\6难忘的苏联时代\7美丽的新疆
最后一个是以上的经典合集。

谢谢！

</weibo><weibo id="174" polarity="-1">

回来过暑假的侄子回美国前，我在卓越买了他喜欢看的家有儿女，谁想放在电视里试放时，质量很差，一点也不像卓越所标称的是DVD装。很感气愤，这不是成心欺骗客户吗？

</weibo><weibo id="175" polarity="1">

真的是很好的一本书啊，特别是现在这个时候来看这本书就更好了，更有意义了啊！

</weibo><weibo id="176" polarity="1">

CCTV的好作之一,高清画面,声音尚可够班,除了航拍以外其余都是高清级别的画面,航拍的话好像据我所知国内就1部设备,可能当时拍摄限于条件没有租借到的缘故吧,总的来说非常值得一看的纪录片

</weibo><weibo id="177" polarity="-1">

下午4点多还是12块，晚上7点钟就13.9块，卓越太不要脸了！

</weibo><weibo id="178" polarity="1">

很好听，比较平易近人，

</weibo><weibo id="179" polarity="1">

写得一般……比较多作者的个人经历……不是很系统详细地介绍红酒知识的……

</weibo><weibo id="180" polarity="1">

我以为我看错价钱了,马上下订单,结果寄来的还真是DVD呢!
除了外壳有一道裂痕外其他都还不错.

虽然是第一张日文专辑,我依然还是很喜欢.
神起加油!

</weibo><weibo id="181" polarity="1">

海贼王系列实在是很吸引人，搞笑的情节、激烈的打斗，同时又能让你体会到主人公们的不断进取和宝贵的友情~不错，很喜欢

</weibo><weibo id="182" polarity="1">

因喜欢周星驰的表演，所以收藏他演绎的片子，此剧曾在电视都次观看，不错的，非常搞笑

</weibo><weibo id="183" polarity="-1">

卓越块进货，我要买

</weibo><weibo id="184" polarity="-1">

刚才还很兴奋的准备买,可仔细一看歌曲目录,天啊,连lt;爱转角gt;这首歌也没收录,那还叫什么原声带嘛,再有版权问题也请本着负责任的态度好好解决了再出啊,真是的.

</weibo><weibo id="185" polarity="-1">

我買過2張盗版的，一張是五年前，因為太喜歡了，怕弄壞，所以去年又買了一張，包裝不同，不過畫質、翻譯、聲音都不錯，在這兒看到正版的DVD，原以為品質會更上層樓，昨天拿到貨，一播放心就冷下來了，畫質、中文翻譚都比盗版的差，其中莎拉布萊唱 "Phantom Of The Opera" 後半段的高音居然沒有聲音了，是我的2.0音箱太差了嗎? 這首歌原本是叫人蕩氣迴腸的，蠻失望。
備註: 我給不好的評價，是針對這張DVD, 不是這場演唱會

</weibo><weibo id="186" polarity="-1">

电池不耐用
   跟联想比起来差远了

</weibo><weibo id="187" polarity="-1">

我不了解大家讨论的什么第1版Y线，错版，双TITLE什么的，
单从影片来看，绝对正中我的胃口，正片有4条音轨，弘艺对此碟做得不错！

</weibo><weibo id="188" polarity="1">

喜欢看电影，也喜欢电影里或激昂或悠扬的音乐。

很多配乐已经超越了电影本身所要表现的主题，成了另一种经典。电影本身的故事或许早已忘记，但音乐反而久久难以忘怀......

</weibo><weibo id="189" polarity="1">

神秘园的曲子总是能打动每一个人心中最真的地方，太好听了~

</weibo><weibo id="190" polarity="1">

据说非常不错。很感人。

</weibo><weibo id="191" polarity="1">

不喜欢 不喜欢 不喜欢 不喜欢 不喜欢 不喜欢 不喜欢 不喜欢 不喜欢 不喜欢 不喜欢 不喜欢 不喜欢 不喜欢 不喜欢 不喜欢 不喜欢 不喜欢 不喜欢 不喜欢 不喜欢 不喜欢 不喜欢

</weibo><weibo id="192" polarity="1">

一直想收藏一张马友友的CD，买的时候只对收录的曲目有很大兴趣，于是就下了单。但是当拿到CD，它的外观质量比想像中要精致。浑厚低沉的大提琴娓娓道来，屋子里久久萦绕着挥之不去的“马氏”味道……不得不说，这张CD展现了马友友的很多面，曲目还包括了性感的探戈音乐、《卧虎藏龙》的电影配乐等，很棒！与楼下感受的一样：曲目精细、演绎一流、录音经典，是我买过的最好的CD之一。

</weibo><weibo id="193" polarity="1">

很喜欢肖邦的夜曲，非常适合下雨的时候，捧一本书静坐窗前

</weibo><weibo id="194" polarity="-1">

燕姿无敌超级棒！！！！
看来我没去看演唱会的遗憾要补上了！！！
yeah！！！！！！！！！！！！

</weibo><weibo id="195" polarity="1">

ALL THAT JAZZ
在纽约的时候,就沦陷在这部歌剧里了~~

</weibo><weibo id="196" polarity="1">

青春自信，热浪来袭！
动感劲爆，血脉膨胀!
劲歌热舞，歌舞青春！

</weibo><weibo id="197" polarity="1">

物超所值

</weibo><weibo id="198" polarity="-1">

有句写文章的话——“凤头猪肚豹尾”，讲的是文章开端要像凤头一样精致，引人入胜，中间要像猪肚一样容量大，结尾要像豹尾一样响亮。《诛仙》系列做到了“凤头”、“猪肚”，唯独没有做到“豹尾”。全书以情为纲，然而大结局在这方面远不如前7部。似乎是为了配合游戏而推出的应景作品。

</weibo><weibo id="199" polarity="1">

MI的百分百系列推出很久了，我也买了其它的系列（莫扎特、古典等），就一直在等它出歌剧专辑的。
现在终于买到了，而且价格非常实惠（不过是在国内压盘，不能跟Grammy的EOC相比的），只要99块，很超值的。
听完了6张CD，感觉总体水平还可以，除了某些音轨的低噪比较大，电平也比较低。其它的不管从原唱还是录音上来说，都能体现EMI的一贯水平的。
喜欢歌剧的朋友平时可能没有很多时间静下心来从头至尾的听完整部的作品，所以，这个精选辑还是不错的选择。

</weibo><weibo id="200" polarity="-1">

想买，现在还送不送包

</weibo><weibo id="201" polarity="1">

性价比不错，功能比较多设计不错就是反应慢，花点小钱买回来过过瘾就好。

</weibo><weibo id="202" polarity="-1">

刚批评完Sony EMI 恩...也肯能是金牌大风 又开始抽风 说实在 这一张其实就是一个EP也就是单曲 我在美国买的 7块钱 美国amazon网络市场有买到5块美元的新碟 那么大家换算一下 应该是同样的价格吧 试问 一张本来应该简装的EP 为什么要弄成DVD盒装并且还要卖这么贵 要和国际接轨吗? 太可笑了 前两天又帮朋友带了两套 Viva la vida+EP的精装套装 14美元一套 呵呵 算一下应该比在国内买两张加一快还便宜吧  其实我在卓越买东西已经快7年了 一开始从磁带到cd的时候 cd价格不是很高 并且有一阵子还很便宜 一张国内专辑(大陆+香港+台湾)大概是18-20 一张国外引进的也就是25左右 那么现在经济不好 还在涨钱 那么好吧 就让所有喜欢听歌的朋友都去下载吧 毕竟P2P顶多花一点儿网费 唱片公司 你们的版权保不住的 请放心!

</weibo><weibo id="203" polarity="-1">

买回来什么内容都没有,碟放不到,收据又丢了,换不了.

</weibo><weibo id="204" polarity="1">

有一点儿难度，但在博弈系列丛书中已经是比较简单得了！非常适合初学者！

</weibo><weibo id="205" polarity="1">

刚拿到碟，连看了两遍，每一个瞬间都很精彩，确实是试音的首选！

</weibo><weibo id="206" polarity="-1">

就是感觉电池好像没有标识的那么长时间，一般3-4天就没有电了。

</weibo><weibo id="207" polarity="1">

应该好用吧，一直用07版的~

</weibo><weibo id="208" polarity="1">

不好...   只能这么说. 

 我是看了美剧 Lie to me 根据那里面的技术指导就是本书的作者的名气来买的.

  但是买了之后觉得这书对我们非专业人士仅仅感兴趣的人来说.  差太远了期望.
  不好.

</weibo><weibo id="209" polarity="1">

整体不错，只是有几首作品感觉好象是从网上下载的，音效不很理想。

</weibo><weibo id="210" polarity="1">

价格便宜，而且质量也不错，值得购买。

</weibo><weibo id="211" polarity="-1">

说白了，就是忽悠，快餐，玩儿概念。出版社的噱头，没什么实际意义。浪费钱。

</weibo><weibo id="212" polarity="1">

我在超市买的这款,促销价437元,赠一袋九阳的豆子.很好用,方便,快捷,煮的豆浆或粥很香.这款是五谷豆浆型,可以煮各种粥.容量有点大,适合三口之家,如果一个人或两口人,建议买容量小些的.

</weibo><weibo id="213" polarity="-1">

内容单一,无味,碟子就是板书,不见真人.

</weibo><weibo id="214" polarity="1">

本人对风水是比较看重的，但苦于一直没有理论性的东西给予参考，这本书恰好就给了我很好的借鉴，从中学到很多有用的但平时却经常忽略的小事，值得参考！但这本书的内容较多重复，如果可以精简点就更好了！

</weibo><weibo id="215" polarity="1">

音乐超棒！支持许巍

</weibo><weibo id="216" polarity="-1">

太落后时代了。

增加了广大日语爱好者的不便啊。
明明可以出CD

</weibo><weibo id="217" polarity="-1">

光盘质量、包装有缺陷，取光盘时太紧，结果光盘断裂，而且不能配单张，等于报废！

</weibo><weibo id="218" polarity="-1">

上次买五月天的专辑和几本书，我特别说明了要包装牢固，joyo用了一个箱子，我很感动。这次也是cd和几本书，也是有包装的特别说明，结果竟然只有胶带，气死我了！还好，没有破损，要不然对不起布兰妮啊！
joyo的服务怎么每况愈下呢？

</weibo><weibo id="219" polarity="1">

一位学钢琴的朋友要的,听说不错

</weibo><weibo id="220" polarity="1">

Actor and singer Patrick Bruel was one of France's biggest stars during the '90s, first making his name as a teen idol and leading a return to traditional French chanson in the new millennium. Bruel was born Patrick Benguigui in Tlemcen, Algeria, on May 14, 1959. His father abandoned the family when Patrick was only a year old, and in 1962, after Algeria won its independence, his mother moved to France, settling in the Paris suburb of Argenteuil. A fine soccer player in his youth, Patrick first settled on the idea of being a singer after seeing Michel Sardou perform in 1975. As luck would have it, acting would bring him his first success; first-time director Alexandre Arcady ran an ad seeking a young man with a French-Algerian (or "pied-noir" in French slang) accent for his film Le Coup de Sirocco. Benguigui (as he was still called) responded and won the part. The following year, he spent some time in New York City, where he met Gérard Presgurvic, later to become his primary songwriter...

</weibo><weibo id="221" polarity="-1">

看着图片很好，可一拿到实物感觉跟图片差异很大，做工恨粗糙

</weibo><weibo id="222" polarity="1">

易中天的讲评深入浅出,通俗易懂,谈吐风趣,十分耐听.

</weibo><weibo id="223" polarity="1">

整体上还可以，就是书皮有点软，看那么厚的书容易把书皮折坏

</weibo><weibo id="224" polarity="-1">

从包装清单看，就只是5.1声道的呀，怎么在说明中，会出现7声道呢

</weibo><weibo id="225" polarity="-1">

我4月6号收到的机子```既然8号就坏了拿去夏新维修中心修对方说`整个手机就只能开关机了`已经修不好了```幸亏我还没有买手机卡``不然我就亏大了``贵公司的退换货款的流程效率和规程相当的慢和烦琐```使我造成了一定的经济损失和精神损失```如果贵公司的流程能和你门发货的速度成正比那就很不错了````希望你门公司制度能以人为本``

</weibo><weibo id="226" polarity="-1">

卓越又搞这些特价忽悠人了。这张DVD的质量之差已经让我对鸿艺无语加失望，还搞特价。

</weibo><weibo id="227" polarity="1">

跟我们在学校买的是一样的，还很便宜。书的内容绝对是非常详尽的，是学习信号的好书！

</weibo><weibo id="228" polarity="-1">

跟预售的封面差远了，一个纸封，里面套着1和2的银版单碟PP盒。纸封上写着大大的“伊丽莎白典藏合集”字样，个人觉得超难看。而且卓越价格超离谱，不打算收了。配置大致如下：
《伊丽莎白》DVD-9
音频：一条英语杜比5.1
字幕：中文、英文，字幕可自由切换、可隐藏
容量：5.62 GB
片基：新索

《伊丽莎白2》DVD-9
音频：国语杜比5.1、英语杜比5.1
字幕：中文、英文，字幕可隐藏，可自由切换
容量：6.25 G
片基：新索

</weibo><weibo id="229" polarity="-1">

拿到游戏，外观还好。可里边什么赠品都不给，这倒没什么。可也好歹也给个盘盒吧！正版DVD盘片就用个纸袋装起来，也为免太寒酸了。连精装盗版还给个盒子呢。正版包装下的本比精装盗版还省。还怎么能从质量上战胜盗版呢？

</weibo><weibo id="230" polarity="1">

第一次是爸爸带我去电影院看的，那时还小，还真的对那些暗地里会动会说话的玩具充满遐想。
如今不再天真，怎么办。
收一张好碟子，重温儿时的快乐

</weibo><weibo id="231" polarity="-1">

收到的时候没有验货，拿到家一看是破的，郁闷。现在还没使用，不知道效果如何，大家一定要现场验货

</weibo><weibo id="232" polarity="-1">

并不是合适睡觉前听,而是平时听,没有所要求的安静宁静感觉,失望!

宝宝听也行在人听也行,但不是想要的,也没有传统的摇篮曲，

说白了，不行！

</weibo><weibo id="233" polarity="1">

很有意思，很好玩。。。
值得买。。

</weibo><weibo id="234" polarity="-1">

这机太垃圾了，什么镀金，变成真钻石我就买1个玩玩！！！

</weibo><weibo id="235" polarity="-1">

看到评论的介绍还是很好的，但真正拿到手听，才发现里面的音乐不是我想象中的味道，总之一般

</weibo><weibo id="236" polarity="1">

作为一部长篇小说，《铁道游击队》在读者中的影响较大，当年还曾编辑出版了连环画，但这些形式中没有一样能像电影那样对人们有着巨大的吸引力。为了让这部小说或说为了让铁道游击队的故事传播更广一些，上海电影制片厂在1956年根据原著改编拍摄了同名电影，影响很大，这部电影在第二年即1957年还被列入该年度最受欢迎的十部影片之一。应当实事求是地讲，影片的改编拍摄总体尚可，但某些地方未能完全体现出原著的精华，有些情节包括人物的刻画都过于简单，但它毕竟是影响过好几代人的经典影片。影片《铁道游击队》在文革期间受到了不公正的错误批判，被指责为没有表现出毛主席关于游击战的战略战术原则、只有芳林嫂一个孤立的群众、没写出党的领导等，甚至还指责影片的插曲不健康。然而时间和实践都做出了回答，影片基本是成功的，插曲《谈起我心爱的土琵琶》更因脍炙人口而成为祖国音乐宝库中的经典之作，男女老少几乎人人都听过这首歌，其中很多人都会唱这首歌，不会唱的起码也能哼上几句。

</weibo><weibo id="237" polarity="1">

结合了养成，经营，RPG的模式。超漂亮的人设，有趣的剧情。总之，强烈推荐。

</weibo><weibo id="238" polarity="1">

这个片子我一直很喜欢，所以买来收藏。

</weibo><weibo id="239" polarity="-1">

这么长的评书浓缩在5张光盘上，可以让我完完整整地听完整部评书，非常过瘾，真是太好啦！太过瘾啦！

</weibo><weibo id="240" polarity="1">

毕竟是国内目前为止最卖座的一部动画电影，但就支持民族事业这一立场上就应该购买。

</weibo><weibo id="241" polarity="-1">

书的感觉的舒服 但原以为有全本 其实只有102篇 不过都是传颂较广的 所以可以接受

</weibo><weibo id="242" polarity="-1">

19号下的单字，到现在还没到，我们这里离北京只需要4个小时左右的车程啊！！东西还没看到，等着着急用呢！！！不行的话换个快递公司吧！

</weibo><weibo id="243" polarity="1">

对过往的日子的一种回忆，在那一刻发生的事，它会帮你记忆。蛮不错！

</weibo><weibo id="244" polarity="1">

10张盘,还是2张盘

</weibo><weibo id="245" polarity="1">

如题，感觉电影从头看到尾都没找到能打动我或者能提起我兴趣的地方。不过对于刘烨的演技，还是给予充分肯定的，超棒~！

</weibo><weibo id="246" polarity="1">

书很新,内容也不错,喜欢

</weibo><weibo id="247" polarity="-1">

我很喜欢这部电视剧，原来买了正版VCD,嫌画质不好就买了这部DVD，谁知道画质和VCD几乎没什么差别，部分碟片还有一闪而过的马赛克，而且有一集剧中配音和口型不同步，让人很难受！国产的正版碟片怎么制作的这个样子？

</weibo><weibo id="248" polarity="-1">

只是很奇怪，第016页的“杂稿拾遗”部分的目录下还有好几篇文字，可书后却没有。不知道是不是出版社印错了。劳烦购买此书的朋友翻翻，给个回音。谢谢！

</weibo><weibo id="249" polarity="-1">

这里VIP价格没有了…… 真不知道当初奋斗1800是为了什么

然后。。这价格从45变50

是不是“贴心"的卓越怕我们 凑不到那4元 免运费 而加的呢？

</weibo><weibo id="250" polarity="1">

在这个物质过剩的时代，女人还仅仅追求爱情么？

从什么时候起，我们已经想当然的在爱情的后面加上了金钱、地位

因为在爱情之后 我们都清晰的知道 

柴米油盐酱醋茶的琐碎 或者 没有缠绵性爱的性生活

那魅惑的甜言蜜语 山盟海誓 只不过是保质期为3个月放在冰箱里等着过期的食物

比起这些 是不是 香奈儿的香水 思妍丽的美容卡 更能让人安心？

任何女人心里也都有着庸俗的不能再庸俗的愿望 虚荣的不能再虚荣的心态

比起拥有各种奢侈品 还庸俗的想法就是去拥有一个疼爱自己的男人

究竟是要相信自己 还是相信能有给自己依靠肩膀的那个人 

经常表现柔弱固然使男人怜香惜玉 

怎奈爱情并非蔓藤绕树相纠缠，而是并蒂莲花相与伴

石然 就如他的名字一般  终将释然 毕竟没有一双翅膀能罩住你的整个人生

陈瑞涵梦幻，又完美，冥冥中女人是希望与这样的男人发生什么并且继续下去的，

他英俊、温柔、才华横溢、良好的家庭背景

除了 不懂爱情 

给你这样一个男人 你要么？你会要的，然后

被他折磨得要死，再离开他 或者 征服他 教会他如何去爱

这是曲波澜不惊的人生小调，也是不平凡的一段情事

看着，感受着，每个角色，你我既可以是小培，也可以是末末，既是范妮，也是小麦

在经历了繁花似锦的青春，到了被称为剩女的今时今日，面对爱情，婚姻，

精神依靠？还是物质基础？


我们都有迟疑，迟疑中轻声问一句：你到底想要什么？

工作爱情中的完美平衡，是怎样得来

在每天不断抱怨工作带来的压力，父母日益增多的相亲要求，还有与那个未知的他的你追我赶游戏里

生活五味杂陈，酸甜苦辣永远周而复始的出现，品尝，嫌弃，却不能放弃

 它不断逼迫我们必须要做出选择，而答案却不是abcd那样的简单

 a 和石然在一起-----不顾家世条件在一起，结婚，然后因为现实而分开

                    -----保持暧昧，永远做他翅膀下的秘密爱人

b 和陈瑞涵在一起-----合同爱人，没有真爱

c 和江涛相在一起-----过着平淡没有情绪起伏的日子

最后文小培选了d，她谁都没要。她不傻，爱情有时是这样的，你越想抓住的时候，它走的越快，越在意就越容易失去

王菲那首 "我也...

</weibo><weibo id="251" polarity="1">

本来是想要买杰伦的唱片，没想到主要是买王菲的唱片。而且都是演唱会我觉得没有什么收藏价值。

</weibo><weibo id="252" polarity="1">

书好，卓越的配送、服务也好。
很满意！

</weibo><weibo id="253" polarity="-1">

不好,不好,一点也不好,一揭就烂,而且还一点都不粘,哪叫什么贴纸呀,就是一堆废纸!垃圾!

</weibo><weibo id="254" polarity="1">

正版的就是不一样，效果一流

</weibo><weibo id="255" polarity="1">

读了这本书，不到一个月时间里真的找到了，喜欢的工作。

</weibo><weibo id="256" polarity="1">

是好的基础书

</weibo><weibo id="257" polarity="-1">

安装A盘（安装盘）之后，提示插入B盘（游戏盘），但是根本无反应，
换了两台电脑，都是XP系统，配置不低，但根本玩不了。
一推费盘.......看来想玩维罗妮卡只能用Wii或者世嘉玩了吗...哎...

</weibo><weibo id="258" polarity="-1">

好像是从网上下载了再刻录回CD一样，声音大小不一，有杂音

</weibo><weibo id="259" polarity="1">

这本书产生了国际影响，这里不用多说了。我猜想在翻成中文时一定剪去了一些内容，但总的还是很不错。

</weibo><weibo id="260" polarity="-1">

贵 不值
来的时候竟然是破的！
天···

</weibo><weibo id="261" polarity="1">

阅读过一些女人之后，我觉得还是一个懂得阅读的女人值得喜欢。懂得阅读的女人，会有一种理性的光环顶在头上，这个光环所发出来的光，并不是刺眼的白炽灯光，而是温和的荧光，不会伤人，但能够照亮黑暗。

</weibo><weibo id="262" polarity="-1">

不知道是DVD还是我机子原因，第一张碟片很卡 第二张还好  我的是买的DELL的品牌机 康宝的DVD光驱

</weibo><weibo id="263" polarity="-1">

黄腊腊的一本，没质感，印刷也不敢恭唯，内容没什么东西，地球人都知道的……而且很多冬冬似乎还有违医学常识……

</weibo><weibo id="264" polarity="-1">

10月25日下午在网上订的，27日中午就送来了（上海）。感觉纸张还好，能接受。不像看了前面朋友的评论所说的纸张问题而担心。至于内容嘛，在上海书城已浏览过来了，现在就剩下好好学习了。呵。

</weibo><weibo id="265" polarity="1">

个人感觉本书内容表达空洞，对于一个摄影初学者来说，既达不到像杂志一样充满看头，说是一本教科书也实之为不算。

</weibo><weibo id="266" polarity="-1">

不知为什么，不能播放

</weibo><weibo id="267" polarity="-1">

今天是在中关村图书大厦（新华书店）看到之后，专门上网来找，发现这里居然比那里太贵得多。看来也不能轻易在网上不常见的东西。（附：中关村图书大厦一模一样的D5为96元，D9为228元）

</weibo><weibo id="268" polarity="-1">

大家别买这个
根本不是DVD的画质
和盗版的画质差不多

</weibo><weibo id="269" polarity="-1">

包装盒破裂，拆开了才发现！

</weibo><weibo id="270" polarity="1">

非常好的一部片子，刘若英的表演精彩极了。非常贴近生活。感人至深，我和我老婆都被感动哭了。还有，片中顾教授说话很象大话西游中的唐僧，让人忍俊不禁。大家快来买啊。我不是托儿。

</weibo><weibo id="271" polarity="1">

图画设计的很可爱，可以贴的贴纸有很大的几页，实用性高，宝宝也很有耐心的贴来贴去，这是我买的贴纸图书中最满意的一本，最后说一句，卓越这次的送货时间也非常快，从下单到收到货，只花了一两天的时间，希望下次也一样呵。

</weibo><weibo id="272" polarity="-1">

原版进口的CD是不错的。不过我买的这张京文版的CD有点问题。整张CD的声音比较轻。最后一首曲子都放不出。封面做工也差了一点。
联想起以前买的京文版的雅尼的雅典卫城的音乐会CD的音质也不是很好，只能说对京文版的唱片比较失望。

</weibo><weibo id="273" polarity="-1">

视频图像不清晰，学习手册粗制滥造，错误百出，如果给孩子看，父母必须及时更正错误。

</weibo><weibo id="274" polarity="1">

很厚实的书，拿起来却很轻，全是彩页，原价不到20，挺意外的。
2百多个品种的花卉种植介绍，的确是胜在全面。

Joyo不厚道了哟。不能因为大家评价好涨价嘛。偶买的时候才13块多，怎么一下变到15块多呢。

</weibo><weibo id="275" polarity="-1">

我感觉有些商品有评论托。大家注意了，最好在书店去实际看看。

</weibo><weibo id="276" polarity="1">

书的内容和印刷质量都不错

</weibo><weibo id="277" polarity="1">

看了这部DVD ，对宇宙的知识增加了不少，深奥的霍金理论变成了通俗的讲解！
谢谢这部DVD 。

</weibo><weibo id="278" polarity="1">

补水效果不错，但是对去眼袋、紧致皮肤以及消除细纹都没有什么效果，一点不起作用。但是，卓越的服务一直都不错的。嘿嘿..

</weibo><weibo id="279" polarity="-1">

不过我网上找到了PDF版本....晕

</weibo><weibo id="280" polarity="1">

神作，绝对神作，画面、音响、气氛都是S级的

但是是谁设计的操控系统，可以把他拉出来枪毙了

5+的画面
5+的音效
5+的剧情
0分的操控

</weibo><weibo id="281" polarity="1">

非常喜欢的版本;
画质怎么样???

</weibo><weibo id="282" polarity="-1">

“之江，我虽然是麻醉医生，但却不能替你麻醉，要是你疼，你就哭几声···”当钱之江为送出密电而不得已自杀，他的妻子罗雪面对自己的丈夫，手拿剪刀准备取出佛珠喃喃自语时，我也流泪了。所有的演员都很到位，即使是配角，也把人物刻画得入木三分。我喜欢。

</weibo><weibo id="283" polarity="-1">

原版里面的人物过场动画也全部被删除了！！！

</weibo><weibo id="284" polarity="-1">

货运费贵，我要一张给我发了两张，客户服务电话也打不通，垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾垃圾！

</weibo><weibo id="285" polarity="-1">

没有出现什么质量引起的问题，国产手机就这样了。也没必要和几千块的手机对比，这个产品，这个价格，自我欣赏就行了。所以不出什么质量问题，我支持。

</weibo><weibo id="286" polarity="-1">

刚买了199的，还不带学习光盘，结果就出来这个了，感觉上当了。。。。

</weibo><weibo id="287" polarity="-1">

我从卓越订了8本教育孩子的书,总的说书的质量很好送货很快.卓越的服务质量没的说,令我诧异的是我订的这本,lt;lt;好妈妈胜过好老师gt;gt;和lt;lt;妈妈是最好的老师gt;gt;作者不是一个人，但文章却惊人的相似,书中的孩子变了变名字,由妞妞变成了圆圆,但所有的东西都没变.包括细节.孩子说的话.真是太可笑了.天下文章一大抄,真不知道这两位作者谁抄的谁的.我都看不下去了.这两本书奉劝姐妹们别买 ,有种上当受骗的感觉.

</weibo><weibo id="288" polarity="1">

it's worth to buy

</weibo><weibo id="289" polarity="1">

性价比比较高的一款台灯，个人非常喜欢，整体质感很好！！

</weibo><weibo id="290" polarity="1">

正版软件是应该推崇，不过价格对中国用户来说还是个重要的问题

</weibo><weibo id="291" polarity="1">

内容不错，纸张很烂。销路一好，印刷就变差，为什么都会这样？

</weibo><weibo id="292" polarity="1">

重新回顾这些老歌的时候才发现，时间过的如此之快！

</weibo><weibo id="293" polarity="-1">

发烧才买的版本

</weibo><weibo id="294" polarity="-1">

配套的mp3基本就是里面英文文本的朗读了。
其实像发音这样的东西，指导性的东西应该多一些。而不应该就单纯的读。。。
谈不上秘诀吧。。。

</weibo><weibo id="295" polarity="-1">

这本书重复内容太多

</weibo><weibo id="296" polarity="1">

内容肯定没问题，就是送来的时候边边角角有点卷了

</weibo><weibo id="297" polarity="1">

一个比较接近现实的描述，反映了一个爱好贩卖盗版影碟的肄业大学生的爱好与生活。画面比较好，不过由于是艺术片，感觉看起来会有些累！

</weibo><weibo id="298" polarity="1">

这张专辑无疑是蔡同学在乐坛上的一张里程碑式的专辑。
音乐品质不用说，索尼的CD还算很放心的。当初没引进的时候，我买的这张卡带还要了28元呢，现在这个价位已经很不错了。
我看过了，卓越上这个价位都比其他的购物网站上的要便宜点。
想买的同学们抓紧时间吧，不要一味的等降价什么的，有时候，把握不好机会这张专辑有可能立刻会变成永远呆在缺货区的物品。呵呵。

</weibo><weibo id="299" polarity="-1">

已经下单了，货已经配好了，等着卓越明天下午发货，我6月5日应该可以看到咯！

</weibo><weibo id="300" polarity="1">

宝宝听到里面有小孩子的声音很好奇

</weibo><weibo id="301" polarity="1">

俺参加了“雅虎！Mail嘉年华 百万好礼乐翻天”活动，并赢取了10元礼品券。7块钱买下了“燕姿MM:2004“年轻无极限”北京演唱会（2VCD”).

</weibo><weibo id="302" polarity="-1">

哪个做碟的家脑子进水了吧?极大的浪费,欺骗消费者!!!!!
这5.1还不如DTS好```还不如买D9

</weibo><weibo id="303" polarity="1">

现在这个价格还不行，得降到1400+也就是1400-1500这个价位，才有竞争性，机型是十分不错的

</weibo><weibo id="304" polarity="1">

这是现代汉语词典，请注意“现代”二字，所以如果你查的是古书上的生僻字，很有可能会查不到的。

</weibo><weibo id="305" polarity="1">

我给女儿买了此书，女儿非常喜欢，还问我“爸爸你是在哪看到这书的”，书不错，服务也不错。

</weibo><weibo id="306" polarity="1">

等很久了｀｀卓越的定价真是令人寒～

　　不过不想再等了~豁出去吧！买！

</weibo><weibo id="307" polarity="1">

这是我用过的所有祛痘的里面最有效的了
  我是混合性皮肤  用过茶树精油 曼秀雷敦也是牙膏状的抹的那个 薇姿祛痘的那个  都没有效果  
  是同学推荐我用这个的  真的特别有效果~~  

  我大概用了1个月了吧  原来脸上的包以前可以说是全没了  就剩下印了  可以说是摸着已经是光滑的了  不像以前是凹凸不平的了   我会继续坚持下去的~~

</weibo><weibo id="308" polarity="-1">

这手机不要买啊

</weibo><weibo id="309" polarity="-1">

人家都128买的？为什么到我这要169呢？这不是骗人吗？？？？？  涨的也太狠了

</weibo><weibo id="310" polarity="-1">

看了《立春》，印象纷杂，一言以蔽之：丑！

《立春》之中，无处不丑。环境丑：黄地灰墙，寸草不长；天气丑：不是刮风就是下雪，连点阳光都看不到；人物丑：除了王彩铃丑不堪言之外，老头是痴呆，老妇是侏儒，男人一律披肩长发，妙龄少女偏偏是秃头；人物不单外形丑。性格心理也丑：十个角色九个骗，骗尊敬，骗羡慕，骗感情，骗同情，骗财，骗色，骗名誉，骗他个天昏地暗，骗了个不亦乐乎。。。总之，这是一部中国人看了窝心，洋人看了开心，种族文化优越感油然而生，欣然颁奖的丑东西。

</weibo><weibo id="311" polarity="-1">

碟片广告太多

</weibo><weibo id="312" polarity="1">

极具怀念色彩的动画片~赶快来买吧~~

</weibo><weibo id="313" polarity="-1">

请问什么时候发货啊。不是22号就发行了的么。

</weibo><weibo id="314" polarity="1">

挺好的 很重 女孩子一个人搬不动
同事在超市打折时买了个一模一样的 99块
安装不是很复杂 不过要费点力气 装起来后像模像样的还不错

</weibo><weibo id="315" polarity="-1">

视音频质量太差，未想到竟然达不到VCD效果，很是失望！！！

</weibo><weibo id="316" polarity="1">

我买这本书，回到家，家里人都说好。。。建议家庭主妇们都买一本。

</weibo><weibo id="317" polarity="-1">

内容不合女儿的口味吧,反正看了两眼就放那儿了.所以内容呀,质量什么样的究竟怎样,还不清楚.

</weibo><weibo id="318" polarity="-1">

全部听完了,有三张杂音很重,甚至忽高忽低的声音,有一张盘中有断音,手册里错别字到处都是,介绍错误很多,真是无法想象, 再有我从新翻看了这里的留言,托太明显了,尤其第一段评论 我在当当网的很多古典产品下的顾客留言上都看到了同样的文字,太上当了!!!!!大家一定要小心了!!!!!

</weibo><weibo id="319" polarity="1">

书很好，蛮实用的，很多不需要器材就可以完成，但是封皮的确有一股化学气味.....
可能是因为在书的封皮上刷的那层硬塑，为了保护书吧！
对了，书里边夹的那个钢笔形的书签很可爱......嘿.....

</weibo><weibo id="320" polarity="1">

是非常吸引人的电视剧，两位主角演得很好，充分展示他们的善良，建议都看看。包装差点。
淘趣网上购物论坛flyskyflysky

</weibo><weibo id="321" polarity="-1">

nnd。。。竟然是磁带。这个时候，谁听磁带？
竟然买回来才看到。。。我觉得必须要在商品那有个明显的标志！

</weibo><weibo id="322" polarity="1">

这可能是女儿在家最爱看的碟片了，内容设计的比较好，画面很清晰，寓教于乐，比起那些动不动就打打杀杀的动画片，我更倾向于给孩子买这种益智类的。

</weibo><weibo id="323" polarity="-1">

不用多说,谁都知道是经典著作,只是翻译得差了点,看起来有点辛苦.

</weibo><weibo id="324" polarity="1">

我很想要。苏联的老电影还是很不错的！

</weibo><weibo id="325" polarity="1">

游戏画面不错，适合无聊的时候玩玩，休闲下

</weibo><weibo id="326" polarity="1">

VISTA系统玩起来一点也不拖累 感觉相当好

</weibo><weibo id="327" polarity="-1">

碟片单薄，包装简陋，音质寡淡。怀疑是山寨版的。

</weibo><weibo id="328" polarity="1">

永远的偶像

超级赞的一张碟

</weibo><weibo id="329" polarity="1">

去年的书了，现在才买。依旧喜欢的风格，这个写书的人，还有纸张。
很好。

</weibo><weibo id="330" polarity="-1">

据我所知有些香水就是在法国生产的，即使公司是美国的，我曾经在专柜买了J.Lo的闪亮之星就是这样

</weibo><weibo id="331" polarity="1">

整体算顺滑，手感不错，附送贴纸。

</weibo><weibo id="332" polarity="-1">

陈百强的CD ，看下来，就这张的歌最经典。不知卓越何时能到货？？？

</weibo><weibo id="333" polarity="-1">

看了大家的意见，我也在犹豫，我买呢还是不买？
而且价格和其他的网站还要贵？
不知道
希望大家给个建议

</weibo><weibo id="334" polarity="1">

比我想象的大些，风力还好，做工也还可以，噪音也还好

</weibo><weibo id="335" polarity="1">

那时候他老人家刚刚去世，喜欢！

</weibo><weibo id="336" polarity="1">

曲风令人耳目一新，适合在车里听

</weibo><weibo id="337" polarity="-1">

屏幕够大，待机一周（电话很多的情况下）。

</weibo><weibo id="338" polarity="-1">

先付款的   有信用

</weibo><weibo id="339" polarity="-1">

我现在买这款1250贵吗？我没去卖场问过 希望了解它的给个建议呗  谢啦

</weibo><weibo id="340" polarity="-1">

很不好用，限制很多，最初是为能整篇翻译和一些英文软件标题的翻译，但不可以。我只好又将卸载的金山快译2003重装。

</weibo><weibo id="341" polarity="1">

昨天在一本杂志上看到许巍的这张CD
赶紧在卓越上搜一下
在此很敬佩卓越的进货之快

不过看了整张CD的曲目排序与选编
首首好歌是毋庸置疑的
许巍的每首歌都是好歌

我已经有了他所有的专辑，何必又重新买呢
所以就不买了吧
唱片公司的行为无可厚非
他们要生存，就要多想办法从歌迷手里捞钱
不过应该像上面一位朋友说的那样
应该多一些新的创意与诚意
否则，以许巍的歌来说，现在出纪念专辑都没有问题了
纪念什么？纪念他入行多少年也行，纪念他结婚都少年也行
。。。。。。

希望这次的巡演完以后，可以出一张现场版的CD+DVD

</weibo><weibo id="342" polarity="-1">

没什么意思。

</weibo><weibo id="343" polarity="-1">

原以为是试题加磁带所以就买了，结果只是四盒磁带，只好再去找配套的题目。

</weibo><weibo id="344" polarity="1">

本打算买小熊，结果发现了更加便宜的苏美，立下决心，买来还不错，这个价钱挺实惠的，爱喝酸奶的人不妨试试，做法很简单。

</weibo><weibo id="345" polarity="1">

买之前用着微点为期90天的试用版本，感觉不错，毕竟是标新立异的杀软，呵呵！准备试用期到点后再换正式版，呵呵！感谢卓越，感谢卓越的配货员！

</weibo><weibo id="346" polarity="1">

歌曲都很好听，就是没有歌词，有点可惜！

</weibo><weibo id="347" polarity="1">

因为喜欢张国荣,所以很喜欢这张DVD,效果还可以,也还全面

</weibo><weibo id="348" polarity="-1">

我看了大家的评论以及上面的这些卓越给出的评论
满以为会是一本充满温馨和淡淡哀伤讲述童年的故事
但拿到书以后对装帧欣喜过后看到赠送的几张小纸便后悔了
里面有一张防毒面具的纸
让我想到了很多事，很想把这本书扔掉
我喜欢温馨的故事，就如这网页摘抄的这若干书摘节录的这些，淡淡的自言自语，讲述一个故事
我买这本书的另一个原因是我明年要考研，希望能够通过诵读英文部分来检验一下自己的英文水平，所以在我读了几页英文的以后才意识到这不是我要的书——“死乌鸦、大屠杀、父亲去世的那天的手套”，我真讨厌这些词语，让我无端紧张起来。
因为备考已经倍加紧张，现在又要莫名的为战争、死亡感到焦虑。
我不明白这些所谓的畅销书为什么多少都要放进战争的成分，就像当时畅销的那本《追风筝的人》我也是兴高采烈买了，回来看了马上丢掉了。
也许是当今世界有过多麻木的享受幸福的人需要时时被提点曾经或现在也有人在残酷的战争中接受着不该有的洗礼；但肯定也有些人正在接受残酷压力的生活的冲击，如果读书不会累吗，不会更头痛吗？况且像我这样很容易感受他人悲伤的人读到这样的书更是会要命的难过，拜托不掉的恐惧和压力……不读这类书我已经能懂得珍惜生命珍惜和平了。
我并不是说这本书不该存在，只是试问卓越的这篇购书页，我就没看到几个关于这是一本讲述战争的书之类的文字。句句单纯、句句温馨、句句感人肺腑，而那篇安意如完全是剧透的序我倒也看都不想看。
总之知识我个人的牢骚，这本书我会满怀敬意的送给他人，相比之下还是瓦尔登湖好。

</weibo><weibo id="349" polarity="1">

我买了，6月3号上午下单5号就收到了，快！对卓越服务很满意；
碟片更不用说！我看过N遍电视版、网络版，当然也借过盗版碟来看，——现在盗版技术不错效果也不错，但，这个珍藏版真的没让我失望！那画面、光线、色彩、清晰度，仅这些就是一种享受！强烈推荐！！
碟片8张，7张是电视剧，1张是MP3，士兵突击的广播剪辑版；
台历不错，但没法摆在台面上用，因为它是和碟片盒子粘在一起的，撕开就坏了，而且也不能摆在桌面上；
士兵证挺酷，有张谦的签名，——当然是印刷的：）
A大队臂章酷，不过就像齐桓说的，“就是块破布”，——还是喜欢！
剧照扑克好看，因为比较小所以剧照效果一般，但还是爱不释手，当然可以作为扑克玩两把，——可我舍不得：）

</weibo><weibo id="350" polarity="-1">

为什么不是中央台的配音呢?湖南卫视搞的台湾配音，恶心死了，无法接受！

</weibo><weibo id="351" polarity="1">

比其他教粤语的书好，其他都是拿普通话里相近的音来教粤语，其实还是很不准确。但是这本有粤语本身的音母和韵母，不错。

</weibo><weibo id="352" polarity="-1">

卓越你诈骗
同样的书
不同的价格
用不同 的名字
最小说·映刻2009.06(附册) (1) 
最小说映刻(2009.4.下半月刊) (1) 
最小说·映刻2009.08(附册) (1) 
最小说映刻(2009年5月上半月刊) (1) 
敲诈啊！

</weibo><weibo id="353" polarity="1">

很有实用性

</weibo><weibo id="354" polarity="-1">

怎么卓越价比市场价还贵??是不是打错了

</weibo><weibo id="355" polarity="-1">

有音乐没对话声音不是碟片的问题!DVD机的连接线有规定的,DVD机的连接线比VCD机的线多,你的问题其实是连接的 问题,连接的主声道没有连,你把连接线接在其他接口试试.....

</weibo><weibo id="356" polarity="1">

音乐是好音乐, 但这压根儿就不是沙发音乐...希望以后卓望先把沙发音乐和休闲音乐的概念搞清楚了再登标题. 免得其他沙发音乐的拥趸们白激动!

</weibo><weibo id="357" polarity="-1">

为什么没送杯垫啊.还有我为什么安装不上啊?

</weibo><weibo id="358" polarity="-1">

我是长沙的,定了该香水,选择的货到付款,可是卓越不但不给我送货,还取消了我的定单,说什么未付款自动取消定单,这是什么意思?!还有一张定电脑吸尘器的,已经被取消2次了,卓越请给个答复!!!

</weibo><weibo id="359" polarity="-1">

买了后，有一个很小的方盒子还没有用，其他的都用上了，装面包片的那个尤其好用，面包放了4天还和新买的一样新鲜，而且正正好好的，呵呵，其他的都用来装小点心了，实用性还行

</weibo><weibo id="360" polarity="1">

性价比较高

</weibo><weibo id="361" polarity="-1">

我是2008/11/14订购的，直到现在2008/11/20也没有收到产品。这速度真的是没有话说了。产品没有到，打分是对你们的服务打的，而且完全没有可以了解进度的渠道，很生气。

</weibo><weibo id="362" polarity="-1">

一般，操作性不强，内容太少，我觉得不值

</weibo><weibo id="363" polarity="1">

喜欢。有书有碟，相互补益。

</weibo><weibo id="364" polarity="1">

听了一下，满快乐的音乐。

</weibo><weibo id="365" polarity="1">

我也打算陪着孩子看看。 补救一下童年的缺失

</weibo><weibo id="366" polarity="-1">

买来看了你就知道它的奇妙了!
哈哈哈哈!

</weibo><weibo id="367" polarity="1">

还行分手咯还见她放在床头``  
不知道是还对我`~~~~  
还是 ~~维塔斯 ~~~~~

</weibo><weibo id="368" polarity="1">

这个价格能买到这样的货已经不错了。

</weibo><weibo id="369" polarity="1">

更新及时，升级速度快，是一款好软件。

</weibo><weibo id="370" polarity="1">

还不错,值得购买.

</weibo><weibo id="371" polarity="-1">

卓越现在太不敢恭维了。5号下定单，到现在过了8天都还没发货，而售后竟然说因为库存没货了，还在采购中，而下单的时候怎么还说是有货呢？？晕~~这不是在玩弄消费者吗？

</weibo><weibo id="372" polarity="-1">

12号刚收到手机,从苏州发来的,结果发现新手机有蓝牙配对记录!和备忘录的事件记录!当时就觉得是被用过的2手手机!给卓越投诉了这个事情!给我的答复是2-3个工作日做处理结果!在我投诉后又发现新的情况,手机后盖的螺丝有明显的拆除痕迹,和充电口内的 金属壁有很严重的摩擦痕迹(我估计少说也用了个把月了)..对卓越的这种行为感到愤怒.希望大家购买新机仔细查收,避免自己的权益受到侵害!!新疆乌鲁木齐用户左新凯!!还有我前段时间揭穿卓越的运费欺诈行为,在我的帖子发出后,很短的时间被网管删除了!!感觉卓越真的让我太气愤,为卓越感到悲哀!!继续转载我被删除的卓越欺诈行为!!!!!

</weibo><weibo id="373" polarity="-1">

卡，不能放

</weibo><weibo id="374" polarity="1">

我就尝试性的买第一本《猫国物语》，的确出乎我的意料之外，简直就是美伦美奂。所以一看到《子猫絮语》的预售就已经按奈不住了。兜里的那点金钱也随之付出了。

</weibo><weibo id="375" polarity="-1">

15号的时候你们不是说17号有货吗？？我马上下了定单以后昨天再来看又改成了18号有货  今天再来看变成无货了！！你们在玩什么呢？？有意思吗？？太过分了！！！！！

</weibo><weibo id="376" polarity="-1">

在网上看到评价很高，便买来看，原以为能像《潜伏》一样吸引着我一口气看完，没想到如此之差，我咬牙坚持看完一集，便不得不关机，什么玩意儿都导演了，还自导自演，可笑！

</weibo><weibo id="377" polarity="1">

KID的经典作品,给人一种夏日的热烈和秋日凉爽的回忆.

</weibo><weibo id="378" polarity="1">

还是喜欢有点冲击力的歌！

</weibo><weibo id="379" polarity="-1">

我在沃尔吗看见是50多,当时就挺喜欢 觉得太贵

等到货了再补评论~

</weibo><weibo id="380" polarity="1">

太治了 
巨好听
jj陆无敌

</weibo><weibo id="381" polarity="1">

79有送磁性书签和音乐CD
貌似还不错！！！

</weibo><weibo id="382" polarity="-1">

这款手机质量非常差，我才用了半年液晶屏就漏液了，换又不给换，换液晶屏要200元，还有待机手机时间短，最多用一个星期，夸大事实，谁说待机一个月，那肯定是“机拖”，我是上了大当。

</weibo><weibo id="383" polarity="-1">

上当。名不副实。

</weibo><weibo id="384" polarity="1">

比较详细，不过和之前那本有的内容重复了

</weibo><weibo id="385" polarity="-1">

不吃早餐的断食法，不符合很多营养观念，也不符合人性，毕竟一日之重就在早餐

没有早餐，我们一天的精力都有问题

不信大家试试哟

本人，更加推崇一个月一次的断食排毒法

</weibo><weibo id="386" polarity="-1">

这么豪华的价格，等俺有钱了，肯定要显摆一下，楼上有人说身份的象征，内涵不重要，那偶拿来当镜子，是不是很个性啊

</weibo><weibo id="387" polarity="-1">

有卓越海报的为啥比普通装还便宜呢~？

</weibo><weibo id="388" polarity="-1">

这本书觉得内容不够动人，在这本书中剩女只是当作嗜头而已
什么是剩女？作者并不懂得

</weibo><weibo id="389" polarity="1">

价钱便宜，物品也不错，还有保修卡

</weibo><weibo id="390" polarity="1">

。。。。。。。。。

</weibo><weibo id="391" polarity="-1">

太一般，录得质量很差！

</weibo><weibo id="392" polarity="1">

BB最喜欢这辑，已经学会了圆形，三角形的单词了。

</weibo><weibo id="393" polarity="-1">

安装在电脑之后，软件运行很不稳定。

</weibo><weibo id="394" polarity="1">

very good!!
我很想学这种乐器，非常想!!!!!!

</weibo><weibo id="395" polarity="1">

买书之前问过我一同事，他是电气学院毕业的，他跟我推荐的就是这个版本。后

来有一个博士也说这本书编的不错，呵呵

</weibo><weibo id="396" polarity="-1">

我在明年3月的时候想买一部V3IE  ，想问一下那个时候需要多少钱？
 还有这个是行货吗？  比市场价便宜那么多，有点不信。  还有在武汉有哪几个点是直接可以到地方购买的？

</weibo><weibo id="397" polarity="1">

关于故宫的建设历史，故宫中收藏的具有历史价值的文物的获得、失去、在获得的历史，有关于国宝的大流迁，有关于末代皇帝溥仪在群涂抹路时，偷偷把部分国宝运出紫禁城的片段，让你惋惜又遗憾，有关于国民政府时期把部分故宫藏品，几经辗转，经历战火运输和保护的过程，让观者无不感慨和感叹，感慨国宝大流逝过程中为了保护和护送国宝抛家弃子，远离家乡，甚至不惜牺牲生命的文物工作者他们的敬业和爱国，为后来保护下的文物由于个中原因而流失感到遗憾和抱怨，真是很有观赏价值和收藏价值，一部和好的作品感人且长知识！

</weibo><weibo id="398" polarity="-1">

诺基亚又出限量版了。
总结一下，所谓限量版，就是价格死贵，买的人少。
五千多块钱？？诺基亚！你穷疯了吧？
五千多块钱是一般工人两三个月的工资。
五千多块钱可以买一台不错笔记本电脑，同为IT产品，一部手机难道比一台电脑还复杂吗？成本还高吗？
五千多块钱可以买一台尺寸足够大的液晶电视。而诺基亚不过给了你一块3.5寸的，比邮票大不了多少。
对了，五千多块钱还可以买一辆二手小面。
************
诺基亚又使出来“精英”“限量”等噱头。
手机业内，诺基亚以“永不变芯”著名。换个壳子，改个型号。变个颜色，改个型号。
如此做法，简直是视消费者如儿戏。
在第二代手机日暮西山之时，在第三代手机春风乍起之时。试问各位：有谁还会花五千多块钱去买这个东西？
“永不变心”，谈恋爱是美德，做手机就不是了。

</weibo><weibo id="399" polarity="-1">

从1集到8集居然只有1、3、7集是可以的，真的没有信心了

</weibo><weibo id="400" polarity="1">

Family Harmony (家庭的温馨) 
Love Is On Our Side（爱就在我们身旁） 
Optimistic Atmosphere（乐观的氛围） 
Kind And Friendly（友好与友谊） 
Childhood Harmony（孩童时期的温馨） 
Peaceful Reggae（宁静的瑞格舞） 
Chinese Optimism（中国式的乐观） 
Thinking Of A Lovely Future（想象有趣的未来） 
Dancing For Fun（欢快起舞） 
Peaceful Thinking (平静的思考)

</weibo><weibo id="401" polarity="1">

建议结婚的人都看看，有很多问题值得深思~

</weibo><weibo id="402" polarity="-1">

这个我很早以前就买了，市场价也就是四十多块，我买的打9折，三十多。
但是我买的那个是有中文的，也有五十多页的写真，不过我觉得那是D版，因为上面没有标明是SM授权的，而且也没听说过SM有授权给中国的公司。

</weibo><weibo id="403" polarity="-1">

这反正也不是卓越的问题，没想到朗朗出的专集是这些内容，不太喜欢。
   不如花更少的钱买点CD什么的！

</weibo><weibo id="404" polarity="-1">

我在网站上看是有货的,但订了又没货.什么回事,看4月1日的帖也有客户遇到同样问题.请尽快调货.

</weibo><weibo id="405" polarity="-1">

我是因为他写的一首夜宴主题曲才来看看，很喜欢夜宴主题曲的那种风格，但是拿到这盘光碟的时候，就发现已经是有划痕的，然后里面的内容也是我不太能够接受的东西，我个人认为是一种接近纯原生态的东西，脱离了流行色彩，个人不能欣赏

</weibo><weibo id="406" polarity="1">

Featuring a triumphant performance from the king of braggadocio, Al Pacino, Martin Brest's comedy-inflected drama is a minor masterpiece of cinematic storytelling. Chris O'Donnell's auspicious debut as a bright-eyed high schooler works in remarkable harmony with Pacino's portrayal the blind, irritable, foul-mouthed, former military man O'Donnell is supposed to look after. The result is a magnificent and irresistible narrative, and although it runs a little long, a few minutes of fidgeting are well worth the viewer's time, for this film delivers the goods. Pacino's performance is arguably his best since Scarface, combining his usual macho swaggering with an almost pathetic undertone. The actor adds a very physical aspect to his enduring and memorable performance, mimicking the mannerisms of a blind man convincingly. His irascible military man character is eruptively funny, sad, twisted, and paternal all at the same time. O'Donnell provides Pacino with a perfect foil, inflecting his prep...

</weibo><weibo id="407" polarity="-1">

里面压根就不是歌，全是读的。

</weibo><weibo id="408" polarity="1">

便宜又好用

</weibo><weibo id="409" polarity="-1">

和手头的其他葫芦丝制作的CD比起来这个的感觉也只能说一般化吧。

</weibo><weibo id="410" polarity="1">

希望卓越能处理好这个问题
快点发货

</weibo><weibo id="411" polarity="-1">

我也在找美琪的小叮当，非常郁闷！！！

</weibo><weibo id="412" polarity="1">

卓越的东西真的非常不错，包装精美，而且价格实惠~
这套软件还是不错的，幽默有趣，在笑声中学英语，反而更容易让人接受了
我做定卓越迷了，哈哈

</weibo><weibo id="413" polarity="1">

很好笑~高桥大妈的高校水平实在很高~

</weibo><weibo id="414" polarity="1">

相对而言，这本书的育儿理念有点落后了，比如对于母乳喂养的态度等。

</weibo><weibo id="415" polarity="-1">

这是卓越第一次给我送来了没有太大问题的ayu的cd，只是歌词本太软，一打开就掉了一半!吓死我了！！不过那时的ayu好清纯好卡哇伊！！听说《a best 2》的歌词比这张还软！那我得做好心理准备！！！

</weibo><weibo id="416" polarity="1">

货到了,不错质量很好~

</weibo><weibo id="417" polarity="1">

我买了好几个，不过是91.8元买的
哈哈哈
现在涨价了
太值了

</weibo><weibo id="418" polarity="1">

好书，值得看。但第三本感觉没有前两本写得好。

</weibo><weibo id="419" polarity="1">

张悦然的书一直都收藏着，这本也不例外！

</weibo><weibo id="420" polarity="-1">

拿到的带子居然是拆封过的，这样的货也能发得出来啊！！！！

</weibo><weibo id="421" polarity="1">

喜欢这个封面，所以买下，爱上这个故事，所以留言，我的初恋让我流血，虽然过去十年，回想起来疼痛依然难忍，我爱他如我生命，他负我相望天涯，也罢！

</weibo><weibo id="422" polarity="-1">

内容一般，实用性不强。不建议购买。写得很泛泛，让读者读得很郁闷。

</weibo><weibo id="423" polarity="-1">

我也懒的说了，反正就　６９，根本都读不了

</weibo><weibo id="424" polarity="1">

配音要是粤语的就好了

</weibo><weibo id="425" polarity="-1">

一共八张DVD 光盘盒却只有四个放盘的位置，都是两张两张摞在一起的，我打开盘盒后光盘都不在原位了，就在盒里咣当着，我买的是正版！是八十元的正版！！连一个足够大的盒子都没有吗？不要求包装得多么华丽，但最起码的保护得有吧！有好几张盘都有磨损了，有一部分内容已经看不了了，只能跳过，这样的盘和盗版的有什么区别？！就这样糊弄我们吗？这样让我们怎么支持正版？？！！消费者不是傻子！！！

</weibo><weibo id="426" polarity="-1">

我也想买此书啊，何时才有货？？？？

</weibo><weibo id="427" polarity="1">

让人感觉到浓浓温情的一部片子，比较喜欢。张艾嘉的剧本不错，而且古天乐和刘若英的表演也很好~

</weibo><weibo id="428" polarity="1">

很清楚.值得收藏.

</weibo><weibo id="429" polarity="-1">

虽然看了很多她的书 但是这个是自己买的第一本  总之很失望 目前为止没看完过因为总是看不下去 总觉得太过中年了 反正应该不适合我的

</weibo><weibo id="430" polarity="1">

今天刚拿到书，才看了一半，但是非常好看，所以打算等下吃完饭继续。
把封套拿掉的时候无意看到了在书最后的小册子，拿出来一看是收录了两个小短篇的册子，作者也是日本人，但不是东野圭吾。
这在国内的书里面还是没有看到过的事情，有点惊喜！而且书做的也很精致。

</weibo><weibo id="431" polarity="1">

跨界的演绎，无限的经典

</weibo><weibo id="432" polarity="1">

一代大师，光辉灿烂的语言文化，永照万年！

</weibo><weibo id="433" polarity="-1">

新概念德语初级篇—内容应该还不错，何老师讲得也还行，但是碟片本身的质量太差了，刚放了没一会功夫就死在那了，无论如何也读不出来了。而且因为买的较早，把发票等凭证都搞没了，所以也不知道怎么处理才好。唉！真叫一个郁闷！

</weibo><weibo id="434" polarity="1">

这个东西还不错呀
云迪的完美诠释呀
  值得购买！

</weibo><weibo id="435" polarity="-1">

明显和第一次买的质量不同，没有第一次买的厚度厚，质地匀称，这次买的感觉较薄，而且上面有小坑和气泡等，弹性也没第一次好，连着用了两天，竟然脸上还出了两个小红点，吓得我也不敢再用了。

</weibo><weibo id="436" polarity="-1">

工志何惧出身寒
闯成侠义百样难
全凭自己画容颜
莫问前程几道弯
我劝诸君多努力
且看古人童海川

</weibo><weibo id="437" polarity="1">

感觉不太适合年轻人

</weibo><weibo id="438" polarity="1">

应该是正版的，音质还不错。孩子 才一岁，可能听着没什么感觉。等大些再听应该会不错。

</weibo><weibo id="439" polarity="-1">

好像少了音轨似的，反正基本就像看哑剧，好端端的一个片子，儿子看得那个叫郁闷，一直问我，妈妈，他们在说什么？

</weibo><weibo id="440" polarity="-1">

情节平淡无奇，菜单选项也简单到不能再简单。更过分的是追求品质的DVD9碟片竟然还有2次以上的马赛克情况出现，让人很是失望！

</weibo><weibo id="441" polarity="1">

很喜欢。 --这个买来是送人的。

</weibo><weibo id="442" polarity="1">

可惜没歌词。

</weibo><weibo id="443" polarity="1">

孙道临先生的王子配音绝对经典，值得收藏

</weibo><weibo id="444" polarity="1">

非常非常棒的一张专辑

</weibo><weibo id="445" polarity="-1">

烦啊~多少钱啊？

</weibo><weibo id="446" polarity="1">

很轻柔的音乐，听起来让人很放松~

</weibo><weibo id="447" polarity="-1">

希望卓越以后别骗人了,这套蓝精灵就5张是DVD版,其他13张都是VCD转的 ,模糊,我上当了,花仙子那套也一样.

</weibo><weibo id="448" polarity="-1">

这部《骆驼祥子》拍摄得实在是太一般化，根本没有表现出老舍先生原著的丰富内涵。影片中张丰毅、斯琴高娃的表演也许能得到一些人的赞赏，但我对此不敢苟同，我对他们的表演最多打50--60分，特别是斯琴高娃纯粹是为表演而表演，有些故弄玄虚，十分造作。

</weibo><weibo id="449" polarity="1">

还没看，只是说印刷

</weibo><weibo id="450" polarity="1">

以前上美术课老师播过给我们看
一下子就喜欢上它了

</weibo><weibo id="451" polarity="1">

非常棒的一张盘

</weibo><weibo id="452" polarity="-1">

看了过后，完全不知道那人到底是去日本干嘛的.......
好的不介绍净在说日本不好的，完全就没在介绍景点，交通等等有用的信息
印象最深的就是，他滑了很久的雪，其他地方都是匆匆的一笔带过囧
拜托，这算哪门子的指南

</weibo><weibo id="453" polarity="1">

还原演唱会，震撼现场，动情演唱，绕梁旋律~~~更加期待7月28日演唱会早日出碟~~

</weibo><weibo id="454" polarity="-1">

抄录一大堆教条,举得全是欧美企业资本积累早期的例子,而国内的例子一个都没有.谁都知道国内的管理与员工选拔方式与外企相比有相当大的差距.
书中教你一个劲的去努力做蛋糕,把蛋糕做大.但对如何参与分蛋糕,却一点没有提及.
对初入职场的人或许有点用,对已有两年以上职场经验的人士而言,这书完全可以不用看.

</weibo><weibo id="455" polarity="-1">

说我的序列号不正确
没法安装到电脑上呀!
谁可以帮帮忙,急啊

</weibo><weibo id="456" polarity="1">

听汪峰是从《笑着哭》专辑开始的，然后倒回去开始听《鲍家街43号2》，接着发现早期的汪峰更加有激情更加有魅力，因此一发不可收拾的开始听《鲍家街43号1》《花火》《怒放的生命》《爱是一颗幸福的子弹》，只可惜《勇敢的心》一直断货啊…… JOYO的这盘专辑还是原版的，不过可惜《鲍家街1》是京文再版的，质量相当一般，《花火》还是原版的。 建议大家去淘非常经典的《鲍家街1》原版，具有收藏价值啊！

</weibo><weibo id="457" polarity="1">

虽然看到现在还没看完，但是确实是值得推荐的一本书。企业的经营之道可以用来借鉴在个人的职业发展和人生态度上，无论对于思想还是实践都有非凡的指导意义。

</weibo><weibo id="458" polarity="1">

I like it, hear it on my car. i had good time with it.

</weibo><weibo id="459" polarity="1">

不太吸引人

</weibo><weibo id="460" polarity="-1">

我写了一篇评论，卓越为什么不发，这么懦弱吗？听不得不同声音，要让我们都为你歌功颂德才好？都一个声音你才满意？

</weibo><weibo id="461" polarity="-1">

太不地道了吧，还涨一百啊，怎么这样啊

</weibo><weibo id="462" polarity="-1">

今天到货怎么显示暂时缺货？

</weibo><weibo id="463" polarity="-1">

有点无聊的书，感觉没有什么内容。有点无聊...

</weibo><weibo id="464" polarity="1">

送给我的外甥女！呵呵
送给我幼儿园工作的亲人！
孩子自己学了组织班里同学一起玩啊！
他们都喜欢！
当然不是仅仅用来阅读的，是要大人花时间来陪孩子玩的！
或者孩子自己玩的啊！

</weibo><weibo id="465" polarity="1">

我相信，喜欢这部电影的朋友，之所以喜欢，上译厂的配音有相当的功劳。我们大家所熟悉的很多老电影，都是上译厂配音的。早几年，很多老电影都出现了另外一些人配音的版本，我暗自责怪，为什么这些人如此不知天高地厚？或许有各种各样的原因，重新配音的版本必须出现。所以，这里亦希望卓越能够尽早整理出这些老版本的电影，让我们尽早收集，避免更多的遗憾出现。

</weibo><weibo id="466" polarity="1">

雪之华，find the way都是经典中的经典啊

</weibo><weibo id="467" polarity="-1">

声音怎么这么小呀?竖起耳朵听都不行，怎么会这样？让人很失望！

</weibo><weibo id="468" polarity="1">

没人对瑜伽音乐的要求不同，我个人认为不适合。我比较喜欢安静的瑜伽音乐，第一首曲子还好，之后的曲子越来越不行，不是加上虫鸣就是自然音乐！

</weibo><weibo id="469" polarity="-1">

质量很差，几天抽屉就坏了，支脚松动，才用了几个月，面板就坏了，郁闷

</weibo><weibo id="470" polarity="1">

很喜欢后弦，尽管有人说它抄袭什么的，不过音乐还是要自己判断

</weibo><weibo id="471" polarity="-1">

我的书怎么也变成54。5了，
你们坑人啊？

</weibo><weibo id="472" polarity="-1">

又贵又差，不但查不了毒，对病毒的免疫也很低，后悔啊~

</weibo><weibo id="473" polarity="-1">

寰宇虽然是44.1元，但是他不免邮费（邮费要10元），一共要54.1元。所以还是卓越45元便宜！

</weibo><weibo id="474" polarity="-1">

今天刚收到机器。给本地客服打电话，告之厂家给每台这款机器都附送一桶油，可卓越却说缺货了，不送了。那么厂家配的去哪儿了？有货了之后是否该给我们补上呢？

</weibo><weibo id="475" polarity="1">

这本书很基础，凡是程序员都应该买一本

</weibo><weibo id="476" polarity="1">

这本书编的比较凌乱，有效信息不多。

</weibo><weibo id="477" polarity="1">

我来顶上去，看看问题所在

</weibo><weibo id="478" polarity="1">

总觉得中文的系统不是特别稳定，英文的比较好一些。
整个觉得还是很舒服，不怎么喜欢后面的那个设计，容易磨损。。。

</weibo><weibo id="479" polarity="-1">

...........如题，绝对盗版

</weibo><weibo id="480" polarity="1">

游戏很不错，是偶玩过得最具真实感和感染力得第一人称射击游戏。69，好贵啊。。。。

</weibo><weibo id="481" polarity="-1">

太郁闷了，不能玩啊。。。。

</weibo><weibo id="482" polarity="-1">

原来看介绍的时候有DVD花絮的，结果货到了，想投诉的时候发现已经把介绍页面都改了。真是失望，摆明骗人的……

</weibo><weibo id="483" polarity="-1">

赶不上实况10的一半，劝玩家还是去买实况2008玩

</weibo><weibo id="484" polarity="1">

小侄女很喜欢，但就是音量小，每次要放到很大音量才能听得清楚。

</weibo><weibo id="485" polarity="1">

什么时候有书呀，等了好些天了。

</weibo><weibo id="486" polarity="1">

好听啊，心都飞起来了

</weibo><weibo id="487" polarity="1">

我参与了微点的180天试用，效果很好，占用资源少，安静，软件启动时那个大点点很漂亮。我已经有优惠购买资格了。

</weibo><weibo id="488" polarity="1">

只值得玩一次的游戏。

</weibo><weibo id="489" polarity="-1">

这款手机很好价廉物美。又是金属的外壳，更可贵的是二块电池待机长，很少见这样的机型。联想的设计者能为用户下此功夫，非常感谢。还有字体大显示屏像素高等等版本提高快，我后几个月买的较前买的有改进了更人性化了。总之连买带介绍有五个了吧。

</weibo><weibo id="490" polarity="1">

留一些时间陪孩子吧，平时忙啊忙的，最重要的事反倒忽略了。跟孩子一边玩一边学着说英文，真是很开心的。我的英语其实并不好，这本书很有帮助的，一上手就可以开口说英语了，真是很感谢。

</weibo><weibo id="491" polarity="1">

《老人与海》这本书的内容就是描写一位不屈不挠的老人,一位不再身强力壮的老人,一位意志坚强的老人.如何与自然斗争的故事。因此有声版的朗读者语速缓慢、语调沧桑，这点和原著很吻合。建议每天听一集（就象小时候听小说广播联播一样），感觉会很美。耐心地去听，你就发现越来越喜欢这部小说。

</weibo><weibo id="492" polarity="-1">

我也是预定，22号才收到的
首先看包装的质量，可能简装的缘故，价格也便宜，当然包装方面和马路盗版没啥两样，除了多个中凯的标志；而且还不是卓越快递的，把密封包装拆开，疑～～！？咋有两个手指印...把盘读下看看，居然片头的广告就开始卡，还好当中读得还是挺顺利，但到了快结束，曹操孤家寡人对群雄那段，又卡得过不去了，火大了～
再者，画质实在太一般，D9肯定不可能了，放在42寸电视机上看，颗粒还蛮大，还有点糊，比网上rmvb的画质好那么一些些吧
音效，不说了，我想打零分，不是说影片问题，不知道什么问题，在放些大量混音，及某些低音的时候（最后火烧连船那段），破音得厉害了
无奈之下，我关了碟机，上网把余下来得片子看完，还是一句话吧，要么去影院，要么买盗版，还有就是买好点的珍藏D9盘，一份价钱一份货
最后强调这部影片本身我还是蛮喜欢的～支持吴导！！

</weibo><weibo id="493" polarity="1">

非常完美的展现了甘地传奇的一生。给我的启迪非常多。

</weibo><weibo id="494" polarity="-1">

里面的歌没有歌词,而且小朋友的舞跳得太简单太生硬了也没有表情,不是我想要的那种

</weibo><weibo id="495" polarity="1">

做工比较好，功能多

</weibo><weibo id="496" polarity="1">

每天穿梭在北京拥堵的交通里，心烦意乱的，于是买到了这张专辑，一路听着回家，心情很好！如果你现在也有淡淡的忧郁，那就买一张仔细的听听吧！

</weibo><weibo id="497" polarity="-1">

一次只能安装一台机器，如果跟换电脑后怎么办呢？联系微软处理麻烦吗？

</weibo><weibo id="498" polarity="-1">

一小本书，一个部分也就几句话，视频mm跟读课文一样，一句英文一句翻译
对于想改善口语的朋友非常不适合

</weibo><weibo id="499" polarity="-1">

看了大家的评论，发现这种包装被拆了搜刮后才把残破的卡牌包给买家的情况，绝非偶然，也绝非个别从业人员的恶劣行为！

强烈鄙视！

请有意购买的同志们一定慎重

</weibo><weibo id="500" polarity="1">

虽然我不在卓越上买的，但这本书的插图很漂亮，有很多幕后的图片还有解释……

</weibo><weibo id="501" polarity="1">

收到的时候，小书包会有些味道，需要放到通风的地方，放放味道。里面的故事还没有听。但是动漫儿歌最近一直在听。可能是30岁的人了，在重温自己的童年。放在车上听，堵车的时候心情能缓解一下。昨天下班堵车，正好再放送别，我竟然听到旁边的车里有人轻声和着。呵呵。买来自己听听，挺高兴的。以上评论仅供参考

</weibo><weibo id="502" polarity="-1">

南老先生写的很好，让我受益匪浅，但是书的做工非常粗糙，书角还破了，感觉像盗版一样。我觉得像南老的书，就更应该做工精细，这样和内容才匹配呀！

</weibo><weibo id="503" polarity="-1">

很经典的游戏，招式相当华丽。
但是不知道这个是什么版本的
据我所知市面上有两个版本，其中一个是能打出goodend的，这个版本是么？
到官网下过补丁其中一个是要打到光盘上的而不是安装目录里的
这个是集成最新补丁的版本么？
虽然公认BUG比较多，但是这确实是一个很值得玩的游戏……

</weibo><weibo id="504" polarity="-1">

以为很赞呢
结果发现严重不适合我的听觉
爵士乐——很老的味道，冗长，乏味，根本不惊艳
强烈建议卓越，每个cd都要有试听
非常感谢

</weibo><weibo id="505" polarity="-1">

楼下的!很支持! 这手机就是很贵!
江西地区商场才卖900元 
如果网上做不到比市面便宜
那么我们消费者就没有必要在网上购买了!
强烈要求降价!
再降200就买!
期待ing

</weibo><weibo id="506" polarity="-1">

排版有问题，页面上下不居中，可能是出版社不能正常出版的次品吧！

</weibo><weibo id="507" polarity="1">

不错的打击乐教程，推荐

</weibo><weibo id="508" polarity="-1">

大家别买，很垃圾的，机器是好机器，但是卓越是垃圾的，我收到机器后发现电池就起包了，找卓越的售后就一直是推卸责任，说要我去找摩托罗拉。
然后态度还不行，还说要出具什么检测报告。难道我一天到晚就围你个手机转吗？
我很不爽。

</weibo><weibo id="509" polarity="1">

五年前购得此书，不错，值得一读再读。此书自出版后一直是米国对外关系制定的重要参考资料，特别是911后，此书再度大红大紫。老友借阅后一直未还，只好再弄一本。

</weibo><weibo id="510" polarity="-1">

我的电脑只能玩到这款了，还包括突出重围也勉强跑起来。32m七彩虹TNT2，P3 667 和128内存,《血战太平洋》就只能望软件兴叹了！

</weibo><weibo id="511" polarity="1">

太令人激动的演出了！我在两天里忍不住看了五遍！
最喜欢博比·麦克费林的表演，瞬间迷倒！！

</weibo><weibo id="512" polarity="-1">

完全看不懂，大概是翻译的问题，有些情节前后矛盾，实在看不下去~

</weibo><weibo id="513" polarity="-1">

自动关，质量差

</weibo><weibo id="514" polarity="-1">

你无权强加民意，应该叫《你不高兴！》
哗众取宠，为了你的经济利益吧？
赚钱要正当，不是叫嚣几句不高兴就行的，何况，你无权叫“中国”不高兴！
鄙视你，无知且无畏、胆大妄为的作者！

赚这种钱，有意思吗？

</weibo><weibo id="515" polarity="1">

同样在朋友的强烈推荐下买了下来，总是不能一口气看下来，不是忙，而是心里难受，感觉有人拿刀在我的心里划阿划啊的，谁都有过青春，有过美好的爱恋，但是永远都是那样苦涩，充满着不确定

</weibo><weibo id="516" polarity="1">

一直很喜欢！

</weibo><weibo id="517" polarity="1">

不错，可惜没有歌词。

</weibo><weibo id="518" polarity="1">

能让人陶醉在美好的音乐中，真是一种美的享受，给心灵来一次净化。

</weibo><weibo id="519" polarity="-1">

卓越三番五次把个人信息透露给骗子，联系卓越客服电话好几次，连个回馈都没有，垃圾。每次购物完没几天，就会接到骗子电话，都自称是卓越某礼品发放部.
今天接到电话，问了下谁，一听说是卓越某礼品发放部，就说打错了，那人就开骂了。

</weibo><weibo id="520" polarity="-1">

如题，可是就是太贵了.....快点儿降价啊.....

</weibo><weibo id="521" polarity="-1">

除了最後一首如果這都不算愛是正常的MV卡拉，其它全是演唱會的
搞得我唱吻別全然沒了那種憂鬱氛圍的感覺了，我想看的那些舊MV全部沒有，失望啊。
不過如果隻是想隨便K歌玩玩的話還是可以買的

</weibo><weibo id="522" polarity="-1">

碟子太垃圾了，开始还可以放，只是放到中间会卡，拿到别人电脑上也卡。换了一次，还是卡，但是到别人电脑上就直接不能放了。在家里的台式机上试了一下，也放不出来，太垃圾了，试过这么多电脑都不能放

</weibo><weibo id="523" polarity="1">

田老师真有大家风范呀,他会写字,关键的是他会教字.知道怎么把自己有的东西教给别人.虽然贵一些,但觉得非常值.

</weibo><weibo id="524" polarity="-1">

前几天订购这机子.配送公司答应下午四五点送到,我就跑过来等.还是没送过来.
我打电话问了,配送员说没空不送.明天或后天有空送.
配送员态度极差,说没答应这一回事.早上明明答应了,还说我爱送就送.
配送公司态度怎么会这样子?没见过这种送货的?

买东西还受罪~~

</weibo><weibo id="525" polarity="1">

女儿从两岁半起就看这套碟片，很感兴趣。碟片色泽鲜艳、趣味性、知识性强，里边的儿歌琅琅上口易记易背，对孩子开发逻辑思维能力有所帮助。

</weibo><weibo id="526" polarity="1">

800多页，精美印刷。唯一不足就是排版有点问题。

</weibo><weibo id="527" polarity="1">

我家宝宝两岁不到，非常喜欢，自己动手粘，粘的很好。宝宝看这本书可以一坐一个小时，非常耐的下心来。图片也非常精美，从里面小朋友的服饰看感觉好像是从日本引进的。不得不承认日本人的儿童教育图书就是做的比中国人好。

</weibo><weibo id="528" polarity="1">

jay的经典之作~~~是正版的呢，这个价格很值！！

</weibo><weibo id="529" polarity="1">

有宣传有一定差距，内容有些过时。不过也有些帮助吧

</weibo><weibo id="530" polarity="1">

有关网站设计的基本阶段

</weibo><weibo id="531" polarity="1">

快些有货吧,我们很需要这本书!!!!!!!考研要用到的，望卓越体谅我们的心情啊……………………赶紧啊

</weibo><weibo id="532" polarity="-1">

东西一拿到我就啥了，买来干嘛！？？
实用！？？

</weibo><weibo id="533" polarity="1">

在电影院看过了,好电影.期待DVD早点到货,再看一遍.

</weibo><weibo id="534" polarity="1">

重来就是如此，喜欢看原著多过看电视剧和电影，虽然荧屏把他们具现化了，但是，还是喜欢那种可以想象的感觉。

</weibo><weibo id="535" polarity="-1">

已经订货了，官网上黑色的小石头真好看啊。
我丢了个MP3，但数据线和插座上充电的充电器没丢，可以给石头充电嘛？如果可以就不用买充电器了，毕竟电脑不是时时用，习惯用插座充电。另外电脑不开机时可不可以给MP3充电啊，我的是笔记本。哪位达人回答下我的问题啊？谢谢。

</weibo><weibo id="536" polarity="1">

多年前第一次接触到“长尾”的概念，有一种翻天覆地的感觉。
后来又多次接触到了长尾的事件，
但多是互联网领域，
难道长尾不能进入到传统行业吗？
这是我的疑惑。
新的版本听说增加了这部分的内容，非常期待，长尾理论能够彻底地影响我们的生活，线上，线下。

</weibo><weibo id="537" polarity="1">

我前几天买了这套，，感觉不错，，但是我的左后置音箱（蓝色接头的那个）的接线不够长（因为要走墙角所以不够长），，请问可不可以帮我接一个呢？或者有没有长点的原装接线？？？？要13-14米的，，

</weibo><weibo id="538" polarity="-1">

昨天去苏宁，都只卖799了，竟然比卓越贵100大洋。可惜我去时只剩白色的了，没买。强烈要求卓越降价，就出手。否则卓越何来优势可言？

</weibo><weibo id="539" polarity="1">

很不错的，而且内容很简单。

</weibo><weibo id="540" polarity="-1">

究竟还要等多久啊？

</weibo><weibo id="541" polarity="1">

我相信书还是可以反映出一个人的品格的，读完此书，我就觉着罗杰斯挺真诚挺亲切，而他对女儿的爱也非常的感人。
论页数和价格，此书还是太贵了，论品质，我认为还是物超所值的，都是非常宝贵的人生经验。

</weibo><weibo id="542" polarity="1">

性价比比较高。

</weibo><weibo id="543" polarity="1">

东西是不错，就是贵了点

</weibo><weibo id="544" polarity="-1">

《BEST FICTION DVD应该是DO ME MORE 而不是NO ME MORE，我可不希望碟拿回来之后是NO ME MORE,DO ME MORE歌名好听，歌也好听呢！

</weibo><weibo id="545" polarity="1">

看完WALL E,这确实是个好片，美国的动画片总是那么有内涵。
可爱的小机器人WALL E 从一开始就把我逗乐了，那么多有趣的收藏，还养了只小强做我宠物，一个人，不，一个机器人，孤独，却津津乐道，再加上他可爱的声音，像人一样的生活，整个人都有一种久别感动。而后来，WALLE居然和人一样产生了感情，爱上了EVE,那是多么纯真洁净的爱情。想想现实中的各种欲望，金钱关系，浑浊地充斥着我们的世界，就更是为之动容。最后，小WALLE和EVE还能为了人类能重返家园做了那么多无谓的牺牲，实在可敬。当胖胖的人类胖到跌倒都站不起的人(全部)类出现时，把我逗笑了，却又有一种复杂的感觉正如1460楼说的一样“在笑中体会爱和珍惜”。片中我还注意到有两个人被WALLE从飞椅上撞下的人如梦初醒，似乎在暗示人们重新对自己周围的世界有个新的认识，不能再如做梦般麻醉的生活，要积极乐观，敢于挑战。
美国的动画片总会有个美满的结局，这片子也不例外，当人类终于回到了家园——地球，开始新生活，当一个个大肚偏偏的人开始苗条起来，强壮起来，当WALLE和EVE终于在一起的时候，我感到了无尽的温暖的感动。
真希望这样的动画片能多一些，这样至少能让我们疲惫的心灵能有个憩息的港湾，获得一丝暂时的宁静。。。

</weibo><weibo id="546" polarity="-1">

内容太少了

</weibo><weibo id="547" polarity="-1">

让我很怀疑是不是已经开过封了！！！

</weibo><weibo id="548" polarity="-1">

最后就得谈谈六区了，六区实际上根据美国电影协会驻华代表处的记录显示，此片的DVD版权从未授权给任何中国内地的音像发行公司，最近广东某公司发行了一张《T2》的所谓DTS版六区D9实际上是个问题产品，这张碟实际上是韩三区UE版中那个剧场版的D版，它的中文配音是标准的广东草台班子的配音制作，居然没有配音台本，配音演员是在朗读三区字幕，而它所携带的六区区码实际也是制作软件设定，并没有美国影片正规的六区CSS，这样的所谓六区正版实在是让人汗颜。
------------------------------flyerzeng《借红龙HL100〈T2：UE魔鬼终结者2：终极版〉三碟限量版漫谈T2的DVD版本（兼简单D报）》
这张碟我买了才发现真的是一无是处，首先上面是我从网上权威人士写的一篇文章上摘下来的，这张碟的版权问题大家就很清楚了。但我要说的是这张碟受国家版权局保护，是所谓的“正版”（虽然并未授予版权），大家不要误会为卓越卖盗版。在着这张碟画面颗粒感极强，不够清晰。声音还算过得去。而且这张碟上一点花絮都不带，着实坑了我们这些《终结者2》迷一下！所以我已经上过当了，在这儿提醒大家一下买前慎重考虑！

</weibo><weibo id="549" polarity="1">

一直都很喜欢小S 喜欢他们的《康熙来了》和《大小爱吃》小S敢说和聪明机智的主持风格一直让我羡慕不已。

</weibo><weibo id="550" polarity="1">

好多朋友都推荐郑玉巧大夫关于育儿方面的一些思想，个人认为这本书一方面新，另一方面符合年轻夫妇的特点，读起来非常实用，不像有的书看完以后仍然无所侍从。其实，这本书最重要的就是告诉我们这些新手妈妈怎么样一步一步的科学的喂养和抚育孩子，真的是一本全面的从入门到提高都涵盖的书。谢谢郑大夫的书给我带来的帮助和感动。：）

</weibo><weibo id="551" polarity="1">

2009年度第二季个人心目中的五佳中国唱片： 

JOMO -《JOMO》(中美跨国团体) 

潘玮柏 -《零零七》 

爱戴 -《爱氏张嘉佩》 

动力火车 -《继续转动》 

米亚嘟嘟 -《秘密花园的邂逅》 


2009年度第二季个人心目中的五佳外国唱片： 

m-flo -《m-flo inside-WORKS BEST III》(日本) 

Calogero -《L'Embellie》(法国) 

戴佩妮 -《原谅我就是这样的女生》(大马) 

Ciara -《Fantasy Ride》(美国) 

Diana Krall -《Quiet Nights》(加国)

</weibo><weibo id="552" polarity="-1">

这部电视剧一点也不尊重历史，胡编乱造之处比比皆是。例如：斯琴高娃扮演的孝庄文皇后竟然自称“孝庄”，攻打台湾时，台湾的统治者竟然是已经死了的郑经。
大陆的历史剧拍的之所以这么差就是因为导演和编剧不懂历史的原因，建议他们好好补补历史再拍片。

</weibo><weibo id="553" polarity="1">

降价后就买

</weibo><weibo id="554" polarity="-1">

我买了，用了不到一个月，再也无法充电使用！！
强烈谴责这样的质量！
本来我已经是卓越的VIP，这样的事情让我很失望！！

</weibo><weibo id="555" polarity="1">

值得收藏，OSCAR经典。

</weibo><weibo id="556" polarity="-1">

你好，收到货以后很高兴，不过发现少了专家寄语，我想问问是不是不提供了

</weibo><weibo id="557" polarity="-1">

对卓越真的好失望，一购买就开始跌价！！！
这次真的让我非常失望，无言！！！！

</weibo><weibo id="558" polarity="1">

讲解非常好，应该让跟多的年轻人看一看。

</weibo><weibo id="559" polarity="-1">

下的时候说有货.结果下单等了半个月才被告之没货..真是气人.

</weibo><weibo id="560" polarity="-1">

之前买的是N72，智能手机，被偷了。当时心灰意冷买这款的时候只是图便宜，用久了发现倒是很实用，也不比智能手机差太多！

优点：
1.虽然随机没有附数据线，但是有标准的数据接口，所以用数码相机之类的数据线就可以传输数据。原机的数据卡好像是128MB，换一个2G的卡就可以装很多歌听，还可以当U盘用。
2.按键手感和音质都不错，机身比较轻薄，不容易磨损，买的是橘黄色的，不太禁脏。
3.该有的基本功能比如关机闹铃，广播，万年历，词典，备忘录提醒，计算器都有，而且可以设置快捷键，使用非常方便，还可以自己下载主题。
4.短信功能比较好，能存很多草稿，只要不删，所有的发送纪录也都可以保留，看手机报的彩信也很顺手。


缺点：
1.可以看有限字数的英文txt.文件，比如歌词，但是如果是长篇文章，只能显示前面的几百个字，后面的文字会缺失，好像不能看中文txt.文件。
2.打电话的时候机身发热特别明显，以至于必须用耳机。
3.照相机像素比较低。
4.待机时间比较短，一般隔两天就冲一次电，但是有可能是因为我每天都会听音乐。

总体来说还是很不错的。

</weibo><weibo id="561" polarity="1">

充满智慧，开发大脑。

</weibo><weibo id="562" polarity="1">

帮朋友买的，还行

</weibo><weibo id="563" polarity="1">

真正理解我们是活在地球中的一员...

</weibo><weibo id="564" polarity="-1">

连接到笔记本，找不到硬盘，怎么办

</weibo><weibo id="565" polarity="1">

的确比一般的洗面奶要好，不愧对这个牌子~~还有这个价钱

</weibo><weibo id="566" polarity="-1">

这张专集今天拿到了，感觉很粗糙，碟子音质也相当差，就跟几块钱的DB一样

</weibo><weibo id="567" polarity="-1">

原本想买清晰一些的版本，但没想到这个比盗版的画质还模糊，有很多地方简直就是雾里看花，建议卓越以后不要再进这种碟片了

</weibo><weibo id="568" polarity="1">

百代的这个世纪伟大录音系列水平很高,很值得收

</weibo><weibo id="569" polarity="-1">

央视播出时就仔细看了，很想收藏一套，这价钱也太贵了！！！

</weibo><weibo id="570" polarity="-1">

本来是想买一本4月，订单也是定4月的，没想到却是来这一本，跟大家说一下，这本是2月的，也就是2009.04的

</weibo><weibo id="571" polarity="-1">

上次从同事那里借了这本书来看, 觉得很有意思.所以也想自己买来看并收藏.可是现在还没货.其实我觉得卓越应该卖套装才对,也省得一次次买的麻烦.

</weibo><weibo id="572" polarity="-1">

在预售的时候就下单了～打8折，原本是想早点看到书，今天居然说还没有货～现在还要便宜了这么多～那我这么早下单干什么～？？！！以后也不会再买什么预售的书了～

</weibo><weibo id="573" polarity="-1">

真是莫名其妙，降价了几块钱值得这么大声嚷嚷么？真怀疑是不是捣乱分子！难道大家去超市今天买了瓶酱油3块，明天超市降价到2块8，大家都要超市给出解释吗？拜托，别都那么愤青好不好？
   我觉得westlife销售的时候卓越表现就很好。送货及时，而且第一时间放上了视听和视频。感谢卓越，让我能第一时间听到我最爱的westlife!

</weibo><weibo id="574" polarity="1">

这个非常好用，反应非常好，带着非常方便

</weibo><weibo id="575" polarity="-1">

在超市看，这款要800多，还不打折，卓越卖的狗便宜了，而且很好用，应该是正品，只是声音有点大，晚上开就不合适了，还有就是送的冰盒实际上是产品本身送的！

</weibo><weibo id="576" polarity="1">

啥时有货

</weibo><weibo id="577" polarity="-1">

语言的学习方式还待探讨，卡片不好保存，录音也没什么新意，孩子不是很喜欢听

</weibo><weibo id="578" polarity="1">

经典模拟经营类游戏！上手容易!

</weibo><weibo id="579" polarity="1">

刚刚看了《山楂树之恋》，令人心碎的一种爱。吴淡如的爱情观，则是一种冷静的爱情观，更为实际一些。

</weibo><weibo id="580" polarity="1">

步步的东西还有什么说的呢，里面送的写真很喜欢，这套CD选曲很好，基本上把AYU的经典歌都包括了，很值得拥有。

</weibo><weibo id="581" polarity="-1">

香格里拉到底在哪里？ 
难道有好几个香格里拉？？

</weibo><weibo id="582" polarity="1">

这四本小书女儿看了至少五遍以上，可能非常符合小孩子的心理。大人看看也会要发笑的。

</weibo><weibo id="583" polarity="1">

介绍的比较简单粗略，但是印刷的很好。

</weibo><weibo id="584" polarity="-1">

送货很及时，服务也好，颜色，款式都好看，就是送来的时候没仔细看，之后发现轮子旁边有个裂痕，不过影响也不是很大，就没退货

</weibo><weibo id="585" polarity="-1">

因为老妈现在喜欢溜公园照相，所以就想随便买个给她老人家玩儿，挑了这个感觉性价比还行的。这次回北京看到东西试过才知道颜色失真太厉害。那天同时带了这个和我的佳能G7去照，想着对比看看。色彩上效果差太远。这个有时候拍出来人脸偏红，有一张的的树叶看上去象黑白片，极其缺乏色彩层次。估计过了这么长时间也没得退，回头送人算了，还是考虑再换个佳能的。总之千万别买！！！

</weibo><weibo id="586" polarity="-1">

CD上没有标注,如何判断CD是"企鹅三星带花"?
多谢

</weibo><weibo id="587" polarity="1">

在好莱坞当红的时候，国内无人识得她，但这不妨碍如今她的全集在中国随处可见。秀兰·邓波儿浓缩了童星的种种特点，脸蛋要胖乎乎的，眼睛要闪闪发光，但却要装得很像大人。看秀兰·邓波儿在一群成年人的陪伴下有模有样地跳起踢踏舞，以成年人般的敏捷与成年人对话，你会发现，成人津津乐道的童趣是一个幼小的身躯里装着介于孩童和成年人之间的思维，一种孩子的世故，却并非是一个真正懵懂的儿童世界。 
  我几乎收藏了秀兰·邓波儿所有的作品，这个套装是收录得做全的一个套装，同时也是包装得最好的一个作品，看来6区的碟商终于意识到了，质量的重要性！
收藏指数：5星

</weibo><weibo id="588" polarity="1">

适合一个人静静的品味

</weibo><weibo id="589" polarity="-1">

英语发音时附中文字幕（不可隐藏）；国语发音时附英文字幕（不可隐藏）.这种设定太不爽了。

</weibo><weibo id="590" polarity="1">

买了送给我妈用，很方便，手写功能很强大，屏幕也不错。

充电器有点粗糙，不过想想价格，也就无所谓了。

</weibo><weibo id="591" polarity="-1">

没有画面，小朋友根本就没兴趣

</weibo><weibo id="592" polarity="-1">

买回来了才发现内存卡规格，型号与相机不匹配，真是郁闷呐！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！1！！！！！！！！！！！！！！！！！希望卓越网方能给个说法！！！！！！！！！！有责任感的就联系我，15935099151
气愤！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！
对产品没意见，只是你们的行为好象在欺骗我们消费者。。。。。。。。。。。。。。

</weibo><weibo id="593" polarity="1">

一款惊世之作,主打lt;万物生gt;给人一种归于自然的感觉,仿佛回归远古.
梵文随有讨巧之嫌,却又将感觉融会的恰倒好处,是非常值得选购的CD.

</weibo><weibo id="594" polarity="-1">

看着你涨价。。。前几天介绍信息不详细时还是85折来着，这几天跟新了介绍就93折了。以为chinapub里不能买吗？

</weibo><weibo id="595" polarity="-1">

拿到书了,但非常失望,空有其表的书籍, 装祯得漂亮,广告吹得很响,万人联名推荐.但内容不敢恭维,作者想要表达什么呢,看了半天不知所云,如果仅仅是靠文字的堆砌就可以写出这样的一本书话,那么很多在农村长大的孩子都可以写出这样一本自传了. 我大概是花了半天就扫完了这本书,个人而言并不值得购买.与平凡的世界一类的书相差太远.

</weibo><weibo id="596" polarity="-1">

没有片头曲和片尾曲，不完整

</weibo><weibo id="597" polarity="-1">

这个手机 我刚刚买了那个薄暮灰  只是看上去好看  系统比较慢  屏幕分辨率低  就音质还好  还不支持下载主题 我之前用的都是索爱的w700c  因为刚刚被偷 买前没备好功课 这个手机是低端机型  期望不能太高 性价比不是很高  唉~

</weibo><weibo id="598" polarity="-1">

质量也很好，不像魅族，虽然音质好但质量差，

</weibo><weibo id="599" polarity="1">

我本人很喜欢这套书，日常生活中身体的点点不适都能在本书中找到答案，自己调理，收获颇丰，并加以宣传，周围很多朋友都感觉受益匪浅，这真是一套好书。

</weibo><weibo id="600" polarity="-1">

我08年12月底买了一部夏新M500音乐手机，刚刚用了三个月就没信号了，给客服打电话咨询，客服的答复是主板坏了，需要换主板！我问要过去修的话什么时候能修好，可客服说08年年底返厂的机子到4月份还没回来，还说夏新快倒闭了现正在整顿期间，客服也不接待维修客户，这样一来几百块钱就白扔了，郁闷！懊恼！！！！！！！！夏新质检部人员是不是都那么心情不好，太多忽略了职责性问题。。。。。。。。。。。。。

</weibo><weibo id="601" polarity="-1">

为什么编辑一直不回答？我很急着买的。而且前后不一，关于电池毫安数。我是常在这买的，很详细这的质量，现在要打问号了。

</weibo><weibo id="602" polarity="1">

难得一見的音乐奇才~~~一定要听听!

</weibo><weibo id="603" polarity="1">

了解中国改革的变迁，是一本很好的书。

</weibo><weibo id="604" polarity="1">

一直想看胭脂扣，未得，终于买到了，还有其它的Leslie作品，爽！

</weibo><weibo id="605" polarity="-1">

我买了两个到现在都3个月了修了N次了还是不能正常接打电话，连最基本的功能都做不到。劝大家还是不要买夏新的手机。去维修点那么多次每天都有好多人修手机。门庭若市的都快跟天安门那得人多着差不多了。想具体了解的加我 ：ＱＱ４０６９１４３５３　　　听听我对他的看法．

</weibo><weibo id="606" polarity="-1">

做完宣传刚刚要买就涨价，连个说法也没有，活动你倒是说清楚有效日期啊，让人空欢喜一下，没意思·

</weibo><weibo id="607" polarity="1">

所以再买一套真的很喜欢啊

</weibo><weibo id="608" polarity="-1">

运来支撑cd的塑料全碎了  盘片划了  歌也不够  如果卓越能够让顾客选择用纸箱或塑料袋包装就好了 当然 可以增加一定费用

</weibo><weibo id="609" polarity="1">

4岁的孩子听，是不是小了点

</weibo><weibo id="610" polarity="1">

目前我们正在组建网站用户体验部门，在没有看到这本书之前我们就已经在这方面做了很多尝试和努力。但是始终无法清晰的理解到到底什么是用户体验？什么是交互设计？什么是信息架构？这些如何组合到一起来设计并完成一个良好用户体验的网站？在改进过程中，应该在哪些方面努力？甚至对很多概念的认识都有误区，直到读到这本书。这本书对我的触动非常大，可能是因为书中讲到的很多部分我们都有接触。我非常感谢买到了这本书，正如作者和译者都同时提到的“很高兴被幸运之神眷顾”。

我的想法正好和有些人提到的内容太空，水分太重的感觉相反，我觉得作者的行文风格非常有趣，非常接近生活，文章一开篇举的例子就让我捧腹；同时，我也认为译者是个水平相当高的从业者（只是有几个错字）。

非常感谢作者和译者。

谢谢！

</weibo><weibo id="611" polarity="-1">

包装盒上标示的两部片子有中英配音的竟然是英文发音无字幕,只能听中文配音的,虽然很别扭配音,但是无字幕肯定看不明白

</weibo><weibo id="612" polarity="1">

蓝宝石。。。。

</weibo><weibo id="613" polarity="-1">

各大电器卖场只卖4400，如果商量一下可能还要少点，你们标的价格和市场上差不多，没有什么实惠！降一点就买！

</weibo><weibo id="614" polarity="1">

建议你们出个玄霄的。.少点拿四大主角圈钱啦.
磁力贴还好。.比那两版性价比高。

</weibo><weibo id="615" polarity="-1">

没有什么鉴别的标志来区别正版跟盗版，感觉很不好！买了又后悔了！

</weibo><weibo id="616" polarity="-1">

本以为这是一部经典的动画片，跟我小时候看的一样，我还特得意的介绍得我儿子。谁知放入影碟机里，盘就一直在卡，根本就看不了。太失望了。声讨卓越

</weibo><weibo id="617" polarity="1">

喜欢许巍的朋友决不可错过哦～很有收藏价值

</weibo><weibo id="618" polarity="-1">

买了送给朋友的，当时到货的时候看到外包装觉得挺好的，到朋友家打开一看，强烈谴责商家，就连两只小袜套都能称之为六件套中的两个。大呼上当中。。。

</weibo><weibo id="619" polarity="1">

DongMusic.com：圣诞夜来星光和東乐一起High 五大精彩绝对不容错过

2008年12月25日，北京的圣诞夜将不再平淡无聊，因为这个晚上，在星光现场音乐厅，暖融融的東乐专场音乐会即将登场。这是一个属于我们共同的节日，在时隔两年之后，张亚东将带领旗下的众多艺人，重新站上星光现场的舞台。这是一场狂欢，也是東乐献给你的一份别样的答卷。当天，所有到场艺人将总共为你献上24首歌曲，几乎是张亚东音乐会原班人马的乐队班底，确保了这将是一场同样有品质保证的演出。此外，当天出演的艺人各具特色，构成了此次音乐会的五大亮点。
还等什么呢，圣诞夜，赶紧带上你最心爱的人，和你最好朋友的一起，来星光现场赴東乐的聚会，一起品尝用音乐做成的甜蜜糖果。

1、 JOMO——神秘电子组合带给你全新感觉
这支神秘的组合由中国女孩潘络绎和来自于美国的Luddy（乐迪）组成。2003 年Luddy 在上海与潘络绎相遇，两个独立的音乐人从此开始了共同合作的音乐旅程。他们发现了亚洲神秘而摩登的音乐元素，将原创音乐带到另类的世界里，促成人性与虚拟空间的结合、古老文明和现代技术的结合，甚至促使表演和音乐制作上的融合日趋完美。2008年签约東乐后，这是JOMO首次公开演出，一定会带给你不一样的听觉与视觉的双重享受。

2、 果味VC——老歌新曲让你一次听过瘾
刚刚于12月12日发行了新专辑《伟大的复兴》的果味VC，专辑发行后获得广泛好评，很多人都表示这是2008年度最动听的一张摇滚唱片。整个12月他们也是通告不断，演出不断，乐队成员笑称，他们自发行第一张唱片以来，还没有这么密集的宣传过，不过他们也特别享受和歌迷分享音乐的每一次机会。这次演出时逢圣诞节，他们为了配合节日的气氛，特地为大家献上三首像《超音速列车》这样的经典老歌，还有新专辑里的三首新歌。再寒冷的圣诞夜，只要有果味VC，就一定能带你High翻全场。

3、 春晓——首次开金口翻唱心爱歌曲
一直以来，春晓都以引领时尚的名模形象出现在大众面前，她以其新潮的形象与独特的魅力吸引了不少时尚青年。但是，也许你还没有机会看到春晓唱歌的样子，这次登上星光现场的舞台，也是春晓为明年即将发行的首张专辑进行预热。她将会翻唱自己非常钟爱的两首歌曲，经过春晓的演绎别有一番味道。喜欢春晓的人，想听春晓唱歌的人一定不能错过。

4、 田原——张亚...

</weibo><weibo id="620" polarity="1">

剛在卓越買了這張專輯.
很好聽啊~!!!!
這張專輯現在在市面上都找不到了...哭...
不過幸好買到了~~

魚迷幹活~!!嘻嘻...

</weibo><weibo id="621" polarity="1">

超喜欢哒、、、


嘿嘿 


东西很好

</weibo><weibo id="622" polarity="1">

不错，受益匪浅

</weibo><weibo id="623" polarity="-1">

可能这种图解的方式看起来很轻松很可爱吧``但是里面的生活太日本了`和我们生活还是有些差距的``可借鉴的意义不是太高``觉得是没什么营养的小漫画书```没觉得好`

</weibo><weibo id="624" polarity="-1">

太贵了吧！ SONY的官方网站才是
NWZ-S636FK(黑色)（粉色）
RMB 1,299 加30元送增加一年保修
+旅行套装 你这市场价怎么来的？ 在官方网站支付宝和你这买有啥不同？

</weibo><weibo id="625" polarity="-1">

我订的内容介绍歌曲跟寄过来的蝶片歌曲完全都不一样。

</weibo><weibo id="626" polarity="-1">

一部最垃圾的垃圾电影，看完除了气愤没有别的，不知道它想表达什么？如果编剧和导演是日本人（怀疑是），那还是可以理解的！

</weibo><weibo id="627" polarity="-1">

这款机器不管谁买
到了一定时间屏幕肯定不能显示
这是西门子已经证实是致命bug
据官方说法是因为北方比较干燥，不适合这个电话的使用
应该在南方使用，可是不能在北方用凭什么在北方卖啊
这个毛病不可修复的
我买了以后也显示不了了，到了商场勉强说能保修多加半年，可是有什么用
如果屏幕不显示
那这款机器不就是普通的电话
西门子居然现在还在卖这款机器，真是让人质疑大厂家的威信

</weibo><weibo id="628" polarity="1">

老师的大碟当然要支持啦，不止是好听而己。

</weibo><weibo id="629" polarity="-1">

买回来不到一个月就坏了，还有没有天理了

</weibo><weibo id="630" polarity="1">

江大，继续写

</weibo><weibo id="631" polarity="1">

结局很凄美，故事很动人，情节也很生动，人物内心描写很真实，让读的人也一起溶入了主人公的故事，一起笑，一起哭~~~对于生活在现实世界的我们，要抓住身边还没有悄悄遛走的幸福，不要因为误会而埋藏我们的幸福，要用平静的心来对待，让心变得更明亮，身边的人也会永浴光明！

</weibo><weibo id="632" polarity="-1">

什么时候有双星物语2的预售呀，我想抢个豪华版的

</weibo><weibo id="633" polarity="-1">

这个电池待机死活撑不出一天，敢买的你要吗！千万别买啊！

</weibo><weibo id="634" polarity="1">

大概翻阅了一下，还没有仔细去研究。觉得还行。自己也希望自己能从中受益。

</weibo><weibo id="635" polarity="-1">

哪个境面屏在白天（尤其是阳光明媚的时候）根本就无法看清，而且就算是你一天擦三遍它也总是一幅惨不忍堵的样子。

</weibo><weibo id="636" polarity="-1">

不准,赠品也太差了,

</weibo><weibo id="637" polarity="-1">

外面那个转页根本是不灵的。。。

</weibo><weibo id="638" polarity="-1">

这两张我下了听了不到一分钟就直接删了……居然还有人收实体，是图封面好看么……？

</weibo><weibo id="639" polarity="1">

当时就喜欢这个组合

</weibo><weibo id="640" polarity="1">

能够使你获平静的书,需要定下心看.值得你细细品位,反复翻看的书.已经推荐给朋友去看了,希望大家都可以从这本书中获得内心安定的力量.

</weibo><weibo id="641" polarity="-1">

乱七八糟的书，没有意思

</weibo><weibo id="642" polarity="1">

游戏的内容真是没说的，我还没有玩，但是看过全程镜像攻略，真是很好的游戏

</weibo><weibo id="643" polarity="1">

书质量很好，讲得不错，就是实践起来，工具不够……

</weibo><weibo id="644" polarity="-1">

就是内容有点旧，，，dvd播放的时候有的电脑有点问题

</weibo><weibo id="645" polarity="1">

书的质量还可以，但是也达不到我的标准

</weibo><weibo id="646" polarity="-1">

当时买以为会有星座罗盘，结果没有，很失望
像是论文，没有什么使用的东西。

星座这种书看得多了就发现真正有用的几乎没有，
不如在网上找些肤浅的了解一下就可以了，
系统学，目前还没发现好的书。

还有，星座这种书还是娱乐一下好了，
看多了会觉得自己就是这样的人。最后就走不出这个怪圈，心里会感到很矛盾。
如果命运真的是既定好的，还是让自己慢慢去发现吧。

</weibo><weibo id="647" polarity="-1">

我收到的只是mp4而不是dvd,包装与质量都很差,笔记本和剧本的质量也很差.

</weibo><weibo id="648" polarity="1">

01 Everlasting Dream
02 We Wish
03 Real Me
04 Free Easy
05 Heartplace
06 Over
07 Hanabl
08 Taskinillusion
09 Every Where Nowhere
10 July 1st
11 Dolls
12 Neverending Dream
13 Voyage
14 Close To You
15 Independent

</weibo><weibo id="649" polarity="-1">

上当了,你看看DOG这个发音就知道多垃圾了,文曲星服务很差,维修不及时

</weibo><weibo id="650" polarity="-1">

用了不到三个月就坏了

</weibo><weibo id="651" polarity="1">

书到了才发现原来这本书竟然是我们大学里的计算机专业的教科书，还有很多大学也都是用的这本书，应该说是很不错的，只是纸张不是很好

</weibo><weibo id="652" polarity="1">

非常不错，霍金我超级崇拜，书的质量非常好

</weibo><weibo id="653" polarity="-1">

20号都发货了，现在还没有收到，上面预定日期是31号可是现在都是次月的4号了！

</weibo><weibo id="654" polarity="1">

这一套光盘挺不错，正版，效果好，播放器、电脑、汽车上都很好用，听完了送人，朋友们分享。

</weibo><weibo id="655" polarity="1">

因为日剧好看，才买来听一下，觉得不错。

</weibo><weibo id="656" polarity="1">

自从听过他的声音后就爱上了,带有磁性,却不是很高亢,略带淡淡的忧伤,一听就放不下!

</weibo><weibo id="657" polarity="1">

我承认我看书的速度非常之快，尤其对于不属于专业，可以吸取些知识的善书。唐骏日记是我帮同事买的，到货那天是星期六，我无意翻了一下，也是再也没有停止，花了2个多小时一口气读完的。沉浸在他的世界里，我学习了很多。请原谅我的孤陋寡闻，我之前从未关注过这位打工皇帝。甚至他的名字我都不知道是代表什么的。可是看了这本书，虽然对他的人，我还是不觉得有什么，却学习了除了他人之外的其他的很多很多。这本书值得去读的。

</weibo><weibo id="658" polarity="-1">

不推荐 快餐文化 无聊

</weibo><weibo id="659" polarity="1">

也是最近在读的一本书，还参加了一下朋友之间的小讨论会
感觉这个系列的书很有品质，不像从前看到的老有错别字什么的

</weibo><weibo id="660" polarity="1">

非常实用的东东，可惜价钱好贵噢。。还不像其他杀毒软件什么的，可以有三台机子同时用。。。。强烈要求改进！！！

</weibo><weibo id="661" polarity="-1">

我满怀希望订了一套，可是送来的只有第一季！ 然后被告知库存没有货了。  我只好推掉那唯一的一季。 可是在我的帐户上，我已经付的款并没有像告诉我的那样已经进入了我的帐户！ 这是何道理？

</weibo><weibo id="662" polarity="-1">

看了该书作者的博客
总感觉徐文明有点浮夸，不稳重，不像是一个高手的性格
总在追求蝇头小利，把握不了大势
而偶判断对了，就自诩的不得了；判断错了，便什么都不说了。
再看股神林园，涨停组合，王伟等一流高手，都没有他来的威风
至于写的书的话，我三本全看了，都是一些基本的手法
在牛市用的话，还好，如果在熊市的话，根本挣不了钱
最重要的缺点是因为是短线，把握不了大趋势，操作太平凡
总体评价也就一般般了
不过亮点是，不会让人亏钱。

</weibo><weibo id="663" polarity="1">

应该幼儿园老师买

</weibo><weibo id="664" polarity="1">

包装不错，就是速度不快！！

</weibo><weibo id="665" polarity="-1">

我看了介绍，可惜没有乐团和指挥的信息， 而这恰恰是非常重要的。

此外，这个版本并不完全，至少在第三幕里它没有“俄罗斯舞曲”。

</weibo><weibo id="666" polarity="1">

王金战老师的书太好了。希望有更多的家长能读一读他的《中国英才家庭造》，少看一集电视剧，多做一些提高孩子EQ（情商）的事，家庭言传身教是最关健的。

</weibo><weibo id="667" polarity="1">

Emotionally, the movie is devoid of any weight, while the quirky character work just comes off as unnecessary. Nicolas Cage might have waited decades to bring a big comic character to the big screen, but his depiction of Johnny Blaze feels uneven -- never mind inept -- as can be heard with his on-again/off-again Texas drawl. The stereotypical goth villains are also a letdown, with their cheesy black eye makeup and extra-long trench coats eliciting more eye rolls than sincere dread. Only Peter Fonda and Sam Elliott come out of the wreckage with a bit more face than the rest of the cast, though one senses that they could do this stuff in their sleep. CG effects are impressive, aside from the lame demon-face distortions that flash on top of character's faces for no good reason. Much like the first Fantastic Four film, Ghost Rider will stand as a clear miss on the origin tale, prompting many to hope for better treatments of this comic property in the future. ~ Jeremy Wheeler, All Movie Gui...

</weibo><weibo id="668" polarity="-1">

在网上总是听人说这本书怎么样，今天亲自跑去书店看了一下。
不说其他的，光是排版就够垃圾的。里面的代码排版用乱七八糟来形容都不为过。（针对第4版）
      一句话来说翻译的人，人垃圾了就不要出来害人嘛。

</weibo><weibo id="669" polarity="1">

很喜欢，可惜市面上见不到第一张专辑了

</weibo><weibo id="670" polarity="-1">

我用电脑的暴风影音、Windows 播放器、Winamp播放都没有声音。到底是怎么回事？

</weibo><weibo id="671" polarity="1">

This is a amazing movie. You will fall in love with it from the start!

</weibo><weibo id="672" polarity="1">

二张碟片，二代梅郎，韵味有所不同，曲调依然悠扬；几段唱腔，几个曲牌，锣鼓咚腔，多少痴迷者，回忆一世梅郎情。碟片包装精美，质量可靠，价格有些贵。

</weibo><weibo id="673" polarity="1">

我要买啊~但是太贵了..等价钱降吧~~

</weibo><weibo id="674" polarity="-1">

很想买啊
可是好贵！
水货才800多，什么时候能降价啊！

</weibo><weibo id="675" polarity="-1">

画面和音色都很好，我家小朋友很喜欢看，但是为什么只看到一小半就没有了，盘子有问题，能退换么？

</weibo><weibo id="676" polarity="1">

宝宝看了挺喜欢的，大人一起看也不错。碟片质量、内容都很好。

</weibo><weibo id="677" polarity="1">

是一个让人爱不释手的游戏，PVC软胶劳拉模型手办很不错，强烈推荐!

</weibo><weibo id="678" polarity="1">

比三区少动画花絮.

</weibo><weibo id="679" polarity="1">

今天下午，书到了。两天半，纸盒包装，依旧不错。

现在的报纸讲求瘦身，这本书也一样，瘦版的，狭长。拿在手里感觉很好。

原本以为这些诗感觉会和方文山的歌词一样，打开后发现不是这样的。

歌词受到音乐的指引，或者是限制，里面会多了Jay的味道。或许，那是戴着脚镣的舞蹈也未可知。而这本诗集，我相信应该是方内心的流露。原来，在他的大脑深处，也有些许反叛，不甘，无奈，和小情调。

有些诗，让我想起他博客中一篇文字来——《想写首新诗来纪念我以前的生活》。当时觉得，他也曾经是这样一个反叛的青年，不知现在这份锐气哪里去了。原来那些锐气并没有消失，从这本诗集里，可以找到他年轻时的心中的反抗，冷漠，坚硬，冰冷。
它们只是暂时收起羽毛而已。

《脑千叶的某些记忆层》，找到了东风破的沧桑。他的博客中有篇文字《其实能穿梭千年的也只有文章》，就是这个味道。那副巨大的插图，有多少烟尘喧嚣。

原来，方文山有这样的多棱。

这是一本完全不同的诗集，没有好与不好，只有像与不像——这不是周氏歌词里那个灵动的方文山，这不是周氏歌词里那个多变的方文山。这是真实的他，有些冷漠，有些坚硬。对这座肮脏的城市，有些许失望；对曾经美好的爱情，有些许幻想。
倒是和博客中的他很像。难怪书后边特意标注，想了解更多的方文山，去他在“无名小站”的部落格——这是一个台湾网站，大陆的同学不用代理未必能上去。那么就去他在大陆的简体博客吧，一样的。


PS:说说送书，速度很快。和以往买过的另两本书一样，从订购，到书到，两天半。但请允许我指谪一下：俺留言了请送货前先打电话，结果直接按门铃了。当时还在睡午觉，只能穿着秋裤就跑出去接书了，汗……

</weibo><weibo id="680" polarity="1">

对于那些对海战,军舰感兴趣的男孩子来说,这部电影真是好.英语发音也可以用来练习听力

</weibo><weibo id="681" polarity="-1">

1、游戏：全是日文的，而且部分模拟器没有附带，需要自己下载。根本就是复制拷贝过来的，这是严重的盗版侵权行为。攻略那本书排版极差，错别字也很多，感觉完全就是一大段从网络上copy下来的。
2、OVA：还算比较清晰，也是指B盘。我的A盘居然是坏的，彻底无语掉，收货的时候没有拆开看，拿回去的时候才发现盘面的外沿有一大圈严重的划痕，放进光驱一点都读不出来。这到底算什么？本来想退的，但是想想麻烦，邮费又要自己出，本来没多少钱的东西，算了。对这个很失望
3、玩偶：主页图片严重和实物不符，相差太大，实物做工较粗糙，虽然还行，但是和图片比起来差别较大。
4、总体：除了有齐鲁出版社的写在那里，实在看不出它是一个正规出版物，明显就是没有经过授权，没有经过好的规划就投入市场的低级产品，严重的盗版（游戏是拷贝的、动画是网上下载的、玩具随便哪个玩具厂做的），建议卓越以后不要把这类商品上架，广大网友千万不要购买！！！

</weibo><weibo id="682" polarity="1">

富坚大神快完结吧!!!!

</weibo><weibo id="683" polarity="-1">

本来非常期待的，但是一听说是台湾的配音，一点购卖的欲望都没有了，记得已前卖的哈利波特与魔法石一听一口别扭的台湾腔，只看不到20分钟就看不下去了，早已扔到垃圾堆去了，好好的一部电影就这样糟踏了。

</weibo><weibo id="684" polarity="1">

江大的书就是好

</weibo><weibo id="685" polarity="1">

强烈推荐购买！去年用这个考上了哈工大。

</weibo><weibo id="686" polarity="1">

很好听，很好听，很好听。
但是如果只想买一张先听听的话，建议买真爱永远那张。因为个人感觉，那张更好听

</weibo><weibo id="687" polarity="-1">

也开始忽悠了

</weibo><weibo id="688" polarity="-1">

手机电池说能用600小时,我才用不到一个星期就自动关机了,而且这手机不能下载安装软件,真烂,按键也不好按.而且刚收到货,这手机就降了一百块,气死我了,真是垃圾货@

</weibo><weibo id="689" polarity="1">

顶 好 棒 盖了冒了

</weibo><weibo id="690" polarity="-1">

汉化字体比台湾版差多了！结果我买了正版之后还是装盗版玩

</weibo><weibo id="691" polarity="1">

很好的学习资料！

</weibo><weibo id="692" polarity="1">

什么时候中国自己也能有这样的片子

</weibo><weibo id="693" polarity="1">

这个系列非常好, 特别是航空母舰和航天飞机那两集. 孩子看了以后, 对航空产生了浓厚的兴趣, 还找了书看, 做有关航空母舰模型的手工. 航天飞机的模型没有找到.

总之, 我现在到处推荐 有男孩的家庭购买这套十万个为什么系列, 非常吸引人.

</weibo><weibo id="694" polarity="-1">

问题没有，用惯了N机的系统，只是不习惯这个系统，操作没有N机S系统方便

</weibo><weibo id="695" polarity="1">

只有看到书，才慢慢回想起我们的童年。这日子过得一个忙忙碌碌，浑浑噩噩，真是很难得去回忆，去细细体会。感谢这本书，让我回想起了那些最初的快乐和美好！

</weibo><weibo id="696" polarity="1">

一直喜欢王老师风格。

</weibo><weibo id="697" polarity="1">

不错的， 老公比较喜欢看， 能更清楚的了解历史伟人！推荐

</weibo><weibo id="698" polarity="1">

日本人写的书 重实践

</weibo><weibo id="699" polarity="-1">

同订单的其他三张CD都严重破损，唯有它幸免一难。

</weibo><weibo id="700" polarity="1">

据我了解，有两位朋友也曾分别想自己翻译这本书，可见这书是如何深入人心。译文应当是过得去的，至少现在他们还没给挑出来什么毛病。

</weibo><weibo id="701" polarity="1">

收录得还是比较全面，正式的，野派的都有。不过个别分类比较诡异。总的来说是很不错的。但是，如果能买到清华大学出版的那一套国学碟，会更好些~

</weibo><weibo id="702" polarity="1">

我的最爱！

</weibo><weibo id="703" polarity="1">

我要《缺氧》希望快点有拉！！！

</weibo><weibo id="704" polarity="1">

看了那些游戏名,想起小时候...经典的游戏,忘不掉!推荐

</weibo><weibo id="705" polarity="1">

我太喜欢了，不论是芝姐，还是《新》。

</weibo><weibo id="706" polarity="1">

产品不错，性价比高

</weibo><weibo id="707" polarity="1">

2009-03-10 确实是中文配音5.1, 而且是最熟悉的大陆配音, 效果非常清晰, 画面的质量也非常清晰, 细腻, 色彩丰富, 堪称完美, 无可挑剔.
2009-03-08 还没有来得及看片子, 但是看碟的外包装上写着是中文配音5.1. 即使不是5.1也没有关系, 因为家里没有环绕立体声, 关键是故事和特效特别吸引人. 喜欢Sci-Fi的朋友建议收藏. 需要说明的是, 我从来不看花絮, 看了就会觉的故事假, 我觉的看电影要的就是那份陶醉. 好象现在的社会含蓄和神秘的东西越来越少.
卓越还是一如既往的发货和送货神速. 半个小时前收到货, 几乎每次都是第二天发货,差不多三天的时间送到我家门口. 赠送的桃心金属书签特别新颖, 别致, 精美, 开始还真的是冲着这个赠品去的, 于是一下子买了四张碟, 收获了四个书签. 最令我意外的是SONY额外还给定单超过78元的客户送一盘DVD9, 于是便挑了心弛已久的lt;音乐之声gt;.

</weibo><weibo id="708" polarity="1">

！！！！！

</weibo><weibo id="709" polarity="-1">

想在JOYO买,但是不知道这款粉色的,有没有金属拉丝表面的?

</weibo><weibo id="710" polarity="1">

昨天刚收到机子，玩了一晚上，一格的电池用到今天，电池应该还可以。
感觉屏幕不是很好，有些不清楚。
其它方面都还行，对得起这个价格啦。
推荐购买

</weibo><weibo id="711" polarity="-1">

不满意，主要想买碟，结果碟盒子里面有五本书，都是儿歌，最后一本是英语的。并且明显是那种有音乐的歌曲的歌词，比如小燕子、小兔乖乖、马路上捡到一分钱等，本来还很高兴，可以给孩子听歌了。可是发现碟子上的歌于书本基本无关，而且数量少很多。

</weibo><weibo id="712" polarity="-1">

我是徐克死忠派，不过这部拍得实在太烂了，剧情上前后不对称，氛围上既不恐怖也不感人，外景在海里取景的部分看起来像是在鱼缸里，最主要的是没什么中心可言，感觉上徐克没怎么用心在这部作品上

本人特别喜欢徐克，不过自七剑后，徐克再次让人失望，没有了真挚的情感、没有了绚丽的画面、没有了超脱的联想，真不知道他还剩下什么

</weibo><weibo id="713" polarity="1">

快点进货！

</weibo><weibo id="714" polarity="1">

印刷质量很好而且是彩色插图。霍金的叙述逻辑清晰，而且容易理解。从人们最早的宇宙观开始，通过很多次修改直到形成人类现在的宇宙观，值得天文迷收藏。而且价格实在太便宜了，在香港这样质量的书至少要90港币。

</weibo><weibo id="715" polarity="-1">

这种定价摆明了不符合老百姓的心理价位，才8DVD又不是HD高清，干嘛这么贵啊！等着降价吧。

</weibo><weibo id="716" polarity="1">

我现在就市用的 Windows Vista Home Basic 总体感觉还好,界面的确漂亮,但是现在可以用市面上的vista仿真器进行模仿,对于兼容性现在大部分大公司的应用软件已经能流畅的运行,但是一些国内小公司的软件还是不行,另外游戏在其上面的兼容性可以说是比较糟糕,我宁愿选择windows XP sp3 毕竟vista的系统要求高而且还不容易卸载.换装vista最好再等上两三个月！！！

</weibo><weibo id="717" polarity="1">

比当当网的价格贵一些

</weibo><weibo id="718" polarity="1">

卓越卖这张专辑比第二张仔细多了，送过来的时候外盒完好，包装什么都很好，CD质量也很棒

</weibo><weibo id="719" polarity="1">

武将的作用提高了
有了新的玩法
必杀技很炫！！！

</weibo><weibo id="720" polarity="-1">

根本没有书评写得那么好，内页太过暗淡，没有内容。

</weibo><weibo id="721" polarity="-1">

是全中文的     比较喜欢  

是硬盘版的    装后不用碟子玩    服务还行     就是一开始不要说什么25号才能到的通知就好了   以后希望能邮件通知准确到的时间   不要快到了再告诉    

不过这个是比较值的

</weibo><weibo id="722" polarity="1">

真的是天籁之音，轻盈飘渺，即使把音响开到最大也不会觉得吵，给人很平静的感觉，很舒服……有一种很宽阔的感觉，就真像海一样，真的能使人把烦琐的事情都抛开

</weibo><weibo id="723" polarity="-1">

这么好的一个歌手就这么没了，不得不为之感到惋惜与伤心，走好吧，阿桑！

</weibo><weibo id="724" polarity="1">

我家妹妹很喜欢

</weibo><weibo id="725" polarity="1">

超级精彩，错过遗憾！！！

</weibo><weibo id="726" polarity="1">

学习过程比较轻松，印象深刻。

</weibo><weibo id="727" polarity="1">

画质超清晰，非常喜欢！

</weibo><weibo id="728" polarity="-1">

希望能快点到货，好不容易等到来货，一上网就没货了！请尽快进货

</weibo><weibo id="729" polarity="1">

音色真是非常不错！

</weibo><weibo id="730" polarity="1">

说这个小说是2009最清爽……这个词用得很费心思，然后读过之后，不但让我有种清爽的惬意还有一股暖暖的感觉。 
　　想当初杜拉拉是一气读完的，书中没有幽默调侃，也没有太多煽情和缠绵，但平实的语言，编织的紧密的情节和人物关系，让我体会到职场深深，深几许。 
　　 
　　但畅畅这本应该是典型的朝气派的语言，轻松搞怪又不乏温暖动情。 
　　…… 
　　总之很喜欢~ 
　　几句经典的名言也都深深记录下来，拿来继续去调侃朋友。 
　　我会推荐给身边的朋友的，也相信假以时日，苏畅畅2也会即将面试。

</weibo><weibo id="731" polarity="1">

包装很旧，纸盒子不仅褪色了而且相当皱，估计是二手货。

</weibo><weibo id="732" polarity="-1">

买的时候以为有图象的,因为在商场看到的很多都是有画面的,买回来的时候才知道就一个声音.郁闷得很!
而且印刷质量也很粗糙,感觉就是一盗版!

</weibo><weibo id="733" polarity="1">

我女儿是在2岁6个月的时候我给她订的。她很喜欢。我给她放过之后，每天都要我给她读。从那时起她也对英语不再抵触。因为以前我给她放英文台的少儿节目时她都不让放。现在每天都看的津津有味。当然看电视时间要适当。不然适得其反哦。

</weibo><weibo id="734" polarity="1">

很早就在电视上看到老帕和他朋友的演唱会，却一直没有机会收藏，现在终于如愿以偿

</weibo><weibo id="735" polarity="-1">

片长也不长，没有太多深度。

</weibo><weibo id="736" polarity="-1">

这个价格不厚道，DD才6.5折。。。

</weibo><weibo id="737" polarity="1">

The lengthy action sequences are motivated less by plot than by the need to have another action sequence, and though the story has a wobbly arc of its own, the finale feels as if it was arbitrarily cut to create a cliffhanger that's more puzzling than "whoa" inducing. Those expecting something as new and surprising as the first Matrix may also be let down by the sequel's lack of a truly dazzling effect on the magnitude of "bullet-time." Instead, the old effects are refined and reused in set pieces like an exhausting 14-minute vehicle chase and a CG fight sequence that comes close to replicating the look of reality. It's telling that one of the most entertaining action scenes -- the precise hand-to-hand combat between Neo and Seraph (Collin Chou) -- is also one of the simplest. But in sequel-land, simple is rarely good enough, and The Matrix Reloaded is ultimately diminished by its affinity for all things exaggerated. For the Wachowskis, no chase is too long, no speech too windy, no Bib...

</weibo><weibo id="738" polarity="1">

货已经收到，我很满意，就是发货慢了些

</weibo><weibo id="739" polarity="-1">

降龙十八掌和易筋经已经深入人心，非要换个二十八掌和什么神足经，干脆改成发神经得了

</weibo><weibo id="740" polarity="-1">

清晰度不错, 但在播放第二遍时光盘就走不动了,质量堪忧, 怀疑盗版.

</weibo><weibo id="741" polarity="-1">

贵网站犯有严重政治错误。任何媒介都知道一个起码原则，在内容所涉及到的“国家/地区”时绝对不能单独填写“台湾”，而必须是“中国台湾”，之前，我曾经给过建议，但并未看到全面整改，目前更是台海问题敏感之际，希望贵网迅速整改，不要在误导青少年了。

</weibo><weibo id="742" polarity="-1">

不怎么样,没有文字.

</weibo><weibo id="743" polarity="1">

看林达的书是一种享受，要不断的反思，作者将美国宪政体制及当代社会的琳琳种种的复杂问题以一种简单而饶有趣味的叙述方式呈现给了读者，如果不是专业研究美国，对很多读者而言足以，林达是旅美作家，不是旅美学者，不要对书的学术性史实性作太高的要求，要想深入了解美国，大家可以看看北大出版的《原则与妥协》，作者是华裔美国学者王希教授，王教授专攻美国宪政史，黑人史，书的可读性很强，学术价值与史料价值都很高，是国内研究美国宪政体制的权威著作，很值得一看，另外还可以看看南京大学中美文化交流中心任东来教授撰写的《宪政历程——影响美国历史进程的25个司法大案》，《在宪政舞台上——美国最高法院的历史轨迹》，商务印书馆出版的《联邦党人文集》更是研究美国政治制度的经典，希望看完这些书，能给大家带来一次轻松愉快的美国之旅

</weibo><weibo id="744" polarity="-1">

本来都要买了～竟然发现评价都这么不好～
最可气的是涨价了～！原来187.。。。。本来就不值现在变为199更不会买了。。

</weibo><weibo id="745" polarity="1">

欺骗读者

</weibo><weibo id="746" polarity="-1">

我收到的诺基亚N1209手机菜单是英文的，使用很不方便。我一知道是怎么回事。

</weibo><weibo id="747" polarity="1">

内容翔实，涵盖面广

</weibo><weibo id="748" polarity="1">

感觉像是话说中国一个系列的。．

比较简略吧．．板式安排什么很像话说中国．

１０８的价格我可以接受～

以这个价格买到我还是很高兴的。．

卓越品质。有口皆碑～

</weibo><weibo id="749" polarity="1">

非常不错的一套书籍。不过，书里面的信息量太大，我看完后很久都不能很好地记忆里面引用的宗教内容和文化史实。值得一看。

</weibo><weibo id="750" polarity="1">

马老虽去，但他的作品永留人间！！快到正月十五了，再听听他的吃元宵……

</weibo><weibo id="751" polarity="-1">

不好，三张盘有两张都无法播放下去

</weibo><weibo id="752" polarity="1">

如题,降价更好!

</weibo><weibo id="753" polarity="-1">

港台版不论质量还是完整性都好多了
如果嫌贵，68的中唱也不好，还不如买高仿单CD+高清D版的两张DVD，至少都完整
别说什么支持国内销量的话，国内KUMI可以卖5000张撑死了，根本没人管。不引进拉倒，网上日版港台版见本行货有的是，都比中唱的删减版好

</weibo><weibo id="754" polarity="1">

收到货后太兴奋了！！因为包装和里边的介绍都非常好！
尤其是有一本详尽的鉴赏手册，真是爱不释手！
还没来得及听，估计是不会让我失望的！

</weibo><weibo id="755" polarity="1">

人比动物多  不喜欢

</weibo><weibo id="756" polarity="1">

很快送到~~

</weibo><weibo id="757" polarity="-1">

根本就是盗版光碟！！！画面模糊不清。。。

</weibo><weibo id="758" polarity="1">

王国维的lt;人间词话gt;我很喜欢的一本书,我还没有看过这本书,但却不知为何会如此的喜欢这本书,王国维,是我国的国学大师,而人间词话有很多版本,惟独我喜欢这个版本,也许这本书给人的感觉就是一种高雅的.我已经买了这本书,所以也推荐各位买这个版本的书

</weibo><weibo id="759" polarity="1">

好听的不舍得关音响

</weibo><weibo id="760" polarity="-1">

里面的内容跟标题介绍的完全不是一回事！而且电视画面极其糟糕！上当了！！！

</weibo><weibo id="761" polarity="1">

很喜欢！就是纸的尺寸太小了，不方便，如是16开的就更好。

</weibo><weibo id="762" polarity="-1">

我看到还有个84，为了区别，可不可以把两块电池的原图片和包装一起放在上面，可以给我们做个参考啊！

</weibo><weibo id="763" polarity="1">

空前地脱离了金庸式的剧情，算是单击游戏的一个重大的突破口。
在极地的分辨率下，武功招式依然华丽。
SRPG的完美诠释。
难度之作的经典代表。

</weibo><weibo id="764" polarity="1">

卓越快点降价啊，这款机子肯定会卖得很火的

</weibo><weibo id="765" polarity="-1">

又提为原价了,卓越到底怎么回事,当,当14元都卖缺货了,难道卓越17元还有会有人买吗,还是简装的,别忘了,北京的够多网同样17元可买个精装盒装了,http://www.gouduo.com/ware_10564.html.强烈建议要求卓越降价!(很喜欢此片,但看到当,当,网.卖14元.而卓越网17元有点贵.我还是希望能在卓越买到物美价廉的,谢谢!)

</weibo><weibo id="766" polarity="1">

很好的CD

</weibo><weibo id="767" polarity="-1">

买了两盘，竟然光盘外壳包装不一样，盘片质量又差

</weibo><weibo id="768" polarity="1">

只为收藏！

</weibo><weibo id="769" polarity="-1">

额。。。这游戏剧情太简单了，几乎不用什么操作，偶尔需要你做个选项，基本上没什么可玩的，高端的玩家慎选。

</weibo><weibo id="770" polarity="1">

我是为我2岁的儿子买的，他看的时候我常常会陪着他一起看。儿子会目不转睛地看着画面，有时又会突然很兴奋地欢呼起来——儿子看到了他从来没有看到的！鲜艳的色彩、简洁的构图、形象的镜头描写，很符合婴幼儿的观看心理。儿子每天都会按时要求观看，很奇怪的是，他居然百看不厌！

</weibo><weibo id="771" polarity="1">

虽然行动比较慢节奏，昨天才把《立春》看了，却找到了近些年来很少有过的心灵触动。这部剧远远比我几年前看《孔雀》时的感触深刻。剧里的主角其实不是蒋雯丽，每个亮相的人都是一个主角，真实的演绎着观众的人生。不知道多少人能从其中找到自己的影子。我是谁？王彩玲?胡金泉？这些陌生的角色看着又那么熟悉。谁都有过梦想，最后又有多少人向现实妥协？有多少坚持的人被视为异类？有多少人在痛苦和矛盾中生活着？难言的一切，就让《立春》来帮你说出来吧！
     如果你看不懂，也许你没有这样的经历，那恭喜你，至少你很幸福；如果你看得懂，就多看几遍吧，看到别人痛自己的的痛就会少些，也算是种市井心理吧，至少你知道你并不是孤单的。

</weibo><weibo id="772" polarity="-1">

本以为跟越狱一样是mp4格式的，买回来一看才知道是mp3格式的，确实是我本人没有看清，包装盒上也写的很清楚。但是还是对宣传的效果很失望，建议以后mp3,mp4的字体有明显区别。

</weibo><weibo id="773" polarity="1">

坚决不用

</weibo><weibo id="774" polarity="1">

cd是不错，只是送货速度很慢。

</weibo><weibo id="775" polarity="-1">

以前一直买金山辞典用. 后来感觉金山的升级总是在界面的花里胡哨上做文章而且越来越庞大, 功能上却没有什么增加, 决定换来这个用用

感觉还可以, 也不觉得耗内存, 在给出变形(动词过去时/完成时, 名词单复数等)是很方便的. 觉得不太好的地方有两个:

1. 词条的解释有点简单

2. 不能做到自动根据查询词出结果, 比如输英文出英汉辞典的结果, 输中文出汉语辞典的结果, 而必须先选辞典才可以. 这点不如金山.

</weibo><weibo id="776" polarity="-1">

外面的包装非常旧,比我放了几年的书还旧,放了一个多月才在电脑上面打开,更惨,发现有病毒,我电脑上是设置有病毒的话,染毒文件一起删除的,自此之后再也打不开...我晕...

</weibo><weibo id="777" polarity="-1">

这个版本先不说翻译怎样，书本身质量就不好，如果收藏的话根本别考虑这个版本，没有任何收藏价值，印刷不精美，而且送来的时候折的很厉害，纸张也很旧，就像几十年前卖不出去的存货一样！！

</weibo><weibo id="778" polarity="1">

作为在外企混了十几年的老女人，我不喜欢这本书。作者不到三十的年龄，一副高高在上的口吻，说实在的，刚进职场的人看了很容易被打击信心。而且，就我所接触的人，大多都热情并且愿意提携新人，而作者总是一副防人算计的样子，说实在的，迟早跌跟头。

</weibo><weibo id="779" polarity="1">

包装和韩版完全没差别~~
而且我感觉那盒子好像比韩版的还坚固~~
买了那么多引进版最喜欢的就是四辑了~~
TVXQ 最高~~~

</weibo><weibo id="780" polarity="1">

翻译很好~

</weibo><weibo id="781" polarity="1">

书是很好的，也挺有创意的，但是对于我们这些根本就不懂画画的家长不知道该如何使用，是在书上描着画还是另外用纸自己画，还有一个不足之处就是最好配的有画具或告诉应准备什么样的画具

</weibo><weibo id="782" polarity="1">

画面清晰，故事精彩。

</weibo><weibo id="783" polarity="1">

画质很不错

</weibo><weibo id="784" polarity="1">

非常喜欢。作者很有口味，希望也能把家里布置得这样漂亮。

</weibo><weibo id="785" polarity="-1">

着到底是不是中文版的呀????

</weibo><weibo id="786" polarity="1">

很好。艺术地展现了芸芸众生在浮躁的社会中浮躁的心灵，是心灵的撞车。希望我们国家的导演也多挖掘一下人类的内心世界，展现一下五千年文明在当代人心灵的积淀。

</weibo><weibo id="787" polarity="-1">

比较喜欢看粤语的原味的电影，没有的话不想买。这也是为什么在广东这些正版很难卖的原因？

</weibo><weibo id="788" polarity="-1">

3月10号下订单，13号收到，今天已经用了4天。发现手机有如下毛病：
1、拍照功能，卓越写的是4倍变焦，事实上这个手机不能调焦距。拍摄效果差强人意，很对不住320W像素。
2、做工比较粗糙，滑盖的上半部分和下半部分连接非常松，我曾经用过三个滑盖的手机，这个是最松的，按键的时候上下两部分不停磕碰，真担心什么时候上半部分就掉下来了。
3、手机那个“取消”功能的按键，对应的快捷方式是“梦网”比较不习惯，而且无法设置其他功能。手机里装的很多程序，比如那个音乐播放器，很多功能都会产生GPRS流量费。使用起来特别不方便，因为一不小心，就产生了一些流量费，生气中...........

这是本人在卓越买的第二个联想手机,第一次那个不错，这是真是太失望了。
以后再发现问题，再发上来！

</weibo><weibo id="789" polarity="1">

好高兴！要赶快买才行！！！

</weibo><weibo id="790" polarity="-1">

很经典的影片，本人最爱的拉塞尔·克劳作品之一，不过可惜……DVD太不争气了。

基本上来说，花20块买这张碟，个人认为还不如去捐献给希望工程或者四川灾区。见过不要脸的宣传，没有见过这么不要脸的宣传。

作为华纳在片头反盗版广告中所提到的东西，有多少兑现了?
导演评论？不指望
字幕切换？华纳的碟自己就从来只有一条字幕，还不允许隐藏
游戏？从来没有（哈利波特3倒是有，不过很没有意思）
特别收录？得了，金版专利，而且比较国外版本也少了很多

但是，这一切都能忍受，不过，这张碟的一个特性注定了其成为垃圾的必然性：
声道：英文2.0

没有国语配音！更让人无法忍受的是，华纳自己所谓的“震撼音效”竟然是2.0声道，家庭影院原来是白弄的，原来2.0就能“震撼”了。作为DVD比VCD高级的一个基本特质，在进入中国市场3年后，竟然被华纳彻底抛弃了，真是让人难以接受。

</weibo><weibo id="791" polarity="1">

挺好，只可惜没有英文字幕，很想让跟我学中文的美国学生也看看。

</weibo><weibo id="792" polarity="1">

老妈非常喜欢

</weibo><weibo id="793" polarity="-1">

假如你是初学的话请不要买这本书，完全不知所云

</weibo><weibo id="794" polarity="1">

这书很适合海贼们收藏~只不过买来后封面有点皱折~以后要小心点噢~！

</weibo><weibo id="795" polarity="-1">

发货蜗牛速度就算了，到后安上原配电池turn on后居然无法使用，分明就是坏的，开包装后就不能退款了，郁闷！

</weibo><weibo id="796" polarity="-1">

摩托罗拉检测中心对此款手机已出具检测报告:"手机检测电池门卡不上力，电池门问题".我已更换过一台这款手机,但仍然是同样的质量问题,这就说明是这款手机的这个批次质量问题了.卓越网很不负责任的仍然在这里继续出售这款手机,请大家注意.

</weibo><weibo id="797" polarity="-1">

这个卡诺基亚N72和n5700可以用吗?

</weibo><weibo id="798" polarity="-1">

一帮二傻子在这吵吵什么，知道什么叫供求么？有供有求！有人钱多愿意买，有人没钱就说不好。扯什么工艺品，功能，存在不一定就有价值，100的手机也能打电话，买个10000的手机？！真那么讲品位？真的有品位还是多支援灾区和孤寡老人吧，中国还有地方没有水喝呢，知道什么叫居安思危么？饭都让你吃不上还用手机！穿件西服就叫绅士了？拿个贵手机就有品位了？绅士和品位都是一种内在的东西，一种精神！不看外表！让你们扯，都是欠喷的东西！

</weibo><weibo id="799" polarity="1">

生完孩子一直想健身，但身体平衡性不好，柔韧性还行，又见体育馆跳古典舞跳得不赖，就想学学。这本教材还带VCD，对我这初学者帮助不小。

</weibo><weibo id="800" polarity="-1">

我是卓越老客户，每次寄来的包裹内朔料合都是坏的，碟片都有不同的划痕，希望在包裹内放入防挤压的物品。

</weibo><weibo id="801" polarity="-1">

没有波澜不惊的情节没有恩恩怨怨的爱仇，有的是你我一样的今天明天。电视看过几遍了也许是太老了现在不播了，买一份留着。

</weibo><weibo id="802" polarity="-1">

今天刚拿到，充电3小时后发现还是"电量不足请充电"。郁闷阿．．．．准备退货

</weibo><weibo id="803" polarity="1">

电视剧很好看，然后带动了买电视原声带

</weibo><weibo id="804" polarity="1">

方大同的簽名版《橙月》什麽時候出售啊？
快些！要買！！！

</weibo><weibo id="805" polarity="-1">

说什么吃牛奶，鸡蛋，也成了不健康的了。

素食吃吃连癌症都好了。


夸大了素食的功效

</weibo><weibo id="806" polarity="1">

收到后很喜欢！

</weibo><weibo id="807" polarity="1">

这本书不管从哪方面讲都是令我满意的，感谢卓越网！

</weibo><weibo id="808" polarity="-1">

SWISSGEAR 商标所有人是“福建福清祥兴手袋有限公司”与瑞士没有任何关系，更谈不上和瑞士军刀有任何关系！

</weibo><weibo id="809" polarity="1">

读后，很受启发！

</weibo><weibo id="810" polarity="1">

正式内容 格式不是 DVD9

</weibo><weibo id="811" polarity="-1">

为什么我的订单中显示无货啊

</weibo><weibo id="812" polarity="1">

这么久的CD也能够找到，真是幸运！

</weibo><weibo id="813" polarity="1">

图表很多，占据很多的空间，所以别指望有太多有价值的内容。且营销方面的内容不深入，无法引导学习者真正用excel进行市场与销售管理。

</weibo><weibo id="814" polarity="1">

靠！不是真的吧？这几天准备出手呢！涨求1000！

</weibo><weibo id="815" polarity="-1">

吹出来的, 难听

</weibo><weibo id="816" polarity="1">

思路很新颖，值得看。

</weibo><weibo id="817" polarity="-1">

什么时间有货啊？？？？

</weibo><weibo id="818" polarity="1">

做工小巧.方便实用.

</weibo><weibo id="819" polarity="-1">

昨天看见这张D9，还在犹豫是买D5还是D9，因为价格实在相差很多，而且这张D9还没有评论，看来是新货，不过还是咬咬牙买下了。
今天收到货，真的很棒，画面音质都超棒，四种声道可以选择，还有很重要的一点是能够隐藏字幕（看D5的评论里说好像D5不能隐藏字幕），就是OK版的原音消除得不够彻底，不过我觉得无伤大雅，总之很棒。
谢谢卓越！

</weibo><weibo id="820" polarity="1">

印刷还不错

</weibo><weibo id="821" polarity="1">

东西很实用，觉得要多买点才可以啊。

</weibo><weibo id="822" polarity="-1">

漫画书看着还行，但是里面的内页还要掉颜色，简直没有语言了

其他送的东西，除了DVD还有点用，其他的没见着一点价值

</weibo><weibo id="823" polarity="-1">

卖的好肯定会加印的
关键是昨天JOYO才上架
如果根本没有库存
为什么要摆个噱头来糊弄大家?

</weibo><weibo id="824" polarity="1">

给老爸老妈各买了一个，非常好。

</weibo><weibo id="825" polarity="-1">

骗钱没关系,出低级离谱的不可原谅的错误就说不过去了.

明显的三个问题是:
    一,重点不突出,看完以后,其实感觉可以归纳为一句话:三大报表的任何一项都很重要,都需要认真对待和研究  
     二,个案分析不深入,不全面.我最希望看到的是他们对不同行业的几个公司所进行的完整的研究过程,这样才可以清晰的看清分析思路和路径以及重点.可本书的例子作证都十分零散,而且完全象蜻蜓点水一样点一下就完了.
    三,行间距太大,而且到后面老是空一大页一大页的.页数至少可以缩短1/3,也就是说这书因为版面的原因多获得了至少33%的收入(这是很大的一个数字了)

    致命错误为69页的报表,不可原谅的低级错误.

</weibo><weibo id="826" polarity="1">

正是我想要的

</weibo><weibo id="827" polarity="1">

这个价钱买到这个锅很值啦 质量很好

</weibo><weibo id="828" polarity="-1">

拿美国卖的价到我们这里来销售,我们连美国要饭的都比不了

</weibo><weibo id="829" polarity="1">

请问适合多大的小孩看？

</weibo><weibo id="830" polarity="1">

碟片质量一般，偶尔有卡壳现象，但是内容很精彩，而且，特别值得一提的是张国立的配音真的很好，嗓音、感情抒发都很到位，强烈推荐

</weibo><weibo id="831" polarity="1">

2张碟2种不同风格，都很棒！！

</weibo><weibo id="832" polarity="-1">

我安眠药早就有一腿了。可是我打开始听这套《童林传》之后，在床上听的，安眠药就一直在抱怨我是个喜新厌旧的家伙----冷落了她这个小东西。没办法，因为我这样的MAN，在夜深人静时，不听评书，还能干啥？再说，这套评书本身也很棒----这才是真正的REASON。

</weibo><weibo id="833" polarity="1">

系统 也做得很槽。

</weibo><weibo id="834" polarity="1">

非常棒的一本书！

</weibo><weibo id="835" polarity="-1">

按照说明调整了很多次,还是不够准确,现在干脆闲置在那儿了.

</weibo><weibo id="836" polarity="1">

情节真是好得无可挑剔，奈何结尾太过仓促
只是绝对不影响诸位去收藏哦

</weibo><weibo id="837" polarity="1">

这是个短篇集，就是讲这个死神因为工作与各种各样的人接触，然后发生一系列的事情。
因为看过繁体版的，所以想知道简体的会不会多什么东西

不是每个故事都是杀人事件，所以冲着这个来的同志们就要失望了~
但是每个故事都有其精彩之处，至少推理的成分是肯定有的

情节峰回路转，文风细腻清新
是不错的故事~值得一看！

</weibo><weibo id="838" polarity="-1">

做工很一般的。
很不实用，在外边光线好点点的地方就根本看不见手机屏幕上的文字。
屏幕常常出现乱码的图片。

</weibo><weibo id="839" polarity="1">

被爸妈买的，很使用。

</weibo><weibo id="840" polarity="1">

书的味道很大，很刺鼻，对幼儿不好吧

</weibo><weibo id="841" polarity="-1">

如果书的质量改进了，不再出现书友说的情况，计划买一些，发给员工阅读。

</weibo><weibo id="842" polarity="-1">

本来是买来收藏的 代送来盒子已经有碎的地方  而且质量不好 盘的质量也不好 歌词那张纸就更别提了 还卖那末贵 千万别买！！！可惜了这张好专辑

</weibo><weibo id="843" polarity="-1">

昨天还9折 我想缓一缓 结果今天一看就95折了！哎 为什么这盘不能多打一点折……？？

</weibo><weibo id="844" polarity="1">

可惜，现在还需要从头开始普及

</weibo><weibo id="845" polarity="-1">

不是说是程海湖吗?为什么是福建生产的呢?因为相信才买了给家里的老人,他们收到东西说包装很普通,也没有详细的食用说明书.在网上搜了一下,螺旋藻的排名:
绿A：     著名商标、云南绿A生物工程有限公司、十佳螺旋藻品牌 
程海：    著名商标、云南程海股份、十佳螺旋藻品牌 
新大泽：  国家级螺旋藻产业化企业、江西新大泽集团、十佳螺旋藻品牌 
安利：    安利中国出品、著名营养食品品牌、十佳螺旋藻品牌 
海迪：    北京程海湖科技-丽江海迪螺旋藻开发公司、十佳螺旋藻品牌 
程海绿贝：程海蓝宝实业股份有限公司、十佳螺旋藻品牌 

可是有些疑惑这个产品的牌子到底应该是什么,是绿色经典.还是西哥玛，还是绿色经典西哥玛。不管是哪个，都不在以上排名之列，反倒有些抄袭的嫌疑，好象综合了前两个的，给人一种错觉。我也不知道该不该让老人吃，本来是为了他们更健康，没有效果也就罢了，千万不能有害健康呢，有谁能解我疑惑，万谢！

</weibo><weibo id="846" polarity="-1">

今天刚收到货，外观还蛮不错的，可使用起来相当不好。听收音机走两步信号就断，坐着还发出“沙沙”的噪音，听电视：声音很模糊，还老断，整体评价：很差！

</weibo><weibo id="847" polarity="-1">

前几天去很多地方也没有发现S500俊峰黑的有货的，都只有紫色和绿色了，说是俊峰黑的已经停产无货，请问卓越网是否有检查库存有无缺货？我想订购此款机子，怕寄过来一个绿色的或是紫色的，我很不喜欢那两种颜色！

</weibo><weibo id="848" polarity="-1">

18号凌晨订的，19号就到了~

</weibo><weibo id="849" polarity="-1">

货都退了半年了，什么时候退钱？包括我垫的邮费，你们的承诺算数吗？

</weibo><weibo id="850" polarity="-1">

说是要多中国不高兴说不，又不承认是跟风之作，看了遍书目，严重文不对题，扯得很远。看来这6位自封的知名学者不高兴了。呵呵。
另外
======================================
编辑推荐
章诒和 黎鸣 王文元 李建军 周非 贺雄飞五位著名学者对《中国不高兴》联手说不，探寻中国兴衰的深层历史文化原因 
===========================================
明明六位，却写成五位，请问其中哪位是非著名学者？编辑也够水的了。

</weibo><weibo id="851" polarity="1">

这款软件很好,防御功能非常强大,资源占用非常少;且完全是自动的,非常省心,安装后电脑一直没有中毒,是一款信得过的软体!

</weibo><weibo id="852" polarity="-1">

外表还行，但是听歌或玩游戏的话电池最多用两个多小时，相机的相素说的是200万，但是还不如w380的130万相素
还有这款手机配的是1G 的内存卡

</weibo><weibo id="853" polarity="1">

西藏是我向往的地方，云南是我神往的去处。

</weibo><weibo id="854" polarity="-1">

太贵了！

</weibo><weibo id="855" polarity="1">

没什么用

</weibo><weibo id="856" polarity="-1">

因为这版的销售成绩不好，所以精装版不会出来了，这是我在MEIKA的BBS看到的消息，所以大家不要等精装了，直接买这个吧

</weibo><weibo id="857" polarity="1">

很多人都谈了音质，我就说说外观吧，外观还是很不错的，配我的黑色mp3还挺好的，插头是直角的，不是那种直的类型，耳机线和耳机连接的那个地方是软的，不容易把线折断。

</weibo><weibo id="858" polarity="-1">

只能放200来首歌,多了就放不了了，内存弄了个2G纯属浪费,大家慎重.在多就会拷入失败.

</weibo><weibo id="859" polarity="1">

今天下午收到的货，包装很整洁，打开来看，很舒服的手感，外观也很漂亮，我很喜欢，以前也定过一个，美好家的，质量不好，这次的很不错，索客，质量很好，我现在正在用它在床上打字，很舒服，呵呵~~

</weibo><weibo id="860" polarity="1">

日本人对代每件事物，都很有不舍不弃的执着。好像他们每一个人都是匠人。我每期必买《stereosound》音响杂志，今后capa先锋摄影也每期必买。谢谢亚马逊提供畅顺的购买渠道。

</weibo><weibo id="861" polarity="1">

值得推荐，小朋友非常喜欢，看了一遍又一便。

</weibo><weibo id="862" polarity="1">

纸张油墨味道很重，书还有变形，浏览感觉内容还不错。

</weibo><weibo id="863" polarity="-1">

我收藏这个信息有一段时间了，可是发现价钱不降反升，强烈要求降价！！！！！

</weibo><weibo id="864" polarity="-1">

以前看过朋友发来的邮件，现在买下来送人，非常好看的一本书！

</weibo><weibo id="865" polarity="-1">

百佳原价才379，卓越的市场价是从何而来的？

Answer: 您好！卓越亚马逊是美的工厂授权的网络经销商，我们经销的全部是正品行货，同时，所有的市场价格均为厂家在目前商场的销售价格。可能您看到的型号不同，所以价格也会有差异的。但我们可以保证的是我们的价格是最优惠的，比如现在正在促销美的塔扇FS10-5AB，还没有商家可以将售价做到１９９元，卓越亚马逊通过特殊的采购方法，将成本压到最低，真实地让利于广大顾客。　谢谢您对卓越亚马逊的支持！

</weibo><weibo id="866" polarity="1">

什么时候有货呢??/?

</weibo><weibo id="867" polarity="-1">

包装差，质量差，碟片的质量更差。图像不清楚，还不知道是哪个公司的，听都没有听过那个公司的名字。

</weibo><weibo id="868" polarity="-1">

拷不进电脑,伤心啊 
CD碟中没音乐?????

</weibo><weibo id="869" polarity="1">

挺好的光盘，教得不错，值得。

</weibo><weibo id="870" polarity="-1">

德州巴黎是我买的第一张电影原声~
最初仅仅是因为新鲜感~
而后才发现，
原来吉他是可以这样弹奏的~

不久以后，买了张刻录碟
刚开始觉得看不懂~
后来……
嗯
诸位应该细细品味~
自己一个人，坐在屏幕前~

</weibo><weibo id="871" polarity="-1">

按键很硬，有时不用力还按不动。屏幕也分辨率也低得很。

</weibo><weibo id="872" polarity="1">

not so good as expected

</weibo><weibo id="873" polarity="1">

如过读者能领悟到自己的人生目标是什么，那么我相信这个书的价值就不是书的价钱.

</weibo><weibo id="874" polarity="-1">

噪音太大！吵的人睡不着觉。比大冰箱声音还大。

</weibo><weibo id="875" polarity="1">

歌曲内容丰富，CD做得很好

</weibo><weibo id="876" polarity="-1">

今天收到货了，拿到以后和之前买的没什么区别，就是多了个东方红经销的标志，还是在背面，也不大，完全没有什么影响。专辑封面的印刷色彩和专辑歌词本，甚至连托盘都是和以前的一模一样，大家可以放心买了。碟子也没什么问题，那些说这个版本不好的也不知道不好在哪里了，如果多个标志就不好那你去买2004年的首版卖好了，只要你能找到！

</weibo><weibo id="877" polarity="-1">

前一阵子我以为我这辈子最大的遗憾会是买不到《美国白痴》，很遗憾，我不会再有这个遗憾了！

</weibo><weibo id="878" polarity="1">

看到中央台播出后，才买的，效果挺好的，孩子喜欢。

</weibo><weibo id="879" polarity="-1">

网上公告订单在处理阶段可以取消，但实际无法处理！电话联系，客服答应取消，但最终仍然发货。
收到软件，只有签收后才能知道能否使用，无法安装居然让顾客自行找产家。售后小姐敷衍了事，打了无数个电话，没有结果；且每次反映都要从头说起，毫无对客户的责任心！
卓越，名字起得好！好！好！服务太差得卓越！！！

</weibo><weibo id="880" polarity="1">

至少质量看起来不错,内容不知道有没有修改

</weibo><weibo id="881" polarity="-1">

薄薄几页，内容空洞，

</weibo><weibo id="882" polarity="-1">

对比几个网站还有官网的，感觉我们卓越价格没什么优势哦！

</weibo><weibo id="883" polarity="-1">

到底还有货没有啊？等了很长时间了！没有就赶紧撤货，老在这里放着也不补货，真过分！！

</weibo><weibo id="884" polarity="1">

都是我小时候看着长大的动画片，看着又勾起了对童年的回忆，但年代太久远，画面质量实在粗糙，色彩不够鲜艳，再加上故事的内涵有点偏深，我两岁半的女儿不是很喜欢，倒是我看的津津有味。

</weibo><weibo id="885" polarity="1">

如果价格再降下來點我就買···

</weibo><weibo id="886" polarity="-1">

首先，书是脏的旧的
第二，上海文艺所使用的纸质和印刷质量都比较好，但是，字体小，看的眼睛累
第三，就书的内容而言，只是一个简单的爱情故事。真不明白见奥斯丁的名字是怎么捧起来的。鸡肋而已，水平不能说烂，只能说勉强

</weibo><weibo id="887" polarity="1">

喜欢之极！绝对的实用！印刷也很精美。

</weibo><weibo id="888" polarity="1">

一直喜欢这部戏，这套片子很清楚，配音也不错，值得珍藏。

</weibo><weibo id="889" polarity="1">

Enigma mastermind Michael Crétu took a self-described "omnicultural" approach to his seventh release under the moniker, and while that progressive, pioneering notion looks good on paper, any sharp stylistic changes to the project's signature sound on Seven Lives Many Faces are subtle, to say the least. Once again, Crétu seamlessly blends ethnic fusion, new age, and neo-classical electronica into the perfect background music for a European tourism campaign commercial, peppering each track with his seemingly endless arsenal of samples, both new and old. When Enigma strikes a balance between the two worlds, as is the case on the elegant (and surprisingly muscular) first single "Seven Lives" and its spiritual and melodic counterpart "La Puerta del Cielo" (the latter most resembles the band's most notable hit, "Sadeness, Pt. 1") the results are quietly stunning, but in more cases than not, the new age, fortune-cookie derived lyrics (especially when sung in English) mirror the unimaginative,...

</weibo><weibo id="890" polarity="1">

好书一本，其他不必多说了。

</weibo><weibo id="891" polarity="1">

性价比不错！但是我更喜欢NC10KA05！！ 希望卓越考虑进货！

</weibo><weibo id="892" polarity="1">

不过使用手册有点假~~~

</weibo><weibo id="893" polarity="1">

很不错的书，我的PHP 入门书，虽然在国外已经过时了，但在国内还是新书，建议入门级和有经验的新人看看，收获会很多。

</weibo><weibo id="894" polarity="-1">

纸张太差了像是盗版的，有人可以说明一下么？2009年3月第一版第2次印刷

</weibo><weibo id="895" polarity="-1">

这不是罗生门,这是介川龙之介的小说集lt;罗生门gt;的第2个故事,一桩杀人强奸案.罗生门是个地名,故事讲的是一个武士如何变为强盗的故事

</weibo><weibo id="896" polarity="1">

这个碟子有没有填色图册的？

</weibo><weibo id="897" polarity="1">

国产剧的奇迹 一部平均二天拍一集的电视剧却有着优秀的剧本 最适合角色的演员 自己编剧的导演 当这些条件同时产生 就是中国电视剧的又一个顶峰了
   一部电视剧能让几乎所有的角色都让人感到有血有肉 让人记忆深刻 让人觉得他们是不可或缺的一部分 没有群众演员像周星驰的喜剧之王剧中片场那些幽灵群演一样 就像剧中尹天仇所说群众演员也是有生命的 这是很多国产剧 甚至电影都做不到的事情 
  当于泽成和翠平机场诀别 于泽成咕咕咕地提醒金条所在时音乐的猛然响起 当结尾于泽成看着新婚照片蓦然落泪的时刻 有谁还能否定《潜伏》是最优秀的电视剧呢

  
 PS：孙红雷的演技又精进了 之前非常喜欢他的刀锋1937 结果3年后看完潜伏再看 发现已经不能看了……《潜伏》已经为国产电视剧一下了从来没有过的高标杆 它必将推动中国国产电视剧的发展 未来十年 甚至二十年后再回首中国电视剧的发展史时 它必然是无法绕过的的经典

</weibo><weibo id="898" polarity="-1">

我买了款，刚开始觉得还不错，可是用两天问题就来了~就是喜欢在听音乐是自动关机！有时候明明都关机了还自动开机呢！请问你们这到底是不是行货啊？

</weibo><weibo id="899" polarity="1">

里面有好几种语言的配音，粤语都有，声音好听。宝宝喜欢。

</weibo><weibo id="900" polarity="-1">

明明是蓝光，说明却是：

区域：6
·DVD面数：1
·DVD层数：1

这种不负责任的做法就算东西再好也会让人疑惑～～～～

</weibo><weibo id="901" polarity="1">

卓越赶快降价~~

</weibo><weibo id="902" polarity="-1">

当时看了评论就觉得这个一般般，在没有其他更好的选择时就买了试试，果然，质量是在卓越买过的碟之中最不好的，音质不清，节奏过快，不适宜幼儿学习。

</weibo><weibo id="903" polarity="1">

平均每段漏2句！！！！！

</weibo><weibo id="904" polarity="1">

很不错，印刷排版都很好。用着很好

</weibo><weibo id="905" polarity="-1">

贺岁版2套都买了。。。紫英版还没拆封呢。。。又冒出个菱纱版和天河版。。。存心骗钱啊~~~~~

</weibo><weibo id="906" polarity="1">

见到书后，很失望，没有我想象中的那么好，如果想做一些小蛋糕这本书不是很适用。

</weibo><weibo id="907" polarity="1">

送货态度好，而且速度快，包装也很完整！

</weibo><weibo id="908" polarity="1">

举一个例子，作者认为八卦这套东西是在我们文明之前的另一个高度发达（比现在的21世纪发达得多）的文明用这种简介但包罗万象的方式留给我们的遗产。
其余类似。认为胡说的内容不少。
不过另一方面，读读亦可，但绝对不建议崇拜。我读此书的原因是因为作者名气很大，又没有恰当的朋友可以向我推荐合适的入门书，所以就读了这本。书的内容质量与作者名气之盛相去甚远。

</weibo><weibo id="909" polarity="1">

虽然已经降了点儿，但是还是贵，锐意才7790.

</weibo><weibo id="910" polarity="-1">

我总共订了7个格兰仕的电饭煲，分配给各加盟店用，现在不到两个月，已经有3个店的电饭煲已经坏了！！怎么会有这么垃圾的产品呢？？作为卓越网的忠实客户，希望卓越网在产品质量方面把把关！

</weibo><weibo id="911" polarity="1">

第一次看是在初三毕业的时候，情绪很低落，至于看了这片子，更使我整个暑假一直郁郁。但是诚如有人说的，它可以让我悲痛一辈子。不是为了为片中人痛苦，更是为在红尘中看不透的人悲伤，一个情字在三界中的分量太重了，从人到动物，哪个不是为它所困，为它而迷。

</weibo><weibo id="912" polarity="1">

有不有带 mtv的~~~~~

</weibo><weibo id="913" polarity="1">

今天收到货还没开始用,不过笔笔感觉还是不错的.

</weibo><weibo id="914" polarity="1">

不是那种大的书啊

</weibo><weibo id="915" polarity="1">

评弹是一门古老、优美的说唱艺术。在欣赏着这门被誉为“江南曲艺之花”的优美艺术评弹作品的同时。惊叹着这门艺术无比讲究的说表、插噱、口技、手面和眼神。低吟浅唱别有风情~~西厢记的情节曲折离奇，表演扣人心弦，形式雅俗共赏，值得推荐~

</weibo><weibo id="916" polarity="-1">

碟的质量太不好了
每部剧都是最后两集看不了

</weibo><weibo id="917" polarity="1">

今天收到了书，质量很好，书翻着也很舒服，在卓越上买了很长一段时间书了，很满意，书便宜，送货也快，以前没写过评论，今天觉得应该写写，希望卓越能越做越好！

</weibo><weibo id="918" polarity="-1">

看了网上的点评，都是五星的，就买了一本。但是发现和其他职场小说相比，实在太肤浅太无聊了。很不喜欢。职场小说里比较喜欢的是：杜拉拉，输赢，丁约翰，思科九年，白骨精，人事总监，胜算等，有很多经验性的总结，看了能学到很多东西。

</weibo><weibo id="919" polarity="-1">

我自己在香港SASA 买过这支产品,只能说可能我用习惯了柔和的爽肤水,觉得这款真的有点刺激.酒精味很重. 所以不太喜欢.
我是混合性皮肤的.我觉得露得清很多产品都很适合我,我就用整套.但就是不太喜欢它家爽肤水
当然我发表这评论只是对产品的评论,不对卓越带任何批判,因为我觉得卓越真的做得很好.很厚道.

</weibo><weibo id="920" polarity="-1">

原来缺货,这么快就又进货了,卓越的效率挺高.

</weibo><weibo id="921" polarity="1">

这是最好的时代，这也是最坏的时代。

最好的时代，是我有幸碰到这样一本好书——“于千万年之中，时间的无涯的荒野里，没有早一步，也没有晚一步，刚巧赶上了。”真的是很幸运，一本足以让我转变以前看世界、察问题的很棒的书；一本真正能在身心灵上重新认识自己的书。这书就是由朗达·拜恩（Rhonda Byrne）写的《The Secret秘密》，它告诉说宇宙竟然蕴藏着这样的力量。

看完这本书之后，我才意识到，其实自己在日常生活中，就曾经不知不觉地运用过这个“秘密”，比如当我内心对某种事物充满了强烈的感觉，在内心说要一定要做到或者得到，慢慢地，在某个时间点，它就真的实现了，神奇又美妙的体验过程。

也许这是最坏的年代。因为，我们都面临着金融危机，面临着可能的失业，还不起贷款，亲人的别离，突然的变故……

我们怎样在有限的生活中把握一些确定的东西呢？

能不能心想事成呢？有没有好的方法，让我们心想事成呢？书中提供的方法很奇妙。前提是你一定要心诚地去试。就如楼下的朋友谈的。结果灵的人会别有体会。妙的很。奇妙而幸福的人生体验。

这同我们一直的教育不矛盾。记得中学的辨证法：物质决定意识，意识对物质有强大的反作用力。这书谈的就是意识强大的反作用力。
 
杨澜曾经在一次节目中向嘉宾龙永图推荐本书，她说：“如果你真的想要得到什么, 或达到什么目标, 你就一定会得到： 1.因为你自觉不自觉在人生的各个路口都会选择离你设定目标最近的那种选择；2.因为你的强烈的欲望会传递给周围的人, 他们都会自觉不自觉的帮助你实现愿望。结论是:我们应该听从自己内心的声音,做自己真正想做的事,就一定会成功！”心有同感，只是杨澜说的更透彻些。

</weibo><weibo id="922" polarity="1">

昨天刚收到货，还不错，印刷精良，应该是正品。

</weibo><weibo id="923" polarity="-1">

晕压,买了正版,安装好以后,无法运行,最后下载了英文bt版本,d版的居然能运行,真扫兴,如何支持正版?

</weibo><weibo id="924" polarity="-1">

当看到这款手机功能全，且价格便宜，就买了。结果，一买回来方向键就是坏的。
用手机看小说，又发现手机不支持TXT格式，说明书上也没说明，晕

</weibo><weibo id="925" polarity="1">

录制时间早
不过效果还好
协奏曲和奏鸣曲 所以对立体感要求不太高

</weibo><weibo id="926" polarity="1">

毕竟漫画和动画都还在连载中，到85话特别篇也只能看到红樱一个而已
决定还是等一等再买。不过银魂挺好看的，推荐一下

</weibo><weibo id="927" polarity="-1">

歌词根本看不清楚

</weibo><weibo id="928" polarity="-1">

送货时间迟了很多！
期间曾经打电话询问过，态度恶劣！望有改善

</weibo><weibo id="929" polarity="-1">

看不太明白，也许是和作者的逻辑不一样吧，以后不买类似的书了

</weibo><weibo id="930" polarity="1">

很实用的一本书呢，从准妈妈的分娩到孩子的护理，非常喜欢

</weibo><weibo id="931" polarity="1">

喜欢元彬或深田恭子的可以考虑买来看看

</weibo><weibo id="932" polarity="1">

差一点就与它错过
因为这部片，喜欢上了夏雨，对李冰冰的厌恶也消失殆尽……

</weibo><weibo id="933" polarity="1">

很好
价钱公道
还有dvd，很有趣的

</weibo><weibo id="934" polarity="1">

非常棒的书,对于想在关系中成长,并且更认识自己,拓宽爱的境界的人.隆重推荐.我自己后来也买了好多本送朋友.看完,对关系有顿悟的感觉!

</weibo><weibo id="935" polarity="1">

非常喜欢那个“极端的环境保护主义者”

</weibo><weibo id="936" polarity="-1">

市场报价都1000多了，卓越还这么贵！！！！

</weibo><weibo id="937" polarity="-1">

先不说，蓝光播放机的价格。这BD碟片价格就把中国老百姓吓回去了....175RMB，就是去掉前边的1我看绝大多数消费者也买不起把？若能降到50RMB以下，我这样的电影收集狂还可以勉强接受。BD想在中国成功取代DVD的地位看来还要有一段相当长的路要走。

</weibo><weibo id="938" polarity="-1">

我花了钱和时间买来这个游戏软件,本来开心的看到人家送货到.可打开电脑,安装不得.失望````

</weibo><weibo id="939" polarity="1">

何时才能到货

</weibo><weibo id="940" polarity="1">

绝对的经典，当年独抗摇滚大旗。

那位朋友，歌词中1234567的就是这首歌，出手收藏一张吧。

</weibo><weibo id="941" polarity="-1">

连目录都不给看，一定是压了一大推货

</weibo><weibo id="942" polarity="-1">

本想买个诺顿升级卡的。结果之后的一系列过程成为了一场灾难。不得不说对卓越网很失望。
1、从我把升级卡加入购物车，一直到我拍下订单，商品的“市场价格”始终是84元，而“卓越价”是87元，更夸张的是“享受到的优惠”还堂而皇之的写着“-3元”。
2、我打电话给卓越的客服，试图问清楚是怎么回事。客服一个劲的告诉我87元是一个低价，不会多收我钱，而84元只是一个网页信息的错误，无关紧要。于是，我告诉他，既然购物网要写“市场价”、“卓越价”就是要给用户实惠的感觉，但是现在显示我反而多花钱，用户体验很差。我说且当我这个电话市给你们网站提个建议，希望客服能向上反映，网站能修正这个问题，并给我一个反馈。客服竟然说反映可以，但过程会很长，且不能提供反馈。汗死，觉得他压根就没想解决问题。
3、挂了电话，我试图找到网站的“意见建议”，发邮件给卓越网提建议。结果找了半天，发现卓越网根本没有听取用户意见的通道。
对卓越网彻底死心了！

</weibo><weibo id="943" polarity="1">

???????????????é???????·???è??è?????é???????????è???¤???????

</weibo><weibo id="944" polarity="1">

诛仙是我继搜神记后，喜欢的又一部武侠玄幻小说！值得收藏

</weibo><weibo id="945" polarity="-1">

我买的lt;郝彬美国口语--全能版gt;里面的读本感觉是盗版的,纸张粗糙,泛黄.而且有很多错别字.是不是盗版,也许不是我一个人说了算.相信大家也和我一样的想法.

</weibo><weibo id="946" polarity="-1">

安装后又要激活麻烦  换个计算机硬件又要激活特麻烦  第二次就激活不了

           希望下次有免激活版的再继续购买

</weibo><weibo id="947" polarity="1">

把设计模式写得很简单，适合没有接触过这个概念的初学者。
设计模式其实也就是一些经验代码组织和编写模式。

</weibo><weibo id="948" polarity="-1">

在卓越买碟无数,却觉得卓越越来越差了.取消VIP价格会失掉老客户的.

</weibo><weibo id="949" polarity="-1">

感觉画面很粗糙
还不如四代作得精致
根本不像新产品

</weibo><weibo id="950" polarity="-1">

刚刚放入购物车为什么涨价，实在是想不通

</weibo><weibo id="951" polarity="-1">

有没有补丁遇到某些特殊的客人不会死机的？

</weibo><weibo id="952" polarity="1">

新人物不错，最喜欢新名纱雪，卫亚和原少惟，使得游戏性大大提高。
就是网络认证必须是一直在线的，使游戏有点卡。如果是教育网或者按上网小时计算价格的用户会比较头痛暂不推荐此类用户。

</weibo><weibo id="953" polarity="1">

今天中午收到的货 很快 很满意 
不愧是卓越！

</weibo><weibo id="954" polarity="1">

麦当娜1958年8月16日出生于美国密歇根州底特律附近的海湾城-贝城。父亲是一名工程师，母亲是一位家庭主妇，麦当娜是家中8个孩子中最大的女孩，6岁时她的母亲患乳癌去世。童年时的麦当娜胆子很大，又很有商业头脑。她参加了学校的表演，当过啦啦队长，上过钢琴课，也学习过芭蕾舞。麦当娜的舞技使她赢得了密歇根大学的奖学金。但是到大学上到一半时却放弃学业，独自前往纽约发展，开始了自己的音乐事业。　麦当娜自80年代初开始在华纳旗下发行唱片，起初并为另人关注，但经过多次尝试后，开始走红歌坛。进入90年代后，　麦当娜经历了事业的低谷，但经多次努力，又开始引领欧美时尚流行音乐女王，并参与了音乐剧电影贝隆夫人的拍摄，成功转行。进入21世纪后，　麦当娜年龄的增长似乎并不影响她的音乐事业，在唱片业萧条的情况下，　麦当娜展开了世界巡回演唱会，2008年　麦当娜一年巡回演唱会收入就超过了席琳狄翁。　麦当娜目前最新专集HARD CANDY 也非常厉害，我买了一张美国版的HARD CANDY 价格在156元左右，这张麦当娜精选辑自然也不会错过，比较遗憾的是，我的麦当娜大部分CD买的都是美国版，欧洲版的，国内虽然也有麦当娜唱片，但相信大多数是盗版，强烈向大家推荐麦当娜的音乐，谢谢卓越为我们提供高品质的音乐生活，向广大乐迷及卓越网的朋友们拜年了

</weibo><weibo id="955" polarity="1">

我非常喜欢这个东东，做起饭来非常方便，支持一下

</weibo><weibo id="956" polarity="1">

对于喜欢传统戏的粉丝,无疑是可以收藏的佳本.

</weibo><weibo id="957" polarity="-1">

买来两天，正常使用的情况下。结果桌子就坏了。桌子腿的两个螺丝和连接处断了，腿和桌面连接处出现了很深的裂缝,三处连接部断裂，已经无法使用了，质量问题非常非常严重！！！望你们速度，认真的处理我的商品！唉，这样的商品也能卖？？？

</weibo><weibo id="958" polarity="1">

画质还行，经典港片

</weibo><weibo id="959" polarity="-1">

真是哪个好卖涨哪个！~郁闷
本来打算买的，现在涨了，不买了，我们这店里才卖2200

</weibo><weibo id="960" polarity="-1">

我买了,里面有很多部分的音乐剪辑得不好,经常会有重复前几秒钟的音乐的现象.法语版,也就是原版我看过很多遍,所以稍微有一点不对,我都能听出来.
特别是最后一段,马修老师走的时候,孩子们本来唱的是《风筝》，很好的旋律。但在这里唱的另一首歌。剪辑得很不好。最好看原版，就是贵一点的那种。

</weibo><weibo id="961" polarity="1">

考研专用，但是现在是废纸了。

</weibo><weibo id="962" polarity="1">

感人！引人思考！

</weibo><weibo id="963" polarity="-1">

游戏太低劣

</weibo><weibo id="964" polarity="-1">

07年2050买的.摩托的更新速度也太慢了.1200的信号很好.很清晰!整个手机那在手里很有分量感.照相功能实在是垃圾,太差了.还有右边的语音控制键太敏感了,经常自动启动.(请说语音命令或人名..)在公共场合很丢人.不过MOTO的信号很好.买手机主要不就是打电话吗!1200E最大支持2G内存,不过装太多东西反应速度会很慢,很卡的!耳机的音质很好听歌效果非常好.不过耳机比较大,不适合耳朵小的人或女性朋友,戴不住,老掉出来.耳机也不抗冻,0度一下就不要用了,会冻坏的,我的耳机的一边就没有声音了.电池待机时间3天左右.要是听歌就半天多.GPRS也比较费电.需要另配一块电池.型号BT50.软件支持的比较少.还有一点是你要要是在大城市的话没问题,小城市的话,出了故障,配件坏了的话,当地的维修点,至尊专卖店一听你是外地买的,还是网上买的话,是不爱给你修的,至尊专卖店没是要送修的.我的耳机冻坏时当地的维修点把我好一顿耍.MOTO的客服拿至尊专卖店没招的!!

</weibo><weibo id="965" polarity="-1">

与介绍不符，没有英语原音，没有字幕。

</weibo><weibo id="966" polarity="1">

什么时候有货啊？快点进货吧～～～

</weibo><weibo id="967" polarity="1">

挺好看,节奏紧凑,不错

</weibo><weibo id="968" polarity="-1">

打开包装竟然少一块方巾，是事后才知道，无奈...。提醒大家在收货时一定要验货。

</weibo><weibo id="969" polarity="-1">

如果习惯了大陆版配音的人 还是不要买了彻底失望

</weibo><weibo id="970" polarity="-1">

你们卓越连二环以内的地址都不知道！说不知道我家在哪里然后就拖了4天了！

</weibo><weibo id="971" polarity="1">

就喜欢在joyo买DVD，质量好，包装好。

</weibo><weibo id="972" polarity="-1">

看到对本书都是些好评，觉得可以一阅，故进行购买。拿到手后才知，内容空洞，不知所云。若有购买意向的朋友请千万止步，不值！！！

</weibo><weibo id="973" polarity="1">

真不错，东西很好，虽然偶尔有字幕不清楚，但总体不错哦

</weibo><weibo id="974" polarity="1">

我在网上挑选了好久，最后选择了这个版本，回家听后感觉超棒，同时也买了邓丽君珍藏1，里面的歌比较齐全，也很好听，都是我喜欢的。赞一个！

</weibo><weibo id="975" polarity="-1">

不好用。

</weibo><weibo id="976" polarity="-1">

垃圾。需要极大的耐心才能看，实在太差。

</weibo><weibo id="977" polarity="1">

东西不错~！，

</weibo><weibo id="978" polarity="-1">

我好恨啊，为什么国产片就拍不出这么好的。

</weibo><weibo id="979" polarity="-1">

我想要有战网密码的，不知道这个有没有？

</weibo><weibo id="980" polarity="1">

下午看还是2800多，于是在楼下推荐的新蛋订了
可惜北京没货，还要好几天。
晚上过来看看，没想到降得比那边还便宜啊
于是赶紧撤单，改买卓越了

喜欢卓越，希望再接再励
价格、配货速度、服务……
都再接再厉

</weibo><weibo id="981" polarity="1">

凡是六七十年代人大概都有“小人书”情结吧？从这部剧集里明显能够看出英氏兄弟对小人书的感情和英雄主义情结。加上相声语言和剧中人物的漫画造型，堪称情景喜剧的又一经典！希望这部戏能够继续拍下去，期待！

</weibo><weibo id="982" polarity="1">

祖国大好河山展示在世人面前,涛涛长江水,奔流直下,一浪推一浪,令人鼓舞.

</weibo><weibo id="983" polarity="1">

价格便宜的,质量也还可以,快大半年了,就是没有蓝牙,有点落伍.买来给爸用的,字很大,容易上手,声音也大的,震动小了点,比那些山寨的好多了.

</weibo><weibo id="984" polarity="-1">

光盘打不开

</weibo><weibo id="985" polarity="-1">

专辑里收录了熟人的孩子，受朋友委托买来当纪念。当然自己也先睹为快了。这是很早以前一个比赛的剪辑，做的比较粗糙。如果是自己买来当纪念还可以，其它的，乏善可陈。

</weibo><weibo id="986" polarity="-1">

质量很差劲，那些盒子包装不好，碟子总是掉下来。赠送的海报，模糊不清，比电脑打印得还差劲。音质很差，果然是便宜没好货！

</weibo><weibo id="987" polarity="1">

外观简约不简单 质量看起来也不错 刚买就没货了 推荐购买

</weibo><weibo id="988" polarity="-1">

只有这样的音乐才是真正的好音乐。

</weibo><weibo id="989" polarity="-1">

看介绍还以为可以，回来一看对怀孕的我实用性不大，管不了多大的问题，是个该说的不说不该说的一大堆没用的！

</weibo><weibo id="990" polarity="1">

看小S的书总是让人捧腹，特别是写到她的先生，真的很有趣，还买了一本送给好友。书中有很多照片，还有大S在小S的手术台前摆pose，搞笑，赞一下！

</weibo><weibo id="991" polarity="-1">

才买了以前那个DVD版本没多久，又出了修复版了，狂晕！！！

</weibo><weibo id="992" polarity="1">

里面挑选的舞蹈音乐及动作组合都很经典，适合幼儿园或者小学老师参考

</weibo><weibo id="993" polarity="1">

宝宝喜欢的！老片子了，唤起童年的回忆，现在和儿子一起看，让他跟我有一样的童年回忆，嘻嘻！

</weibo><weibo id="994" polarity="-1">

“翻译版教材列出的参考数目对大多数读者是没有用处的，如果全部列出会占用大量版面并增加价格，相信经常看翻译版教材的朋友都有这种感觉。”——一派胡言！

真正懂得使用学术著作的人都知道，一本书的参考书目对于学术工作是多么重要，平白无故地少了这么多参考文献那还叫教科书吗？看一看，国内有那本翻译教材是删去参考文献和索引出版的，人民邮电真是敢为人先。——另外，英文原本居然少了整整一个第四部分（全书才四部分）和所有的参考文献，索引，简直闻所未闻。

补充一下，索引是阅读中非常重要的一个工具，帮助读者前后联系，便于查找。

</weibo><weibo id="995" polarity="1">

很好的书

</weibo><weibo id="996" polarity="-1">

口袋本? 书比平常的书要小吗?
有删除?
我不要看修改后的 我要看老版的
我不要口袋本


怎么金庸 古龙的小说这么不全 ......

</weibo><weibo id="997" polarity="1">

不错，我一直用卡巴，今年4月份买了三年使用期的。顶一个

</weibo><weibo id="998" polarity="1">

慕名已久，英文版实在很难啃，繁体字版又贵。于是耐心等着简体字版。
买来确实看不懂，看了大家的评论后，对自己的阅读水平着实怀疑了一番。
不甘心，下狠心买了繁体字版，一对照，发现编辑同志“篡改”的地方着实不少，很多有助于读者阅读的地方都删掉了，比如：
1、前言中的几节，尤其是最后一节：章节地图，写明了作者对此书结构的安排，却被删掉了，不知为何？
2、每一部份开头都有内容引子，与书中的很多隐喻有关，不知为何，编辑又自行“断章取义”了。
3、这本书涉及了心理学、商业、金融、自然科学、哲学等很多学科，还有非常多的历史事件，没有相关的知识很难了解作者的思想，繁体字版保留了词汇表和每章的注释，介绍了很多背景内容，简体字版也统统删掉了。

另外，可以看出，简体字版的译者对原书的理解不够到位，很多东西翻译错了，比如：
1、简体版：极端斯坦、平均斯坦；繁体版：极端世界、平庸世界。
2、简体版：当心突破性；繁体版：对规模可变的行业要小心，“突破性”应该为“规模可变性”
3、简体版：信念来自习惯；繁体版：信念来自习俗
4、简体版：叙述谬误指的是我们无法在不编造理由或者强加一种逻辑关系的情况下观察一系列事实。繁体版：叙事谬误所讨论的，是我们在看一连串事实时，很难不去编织故事，或等义的，对这些事实强加逻辑连接，加上关系箭头。

出于定价的考虑也好，出于篇幅的考虑也好，删除一些原版书中的内容是可以理解的，但一定要以方便读者的阅读为基本的考量。

当然，译者水平和编辑水平也要再进步，才能驾驭这样级别的图书。

有机会，期待重新翻译和出版的“黑天鹅”，它本身应该成为出版业的“黑天鹅”的。

</weibo><weibo id="999" polarity="1">

只想聽只對你有感覺
HEBE和飛輪海合唱簡直是玷汙了HEBE

</weibo><weibo id="1000" polarity="-1">

预计发货时间: 2009-06-07
预计送达时间: 2009-06-12 之前（含当日）
····························
订单时间: 2009-06-03 13:21:50.

我订货后发货要一周  你送货又要一周 ··我买个手机要半个月才能收到。到时候降价怎么办，谁承担。最好快点送货

</weibo><weibo id="1001" polarity="-1">

就2块900毫安的电池，没电了就换一块，所谓的超长待机

</weibo><weibo id="1002" polarity="1">

内容格式是VCD的吧

</weibo><weibo id="1003" polarity="1">

这本书还行吧

</weibo><weibo id="1004" polarity="1">

女儿非常喜欢朵拉，每天都要一遍一遍反复的放，几乎每句台词都可以背下来了。

</weibo><weibo id="1005" polarity="1">

SHE最棒！

</weibo><weibo id="1006" polarity="-1">

官网的要49

为什么这个只要29？！！！！！！！

并且包装跟内页印刷也太粗制滥造了吧！

</weibo><weibo id="1007" polarity="1">

我在特力屋买的，结果发现这里比那里便宜几十块钱．灯还是不错的，挺好用．光线很好．

</weibo><weibo id="1008" polarity="-1">

到广西贺州需要花多久？能不能用EMS？

</weibo><weibo id="1009" polarity="1">

刚开始对这本书感兴趣，是因为她的书名，没想到买回来一看，内容写的也很贴近现实生活，不过印刷比较粗糙，总体还算不错。

</weibo><weibo id="1010" polarity="1">

一直就很喜欢星外星做的东西……尤其是那本小册子，真的很管用，让人觉得很棒……我家有好多它家的CD，虽然知道是翻录的，但效果还真的不错……再加上那本册子，挺值的……

</weibo><weibo id="1011" polarity="1">

新舞器是一个很有实力的团队,我很喜欢你们,他们都有青春活力四射般的阳光男孩气息,给人带来一种很特别,很有创造力的组合,我非常非常喜爱4位大哥哥,他们都有不一般的实力.我爱你们新舞器,支持支持.永远支持爱你们的-------云~~~~~~~

</weibo><weibo id="1012" polarity="1">

画质很好，这个音乐剧很经典了。

</weibo><weibo id="1013" polarity="-1">

买了伊苏啥的，除了网上激活账号以外，进入游戏还提示我删除什么虚拟光驱程序。说实在的玩盗版的人就在麻烦人家也去玩盗版，这么做反而影响到了玩正版用户的心情。

</weibo><weibo id="1014" polarity="-1">

国美网站报价才2670元．还有返券几十元．
本来很喜欢在卓越买东西的，现在这里都坑人！真失望

</weibo><weibo id="1015" polarity="1">

画质可以接受。主要是价钱实惠。

</weibo><weibo id="1016" polarity="-1">

今天刚刚收到这款音响！音质非常差，根本没有说得好，略带杂音，低音也不好，实到货与照片的音箱不一样！而且不能退换！音量开到最大时杂音就更严重！这样的音质还不如一般国产系列！最重要的是，不能退换货！建议一般音乐发烧友千万不要买。

</weibo><weibo id="1017" polarity="1">

我要买Windows7

</weibo><weibo id="1018" polarity="1">

也很方便用,不过用时还是让个人帮忙比较好,自己弄方向掌握不好!!!

</weibo><weibo id="1019" polarity="1">

童声很可爱，儿歌也是琅琅上口，宝宝很喜欢。

</weibo><weibo id="1020" polarity="-1">

看到的画面很模糊，不是高清的，效果不好

</weibo><weibo id="1021" polarity="1">

我是很喜欢流行音乐的，对于这种东西很不屑一顾，但丝绸之路真地给了我很大震撼，我想如果我成年了，最想去的地方中就会有它~~~~

</weibo><weibo id="1022" polarity="1">

重温旧日时光，很舒服的感觉！！

</weibo><weibo id="1023" polarity="1">

用着很舒服，看着很好看，就到有好多功能还没弄明白呢

</weibo><weibo id="1024" polarity="-1">

我收到的电话，包装完整，看上去是原封不动，但拆封后发现，电话已动过，电池已装在手柄里，各部件的包装袋已拆开，放在一边，部各部件就胡乱放在盒子里，但是部件好像是新的，手柄屏幕上的贴膜还在，不知是什么问题？

</weibo><weibo id="1025" polarity="1">

恢复了生活的原样，真实，喜欢！

</weibo><weibo id="1026" polarity="1">

我已经看完了1/3.等不及全部看完在写评论了！
真的是一本好书，精炼、实用，值得反复琢磨。
对于想在事业和生活上更上一层楼的朋友，一定能够通过这本书得到莫大的帮助和启迪！

</weibo><weibo id="1027" polarity="1">

内容自不必细说，80后的人都知道，质量比较好，虽然不是尽善尽美，但企事业算是不错了。

</weibo><weibo id="1028" polarity="-1">

第一，信号很稳定，如前面网友所说的信号不好，那就要看具体情况了，很多种原因都能造成信号不好。第二，不是库存，我收到的机子是2009年4月下旬出厂的。第三，电池很耐用，一块充满的电池至少可待机4天，这一点要比GSM制式的NOKIA手机强了很多！综上，我给好评！

</weibo><weibo id="1029" polarity="-1">

书中写了两个作者间悉心照料关系花园的成果,并将此与读者分享.他们无所不谈,将自己内心的各种微小变化都表达出来,与对方分享,真正达到了和谐的境界.当然,我们很多人,都不会有这么好的搭档,那我们有什么办法去弥补呢,作者给我们讲了很多切实可行的方法,我也讲不清,大家来看书吧,都来试试吧,相信你会有所发现的

</weibo><weibo id="1030" polarity="1">

如题，有的题像脑筋急转弯

</weibo><weibo id="1031" polarity="1">

快点上架吧！等了好久了！

</weibo><weibo id="1032" polarity="1">

原来以为余华不曾经历过生死。
他怎么能够如此残忍的将一个人活生生的所有的希望全部抹杀。
不要以为福贵年轻的放荡造成悲剧如此，
事实上，每一个人都要经过希望破灭的过程，
福贵的如此经历更集中一些。
当一个人所有的希望寄托在一头老牛的身上，我们怎么能够不泪流满面？
福贵的希望永远都不会破灭，无乱他经历了怎样的惨痛！
因为，他还活着。
活着就有希望，这是一个主人公全部死亡后告诉我们的喜剧。
为这个喜剧且歌且泣。

</weibo><weibo id="1033" polarity="1">

预售板送的海报桶我为什么没有呢?
海报桶变成了塑料纸`
为什么
为什么
为什么
为什么
不过我还是很喜欢这些歌

</weibo><weibo id="1034" polarity="-1">

以前听过他家的，还不错，公司应该信誉有保证的

</weibo><weibo id="1035" polarity="-1">

混蛋！我前天定的货今天刚到 1948元，上来一看又便宜了80元！建议大家先都不要买，等他降到底

</weibo><weibo id="1036" polarity="-1">

田连元的书可为部部经典,如有套装dvd就好了,最好包括,lt;杨家将gt;,lt;瓦岗寨gt;,lt;小八义gt;

</weibo><weibo id="1037" polarity="-1">

我在9月24日在贵网站购买“中国太极拳剑音乐/24式88式太极拳（口令带）（磁带）“，质量不好，不能使用。

</weibo><weibo id="1038" polarity="1">

But these moments are primarily limited to the film's initial half-hour, and after that, the picture sinks into an exciting, groovy rush and even begins to recall the old-time Saturday matinee serials as Raiders of the Lost Ark did. Taken for what it is, and approached sans expectation, Book of Secrets should please many undemanding viewers, especially teenage and preteen males, with its roller coaster-like ride of thrills. It's surprisingly fun. ~ Nathan Southern, All Movie Guide

http://www.imdb.com/title/tt0465234/

</weibo><weibo id="1039" polarity="1">

看了之后很失望，情节拖沓，表演做作...

</weibo><weibo id="1040" polarity="-1">

打开看了一下说明书，感觉游戏本身一般啊。人物不够漂亮，情节设计的也不是很有意思。还没有《明星志愿2》或者《明星志愿2000》好。和美少女梦工场比起来更是差远了。

</weibo><weibo id="1041" polarity="-1">

内容被和谐了不说了，里面那支让人暴汗的“笔”也不说了，为啥收到货的时候整个都被压扁了？卓越这次的发货包装太差劲！
另外发现一个重要问题，同时买了两盒游戏，其中一盒居然没有序列号！无法激活。提醒各位玩家收货的时候一定要打开查验清楚！

</weibo><weibo id="1042" polarity="1">

送朋友的 很喜欢

</weibo><weibo id="1043" polarity="-1">

之前买了那个5个双面DVD的，看的快要烂了，想买这个，又那么贵，赶紧降价

</weibo><weibo id="1044" polarity="-1">

CD上的音乐跟包装上的目录根本对不上！

</weibo><weibo id="1045" polarity="1">

个人心目中的五佳东方独唱女艺人精选辑： 

Nakashima Mika - BEST (2005) 

陈淑桦 - 往日情怀 I (1991) 

蔡健雅 - T-time (2006) 

Amuro Namie - LOVE ENHANCED：single collection (2002) 

陈淑桦 - 往日情怀 II (1991) 


个人心目中的五佳西方独唱女艺人精选辑： 

Diana Ross - Diana Ross Greatest Hits (1976) 

Roberta Flack - The Very Best of Roberta Flack (2006) 

Dalida - Le Rêve Oriental (1998) 

Anita Baker - The Best of Anita Baker (2002) 

Tina Turner - Simply The Best (1991)

</weibo><weibo id="1046" polarity="-1">

简装经济版就是改头换面的盗版

</weibo><weibo id="1047" polarity="-1">

质量不好，很卡！！！

</weibo><weibo id="1048" polarity="1">

是最近看得比较好的影片，很喜欢王学圻，余少群的表演

</weibo><weibo id="1049" polarity="1">

不吸引人。。。

</weibo><weibo id="1050" polarity="-1">

从最前面的1~90多集，还有后面的有些集数，都是汉语发音的；
字幕不统一，似乎不是一个地方翻译的；
最不能接受的是把片头片尾都剪了，有些是节目后面的小调侃，也看不到了……
总之给人一种很乱的感觉！
念在它收录的这么全，难得一见，还是给它一个不错的评价，前面的纠错供参考！
谢谢！

</weibo><weibo id="1051" polarity="-1">

一：内存太小，二首歌都下不了；
二：电池下了之后时间就没了；
三：声音也小的可可怜；

</weibo><weibo id="1052" polarity="1">

买了好几个游戏了，没有一个能玩的

</weibo><weibo id="1053" polarity="1">

迈克尔.杰克逊，作为一名歌唱家、词曲作家、舞蹈家和名人偶像，拥有着数不尽的畅销唱片和荣誉奖励。不仅如此，他以自己独特的方式前所未有地震撼着世界。作为一位独立的表演者，他享有着前辈"猫王"埃尔维斯.普莱斯利、披头四乐队和法兰克.辛纳特拉才有的超级声望和名气。
作为摩城唱片旗下成功的家族组合杰克逊五兄弟乐队中天真可爱的小台柱，年仅11岁的杰克逊, 已经是一颗冉冉升起的耀眼新星。1969年，史无前例地，这帮兄弟以连续四首冠军单曲的优异成绩给了摩城唱片公司一个满意的答卷，但是这些对于杰克逊来说，仅仅是一个序曲——是他作为一个独立的艺术家，在80年代以《Off The Wall》、《Thriller》和《Bad》所达到的伟大辉煌的序曲。这三张专辑和随之的音乐录影带，将杰克逊送入了超级巨星的行列。他被称为"史上最畅销的音乐家"、"世界上获奖最多的歌手"、"娱乐界史上最受欢迎的流行音乐家"，也毫不夸张地被誉为"世界上最有名的人"，当然还有——"流行音乐之王"。
1991年末，在首支单曲"Black or White"的音乐录影带的发行之后不久，《Dangerous》专辑发行了。独占榜首7周后，"Black or White"成为继"Billie Jean"之后的杰克逊的最受欢迎的单曲。与《Thriller》和《Bad》一样，在《Dangerous》中同样产生了7首畅销单曲，除了"Black or White"，还包括"Remember the Time"(#3)"、"In the Closet"(#6)和"Will You Be There"(#7)等等。

</weibo><weibo id="1054" polarity="1">

孩子比较喜欢

</weibo><weibo id="1055" polarity="1">

找了很久了，终于有的买了~
新舞器很棒哦！大家多多支持啦~~~

</weibo><weibo id="1056" polarity="-1">

为什么没有人看Windows NT Device Driver Book或Windows 2000 Device Driver Book呢！

</weibo><weibo id="1057" polarity="1">

这个专辑，买的相当后悔
我是因为那个《爱的理论》这个单曲喜欢她的，但是这个专辑其他歌曲，简直是。。。作曲作词那么烂。。。可惜了这个歌手的。
建议你买之前找地方先去当点其他听听。

</weibo><weibo id="1058" polarity="-1">

今天收到貨 打開看時 貨物已開封 序號上的保護膜已經被刮開 光盤也很髒 明顯有人已經使用過 所以我退貨沒要了 這樣讓我對卓越網的信心大打折扣

</weibo><weibo id="1059" polarity="1">

书的质量非常好，到货很快，是我没想到得速度，赞一下！

</weibo><weibo id="1060" polarity="-1">

很失望，没有任何“烧“的味道，音量放得很大，声音也很小，粗制滥造的东西。里面还有外国民歌，那还用你蒙古族去唱么？就这首陶爱格算是最好听的了。

</weibo><weibo id="1061" polarity="1">

看了很有启发，不错的，很适合大学生看一下。

</weibo><weibo id="1062" polarity="1">

重来没看过我的评论

</weibo><weibo id="1063" polarity="1">

封面李易峰青春朝气的笑脸，给人惊艳的感觉
《小先生》是张很全面的专辑，整体包装也很精致

时尚写实的《新闻》，琅琅上口的《勾一勾》
台湾小资的《看穿》，偶像情节的《花泽类》
静静诉说的《我曾爱过的女孩》。。
励志快节奏的《追！吊车尾》更是本人的最爱！
哪首是你的最爱呢？
一起来聆听吧~~~~

</weibo><weibo id="1064" polarity="1">

嘿嘿，真的是非常喜欢。就是那价格让我承受不起，我就一心等你降价，哈哈。

</weibo><weibo id="1065" polarity="1">

打折199买的，性价比高，用了一个多月了，还是不错啦。

</weibo><weibo id="1066" polarity="-1">

怎么没有另一面的照片啊

</weibo><weibo id="1067" polarity="-1">

真喜欢还是买mp3版吧，好像是8张盘。

</weibo><weibo id="1068" polarity="1">

初学者有点难度

</weibo><weibo id="1069" polarity="1">

里面东西很全的，讲解都很详细
最初学日语用它就很好~~~

而且送货的服务很好~~

</weibo><weibo id="1070" polarity="1">

你会很激动，强大的品牌之道，是可以实现的，这才是价值所在。

</weibo><weibo id="1071" polarity="1">

可以说改变了我对页面布局的认识，原来网页样式与布局如此多姿多彩！发挥了CSS+Div的最大精致用处，值得推荐购买

</weibo><weibo id="1072" polarity="1">

网上随处可下的网络小说而已~~

</weibo><weibo id="1073" polarity="-1">

安徽不怎么地出版社有点盗版去了

</weibo><weibo id="1074" polarity="1">

给爸爸看，他也觉得不错，跟着练练太极拳健身很合适

</weibo><weibo id="1075" polarity="1">

It may interest readers to know that, for certain prominent movie databases, it is the official editorial position that the genre of "epic" be applied sparingly -- and almost never for new movies. This makes enough sense if you think about it: the great equalizer of CGI has changed the playing field, and there's no longer a feeling of grandness in the casts of thousands and exotic locales that once made movies like The Ten Commandments and Lawrence of Arabia live up to their classification. That isn't necessarily a bad thing, but it's still a shame -- at least in the case of Baz Luhrmann's 2008 film Australia, which is, in the classic sense of the word, epic.

An ode to Luhrmann's home country, Australia takes place during the early days of World War II -- a historical setting that, as in all good WWII movies, brews in the background until the third act, when stuff starts to blow up. The film opens with the prim and proper (but very ballsy) Lady Sarah Ashley (Nicole Kidman) defying a...

</weibo><weibo id="1076" polarity="1">

力顶！这是我这辈子看过的最经典的片子，尽管在当年的Oscar上全线输给Forrest Gump，但它绝对是无冕之王。尤其是最后Andy写给Red的那封信，让我感动了很久。没错，坚强的人可以救赎自己，伟大的人才能拯救他人。

</weibo><weibo id="1077" polarity="-1">

这本书是同类版本中的佼佼者，很有新意，喜欢诗词评论的朋友一定不要错过哦。

</weibo><weibo id="1078" polarity="1">

鄙视！！！

</weibo><weibo id="1079" polarity="1">

这个是旧版的，现在已经发行11.0版了。
正在安装11.0版，准备用来换掉一身铜臭味的Windows。
因为不像Win那样傻瓜式容易上手，所以使用该系统仍是要重新罢正心态好好学习！期待‘卓越’能有更多更好的Linux系统和学习资料！

</weibo><weibo id="1080" polarity="-1">

收到后，很喜欢，因为之前有去看过实体的兰色和粉色到底是怎样的一个程度，个人感觉说空的看是兰色好看，但是里面装了东西的话还是粉的更觉得精致，所以没二话买了粉色。工作人员也说这个已经卖疯了最近，他送的差不多都是粉色系的。果然没有买错。可是后来才想起来过两天同学搬家，应该多订个两套送过去也是好的。

</weibo><weibo id="1081" polarity="1">

看见朋友使用这款杯子,感觉不错.自己就买了一个使用.现在已经用了一段时间了,感觉真棒,顶一下!!!!

</weibo><weibo id="1082" polarity="-1">

我是冲着蕙兰的名气买的，买回家练了一次，感觉很差。首先广告太多，真正的联系时间只有40分钟左右。动作直接没有停顿，速度太快。我就先练了第一张碟就不想继续练下去了！

</weibo><weibo id="1083" polarity="1">

同时订了两本,另一本科学大百科的味道比较难闻,这本的味道感觉很好,就像小时候上学,开学时发了新书的感觉...很不错哦,值得推荐,(才发现200个成语中还有我没听过的,跟着学一下挺好)

</weibo><weibo id="1084" polarity="1">

斯皮尔伯格、哈里森。福特、肖恩。康纳利，很出色的商业片，人们看得也很轻松。

</weibo><weibo id="1085" polarity="-1">

多普达p660与多普达p660导航版有什么区别；为什么价格还有这么大的区别请尽快回复，我要买一个

</weibo><weibo id="1086" polarity="1">

真的很实用,里面还有附带的CD,真的很好.

</weibo><weibo id="1087" polarity="1">

录制清晰，需要好的功放音箱。

</weibo><weibo id="1088" polarity="1">

这一次新专辑的曲风和以前的很不一样，真的很好听，我目前最喜欢是＜恋人创世纪＞和＜送别＞，而且有很多中国风的歌曲，希望老师的专辑大卖

</weibo><weibo id="1089" polarity="-1">

请问此款机器的颜色和普通版的D600（黑）有些什么不同？
卓越客服能帮我看一下么？

</weibo><weibo id="1090" polarity="-1">

这款手机经常自动关机和被限制服务。打过客服说是手机的问题，刚买的手机就需要去维修。实在郁闷！

</weibo><weibo id="1091" polarity="-1">

但是说实话这代很不好玩

</weibo><weibo id="1092" polarity="-1">

我今天刚拿到机,没有办法冲电.电源指示灯一直是绿的,开机没有反映.打电话给诺亚舟客服.他们让我找你们.现在我怎么办啊?

</weibo><weibo id="1093" polarity="1">

Bien, bien. 
Worth buying.

</weibo><weibo id="1094" polarity="1">

只是买给男友看了。。还不知道他的评价，不过这两天他在看，呵呵

</weibo><weibo id="1095" polarity="-1">

前面是中文，后面是英文

</weibo><weibo id="1096" polarity="1">

我通常很慎重的给出最高评价，因为怕会误导像我一样苦苦寻找适合自己学习资料的朋友们，但是这款学习软件确实相当不错，学习内容非常丰富，从小学到大学再到各种考试，模块划分得非常好，可以随意选择不同书籍进行学习，更重要的是在单词下面都有例句，并且真人朗读，真的非常好，我很喜欢！祝爱学习的朋友都能有所收获！

</weibo><weibo id="1097" polarity="-1">

本书作者严重缺乏历史常识，经济学常识，自然科学常识，观点哗众取宠，华而不实，不具建设性，另外大量“借用”了国内外许多不出名的作者之作品的观点。往轻里说是职业水平有问题，最好是这样吧，否则就是职业操守的问题了。

</weibo><weibo id="1098" polarity="1">

还不错~交的比较详细~也很好学

</weibo><weibo id="1099" polarity="1">

读本上下 我都有买 看了感觉很好 内容挺全的 感觉跟我们教科书有一拼了 不过就是习题没有过程

</weibo><weibo id="1100" polarity="-1">

由“北京新天地娱动科技有限公司”制作的这套MP3，中文翻译错漏百出，有的在MP3上有的句子，中文没有翻译出来，有的MP3上根本没有的，翻译又无中生有多出一句，有的是一个句子只翻译半句……总之随便那一页都可以找到10个8个错处。这样的产品居然能在卓越网销售，我感到非常失望。

</weibo><weibo id="1101" polarity="-1">

价格太贵，超出想用正版的平民电脑爱好者的承受能力。

</weibo><weibo id="1102" polarity="1">

这本书是跟着遇见未知的自己买的
感觉不是很好

</weibo><weibo id="1103" polarity="1">

手感超好，而且黑色相比白色在转得时候不容易眼花，找童年的记忆啦。

</weibo><weibo id="1104" polarity="1">

教的速度太快了，如果是想健身减肥的话，还是建议购买普拉提那盘
真的很有效！！

</weibo><weibo id="1105" polarity="1">

不错，内容挺好，读的也不错，7岁的女儿喜欢

</weibo><weibo id="1106" polarity="1">

一直很喜欢国家地理杂志

</weibo><weibo id="1107" polarity="1">

看了一部分感觉不错,所以也来评论一下.但感觉缺少了一些胎教的具体例子.

</weibo><weibo id="1108" polarity="1">

上下班一边开车一边听，实时的享受到快乐。愿曲艺文化发扬光大。

</weibo><weibo id="1109" polarity="-1">

每一首歌我都很喜欢，但是为什么没有英文歌词呢？害我要在网上搜索。还有，躲在happy ending后面的那首歌叫什么名字啊？

</weibo><weibo id="1110" polarity="1">

很喜欢这个系列的书，只是买不起全套的

</weibo><weibo id="1111" polarity="-1">

卓越 ，你就等着工商局来查封 吧 ！！光盘上写明了NOT FOR RESALE 。。。禁止零售的 禁令卓越不理会？居然拿来卖？？？

</weibo><weibo id="1112" polarity="1">

这书曾买过好几本，一本买于高中时代，被朋友借阅，现已难觅踪迹；没了，继续再买，又被借走，继续买，到最后都不借给人看了。喜欢余先生的文，但他的文集中，最喜欢的还是这一本。

</weibo><weibo id="1113" polarity="1">

李健是清华大学的，曾经是水木年华的一员，后来自己出专辑，他的前两张都很好听，尤其是第一张，上大学的时候听过，听他的歌能让你找到心灵深处的自己，为人非常低调，这样的声音，你一定要听。

心灵深处的自己，最真实的情感

</weibo><weibo id="1114" polarity="-1">

我自己听没有其他人说的那么抢耳，一遍都没听完就束之高阁了

</weibo><weibo id="1115" polarity="-1">

你们是不知道啊，我那时刚收到机子。甭提那高兴的劲啊，刚玩了一个小时，哎不对味。。自从买了这手机吧，就没有高兴过，经常死机，信号也不好，写信息吧。哎。郁闷，它还自己经常跳屏，往他们飞利浦售后中心送，他们服务态度还好，说要检测，需要几天时间，。。。后来结果是机子没问题，，说是帮我升了级。目前是XX区域第一部最高的版本，可回来后问题还是没有解决。跑了几次。检测结果都一样，现在用着这手机就心烦，说这些其实不是对卓越有什么看法，只是对这款机子太失望了，希望各位买手机还是慎重。。。

</weibo><weibo id="1116" polarity="1">

非常非常非常喜欢

</weibo><weibo id="1117" polarity="1">

界面美观，使用方便，扫描速度快，上网安心了。

</weibo><weibo id="1118" polarity="1">

删的都是藏宝图里的歌 唯一一个在大陆由海蝶发的南拳专辑里的歌 湘南海鸥 我们 笑着流泪 不该结束 HERE WE GO 那首不是藏宝图里的歌？因为版权在海蝶那里（大陆版权）

</weibo><weibo id="1119" polarity="-1">

我25号定的货，今天3月2日才收到，一用还发现是个坏的。。不知道怎么换货。。客服没有人理我。。

</weibo><weibo id="1120" polarity="1">

最爱S.H.E的波斯猫！

</weibo><weibo id="1121" polarity="-1">

一直很喜欢英雄无敌系列游戏，历代英雄无敌系列都玩过了，更不能放过英雄无敌五。正版的游戏质量有保证，卓越现在的价格又很超值，就买了一套准备回家好好玩玩

</weibo><weibo id="1122" polarity="-1">

我要投诉！因为找不到投诉的地方，只好发到这里。买之前先查了快递的派送范围，可以送货，所以才选了快递。谁知道一个电话通知我自己去取，我正好有事走不开，让他送过来，结果对方非常不客气的说没有这个义务，我要不拿就等着去上一级取货吧！然后就没了音讯。今天我又看了一下配送详情，结果写的不送的原因竟然是客户延期！我天天申着脖子盼，怎么成了我延期了？快递不送货还把责任推到客户头上，而我们竟然连申辩的地方都没有！真想再问问快递公司，但找遍卓越也没发现联系电话，只好来这里投诉。希望卓越尽快给我解决！我的订单号是#149762763

</weibo><weibo id="1123" polarity="-1">

买了本正版，买了本盗版，比较结果如下：正版纸张较白，平滑，字迹边缘清晰，大半个号。但是其中3张破页，贯穿书页，用粉红色胶纸补救过的痕迹依然清晰。虽不影响阅读，但对不起这个价格。

</weibo><weibo id="1124" polarity="-1">

文笔太差，文章很不好

</weibo><weibo id="1125" polarity="1">

老爸喜欢，我喜欢

</weibo><weibo id="1126" polarity="-1">

我不就是说你们卖贵了。为什么把我两次的评论都删了。

我不多说什么了。公道自在人心。

</weibo><weibo id="1127" polarity="-1">

怎么比官方还要贵，，官方才99￥

</weibo><weibo id="1128" polarity="-1">

我要郁闷死了，我主要是为我新买的行货手机E71配的这个蓝牙，结果手机居然搜索不到蓝牙耳机，我都要昏死了，一开始还以为是蓝牙的问题，我用N73试试，结果ok的，我E71原来用摩托罗拉的蓝牙，因为挂着不舒服，才想买这个的，我试过感觉，挂着舒服多了，可是，不能配对，我买来干嘛，晕死啊。。。

</weibo><weibo id="1129" polarity="1">

这套软件功能全面、操作简单,专为中小企业和营销人员设计,;软件包括:客户档案管理、客户分类、评级、排序、合同管理、客户收入、费用管理，客户签订直至账户管理等功能,能够提高管理人员的工作效率!

</weibo><weibo id="1130" polarity="1">

答案带分析很详细，满好

</weibo><weibo id="1131" polarity="1">

The film is full of delightful in-jokes about its subject and the people who lived through the era: Jean Hagen's Lina Lamont is a burlesque of silent-movie sex symbol Clara Bow, whose decidedly urban style of diction never really fit her image or what the public wanted, while Millard Mitchell's R.F. Simpson was a gently jocular satire of Freed himself, who could never quite visualize the elaborate musical numbers whose scripts and budgets he was approving as producer. Donald O'Connor's Cosmo Brown was an onscreen stand-in for men like Franz Waxman and dozens of other musicians, who moved from writing arrangements or conducting the major theater orchestras to heading the music departments of the studios. The resulting musical, in addition to offering a brace of memorable songs and performances (with a startlingly sultry featured spot for Cyd Charisse in the "Broadway Melody" sequence, as a bonus), gave audiences a short-course pop-history lesson about how the movies learned to talk, sin...

</weibo><weibo id="1132" polarity="1">

送来的书色彩很好,但是有很重的异味,类似装修的油漆味儿.这样的书怎么能拿给小孩子看呢?

</weibo><weibo id="1133" polarity="1">

请问，原包装里是否有灯泡，谢谢

</weibo><weibo id="1134" polarity="1">

寂寞在唱歌，但唱得不寂寞，寂寞也不再可怕，原本我们生来就寂寞
阿桑的绝唱，寂寞的绝唱
与《受了点伤》一起收藏，作为纪念

</weibo><weibo id="1135" polarity="1">

现在的汪峰和以前是没法比了。
这张他的经典只能是美好的回忆了。

</weibo><weibo id="1136" polarity="-1">

今天收到了，一共在卓越订了三本书，质量都很好。这本书下午翻了一下，感觉很好！

</weibo><weibo id="1137" polarity="-1">

正版软件、操作系统实在是太贵了。虽然JOYO给的价格已经很便宜了，但是动辄2K，相当于半台主流电脑的的价格一下子就吓跑了大部分人。在国人的消费能力和软件购买意识还没上去的时候漫天要价，微软等于逼自己入死胡同。不低下自己高贵的头，妄想靠品牌机OEM，正版是不可能飞入寻常百姓家的。DIY装机市场盗版100％的统治率就可见一斑。就连联想也保不了它的机子是100％装正版系统。

</weibo><weibo id="1138" polarity="1">

这才是HIP-HOP!这才是中国的说唱

</weibo><weibo id="1139" polarity="1">

绝对是正版的，跟我在购书中心看到的一样，还飘着淡淡的书香，送货也很及时，下单的第二天书就到了，比我预想的要快。

</weibo><weibo id="1140" polarity="1">

MAYDAY的就是赞!!

</weibo><weibo id="1141" polarity="-1">

今天收到货了,包装很精美,虽然是每张碟上两三部影片,但画面很清晰因为是老片子嘛!就不能谈什么音效了.这套碟的超值在于像这样经典的老电影如果自己去淘单碟,上哪儿能淘到这么齐全?花钱也买不到.一百部电影才二百多元,每部影片才两块多钱,比在地摊上买压缩碟还便宜,但它的质量比压缩碟好太多了!真正喜欢电影的你不买太可惜了.希望卓越以后多进一些这类经典套装.

</weibo><weibo id="1142" polarity="1">

我是老北京，第一次看到这类书，太有价值了。谢谢清华大学建筑学院的老师们，也感谢在天之灵的梁先生、林先生、陈先生等老一辈古建筑学者。只有了解了，才会热爱！

</weibo><weibo id="1143" polarity="1">

／'…媽媽﹡ '.偶偠 ‘苚⒈輩籽 ↘ ~￣愛-jay~~

</weibo><weibo id="1144" polarity="-1">

感觉还行吧，第一次在卓越上是买U盘，以前是让朋友在上面买书，现在自己注册了一个帐号，可以自己弄了，挺开心的，不管怎么，在广州这个地方，要在体育中心买这些，一分钱没少，还要说什么是正版的，所以我觉得如果大家有时间，可以先去那看中后，到这来买，还能省这么多，如果钱多的话，也就算了，在网上就是有一点不好呀，不能看到货在买。

</weibo><weibo id="1145" polarity="-1">

我以为盘是可以看得
结果是cd，只能听
不过内容到时比较简单，还是比较好学的

</weibo><weibo id="1146" polarity="-1">

纸质较差

</weibo><weibo id="1147" polarity="1">

可以说是影响我最大的一本书，教会了女人很多东西。值得品味！

</weibo><weibo id="1148" polarity="-1">

用USB充电,充了几个小时,台式机和笔记本都用了,电池始终是20%.结果网上一查,居然是通病,早知道这样,肯定不买了.太烂的质量了!

</weibo><weibo id="1149" polarity="-1">

所谓的小册子  。。。 很薄 。。。 而且只有几张恨小的剧照 。。其他全是字。。里面的曲子很多。。但是介绍很泛泛。。。跟《交响情人梦》感觉很剥离

</weibo><weibo id="1150" polarity="-1">

就象当年的TANTANIC.真的爱看,但是只要想起剧中的情节都要落泪就任凭买来的盘放在角落里.同样的感受,每当我想起珍珠港里音乐的旋律,都会难过得不忍再听.那种由听觉带来的心痛.不是所有音乐撞击耳膜都会都会产生同样的作用.

</weibo><weibo id="1151" polarity="-1">

卓越
你们的服务越来越差
说好20号贴出获奖名单
明天都22号了
还是没看到
你们已经快属于欺骗消费者了
已经快消费500了 越来越不喜欢你们了

</weibo><weibo id="1152" polarity="1">

原来买了本别的,好象是叫自学完全手册,后来这个才出来,在书店看过,真挺好的,全彩的,发现WOW系列的都不错,因为是美国人写的,好象和咱们自己写的教材的讲述方式不大一样,不是罗列123条的那种,比较实用.最少你看了不会犯困啊!早知道买这本了.不过ILLUS就买了WOW的,觉得旁注什么的不错,很实用,连犄角旮旯的那些工具都有所介绍~

</weibo><weibo id="1153" polarity="1">

这个版本也是很经典的版本。我一共有两个版本，还有一个是小泽征尔指挥的也很不错，不过价格要贵一些

</weibo><weibo id="1154" polarity="-1">

等了好久了,终于等到了,希望不要让我们失望

</weibo><weibo id="1155" polarity="-1">

这个可以装几台电脑啊

</weibo><weibo id="1156" polarity="1">

自己入的是台湾版的蓝光片，虽然dvd的画质很难100%达到完美，不过还是需要大力推进，这是一套值得收藏的纪录片

</weibo><weibo id="1157" polarity="-1">

整个就是一粗制滥造的杂烩，台语歌也有，儿歌不知道请什么人唱的，简直是五音不全，一些知名的歌曲被改头换面，糟蹋得不成样子，极力不推荐

</weibo><weibo id="1158" polarity="-1">

华纳这回也欺骗消费者，用的母版是台湾的，超级恶心。劝大家一起找华纳，他们这是欺骗消费者，谋取更大的利润

</weibo><weibo id="1159" polarity="1">

还没看完

</weibo><weibo id="1160" polarity="1">

上中学时的电视剧,不记得结局了,还是为了圆梦,买了

还是没看结局,有时候,可能真的只是为了圆梦

</weibo><weibo id="1161" polarity="1">

BBC Films

Reviewed by Jamie Russell 

Set in a world of top hats, cravats and disappearing bunnies, The Prestige is a superb puzzle-box thriller. Christian Bale and Hugh Jackman star as magicians in turn-of-the-century London, locked in a bitter feud after the death of an assistant in an illusion gone wrong. Directed by Christopher Nolan (Memento), this adaptation of Christopher Priest's slippery novel has more than a few tricks up its sleeve. You'll leave thrilled but perplexed, asking: how did they do that? 

It's a film that's deliberately designed to pull the wool over your eyes. The fragmented story is full of flashbacks, often told via diary entries that prove distinctly untrustworthy (think Memento for the Victorian era). You know you're being misdirected by cinematic sleight of hand, but you can't avoid being sucked in. The two leads excel as the rival conjurors: Jackman aristocratic, Bale with a cheeky, borderline-panto cockney patois. It's an epic tale of professional ...

</weibo><weibo id="1162" polarity="-1">

有葫芦兄弟的DVD时一定要通知我!!!

</weibo><weibo id="1163" polarity="-1">

并强烈抗议,反对卓越搞垄断独家销售,现在又取消全部影视的VIP价格.配送时只用塑料袋包装,根本不能保护商品.如够多网销售,价格肯定比卓越便宜,而且还用纸箱配送.

</weibo><weibo id="1164" polarity="-1">

死7次了都!气死人了!

</weibo><weibo id="1165" polarity="-1">

怎么不写是不是中英双语的？

</weibo><weibo id="1166" polarity="1">

动作太简单适合自己在家随便跳跳

</weibo><weibo id="1167" polarity="1">

我想问下有MP3d的功能吗？

</weibo><weibo id="1168" polarity="-1">

这个商品从名字上看我还以为是一本带光盘的书，送来后才知道就是四张光盘，赠送的老板软件还是体验版，有试用日期限制，从名字上根本看不出来（会声会影11从入门到精通实例教程(内赠会声会影10)），接受教训吧！以后选择商品一定要把说明和介绍认真读完。这个商品后面应该注明是CD.

</weibo><weibo id="1169" polarity="1">

研究中。。。。。。。。。。。。。。。。。

</weibo><weibo id="1170" polarity="1">

我想要菱纱的啊 ~!~!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

</weibo><weibo id="1171" polarity="-1">

这个软件存在很多问题，总体感觉是趁着股市出来骗钱的，比如盒子标价才980，却号称1980，里面连一本说明书都没有，看软件的帮助文件吧，还不是当前软件的帮助信息，想自选几个股票以便长期关注，结果重启一下少了几个，我相信随着时间的加长，问题会越来越多，发了封信给客服，到现在还没回应，凡看过我这篇评论的，千万不要头脑发热啊！！！

</weibo><weibo id="1172" polarity="1">

非常喜欢这张专辑，甚至比林肯公园的新专辑还要喜欢！强烈推荐给所有喜欢林肯公园的歌迷！

</weibo><weibo id="1173" polarity="-1">

买了一款，还没有到，没办法，离货源所在地太远了
期待……

</weibo><weibo id="1174" polarity="1">

快点开始销售啊~~~老大~我来了

</weibo><weibo id="1175" polarity="-1">

怎么搞的????
这么贵!!!!

</weibo><weibo id="1176" polarity="-1">

我买的这个DVD三碟的，能放出来，但有马赛克，要买建议买VCD的。

</weibo><weibo id="1177" polarity="1">

这句话一直记在心里!封建时代的民族斗争故事映射出爱国的主题,又让我们想起现在加入世贸,点我们也要自强自立不能被外国人给西化了!保留民族的精华,实在有深刻的意义阿!

</weibo><weibo id="1178" polarity="1">

声音通透，临场感强，发烧级的还原效果将齐秦水晶沙般的嗓音发挥的淋漓尽致。

唯一遗憾的，所有歌曲都是重新配乐、演唱，怀旧的味道淡了点，坦白的说，我宁可听原始版，虽然不完美但顺耳，就像苦涩的并不完美的初恋永远比修成正果的婚恋更让人回味。

</weibo><weibo id="1179" polarity="-1">

取一个噱头的名字，弄一堆噱头的问题，然后还没回答对……
牛奶为什么要装方盒子可乐为什么要装圆瓶子……
因为圆瓶子拿起来方便？错！大错特错！！！
可乐是碳酸饮料！！！只能装圆瓶子！！！还得是非常结实的圆瓶子！！！

</weibo><weibo id="1180" polarity="1">

一本不错的胎教书，请的内容比较实在！广大孕友们要多体会，多练习！值得反复看的一本好书！

</weibo><weibo id="1181" polarity="-1">

要不是上一本被同学抢去了···也不会再买第二本···
可是为什么有20多页装订错误，倒装了啊·····
JOYO能不能调换啊，我签收的时候就查了下数量对不对，没有打开包装仔细看啊

</weibo><weibo id="1182" polarity="-1">

很小，但是功能太简单

</weibo><weibo id="1183" polarity="-1">

价格高于其他网站

</weibo><weibo id="1184" polarity="-1">

枯燥无味。
里面那个医生，一副脸色煞白的样子，实在是听得我打瞌睡。

</weibo><weibo id="1185" polarity="-1">

与实物不符，说好的有光盘，我也是看中光盘才买的~~可最终还是失望了~~

</weibo><weibo id="1186" polarity="-1">

感觉手机功能越多，价格越低，质量越差，服务越差

</weibo><weibo id="1187" polarity="-1">

怎么这款手机的优惠价格比市场的市场价还贵啊？国美市场价才2250，若有会员卡还有优惠呢，尽快跟进市场价格才能更有竞争力。

</weibo><weibo id="1188" polarity="1">

一般来说台湾的翻译习惯比较接近大陆！

</weibo><weibo id="1189" polarity="1">

好听，小儿喜欢。O(∩_∩)O

</weibo><weibo id="1190" polarity="1">

4，980.00 很离谱的价格...

</weibo><weibo id="1191" polarity="1">

讲解的很不错 但是确实要有一定的C++基础和经验，否则好难看明白，而且需要多看几遍。

</weibo><weibo id="1192" polarity="1">

儿子喜欢,我也喜欢,谢谢!

</weibo><weibo id="1193" polarity="1">

碟的包装不是很好，但是东西声音还行！

</weibo><weibo id="1194" polarity="1">

无论从防伪技术还是使用性能来说可以判定是正品.

</weibo><weibo id="1195" polarity="-1">

无关于软件本身，因为我买了以后就没有能用上。
我在上周定购了一份这个软件，在本周的周一送货上门，因为是周一，又选择送货到单位，所以当时有点忙，而作为卓越的老客户，也相当信任卓越（包括他们选择的快递：特能）所以就在此吃药了~。在之前的所有卓越送货的情况下，基本上最外侧的一层包装是被打开的，据说是为了能从里面取出送货单，而这一次也不例外。当时送货员送到后拿到签收就走了，在我忙完手头的事情后，打开里层（不封闭直接用透明胶带和泡沫塑料纸包着，两端头是开放的这也是卓越的一贯包装方式），但是在拆开包装后看到软件盒子的时候发现有问题了，这个软件盒的封条是开口的，软件光盘也不翼而飞。在跟卓越的客服400联系之后，跟我说会有售后人员联系我，但是上午没有电话给我，下午又催了一次，还是没有电话给我，第二天上班后再次致电客服，一直到了中午1点多才有电话进来，问了一下当时情况，再次给我电话确认说，因为我当时签收了没有当场提出异议，卓越不能解决，其实得到这样的答复我是有心理准备的，可是作为一个卓越网的多年用户来讲是非常失望和懊悔，失望在于连卓越网这样的公司也会出现这样的情况，懊悔在于自己过于信任，过于大意了。这里说出来，给大家一个提醒，千万要当面验货到底不管它的信誉有多好：有问题一定要当面提出，并且拒签！
而且这个公司的送货员从来不提醒客户当面验货，没有任何提示语言，催促客户签好单子就走人。而卓越客服也用有书面性的文字提示为由拒绝处理，从程序上说卓越占理，但客户窝火阿~~ ！！

</weibo><weibo id="1196" polarity="1">

如果能降到180元以下，相信订购量可能会达到10万。

最好进平装书，一是便宜，二是也是最重要的是容易阅读。

最好进平装书，一是便宜，二是也是最重要的是容易阅读。

最好进平装书，一是便宜，二是也是最重要的是容易阅读。

硬壳书又大而且这个硬壳特别妨碍阅读。

</weibo><weibo id="1197" polarity="1">

我很喜欢，除了包装有点简单，歌词不太精致，其它都很好。
选出来的这些歌真是堪称经典，不愧为醇经典！！
齐秦的声音非常好听，歌的旋律非常耐听。吉他弹得不错，呵呵！

</weibo><weibo id="1198" polarity="-1">

放了很久，总是翻了两页就看不下去，可能不是书的问题，是我的问题

</weibo><weibo id="1199" polarity="1">

如今,要找到一种独特个性的音乐莫过
于此,有时放下看不起的架子再在夜里
默默咀嚼,会发现你心底所具有的共鸣

</weibo><weibo id="1200" polarity="-1">

强烈建议卓越把货源把把关哦，买了暮光之城系列4本各一本，其中3本都出现侧面纸张切割不齐，书打开之后两页之间有些字对不齐的。

</weibo><weibo id="1201" polarity="-1">

写的有照相功能,实际不能用

</weibo><weibo id="1202" polarity="-1">

有没有搞错啊！  刚刚发邮件给我说有货了，我就来准备购买的结果还是显示缺货，搞个P啊

</weibo><weibo id="1203" polarity="-1">

看了以后我决定在电驴上下载

</weibo><weibo id="1204" polarity="-1">

这张碟片质量有很大问题，前半部分播放正常，后半部分完全不能播放。。

之前买的床头小故事是完全不能播放的。

</weibo><weibo id="1205" polarity="1">

开始是老师让买的教材,比较贵有点不情愿,买来后看看觉得讲得易懂不生涩,讲得也较细,就是缺了安装过程,现在oracle正确的安装流程太难找了.

</weibo><weibo id="1206" polarity="1">

真的不错，对于驱动学习有很大的帮助

</weibo><weibo id="1207" polarity="1">

感觉很好！！！很漂亮！手感也不错，各方面都值得表扬！

</weibo><weibo id="1208" polarity="-1">

太原的卓越送货员素质太低， 丢卓越的脸，是卓越的耻辱。

</weibo><weibo id="1209" polarity="-1">

我的订单9号15：15分生成，11号13：53分库房还在处理。客服说：属于正常流程！ 
我很愤怒！
还说周末比较忙。我要奉劝大家，以后周末不要来卓越，最好就再也不来了。

</weibo><weibo id="1210" polarity="1">

看网络上已经有不少文章在评论这本书，想必还行吧。不过，所谓的畅销书也往往是枪手给烘托出来的，就像所谓的 The Secret，也不过如此，新瓶旧酒。

啥时候可以真正写出国产的好书呀，引进版的都是国外的例子。

</weibo><weibo id="1211" polarity="1">

很有针对性、实用性。

</weibo><weibo id="1212" polarity="1">

给同事买的,反映不错,就是送的那张听说是莫名其妙的革命歌曲之类的.另外,卓越的包装不错,里三层外三层的,赞一个,速度也很快

</weibo><weibo id="1213" polarity="1">

如题。就一句话有用  优秀的人不抱怨

</weibo><weibo id="1214" polarity="-1">

这两部碟,质量都很差劲。第二部的第二张碟，老是卡碟，真要被它逼疯了！第三部的第二张碟，根本就不读，怎么会这样？在卓越买了这么多碟片，这种情况还是第一次，大概不是正品的吧？

</weibo><weibo id="1215" polarity="-1">

这些都是基本常识,这样也能出书?

</weibo><weibo id="1216" polarity="-1">

怎么只有一张碟，封面还破破烂烂的。是别人的退货吧。真郁闷。

</weibo><weibo id="1217" polarity="1">

价格很有优势。

</weibo><weibo id="1218" polarity="1">

蛮好的。

</weibo><weibo id="1219" polarity="1">

送货很快,保护措施很好..足足半盒子的泡泡..

外包装很漂亮,

不过好像没有笔?

</weibo><weibo id="1220" polarity="-1">

难听死了，求求你别说评书了，让社会安静下来吧！！！！

</weibo><weibo id="1221" polarity="1">

还不错。推理内容充实。故事是社会型的。

</weibo><weibo id="1222" polarity="1">

以一个话题来向各位推荐十张品质不错的内地引进版外国唱片： 

Dido - No Angel(1999) 

Robbie Williams - Sing When You`re Winning(2000) 

Vanessa-Mae - Subject to Change(2001) 

Celine Dion - A New Day Has Come(2002) 

Chicago - Chicago Story: The Complete Greatest Hits 1967-2002(2003) 

Jennifer Lopez - On the 6(1999) 

Yo-Yo Ma，Bright Sheng，David Wilde，Zoltan Kodaly，Alexander Tcherepnin，Mark O'Connor - Solo(1999)  

Ayumi Hamasaki - I am... (2002)

Westlife - Westlife(1999)

Kylie Minoguo - Light Years(2000) 

歌手所属国发行与中国内地发行都在这五年间才符合这个话题的选择范围。

</weibo><weibo id="1223" polarity="1">

用于mp3还是非常不错的

</weibo><weibo id="1224" polarity="1">

对职场人还是有所启发的

</weibo><weibo id="1225" polarity="1">

挺好用的，背英语单词的软件很多，这个软件是界面很吸引，易学有趣的，不像其他那么快就厌烦

</weibo><weibo id="1226" polarity="-1">

前天买的，用了两天。今天外面下雨稍微有点潮湿，桌面就变形了，底下装的吸铁石也贴不住，明显翘起来了！！！怎么质量那么差啊，厂家没做过木头干燥处理吗？讲起吸铁石也来气，既然是电脑桌，没考虑过要防磁吗？设计师很不人性化哦！

</weibo><weibo id="1227" polarity="-1">

我家那边都降到1299了，还以为这里会便宜呢，没想到这么贵！~

</weibo><weibo id="1228" polarity="-1">

这里要说的不是余秋雨老师的问题，而是书的问题，严重翻版！！超级烂！！像旧书摊上的书！！不是卓越网把它弄旧了，而是这本书本身就是严重翻版！！太烂了！！

</weibo><weibo id="1229" polarity="1">

为什么没有2G记忆棒？

</weibo><weibo id="1230" polarity="1">

慕名买的，但是还没来得及看

</weibo><weibo id="1231" polarity="-1">

不是吧!!
我也准备下单买这本书啊??

不是说 卓越还不错吗
慕名而来啊

难道....????

</weibo><weibo id="1232" polarity="1">

前两天在卓越买了本张草纫笺注版的，后来感觉没有赵、冯版的详细。打算再买本这个，最近好迷饮水词，等降价，忍耐~

</weibo><weibo id="1233" polarity="-1">

什么时候降到2000元我这里有很多人要买的.

</weibo><weibo id="1234" polarity="-1">

很多已经在网上听过了 没有新鲜感
感觉也还好 没发觉这CD的音效有多好了
里面像盗版 这让我很不爽

</weibo><weibo id="1235" polarity="-1">

内容太少，太简单了。大家还不如自己去网上看视频，那会讲的详细的多。

</weibo><weibo id="1236" polarity="-1">

我在卓越网订购了一部纽曼手机，手机质量特别好！需订购的朋友们可以放心的去订购！同时我谢谢卓越公司的对消费者的权益的负责！

</weibo><weibo id="1237" polarity="1">

据说会降到2800，再加上一些商家搞活动促销，暑假结束的时候会以2600左右的价格销售，喜欢的人先等待一下吧

</weibo><weibo id="1238" polarity="-1">

根本算不上什么优质生活音乐，在说也用不了冥想。里面起伏太大。最主要的音质太差

</weibo><weibo id="1239" polarity="1">

听过，很不错，就剩价钱问题了

</weibo><weibo id="1240" polarity="-1">

里面的内容和合集1里的内容一样，纯属多余，而且配音和合集的不一样，是港腔的，听了很别扭！

</weibo><weibo id="1241" polarity="-1">

真的是好垃圾的一款手机！按键和滑盖做工极差，天天都有死机和乱屏！辜负我一番期望，太寒心了！出这么个水货，美国不出金融危机才怪！以后在网上买东西还是钱要看清真品再卖，不要被低价迷惑！反正这款机千万不要买！百分之两百会后悔！谁要买，我少两百块卖给他！

</weibo><weibo id="1242" polarity="1">

就是喜欢她的音乐。没有理由。
认为她的歌每一首好听。
亦是喜欢她个人。真实，率性，也不失可爱。
她就是她。

</weibo><weibo id="1243" polarity="1">

买了两张了，一张给自己，好听，另一张送领导，也满又档次的，呵呵...

</weibo><weibo id="1244" polarity="1">

JOYO的服务不错，之前一套卡带，后来马上来换了，第二套还是有类似的情况。。不过不算很严重，尚可接受。。

</weibo><weibo id="1245" polarity="1">

Amazon.com
Ever wonder what the girls of Sex and the City might have been like if they'd been friends since toddlerhood? Probably a lot like the appealing friends in The Sisterhood of the Traveling Pants 2, the winsome sequel to the winning 2005 film based, as is this film, on the novels of Ann Brashares. Tibby, Carmen, Bridget, and Lena are the Carrie, et al., of this yarn, which picks up in the girls' lives as they're launching into womanhood--figuring out "how to become ourselves without losing each other." The young women fight heartache and family trouble while seeking adventure in their first year of college and the summer after--and trading off a pair of what must surely be the best-traveled garment in the history of Hollywood. All the young actresses have become more famous since the first film--especially Ugly Betty Emmy winner America Ferrera (Carmen), but also Blake Lively (Bridget), Amber Tamblyn (Tibby), and Alexis Bleidel (Lena). But the film is very much an ensemble pie...

</weibo><weibo id="1246" polarity="1">

主题内容非常健康，引导孩子正确的行为导向。

</weibo><weibo id="1247" polarity="-1">

我爸爸买了一款，这么贵买了这么个破手机，诺基亚N96才6000元，比这个好10^10000倍。大家千万别买

</weibo><weibo id="1248" polarity="1">

不错，可最近没什么好段子了！

</weibo><weibo id="1249" polarity="-1">

现在还有货么，我上次下单说没货了

</weibo><weibo id="1250" polarity="1">

要想知道你的优势，首先了解你的才干！

</weibo><weibo id="1251" polarity="1">

总体来说还不错，没有一些网友说的那么夸张，声音是有点，风也不大，不过晚上一个人用感觉刚好

</weibo><weibo id="1252" polarity="-1">

陈凯歌的东西看起来好像挺有文化的，实际都属于准垃圾的东西。居然还有人捧他臭脚？！！！

</weibo><weibo id="1253" polarity="-1">

买这个就是为了那张海报 结果真的就没有！失望！为什么没有啊，我在音像店里看到的都有，难道这就是便宜的代价吗？

</weibo><weibo id="1254" polarity="1">

小孩很喜欢,经常要看,里面的音乐也不错,看过之后小孩开始喜欢野生动物.

</weibo><weibo id="1255" polarity="1">

货已拿到  保5年的吧？

</weibo><weibo id="1256" polarity="-1">

画面超级模糊
字幕看不清楚

</weibo><weibo id="1257" polarity="-1">

NND 老子的货还没有收到就降价了，什么意思。
强烈要求按照最新价格处理还没有发货的订单。

</weibo><weibo id="1258" polarity="-1">

为什么比京东的要贵的多呢？

</weibo><weibo id="1259" polarity="1">

好听就是好听

</weibo><weibo id="1260" polarity="-1">

虽然说书的价值不是通过厚度来表现的。可是没有厚度，价值的体现也是苍白的。卓越这次玩的也太过了。

</weibo><weibo id="1261" polarity="1">

如果有DVD就好啦，还有吴雨霏的那个香港版。

</weibo><weibo id="1262" polarity="1">

不错···有点挑战性···

</weibo><weibo id="1263" polarity="1">

推荐！它的音乐确实是为了宝宝而做的，简单的器乐配出的乐声，很纯很好听。虽然乐宝宝中的大多数碟都没有歌声只有曲子，但效果同有歌声是一样的，因为它也是在对宝宝说话，它节奏把握地很好，是较慢的安抚式，也有询问吸引式的，还有大自然的声音的。卓越里买的乐宝宝我都买了。宝宝刚一周岁，从几个月前到现在，一直听，未听够，总是一提起来，他就高兴地让我们抱着他去CD机前按那个放音乐的小钮。
个人觉得一般的那种给宝宝听的西方古典乐并没有这个效果好。至少在宝宝一岁左右是这们的。

</weibo><weibo id="1264" polarity="-1">

3月6号拿到的机子，送货还蛮快的，开始也挺喜欢，接着发现有点自动关机，就是在听音乐的时候，自己关了又自己开，到5月7号的时候，早上开机，中午从袋子里掏出来一看黑屏了就再开不了了，一直没时间今天拿到NOKIA售后去了，说是要换主板等15天。。。郁闷了，还有耳机上的麦克风从第一次用就是坏的，插上耳机我说话对方听不到SHIT。。。电池也不争气，听听歌一天就没了，我原来的手机就是电池不经用让我很郁闷，没想到买个新的还是一样的郁闷，是我倒霉还是卓越的问题啊？？？！！！

</weibo><weibo id="1265" polarity="-1">

没头脑与不高兴，是一对孪生兄弟。

</weibo><weibo id="1266" polarity="1">

货物不错，发货比较及时！

</weibo><weibo id="1267" polarity="1">

缺点是出版商有点ＢＴ,序言太多了，我不得不在目录那页夹一个标签。注意：本书虽然是文集，但每个案例讨论得都很深入，需要静下心来研读，不适合日常翻阅。

</weibo><weibo id="1268" polarity="-1">

根本属于凑字，凑tu，凑页数 。完全就是报纸上一篇豆腐文章扩写成的。而且还没有什么科学道理，简直和林光常有一拼。

实在没有可读性的书怎么能上排行榜？？

</weibo><weibo id="1269" polarity="-1">

里面的内容太粗糙了，感觉就是随便找了一个幼儿园，让几个不会跳舞的孩子在一个空房间的挂了彩色的布前面跳舞

</weibo><weibo id="1270" polarity="-1">

泰盛把正片章节都做漏掉了一段，也根本没有出修正版的意思，太差劲了。

</weibo><weibo id="1271" polarity="-1">

拿到书的第一感觉就是字数太少。于是找来英文版对照着读了一下，发现中文版足足删减了三分之二还多。既然是这样就不要打着原著的旗号了，真恶心！

</weibo><weibo id="1272" polarity="-1">

这么久了怎么还没有

</weibo><weibo id="1273" polarity="1">

最近公司采购了一批新书，就有这本《身体语言密码》，我看了第一页后就情不自禁地翻开第二页，然后第三页......

虽然到目前为止这本书我只看了一半，但我感觉读这本书有一种顿悟的感觉，虽然以前也知道在沟通中非语言因素也很重要，或者说在某些时候比语言更重要，但这两年来我很多时候都在抱怨。抱怨谈判对象不近人情、抱怨约会对象不善解人意、更抱怨老板没有把更好的机会留给自己......

其实，在抱怨的同时我们真的往往忘了在自己身上找原因。其实很多时候是由于我们的沟通技巧出了问题，从而影响了自己的信心，当然就没有必胜的勇气。我相信这本书会帮助我在职场，情场，商场上更进一步。

我会继续看这本书，不但要看而且要指导自己的工作，相信明天的我会比今天更加出色！

</weibo><weibo id="1274" polarity="1">

听过了肖邦的夜曲才知什么是浪漫，听过了鲁宾斯坦的演奏才知什么是优雅！《天逸点评》

</weibo><weibo id="1275" polarity="1">

魏骏杰的扮相太帅了！！！

</weibo><weibo id="1276" polarity="-1">

颜色也太难看了吧  保温也很垃圾  我一点也不喜欢

</weibo><weibo id="1277" polarity="-1">

我买的这个和大富翁6的序列号无法验证啊！没玩成呢！
你们的序列号是几位啊？我输入说明书上19位的号码不成功呢！
高手指点一下啊！

</weibo><weibo id="1278" polarity="1">

还在读，不错吧？

</weibo><weibo id="1279" polarity="1">

儿子喜欢看，只是有个别盘质量不是很好，放了几次出现马赛克。赠送的那个大公仔好可爱。

</weibo><weibo id="1280" polarity="-1">

真得那么好听吗？楼上的？？？？？？

</weibo><weibo id="1281" polarity="-1">

6.10下的单,14日才配好货,16号才才收到,等待的过程真是痛并快乐着啊,用了整整7天时间想着它念着它,终于收到了,卓越的包装还是很到位的,厚厚的纸箱封着,机子挺轻的,虽然不是金属材质,但类似树脂的质感还是不错.回家先按说明了上写的给内合消毒,第一次用了蒙牛的鲜奶再加了大半杯(60-70ML)碧优,因为说明书写用发酵粉的话需要8-12小时(最多不超过14小时),如果直接用酸奶作引子就只要6-8小时(最多不超过10小时),所以我晚上11点把料配好插上插头,早上7点15分一睁开眼就迫不及待去收偶的战利品了,哈哈,看到合里雪白雪白嫩得象剥了壳鸡蛋一样的酸奶豆腐,开心S了,用勺挖了口,刚做出来还是温温的,没有之前看别人说的这么酸,很醇很厚的说,同时也知道平时喝的酸奶里兑水加糖给怎么忽悠了!!!决定以后再不买成品
  按说明书所说放冰箱钝化24小时后达到最佳口感(不知道啥叫钝化,反正照做94),再拿出来发现偶的酸奶豆腐变得更厚更结实了酸味稍微多了一些些,但对我这种嗜酸的人来说远远不够,反而天热吃着象天然的牛奶冰淇淋,呵呵.正好家里有芒果就把果肉挖出来拌着吃,呼拉呼拉,平时小胃口的我一下吃了一大碗,但别看配的小合子不大,感觉挖掉N勺还剩好多,吃都吃不完呀,之后再给LG用黄桃罐头,做了满满一合LOCK,LG很给面子得直夸好吃,哈哈,决定下次用光明的致优牛奶做做,这么贵的牛奶,做出来味道应该更好吧,现在真庆幸自己买了这个机,又健康又好玩!

</weibo><weibo id="1282" polarity="-1">

字幕很烂，不是跟不上速度就是翻译的不准，还有错别字，而且第一张盘有多处断帧情况，第二张也有，不过少点，第三张我还没有看……

唯一觉得不错的就是价格，我看西单图书大厦卖50……

</weibo><weibo id="1283" polarity="1">

我要买！！！
里面的几首新歌都非常好听！！

</weibo><weibo id="1284" polarity="1">

在电视上看过几遍，剧情很震撼，相当喜欢，所以订购了，画制清晰。

</weibo><weibo id="1285" polarity="-1">

拜托！！卓越！！快点发货吧~~系统显示是有货的！！而且，我朋友等着这本书去旅行！！再不发货就赶不上了！！！

本来我是对卓越很有信心的，为什么最近发货都是这么慢？？也没有一个人可以解释。

</weibo><weibo id="1286" polarity="1">

此评书非常的经典,我非常喜欢.刘兰芳那精彩的表演,那绘声绘色的表演,到现在我也忘不了,精彩!

</weibo><weibo id="1287" polarity="1">

我们SJ是最帅的啦！！！
无条件支持啊！！

</weibo><weibo id="1288" polarity="1">

刚下订单   看起来不错。有速度，24小时不到就到货.蓝牙很好   机也不错，

</weibo><weibo id="1289" polarity="1">

给读二年级的小侄子买的，小家伙拿过去就爱不释手。
书印刷挺精美，全彩色，带拼音。
不过，现在二年级小朋友似乎没有拼音也都能读下来了。

</weibo><weibo id="1290" polarity="-1">

还进不进变形金刚完整版套装DVD？
我不想要带玩具的那版。

</weibo><weibo id="1291" polarity="-1">

买了这个很老的游戏准备玩一玩，装完了居然起不来，呜呜。到处查，结果是它不能支持高配置的显卡，需要把显卡的驱动降下来才行，这……

</weibo><weibo id="1292" polarity="1">

民族软件的骄傲。
支持微点！！！

</weibo><weibo id="1293" polarity="1">

我是混合型皮肤，这款啫喱使用后有轻微的紧绷感，有点不舒服，所以就要搭配爽肤水来使用，推荐欧莱雅的亲润爽肤水（绿瓶），专门针对混合型和油性皮肤，搭配的效果很好，如果再使用控油乳液就更好了，不过我使用的是高丝的雪肌精乳液和高丝妖精系列的乳液，对我来说，效果还不错。因为我是混合性的，脸颊很干，而T字区出油比较厉害，卓越网好像没有卖这些。总的来说，欧莱雅的这款很不错，除非你是全脸出油厉害的人。

</weibo><weibo id="1294" polarity="1">

但是对于精力容易分散的孩子来说内容有点不太吸引人。

</weibo><weibo id="1295" polarity="1">

我挺喜欢的~~~
不过我还没有看完~~~

</weibo><weibo id="1296" polarity="-1">

根本就做不到"同步字幕，学习机播放时显示中英文同步字幕，且中/英文字幕随意切换"
英语是逐行显示.但旁边的翻译动也不动的,根本就没同步.
而且软件中的音/视频模式转换.也转不到播放模式,按了之后只有中英文本本.视频根本就没了.

而且当时买的时候网上说送东东的.但也没收到.
简直就是垃圾,还是到正规店里买吧.为了大家好.

</weibo><weibo id="1297" polarity="1">

在百度方大同贴吧里看到 卓越的人说大同会在3.24号来卓越签售
请问是不是真的？

</weibo><weibo id="1298" polarity="1">

是三百首没错　有简单的注释　没有翻译　很简洁　很干净

</weibo><weibo id="1299" polarity="-1">

新弹网站都已卖2400多元，卓越还出售近2700元，太贵。

</weibo><weibo id="1300" polarity="1">

作为一本指导性质的编程类书籍，这本书将各种设计模式演绎的淋漓尽致，通俗易懂，看后使人获益匪浅！设计模式只是开始，要真正的会用、用好还是需要实际的磨练。

</weibo><weibo id="1301" polarity="1">

我们70后的，小时候常这类老片子。抽空看看，回味一番。

</weibo><weibo id="1302" polarity="-1">

放音的时候，不会像“越听越聪明1“那样显示曲名、作者、时长等等信息。
1、2、3我都买了，只有1会有那些信息。其它的都是没有，和盗版的一样。

</weibo><weibo id="1303" polarity="1">

进入股市半年  很多规矩都不知道  
这本书对我帮助很大  简洁易懂  郑重推荐

</weibo><weibo id="1304" polarity="-1">

图像不是很清楚，杂音大。

</weibo><weibo id="1305" polarity="1">

这是什么游戏哦，玩不来

</weibo><weibo id="1306" polarity="1">

非常优美的一张CD，旋律性非常强。

</weibo><weibo id="1307" polarity="-1">

本书全部文字加起来没多少,信息量极少,都是谁都会讲的大道理,图片全是下载的,与内文基本无关.

</weibo><weibo id="1308" polarity="1">

整体还可以  但是有些问题 音乐对不上口型 音乐稍微慢一点 一旦发现这点挺纠结的  而且有些地方声音不是很均匀 音量有些地方稍大 有些地方稍小  画面挺不错 而且送货速度很快，忽略以上两点就很不错了  但是口型 哎 纠结。。。

</weibo><weibo id="1309" polarity="-1">

那位好心人告诉我这11里面自带的素材多不多啊？

</weibo><weibo id="1310" polarity="1">

没太大意思，挺无聊的电影。

</weibo><weibo id="1311" polarity="1">

产品的质量非常的好，我的朋友让我帮助从卓越网买了3套，发货速度非常快

</weibo><weibo id="1312" polarity="-1">

传说卓越“信誉度高”，近日一试“此言差矣！！！”

昨天下午，第一次在卓越购物，购买“亚都yadu装修卫士（全能型）空气净化器KJF2801N”，购买之前的相关网页上清楚明确地说明“附带 甲醛清洗剂1瓶”，为此我还特意打了客服电话进行咨询，对方信誓旦旦告诉我说肯定附赠甲醛清洗剂1瓶；今日送货上门，货物中没有发现“甲醛清洗剂”；我立刻打客服电话联系询问，客服人员话锋转向，竟然说相关网页上从不曾有相关说明，我随即上网发现网页上相关位置的说明“已经及时被删除”。

我两次查询网页相隔时间不足24小时，卓越为了欺骗顾客，擅自修改网页。

奉劝各位今后在卓越购买东西时，一定要及时保存网页，在打客服电话时一定要记清客服小姐的编号，为维护自己权益做好准备！！！

</weibo><weibo id="1313" polarity="1">

很喜欢这本书

</weibo><weibo id="1314" polarity="1">

发现你的销售力量 ,其实每个人都有自己的潜力，不到迫不得已，才不会去销售这个行业。这个行业更需要强有力的心理素质和精神意志。每个人潜质不同，更需要进行挖掘。也许你没有发现自己的销售力量。从其他各个方向更需要进行了解，到新的环境你就会有不一样的感觉，这个是很关键的。尤其是做销售，在不同的 行业更需要强有力的挑战能力。

</weibo><weibo id="1315" polarity="1">

这套碟讲得很透彻，碟的质量很好。有利于帮助广大党员干部认真学习领会十七大精神。

</weibo><weibo id="1316" polarity="1">

爸爸要买的，放在车上听，效果不错

</weibo><weibo id="1317" polarity="1">

封面作得挺好，不知道内容好不好，谁能接我听听

</weibo><weibo id="1318" polarity="-1">

家人替我收货时没检验，结果碟上居然有两道划痕，导致第6首出现2次破音，第7首4次，11首2次。
对卓越失去信心了

</weibo><weibo id="1319" polarity="-1">

不仅做工垃圾，完全没有质感，软塌塌的DVD盒子，连放CD柜都不好放。。。！！！

</weibo><weibo id="1320" polarity="-1">

强烈建议JOYO的工作人员在给顾客发送商品的时候认真点，之前看到评论里就有说订了一套只发了一张的人，没想到我今天也遇到一样的事情，当场就拒收了，还要再订一次，还要再等几天，JOYO在提供优质DVD的同时也该提高一些服务的水准呢！

</weibo><weibo id="1321" polarity="1">

内容真的挺好的。还需要细细琢磨~~~对自己身体很有帮助！

</weibo><weibo id="1322" polarity="-1">

上次看的时候没货，这次看到到货通知邮件赶快过来，谁知道又没货了，郁闷。。。
快点进货吧。。。

</weibo><weibo id="1323" polarity="-1">

觉得很浪费钱.看都没看完.

</weibo><weibo id="1324" polarity="1">

真本书很好啊，呵呵

</weibo><weibo id="1325" polarity="-1">

盒子和说明书等都很旧，看来不是全新的，也不知能不能玩，不过用的XP sp2从来就不寄望能玩了。反正是买来收藏的，还送DOMO杂烩本，应该是首发版，更有收藏价值。而且价格这么低，真的值得一卖！

</weibo><weibo id="1326" polarity="1">

国家地理影片的制作思路令我佩服；不是将所有的玛雅城邦、历史文化等一概而论，而是由年代最久远的Copan遗址的发掘工作引出这一伟大文明的深邃内涵，制作构思之精准可见一斑。也为广大关注玛雅文明的同仁指引了明确的方向。
    代广大考古爱好者感谢卓越网的引进！

</weibo><weibo id="1327" polarity="-1">

这个买来真的是很喜欢的，其实算下来和买回来的酸奶成本也差不多，不过自己动手做总是觉得很有情趣，吃起来也就特别香。说明书上说也可以用豆浆来做，不过我自己没有尝试过。做几次下来觉得，纸包装的那种大宝的伊利啊蒙牛啊做出来的都不好吃，最好的还是用纸盒装的，保质期比较短的那种牛奶做出来味道和买的就差不多了，而且要浓稠的多。另外，做出来要三天之内喝光，自己做得毕竟没有防腐剂，不像买来的断奶能放的那么久。

</weibo><weibo id="1328" polarity="1">

快进货啊！！！！！！！！！

</weibo><weibo id="1329" polarity="-1">

不降价不买！

</weibo><weibo id="1330" polarity="-1">

怀着极大兴趣，购买了《潜规则》。发现却是“浅”，文辞肤浅，内容毫无新意。君若看过“刘罗锅”、“纪晓岚”、“康熙微服私访”等电视剧，就不用看这本书了。
首先，作者古文功底很成问题，对一些古文的主旨都理解错误。比如明史中韩一良那份邀功的奏折，到底是在说什么呢？而且，全文翻来覆去，所引史料，不出几个人的笔记。很容易给人一种“以偏概全”的感觉。

其次，内容肤浅，除了个别地方能勉强针砭时弊以外，其他都浮在表面。看不出作者真有水平。

</weibo><weibo id="1331" polarity="-1">

发给我的也是磁带，真的很无语，正在办理退货！不知道为什么同样的错误会发生3次！！！！！！！！！！！！！！

</weibo><weibo id="1332" polarity="1">

太好了！！！

</weibo><weibo id="1333" polarity="1">

是我喜欢的风格，可惜没看完，落在广州了。

</weibo><weibo id="1334" polarity="-1">

为什么盖子下面没有锡纸封口？看不出是新的还是有人用过的。。。

</weibo><weibo id="1335" polarity="-1">

软件内含木马病毒。大家千万别购买。而且可以肯定的是这是盗版的软件。

</weibo><weibo id="1336" polarity="1">

Swissinfo：准美国第一夫人蜜雪儿赞老公朴实无华

（法新社华盛顿1日电） 本月20日将成为美国第一夫人的蜜雪儿．欧巴马（Michelle Obama）今天接受电视专访，访谈中畅谈她与「朴实无华」的准总统老公初次邂逅的点点滴滴。

蜜雪儿接受美国「有线电视新闻网」（CNN）访问时说：「乍听到巴拉克．欧巴马（Barack Obama）这个名字时，我的反应可能和许多人一样，我想这是什么名字啊？」 

「我心想这家伙八成有点怪，可能有点像宅男书呆子，这个宅男书呆子的知识份子形象就在我心中形塑了。」 

然而欧巴马之后进入芝加哥法律事务所成为她的同事，情况随之改观，在更加了解欧巴马后，蜜雪儿说：「我们一拍即合。」 

「他风趣十足、谦逊自抑，又不致于过分矜持，十分脚踏实地，尽管他的身世背景比起我来要奇特许多。」 

蜜雪儿说，欧巴马也坚持悠闲自若的生活方式，「他有社区组织的背景，不是吗？所以他不是华尔街西装革履那一型的人。」 

蜜雪儿说，她的老公「多年来没啥改变」，且他如今穿着的衣裤与当年俩人结婚时一样，有几条裤子甚至破了还在穿。 

「他不太在意别人怎么看他或是对于时尚的眼光，他在意的是议题。」

</weibo><weibo id="1337" polarity="1">

希望能出DVD的上影经典动画全集

</weibo><weibo id="1338" polarity="-1">

回去看了，VCD的画质，但是价格比较便宜。不在乎价格的话，建议买DVD版本的。

</weibo><weibo id="1339" polarity="1">

This is the very book that I've been looking for a long time!
And now, i got it!It's just perfect when reading it! You will get to know some different customs in the book!

</weibo><weibo id="1340" polarity="1">

昨晚上又看了一遍，片子很好，花絮也还好吧，只能说花絮还好，不是太多，不过别的收录很不错，收录了很多有意思的东西，值得推荐！

</weibo><weibo id="1341" polarity="1">

收到货了，很快

</weibo><weibo id="1342" polarity="-1">

游戏中总是弹出错误信息，说“应用程序错误”或“内存不能为written”等，请问这是电脑系统方面的问题还是光盘的问题？我是今天刚收到的货。

</weibo><weibo id="1343" polarity="1">

自从孩子上 小学后,我买了几本关于教育孩子的书,可是有的书实用性不是很强,自从买了这本书,觉得确实是一本实用性很强的书,值得推荐准备再买几本送给亲朋好友.

</weibo><weibo id="1344" polarity="1">

很一般，没什么特色，宝宝也不喜欢，还是儿歌类的好些。

</weibo><weibo id="1345" polarity="-1">

简介不说明只到2002年，这套辅导材料已落伍，实在是误导消费者，虽然产品是好的，但却是早已落后的

</weibo><weibo id="1346" polarity="-1">

妈的什么东西啊,我买了魔兽和三国6都不行,操啊,骗子

</weibo><weibo id="1347" polarity="-1">

上当，别买

</weibo><weibo id="1348" polarity="1">

孩子不喜欢

</weibo><weibo id="1349" polarity="1">

很好,我喜欢

</weibo><weibo id="1350" polarity="-1">

建议大家买之前三思
我买了一款，结果发现打开后多半白屏
结果我打卓越客服跟我说得让厂家出具检测报告

我刚刚收到的货啊！
以后再也不打算在卓越买电子类的东西了
希望大家三思！

</weibo><weibo id="1351" polarity="-1">

价钱怎么翻着跟斗往上涨！书摘也莫名其妙！

</weibo><weibo id="1352" polarity="-1">

电影很好，但卓越的碟效果很差，我买的这张后面放不出了，卓越的所谓正版还不如盗版吗，不要欺骗消费者，砸了自己的品牌

</weibo><weibo id="1353" polarity="-1">

我那个盘放起来断断续续的。质量真不好！
不过宫大的片还是一如既往的好。

</weibo><weibo id="1354" polarity="1">

质量不错哦，速度也快

</weibo><weibo id="1355" polarity="-1">

都带那些配件呀？单电单充还是双电双充？有无数据线、皮套？

</weibo><weibo id="1356" polarity="-1">

这手机很烂我用了一个星期就要不能用了  很多的问题 死机 浏览图片花屏,
 

感觉屏幕的灯也有问题!    很郁闷  新的机拿回来了也是觉得灯有很大的问题!

</weibo><weibo id="1357" polarity="-1">

每一首的音调差不多太单调引不起孩子的兴趣，画面质量也一般。

</weibo><weibo id="1358" polarity="-1">

我购买的三国志11无发升级至威力加强版！！！
下载的补丁说我没有购买原版的三国志11，该怎么办？？？

</weibo><weibo id="1359" polarity="1">

这本书无论从外观还是纸张来说，质量无可挑剔，但是我买的这本个别页数有褶皱情况。
至于内容，更是经典中的经典，梁老的倾心之作，从文化的角度来解释中国的传统文化，非常到位，也非常发人深省，原来很多见怪不怪的东西是这个样子的，原来中国人的行为是受到这样一些因素的影响！
非常推荐！给所有想理解中国人的读友！

</weibo><weibo id="1360" polarity="-1">

我刚下的定单,大家都讲不好,我都有点担心,不好怎么办?????????郁闷啊

</weibo><weibo id="1361" polarity="1">

强烈推荐彼德鲁什卡！我最喜欢的斯特拉文斯基的作品

</weibo><weibo id="1362" polarity="-1">

为何还不来货，我已等了好几天，企盼尽快来货。

</weibo><weibo id="1363" polarity="-1">

大家要认清楚了

</weibo><weibo id="1364" polarity="1">

儿子三岁过了，想提高他各方面的学习能力，但自己教没有系统化，而且他兴趣也不高。因为他喜欢玩电脑，就买了wawayaya系列第二阶段的软件，这套开心英语学习到现在，儿子对26个字母已经能很清楚的区分，而且还认识了很多单词，现在就是继续要让他学习短句了。

</weibo><weibo id="1365" polarity="1">

百听不厌

</weibo><weibo id="1366" polarity="1">

儿子超喜欢，反复的的看

</weibo><weibo id="1367" polarity="-1">

预购了这么久，就迟迟都没送来！！
卓越到底在干什么！！！！

</weibo><weibo id="1368" polarity="1">

很好  买了很划得来·

</weibo><weibo id="1369" polarity="-1">

我同时也购买了《金华烟云》，同《金华烟云》相比，这简直就是盗版！居然也卖这个价钱，太让我失望了。包装也太简陋了，除了第一张碟是放在CD套子里，其他的全部散在简易盒子里，很多都刮花了！！！都不知道被刮花得那些能不能放？！

</weibo><weibo id="1370" polarity="-1">

已经下单了，一次把鲤系列的买过来。先买来看看再说

</weibo><weibo id="1371" polarity="-1">

新到的手机看上去像是翻新的。另外第一次用手机的数据线接口接触不好，一定要用手狠命的按住才行。键盘很硬，是那种嵌入式样的，用多了估计会长茧。最重要的一点，这个三包形同虚设，因为飞利浦有能力出具手机检测报告的全上海只有一个地方，其他城市可想而知，而且根据315网站的投诉情况，对飞利浦手机维修的速度颇有争议，而手机的退货需要在7天内处理，各位看着办吧。

</weibo><weibo id="1372" polarity="1">

比较不错

</weibo><weibo id="1373" polarity="-1">

购买了此款音响，效果极差，卡座只有单声道，致电卓越网售后，态度冰冷，大有拒之门外之嫌，月余尚未处理，等不到回复，非常失望，等待解决！！！

</weibo><weibo id="1374" polarity="-1">

早就买了台湾的精装版，感觉这款游戏做得真的很好，有神作的感觉。大陆晚了好久才出，但我还是买了豪华版，希望单机游戏能多活几年，它的内涵不是网游可以代替的，不过看现在大家买单机好像挺踊跃了，也许会复苏。但是希望商家不要就此就只知道赚钱，周边要做精细，如果一味的高价低质，还出好几个版本，无异于杀鸡取卵，我们这些有收藏爱好的FANS，不是有钱人，你们把游戏价格做得太高，质量太差，版本太多，只会失去我们，因为我们没那么多钱，买高价的游戏，为了收集那些质量不高的周边，买好几个版本。这一点台湾就做得不错，一个普通版，一个精装版，精装版的周边精致得让人看不释手，比如说幻4外传的手扎吧，放大陆估计就是一个十多页的小册子，而在台湾就做成了跟字典一样厚的硬皮本，每页都有素描的人物画像，很美。台湾做游戏是很用心的，希望大陆的代理也能用心做，不要只想着赚钱了，我们喜欢收集周边，但是现在你们动不动就高价格，动不动就出好几个版本，每个里面东西不一样，想让我们多买，但是我们哪里有那么多钱买那么多套实质是一样的游戏呢？还不如把所有的东西都放在一个版本里，这样才能赢得我们这些铁杆FANS的心！玩游戏十多年了，家中正版游戏无数，这几年单机有点儿鸡肋的感觉，代理很需要反思一下。

</weibo><weibo id="1375" polarity="-1">

看图片明明是曹操传呀

</weibo><weibo id="1376" polarity="1">

比较好,可读性强

</weibo><weibo id="1377" polarity="1">

就是那些甘于现状的6区fans，才令出版商肆意妄为，不进则退，悲哀啊~~~

</weibo><weibo id="1378" polarity="1">

CD质量比想像中差.纸张也差,印刷也差.写真...那个东拼西凑的...
但是JUNKI唱的真的很好啊.从来没有想用歌手的标准去要求JUNKI,但是,JUNKI的表现却超过很多歌手~男人,太帅了~~~

</weibo><weibo id="1379" polarity="1">

享受啊
那个音质
那个画面

</weibo><weibo id="1380" polarity="1">

发短信特别不方便！背后的屏幕很大用起来不舒服，是手触屏的！切换屏幕很麻烦！

</weibo><weibo id="1381" polarity="-1">

连内容简介和编辑推荐里的错字也不校对一下。书名都写错了。

</weibo><weibo id="1382" polarity="1">

以前买的书都还可以，你们那里有没有关于工业炉设计方面的书籍，有的话给我介绍哈   将里面的内容介绍写清楚点    我现在急需买一本这方面的书籍

</weibo><weibo id="1383" polarity="-1">

最遗憾的就是不支持彩信，这可是电话的基本功能啊！！！

</weibo><weibo id="1384" polarity="1">

故事每篇都短小精悍，基本上三五分钟可以读完，哪怕没时间阅读，晚上睡前翻看一个故事也是很不错的。两位主角的互动很有趣，其实个人感觉教授改行的话搞不好做的会比草薙好……
另外不知为何电视剧会把那个存在感其实很薄弱的女性扶为主角了，该人在此篇里都根本没出现过啊……难道纯粹是因为作者曾经在作品里说过类似“只要拍成连续剧就必须要有点暧昧”这种话并且还在情节里把主角原来的搭档改了性别成女性，于是导演就严格“遵循”作者“教导”了么……

</weibo><weibo id="1385" polarity="1">

给母亲买的，手感和手写效果不错，就是电池的待机时间只有2、3天，要长点时间就更好

</weibo><weibo id="1386" polarity="1">

还蛮好用的，我现在还在用

</weibo><weibo id="1387" polarity="-1">

摩托的新品上市速度也太慢了.07年10月底买的.1200信号好不过照相功能实在是垃圾,太差了.还有右边的语音控制键太敏感了,经常自动启动.(请说语音命令或人名..)在公共场合很丢人.不过MOTO的信号很好.买手机主要不就是打电话吗!1200E最大支持2G内存,不过装太多东西反应速度会很慢,很卡的!耳机的音质很好听歌效果非常好.不过耳机比较大,不适合耳朵小的人或女性朋友,戴不住,老掉出来.耳机也不抗冻,0度一下就不要用了,会冻坏的,我的耳机的一边就没有声音了.电池待机时间3天左右.要是听歌就半天多.GPRS也比较费电.需要另配一块电池.型号BT50.软件支持的比较少.还有一点是你要要是在大城市的话没问题,小城市的话,出了故障,配件坏了的话,当地的维修点,至尊专卖店一听你是外地买的,还是网上买的话,是不爱给你修的,至尊专卖店没是要送修的.我的耳机冻坏时当地的维修点把我好一顿耍.MOTO的客服拿至尊专卖店没招的!!

</weibo><weibo id="1388" polarity="-1">

音质效果很差，是乱七八糟的一些歌凑在一起，磨灭了莎拉布莱曼的天籁般的音质。
千万别上当买！！！

</weibo><weibo id="1389" polarity="1">

不错，终于出数码修复版的了，记得以前买过一个版不太好，希望这个数码修复版会让我满意。给孩子看经典的迪士尼比现在新出的乱七八糟的动画片好多了阿！

</weibo><weibo id="1390" polarity="1">

福尔摩斯酷毙了，我喜欢他对女人那种态度。哈哈哈哈。

</weibo><weibo id="1391" polarity="1">

我收到的VCD比较好，小孩好喜欢，但没有拼图。

</weibo><weibo id="1392" polarity="1">

卓越发送的这本书是简体中文 还是繁体的？

</weibo><weibo id="1393" polarity="1">

这部书真的不错,差不多是每一回都引人入胜!!!值的一听!!!

</weibo><weibo id="1394" polarity="1">

支持KOBE  支持卓越

</weibo><weibo id="1395" polarity="1">

先听的原声大碟，再寻到了这张DVD，版本好，电影更棒

</weibo><weibo id="1396" polarity="1">

什么时候能出COD4啊

</weibo><weibo id="1397" polarity="1">

比起现在那些矫揉造作的女生唱着嗲嗲的色情儿歌来讲 王若琳就这么横空出世的拯救了大家的耳朵~ 
　真的是被磁性 深厚的声音吸引了 
　不论你以前是喜欢什么摇滚 HIPHOP 估计你都会被这声音吸引住~P4里第一次循环播放的声音就是她的~ 
　要说的是 我感觉英文的比中问的更能唱到人心深处~都很好听~

</weibo><weibo id="1398" polarity="1">

卓越亚马逊提供的东西不错，价格还可以，最起码东西的质量有保证。

</weibo><weibo id="1399" polarity="1">

讲的太粗，一点用都没有，希望能有进一步的好作品推出，我会再关注。

</weibo><weibo id="1400" polarity="1">

鼹鼠从1970年开始拍的，到1998年还有新拍的呢，这些都是70年代拍的吧！

</weibo><weibo id="1401" polarity="-1">

一、预售时间没有公布。 
二、套装内附送挂件一套，没有明确介绍。 
三、之前分辑卖的太贵，让首批购买者感觉受骗了。 
这三点阻碍了有意向者下购买的决心，并且打击尝鲜者积极性。

</weibo><weibo id="1402" polarity="1">

喜欢小津的电影,总是娓娓道来恬淡而略带苦味的生活滋味

</weibo><weibo id="1403" polarity="1">

标准的教学片，很好！就是贵了些。

</weibo><weibo id="1404" polarity="1">

BBC China：视频：郎朗伦敦行 

活跃在世界乐坛的中国著名钢琴家郎朗两周来一直在伦敦演出，并积极参与了伦敦交响乐团的多项音乐教育和交流活动。

其中最令人感兴趣的一个项目是“郎朗与百名琴手”的活动。这是伦敦交响乐团的普及音乐教育项目之一。4月18号，郎朗来到活动举办地点St.Luke's ，同百名琴手一起弹奏舒伯特的《军队进行曲》。

这百名琴手有不少来自伦敦，也有的远道来自萨里（Surrey）、肯特（Kent）、埃塞克斯（Essex）等郡县，有一位琴手甚至来自北爱尔兰。而参加这次活动的琴手水平也不一样，有的刚刚通过钢琴2级，有的是音乐学院的钢琴专业学生。不少琴手是家长与孩子，老师和学生，或兄弟姐妹组成弹琴搭档。在大厅里摆放了50架钢琴，每对琴手四手联弹。 

郎朗说，他对这次活动非常感兴趣，因为除了演出和录音，他现在主要关心的事之一就是音乐教育。在一个多小时的活动期间，郎朗耐心地为琴手示范，一段一段排练，最后，终于合奏出雄壮而华丽的《军队进行曲》。

伦敦交响乐团总监Kathryn McDowell说，“音乐教育是伦敦交响乐团的重点之一。每年大概有48万学生在我们这里学习，我们相信这样的教育活动对交响乐团的未来至关重要。所以我一直在寻找有同样哲理的艺术家，而郎朗无疑是我们的首选。看到百名琴手与郎朗一起上课、演奏，真是非常令人开心。”

http://www.bbc.co.uk/mediaselector/check//china/meta/dps/2009/04/090424_langlangwork?size=16x9bgc=003399lang=zh-Hansnbram=1nbwm=1bbram=1bbwm=1
http://lso.co.uk/home/
http://www.langlang.com/landing

</weibo><weibo id="1405" polarity="1">

买之前是因为看他排名比较靠前，买去来以后发现确实很不错。

</weibo><weibo id="1406" polarity="-1">

实在是不好

</weibo><weibo id="1407" polarity="-1">

手机功能全面，用惯了之后会比较不错。可是主题的色彩方案太少了，选择条只有银灰色。

键盘的做工不好，键盘有个别按键像是快要断裂的感觉。

外放的音质中规中矩，当然，如果硬要和一千多块以上的诺基亚，索爱来比较，是要差那么一些的。

自带的t9输入法和索爱的t9输入法也有一些差距。好就好在它的虚拟键盘支持词组的输入。可以用手指触屏代替键盘。而且手指触屏的效果比用手写笔要好。

“情景模式”的设计很好。只可惜在情景模式里面少了一个“自定义听筒声音”的功能。所以，每次在室外刚刚用完电话后，一回到室内，不能通过情景模式来把听筒音量调小，接一个电话就会很刺耳

</weibo><weibo id="1408" polarity="1">

故事情节等都还不错. 我正在看.

</weibo><weibo id="1409" polarity="-1">

我女儿曾经问过我这个问题，我不知道怎么才能给她说明白。所以买了这个碟。现在她知道了，长大就像妈妈了！很好。

</weibo><weibo id="1410" polarity="-1">

太贵了!!!!!!强烈要求降价!!!

</weibo><weibo id="1411" polarity="1">

原理讲得很详细也易懂，没有采用一般书里的令人头痛的图解法分析，感觉效果更好

</weibo><weibo id="1412" polarity="-1">

看到邮件广告说4G的朗科卖49元才点进来的，结果变成了2G，摆明欺诈广告！

</weibo><weibo id="1413" polarity="1">

期待张杰的这张专辑lt;lt;明天过后gt;gt;,因为已经爆光的两首歌很好听,好想快点听到其他的歌.

</weibo><weibo id="1414" polarity="-1">

怎么没有赠送qq秀的可刮涂层

</weibo><weibo id="1415" polarity="-1">

5月9号定的货，现在还在处理中……，以后购物得考虑其它的网站了，好失望，又不是第一次这么慢的了！

</weibo><weibo id="1416" polarity="-1">

这本书题目倒不错，就是讲解太啰嗦，建议基础比较好的不要买这本书。

</weibo><weibo id="1417" polarity="1">

唱片业为数不多的能打80分以上的专辑~~

喜爱欧美音乐的朋友绝对不能错过~(虽然和原盘来说删了几首歌)

</weibo><weibo id="1418" polarity="-1">

1.1L
1.2QT
37OZ

我在沃尔玛看到的~

我快成客服了= =

</weibo><weibo id="1419" polarity="1">

绝对可以算得上皮克斯近些年最好的动画片了！！！

</weibo><weibo id="1420" polarity="1">

这套音乐做的很好,很适合孩子门听. 特别是用孩子们能够理解的形式表现经典.推荐给朋友也很喜欢.

</weibo><weibo id="1421" polarity="1">

有志于写好报告的人，应该读读这本书。
老奸巨猾的报告高手，好多东西可以学。

</weibo><weibo id="1422" polarity="1">

功能还挺全，手感也不错，就是厚了点，不过总体还是很喜欢

</weibo><weibo id="1423" polarity="1">

鼻子舒服多了

</weibo><weibo id="1424" polarity="1">

关于这类的书不太多，这本书我在别的地方看到过，内容比较系统，不太适合休闲着看，作为知识来了解还是可以的。

</weibo><weibo id="1425" polarity="1">

刚刚读完这本书，感觉不错，启发很大，这是我继读完算法导论以来发现比较好的一本书，推荐对算法以及对大公司的面试题有兴趣的人去看看。

</weibo><weibo id="1426" polarity="1">

有没有DVD的？？？

</weibo><weibo id="1427" polarity="1">

比较好看

</weibo><weibo id="1428" polarity="-1">

使用后感觉很好，第一次使用时由于不知如何使用，说明书没有说清楚如何使用，浪费了一贴，贴后果然药膏变黑了，不知是否就是广告所说的拔出了体内的毒素。

</weibo><weibo id="1429" polarity="-1">

有出版商没代理商，6张光盘简包后塞在2碟装的塑料光盘盒内，有2张光盘有点变形，我自己的笔记本读不出CD2，还好用人家的笔记本能正常读，就做了镜像装好了游戏，外包装很粗糙，说明书大部分页面根本没办法看出写的或者画的是什么，还不如干脆不要说明书，后悔买之前没仔细看评论

6CD中5CD是游戏，1CD号称是原声CD，因为用的笔记本喇叭，所以没能听出音质的好坏

另外，SH3（不是生化3……）可以在Vista下玩，不需要使用兼容模式直接就可以正常游戏了

PS：本人Vista用到现在一直觉得蛮好，比XP稳定多了，SP1后对老游戏的兼容性感觉比XP好多了，至少生化2在兼容模式下可以很正常的存盘读盘和游戏了，不过可惜的是生化1还是玩不了

</weibo><weibo id="1430" polarity="-1">

不明白卓越怎么选个烂公司来承包投递，绝对保证1号前送达，都已经过了12小时，一点消息都没有，担心是不是被骗了。从开发区到番禺只要2个钟，27日已经发出了，真的无语，不知是不是先送会梅州总站然后在倒回番禺。

</weibo><weibo id="1431" polarity="1">

刚收到，很好！碟子是中英文双语讲解（英语讲解是个老外），另外配法、俄、日、韩语字幕，性价比很高。

</weibo><weibo id="1432" polarity="-1">

前几天还45元，现在涨到50了，不带这样的啊！不买！啥时间降回到45再买！

</weibo><weibo id="1433" polarity="1">

7月16号上午10：04订的货。7月17号10：00就拿到货了，送货很快，很满意
拆开包装，很精致，保存得很好！
开始煲机，试听！
高音确实比MX500国际版进步了很多，没有了刺耳的入耳音
中音还原人声十分逼真，试听了被遗忘的时光和加州旅馆，每一个乐器都是那么清晰和真实，这点我非常的满意
低音确实没有MX500国际版强悍，但是我还是能接受的，非常的柔和，喜欢重金属的人可能会比较不满意，但是我个人喜欢真实，自然的音乐，所以普通的摇滚还是能够接受的
总体，非常的满意，外观时尚，音质绝对满足大部分音乐发烧友的需求，值得一买！

声明，我不是托儿，确实是实话！仅个人意见

</weibo><weibo id="1434" polarity="-1">

勿以恶小而为之！最近发生的事情很不好！你们内部有问题

</weibo><weibo id="1435" polarity="-1">

买回初次使用就发现经常死机，投诉的客服效率很慢，最终回复说1024X576是支持的高清文件的临界点，再高一定不支持，同样的1024X576也不一定能播放，而且对文件、码率什么的都有要求。总之就是下载一般清晰度的RMVB文件还能说得过去，但是1024X576甚至更高的高清文件就别想了。

</weibo><weibo id="1436" polarity="-1">

标称是语音王，实际没有此功能，而且通话质量太次

</weibo><weibo id="1437" polarity="-1">

昨天下订单，今天去银行存款，回来支付完成就缺货！

</weibo><weibo id="1438" polarity="-1">

459同志！我看了好多样东西都有你的差评，都不敢买了，后来我看了你对所有商品的评价，吓了一大跳！您是报复卓越呢吗，您可别害我们消费者啊，说哪个都不好，你其实都没用过吧！但是看你最早的评价好像不是这样，比如你评论那个舜龙不锈钢电水壶好像夸的很好啊。不要你自己碰到一个不好的商品就劝大家不买，这样很不道德，我觉得这样你的素质也太差了，你完全可以到315去投诉，给你的建议。那样起码是公平的，是真是假那里说了算。希望你别把我认为是卓越员工就OK了！！！抱打不平！

</weibo><weibo id="1439" polarity="1">

印刷精良~~！！内容就不用多说了，张爱玲写的，很有味道~值得收藏~！

</weibo><weibo id="1440" polarity="1">

快进货
我等不及了

</weibo><weibo id="1441" polarity="1">

If Final Straw introduced Snow Patrol to the mainstream and Eyes Open cemented the band's popularity, then A Hundred Million Suns is the group's ultimate bid for stardom, its slick production and sonic uplift designed to catapult Snow Patrol into the upper echelons of modern music. Like "Chasing Cars," the mega-single from Snow Patrol's previous album, tracks like "Take Back the City" and "If There's a Rocket Tie Me to It" are slyly repetitive — their hooks are cyclic, each comprising only a handful of notes, and their straightforward familiarity helps maximize the songs' singalong potential. But A Hundred Million Suns also features more curve balls than the band's past catalog, from "Lifeboats" (an icy love song with synthesizer glissandos and falsetto harmonies) to "The Golden Floor," whose handclap-and-stomp intro recalls the light hip-hop flavor of OneRepublic's "Apologize." This is where Snow Patrol sound best — at the intersection between marketable pop/rock and something more ch...

</weibo><weibo id="1442" polarity="-1">

这套系列的CD我买了4－5盘，起初都不错，可是听多几次就都播放不出来了，不会那么背，给我配送的都不好吧。我宁可相信是CD质量有问题。

</weibo><weibo id="1443" polarity="-1">

产品还可以,从发货到收到货时间也很快,只是主机电话在经过使用过程中发现听筒时而清晰时而声音很小,请问这是本产品原是这样的还是有什么问题?

</weibo><weibo id="1444" polarity="1">

同主题,待答......

</weibo><weibo id="1445" polarity="1">

滨崎步出道10周年，再创日本史上纪录！与1998年出道单曲《Poker Face》于4月8日同日发行之10周年纪念单曲《Mirrorcle World》，销售成绩告捷，首周荣登公信榜冠军宝座，为10周年纪念锦上添花！
　　从1998年4月26日发行单曲《LOVE ～Destiny～/LOVE ～since1999～》以来，连续10年单曲夺冠，缔造日本史上女艺人新纪录。滨崎步得知获此殊荣后非常开心，并透过所属事务所表示：“今后也将努力唱下去，希望大家继续支持！”
　　新单曲《Mirrorcle World》成为滨崎步第30张冠军单曲，缔造同时保有日本公信榜女艺人“单曲连续夺冠年数”与“冠军单曲数”2项NO.1惊人纪录！
　　http://top40-charts.com/song.php?sid=23307

</weibo><weibo id="1446" polarity="1">

强烈推荐，经典的好东东。我家先买了一后又买二，宝贝喜欢我和老公也喜欢

</weibo><weibo id="1447" polarity="1">

除了张学友的歌不该入进去，其他都很好听

</weibo><weibo id="1448" polarity="1">

一本很值得一读的书~

</weibo><weibo id="1449" polarity="1">

找了这张碟很久了，但在中国大陆一直都没上市！
还好卓越更新速度快，看到之后，我马上就下了订单了！
这张碟是Rain的最新力作（也不新啦……）他本人也参与了词、曲、舞蹈的创作。
在ＭＴＶ听过之后，就深深地被吸引喽！　
真的是一张好碟！
大家考虑一下吧！

</weibo><weibo id="1450" polarity="1">

上高中时看的经典电视剧，从那以后就盼望着重播，可一直未能如愿。现在终于在卓越重温了一遍。很不错，扣人心弦的剧情和演员们出色的表演让人怀念。还有黎明也是通过这部剧集开始记住的。岁月已然流逝，但经典是不会让人遗忘的。

</weibo><weibo id="1451" polarity="-1">

讲的是100多年以前的美国股市，跟现在无法比较，基本无用!
建议大家可以买别的！

</weibo><weibo id="1452" polarity="-1">

索爱K818这机我看了很多的行货手机店拉价格都在2400++++没想到卓越上要2598~令人很失望~本来以为卓越上买东西可以便宜点~~哎不说了~你们还是注意一下你们的价格把!

</weibo><weibo id="1453" polarity="-1">

这款是不是没有正反转功能啊，带正反转的是RE那个型号吧

</weibo><weibo id="1454" polarity="-1">

第一眼看到这款手机太喜欢了,而且价格也不贵.朋友有很多都买了新手机,我也想买,但现在我的手机还好好的,真的很想要.没办法,继续关注吧!!!!!!!!!!!

</weibo><weibo id="1455" polarity="1">

好听
是可以安安静静听的歌，悠扬又深情。

</weibo><weibo id="1456" polarity="1">

这本书的感觉读起来有点没看头,没什么细致的思想,都是一些简单的道理

</weibo><weibo id="1457" polarity="1">

很精致，性价比比较高，哈哈，阅读和收藏都不错哦

</weibo><weibo id="1458" polarity="1">

典型的搭车的书

</weibo><weibo id="1459" polarity="1">

挺好的，毕竟是名牌

</weibo><weibo id="1460" polarity="-1">

没想到买了后只能用电信的卡，很挫败。退也退不掉。。

</weibo><weibo id="1461" polarity="1">

剧集前部分87集版的有所增加，中剧集部分有些剧情倍删减了，后面的剧情有所增加，整体的剧情效果相对好一些，但是，剧情倍删减无疑是令人遗憾的事情！

</weibo><weibo id="1462" polarity="1">

相比之下没有太多突破还很复杂，我还是喜欢4多一点

</weibo><weibo id="1463" polarity="-1">

就是屏幕本身印上了一幅图案，字体就是浮在屏幕上面的黑字。

</weibo><weibo id="1464" polarity="-1">

画面质量太差，对宝宝视力影响很大，不建议购买

</weibo><weibo id="1465" polarity="-1">

中关村的价格 一楼已经说了 ！ 你们的价格太贵了 我觉得你们的东西和服务越来越差劲了。 再不改 等着裁员倒闭吧！

</weibo><weibo id="1466" polarity="-1">

就是最后有卡住。

</weibo><weibo id="1467" polarity="1">

只可惜还是针对国内定制的，不能支持UMTS、HSDPA

</weibo><weibo id="1468" polarity="1">

正在读，但是拿到书的时候觉得，封面特别的舒服，让人很想看下去，内容也不错

</weibo><weibo id="1469" polarity="1">

这个软件还比较有用，不过学习关键还是在自己用功否，所以结果当然也会因人而异喽！

</weibo><weibo id="1470" polarity="-1">

发过来的包装还可以，但是里面的东西就可以不管了？光盘是折成两半的。
书的具体内容还没看

</weibo><weibo id="1471" polarity="1">

是买给男友的，不过他说不错，准备自己也看看。

</weibo><weibo id="1472" polarity="1">

卓越欺诈！要求双倍返还！

</weibo><weibo id="1473" polarity="1">

这可是我小时候最爱看的片子了

</weibo><weibo id="1474" polarity="-1">

画质很差,连VCD的效果都不如,不过将就着能看.

</weibo><weibo id="1475" polarity="-1">

最近的几张精选，除了范范那张删得少点，还有点兴趣买，其余几张的引进版叫我们怎么买

</weibo><weibo id="1476" polarity="-1">

喜欢欧莱雅，但是建议欧莱雅推出比较多容量的包装，不然1瓶用不了多久就完了，现在不是都提倡节约吗？包装也有点浪费，我看价格花在包装的也有一点，要是100ml 或者150ml的供大家选择，我们会更加踊跃购买.

</weibo><weibo id="1477" polarity="-1">

不值，现在认为钱贵的不一定是好货。已经好几次上当了。

</weibo><weibo id="1478" polarity="1">

没过敏，香味还好，算真！擦多次皮肤受不了负担，会起油脂粒！包装有损！

</weibo><weibo id="1479" polarity="-1">

因为之前用过联想手机，觉得国产手机不像传说的那么差，这款手机的外观功能和超低的价格吸引了我，用了两个多月了，不错，没让我失望。

</weibo><weibo id="1480" polarity="-1">

既然邀请我评论一下,我也就做一下评论吧!但做了评论就不能藏起来了,一定要公布出来大家能分享的到!要是藏了,以后就会在网络上大为宣传了!
    好了,说正题,说实在的,此教程不咋滴,劝朋友们别选购,不好!讲的很大概很笼统很不细致,看这些东西对学好普通是没有什么实在意义的帮助的!
    好了,不想多说了!说多了都不知道能不能被贴出来!
    ^_^

</weibo><weibo id="1481" polarity="1">

可惜看过后还是对这些唯心主义的东东没有兴趣.不过南大师对佛教的讲解真的是好/

</weibo><weibo id="1482" polarity="1">

BBC Films

Reviewed by David Wood

Small-town Marshall Will Kane (Cooper) faces a lonely, dark vigil when he hears that a deadly enemy and vengeful murderer has been set free by liberal abolitionists. Attempting to enlist the help and support of his good neighbours in suppressing his returning foe, Kane finds only cowardice and fear whichever way he turns. Worse perhaps, while preparing for the inevitable gun battle, Kane faces vehement, pacifist disapproval from his Quaker wife Amy (Kelly). Meanwhile, his nemesis and eager gang speed ever nearer, due to arrive on the midday train. 

Bolstered by a highly dignified and impeccable performance from an aging Gary Cooper, which has since come to been seen as synonymous with male heroism, Zinnemann's taut, meticulously crafted Western - largely played out in 'real time' with an emphasis on ticking clocks palpably cranking up the tension - still stands as one of the greatest examples of the genre. It's an allegorical tale about the McC...

</weibo><weibo id="1483" polarity="1">

准备购买

</weibo><weibo id="1484" polarity="-1">

上次看还有货，怎的又变成没货了

</weibo><weibo id="1485" polarity="-1">

我买这套资料，上面写有书的 但是收到的货只有光盘没有书的？？能不能给个解释

</weibo><weibo id="1486" polarity="1">

ModernSky.com：

　　乐队鼓手德恒是多语有趣的阳光邻家男孩，直率、幽默、随和、有责任心、执著……正如他在乐队中稳扎地用他变化不多但恰到好处的鼓击垫好了节奏，平常的生活里他也是在扮演一个总考虑让别人快乐的角色。而朗磊则是忧郁的奇才型吉他手，在自己内向的世界里编造那些如珠玉落盘般响亮夺人的吉他弹奏，却疏于与人打交道，与乐队其他成员的认识也是由于一种隐约的默契。从吉他手转为弹贝斯的杜玮并不是一个乐于站到台前的人，平时的他是一个操持着音乐幕后工作的踏实录音制作人，幽默而忠诚，对于朋友以及感情都专注于从一而终，善于聆听别人的话，是个难得的好人。

　　 这样看似温和的组合，如今已经打破了数年来被视为中国乐队典型的“一张专辑见光死”的宿命。《Five Star》并不是他们才华的终点，那青涩的滋味只是起点，《电视猴》正是他们向上走的另一个阶梯。郭硕说乐队的生活可以让他永远看不到尽头，不由自主地向前走，那么《电视猴》就是对这个梦想最好的反馈，因为他们做到了向前走，做到了让音乐生活绵延不绝延伸至他们愿意到达的远方。

　　此时，他们顺利地创作出了第二张专辑，他们才刚20岁出头，他们已经是国内最出色的唱片公司的台柱乐队之一。可以说，他们的少年英气、风华正茂是多么诱人，未来就是脚下的路，四个年轻人将迎着风向前大踏步地走过去！

3．青春梦国的国王
　　 作为决定便利商店乐队未来发展潜力“测试卷”的第二张专辑——《电视猴》在音乐品质上有了令人惊喜的提高。通过每一张专辑所显示出的乐队在音乐上探索和进步的势态，比像流星般闪耀但短暂的光辉要来得更接近平实感人的人生轨迹，细水长流，汇聚成海，奔腾不息。

　　 欣然地拥抱生活并融入其中享受其中，也是一种境界——以“便利商店”为代表的80后一代早已不像前辈们那样较劲，他们关注的是生活本身，享受其中每一样乐趣并试图发掘其中的深意，甚至是用由浅入深的方式从一点一滴的小事中汲取深厚的力量，燃烧音乐的激情。做好每一件身边的事，足堪惊天动地的伟业！“便利商店”就是在这样的滑行中慢慢散发出他们独特的魅力：缓慢地感怀，悠然地浸沁。

　　近四年的创作周期，“便利商店”顺利完成蜕变，不仅仅是音乐上的，更有气质上的。更加沉稳，更加纯粹，关于青春和梦想，他们不止是在营造以梦为马的青春国度，爱情、友情、生活、梦想、瞬间、永恒、他人、...

</weibo><weibo id="1487" polarity="-1">

按照书上的方法。。。BM反而越来越严重，坚持了1个月，也没有效果，但是我妈用效果就特别好，看来这个也是要根据每个人的体质不同而定的。

不过不吃早餐，除非是定力强的，否则到中午没那么大定理，一下子就全都吃回来了。书中还是有可取之处，像是餐后要过3小时喝水；喝水要小口小口慢慢喝，身体才会吸收等。

希望大家不要盲目的一切跟着书走，取我所需进行保养身体。

</weibo><weibo id="1488" polarity="-1">

在市场转悠我自己总结了一点经验，但我觉得看看别人怎样操作会对我有益处，所以在看了这里的书评后我买了它，读起来却让我失望不少，我觉得书里没有多少实质的东西，对我基本没有用处，有些失望。

</weibo><weibo id="1489" polarity="1">

净化心灵，在烦心的时候看看，慢慢的也就平静下来了，对人生也多有顿悟。

</weibo><weibo id="1490" polarity="1">

很喜欢里面的音乐！！
今天收到了，觉得不错的，还有赠送的5张明信片很赞，有四张都是哥哥的~~
个人觉得呢，既然是大陆版，真的应该再便宜七八块嘛。

</weibo><weibo id="1491" polarity="-1">

买这本书时随书赠有光盘，可是光盘却不能用。这使书看起来很枯燥，最终还是没有毅力学会PS的技术。汗。本来一周内可以退换的吧，但本人在江苏，嫌退换麻烦，就没有退换，有些遗憾。不知道下次再买书，会不会再出现这样的问题呢？

</weibo><weibo id="1492" polarity="-1">

很喜欢这套8张专集，本人觉得价格太高了，如定价96-100元请通知本人购买。谢谢。

</weibo><weibo id="1493" polarity="1">

依稀记得几年前第一次听到Yellow，宛若漫天繁星在心中游走。后来又听Speed of sound，酷玩的摇滚明显有些迷幻了。几个月前，又听到了新歌Viva La Vida，音乐明显比从前更加磅礴大气了。有人说酷玩越来越像U2了，但我认为，酷玩依然是酷玩。
专辑发行后强势登顶英美双榜，本周已蝉联英国金榜4周冠军，铁定进入年度前3的行列。
引进版做的不足的就是用DVD盒子装CD。一方面是防止中国的唱片流入东南亚市场，另一方面还顺势已豪华版的名义抬高十几元价格，令所有支持正版的乐迷寒心。

</weibo><weibo id="1494" polarity="-1">

这个碟买回来在DVD上放就卡,好像是盗版碟

</weibo><weibo id="1495" polarity="1">

春节带宝宝去姥姥家小住了几天。刚换了环境，宝宝有些不适应，晚上睡前有点烦躁不安，但是一听见这些音乐，立刻安静下来，过了一会儿在音乐声中平静地睡去，真的很神奇！

</weibo><weibo id="1496" polarity="-1">

封面还是特价260了 怎么没五分钟就成271了 ？ 请解释

</weibo><weibo id="1497" polarity="-1">

多次收到卓越的邮件，评价已购买商品。由此看来，卓越亚马逊还是非常正规的网上购物平台。可是，我是真的不愿意评价，因为我从卓越购买的夏新N6手机真的是水货。原因有三：
1、万年历不对。从2009年1月1日起出现错误，09年1月1日应该是农历12月6日，星期四，可是我的夏新手机却显示的是星期三，而且，大屏幕显示正确，而闹铃不正确（即大屏幕显示正确，左上角显示不正确）。造成的直接问题是，我的周一到周六的闹铃要错开时间。
2、电池不好。不打电话还好，电池显示满格，而一打电话电池就没电了。
3、导航信息不对。系统信息太老了！

希望卓越亚马逊能够从商品质量上多下功夫，不要只在表面的服务上做文章。

</weibo><weibo id="1498" polarity="-1">

我买的碟最后一片读不出!fan a................

</weibo><weibo id="1499" polarity="1">

当初是因为觉得Beautiful Girls很好听
所以买了这盘专辑，
听了之后发现里面的歌都挺不错的~

</weibo><weibo id="1500" polarity="1">

现实总是残酷的，我们的心总会被现实无情的改变，我们总不得不改变自己，将真实的自己掩盖。但每个人都会有自己的期盼的，我们要努力去实现他。

</weibo><weibo id="1501" polarity="-1">

我刚刚拍了就跌价了，单又取消不了...真的是郁闷..希望拿到手的物品不差就好啦

</weibo><weibo id="1502" polarity="1">

没有价值

</weibo><weibo id="1503" polarity="1">

虽然每篇都很简练,但一切都是从生活出发.在里面看到很多自己的影子,产生很多共鸣....
好一句知易行难

</weibo><weibo id="1504" polarity="-1">

就冲着莎拉布莱曼在奥运会上在全世界面前又露了一把，身价又大涨，又中国巡演什么的，那么应该对中国的歌迷更加优待才对。不但没有，而且净偷工减料。 而这张碟在国外都是CD加DVD Live, 光一张CD就卖这么贵，真没意思，谁买呀？

</weibo><weibo id="1505" polarity="1">

我看了内地的才看118的分钟版的
觉得删了很多有些地方衔接不起来
118的虽然贵但是很值得
盒子做的很精致还有画册送
值得买
如果各位想收藏推荐118的

</weibo><weibo id="1506" polarity="1">

列宁格勒爱乐乐团的铜管乐在世界上无其右者,太强了!

</weibo><weibo id="1507" polarity="1">

李安的卧虎藏龙火了之后，张，冯之流就跟风拍武侠，可怎么也不如李安的飘逸清丽，那么有禅味。十面埋伏，夜宴里的竹林，以及无数个广告里的竹林，都不及此片中家乡的那片竹林。
(ps:夜宴也是同一片竹林：浙江湖州安吉县中国大竹海。）

</weibo><weibo id="1508" polarity="-1">

2块锂电池(1600mAh)， 充电器， 说明书， 耳机， USB传输线， 三包凭证， MicroSD(T-Flash)存储卡


少一块电池,没耳机,没存储卡

</weibo><weibo id="1509" polarity="-1">

5月31日訂的單,剛剛收到貨,送貨速度還算可以.但產品打開之后讓我很失望,當場驗貨發現硬盤底面已刮花,發票金額也寫錯.沒有試用,我當場據收了.

</weibo><weibo id="1510" polarity="1">

身边比较流行的一本书，懒得跑书店，另外网购也便宜。

拿到实物，不错。

</weibo><weibo id="1511" polarity="-1">

这个喝其他的减肥产品我都有用，搞得我也不知道哪个效果更好一点，但是买单盒的时候效果还是不错的，这个跟那个一样，应该也有功劳吧。

</weibo><weibo id="1512" polarity="1">

超级喜欢黑背的漫画咯。。

</weibo><weibo id="1513" polarity="1">

啊啊 什么时候发售哇？等不及了

</weibo><weibo id="1514" polarity="-1">

本人于5月15日买此机叨今天刚好十天却自动关机四次。请问此机是不是本来就这样？

</weibo><weibo id="1515" polarity="1">

刚到货，就发现降价了，稍有郁闷，不过东东不错，安装起来很好玩，装好后也蛮结实的，我把它装成一个三层架，一个带轮的两层架，真的蛮好玩的。

</weibo><weibo id="1516" polarity="1">

我很喜欢毕淑敏的文章，上学的时候就很喜欢她写的散文，为了买她的散文集《翻浆》曾苦等三个月，当时书架上仅存这一本了，而且书边被人都翻起毛了，封面还沾满污渍，我几次拿起又放下，最后还是买下了，而且是原价一分不少的。后来毕淑敏写的文章我几乎都读过。
    现在《毕淑敏母子航海环球旅行记》我马上要读完了，感觉首先是非常佩服毕淑敏这个人，要知道她年近六旬，竟然还有勇气去做航海环球旅行，真的很佩服她的勇气！在这本书中，它不仅写出了旅游见闻，而且我从文中读到了点滴人生感悟，我们的一生应如何看待身边的事，对自己该有个什么样的规划，你最大的目标是否已经实现？

</weibo><weibo id="1517" polarity="-1">

书对于2008来说很烂，根本没2008系统方面的特性讲解，就是编著者另本2003的翻本。有系统经验一年以上的强烈建议不要买。

</weibo><weibo id="1518" polarity="-1">

快递公司的素质很差，忘立即换好的快递公司。

</weibo><weibo id="1519" polarity="-1">

晚上送到了。路灯下没检查清楚。
拿回来一看，左上角撞了。
中间的胶也断了。

</weibo><weibo id="1520" polarity="-1">

用了3天，毛孔开始变细了，真高兴！

</weibo><weibo id="1521" polarity="-1">

第一次收到没有说明书的盒装正版软件

</weibo><weibo id="1522" polarity="-1">

用护眼仪时，我希望的是安静的氛围，可璐瑶太会折腾了。呜呜娃娃个没完，还让不让人睡觉了？

</weibo><weibo id="1523" polarity="1">

好书,全面.

</weibo><weibo id="1524" polarity="1">

儿时是看着译制片长大的，在译制片中成长的不仅仅是岁月的积淀，更多的是带给那时很难得到的艺术素养、情感经历。开始纯粹是为了看视直到雪花满屏，才接触到译制片的，后来……（没时间了，要出去采访了）

</weibo><weibo id="1525" polarity="-1">

画面不太清晰,46集的剧集压缩在2张盘内,画面可想而知,特别需要指出的是该套碟片的字幕抖动比较厉害.

</weibo><weibo id="1526" polarity="1">

这套ＣＤ让我回到童年，女儿也很喜欢．

</weibo><weibo id="1527" polarity="-1">

能播放吗？我买的电脑上放不出来。大家在DV机子上能播放么？

</weibo><weibo id="1528" polarity="1">

非常喜欢SUPERJUNIOR他们的歌!
好听!

</weibo><weibo id="1529" polarity="1">

很好使，就是价格没少多少

</weibo><weibo id="1530" polarity="-1">

有伴奏，没有声音，咋回事？？？管理员回答

</weibo><weibo id="1531" polarity="1">

这个电视剧超级好看，是中国电视剧的颠峰了，如果你喜欢张国立的话，一定要拿一套。

</weibo><weibo id="1532" polarity="-1">

别买了！网上到处都有下载的

</weibo><weibo id="1533" polarity="-1">

没有电子书,送的电池用了2个月就坏了....还有他的系统有问题,就是刚发完短信在按后退时,刚好提示短信以发出的震动响了就惨了,,,会一直震动的.....送我的电池是水货吧????????

</weibo><weibo id="1534" polarity="-1">

CD外观质量不敢恭维，几张叠在一起用一个很薄的塑料袋封着，放在纸盒子里面，建议大家另行准备好薄片型CD袋重新装，因为打开包装就=撕坏塑料袋，纸盒还算厚实。
  画面就更不敢恭维了，安了播放软件后，没有片头歌曲，直接就开始了不说，而且只能用很小的画面来看，拉大就多了很多马赛克。不过配音和电视播放的时候是一样的。

  如果不是因为实在喜欢这部动画片，就退货了。

  不过考虑到价格19元，实在喜欢故事的朋友，如果习惯在电脑上看小画面的话，还是可以考虑购买的！（个人建议）
 基本上20元买到的也就这质量了。。。。：（

</weibo><weibo id="1535" polarity="1">

书的质量超好，纸张是微黄，不刺眼。书是大32开，很大气。包装很好外有塑料皮包装，很好的，推荐！！！

</weibo><weibo id="1536" polarity="1">

我很喜欢书名里面的一个“慢”字，我自己一直就觉得自己是被催大的，也不是说父母没有把自己教育的好，但墨守成规的教育方式好像把我们那一代都教育成了一个样子。。好可怕。。

</weibo><weibo id="1537" polarity="1">

估计大多数人还没听过他的名字的时候，我就因为劲歌金曲上他的一曲“爱爱爱”开始关注他了，那首歌不错。之后接连听了他两张专辑，但说实话，那两张都太小众了，偶尔根据心情听一下还行，并不适合大多数人。不过这张《橙月》有点不一样，虽然演绎一如他的本色，但从歌曲方面来说，更市场化了，传唱度更高了，流行的同时却也没有流俗，整体水平能达到如此的专辑在当今乐坛，不多见了，值得推荐。

</weibo><weibo id="1538" polarity="-1">

为什么写的配件是 "手写笔 2"   难道里面有两个手写笔吗

</weibo><weibo id="1539" polarity="-1">

京东网这款机子才888元，卓越是不是该调价了啊？

</weibo><weibo id="1540" polarity="-1">

发现卓越都成了期货交易所了，货品价格每日起伏无常，消费者信心大损。

</weibo><weibo id="1541" polarity="1">

还没来得及看

</weibo><weibo id="1542" polarity="-1">

太好了,卓越总算进这张演唱会的VCD版了,我盼了好久了,我看过一段这个演唱会,可是不全,感觉很不错的.

</weibo><weibo id="1543" polarity="-1">

质量太差了 该货送达我单位时包装袋已破损

</weibo><weibo id="1544" polarity="1">

很不错，放在车上听。

</weibo><weibo id="1545" polarity="1">

记忆了美丽的样子

</weibo><weibo id="1546" polarity="1">

方文山的作品 很值得看哦 只是这版的装订感觉没有纯灰色那版好

</weibo><weibo id="1547" polarity="1">

这个素银版？？那么有没有金版？？

</weibo><weibo id="1548" polarity="1">

现在单机游戏越来越少，仙剑系列，轩辕剑系列，幻想三国系列都玩过后，百无聊赖地看见了复活，于是就抱着试试看的心理买了，以前没打过，老游戏了，不过，这一大包东西感觉还不错，人偶是蚩尤，长相很狰狞，送给小侄儿，功略资料本的塑封可能因为时间久了，已经鼓起气泡了，这是一点遗憾。总的来说，感觉很超值，游戏刚玩，具体如何，还得一段时间啊

</weibo><weibo id="1549" polarity="-1">

今天早晨还是848.5到下午怎么就999了，这涨的也太快了！！！！！！！！。这一天真是太快了，太快了！！！！！！！！！！！！！！！

</weibo><weibo id="1550" polarity="1">

田老师的许多作品都已经在电视上播放过,如lt;lt;小八义gt;gt;是我最喜欢的作品,希望这部作品能够购买到,希望卓越能帮我这个忙,也希望让大家听到田老师的优秀作品!!!
我对卓越的服务非常满意,希望以后评书的品种更加丰富.

</weibo><weibo id="1551" polarity="1">

据很寒特养分

</weibo><weibo id="1552" polarity="-1">

买前看介绍并没有信息说是中文翻唱的；心想当然要外文的才能真正体味名曲的原汁原味，谁知拿到后才发现都是中文演唱，效果大打折扣。

建议卓越网介绍时说明演唱者是谁，中文还是外文，以免购买者再被误导。

</weibo><weibo id="1553" polarity="1">

一部在儿童时代就看过多次的描写抗美援朝题材的经典电影《上甘岭》，数十年时光过去了，我今天再来重温通过卓越网买来的影碟，依然有十分亲切之感，特别是影片中那首著名的插曲《我的祖国》更是伴随了几代人的成长，已成为歌唱祖国的优秀代表歌曲之一。当年看这部影片的那种初步感受，至今依然记忆犹新，那时候作为一个儿童的我只知道看战争题材影片过瘾，只希望好人胜利、坏人灭亡，我多次为志愿军的英勇顽强高声叫好，这种感觉是淳朴的，当然也是带有稚气的。后来随着年龄不断增长，每次看到这部经典影片都会加深一层理解，原先的稚气已被成熟的理解所取代，也更加理解了广大志愿军战士的宽广胸怀，同时对战士们在战斗间歇之时唱出的那首《我的祖国》的深刻内涵也有了更深刻的认识，他们正是为了祖国去作战的，他们不愧为是新中国成立后一代“最可爱的人”。经典的魅力在于深入人心、能长期流传下去，电影《上甘岭》还有影片中的插曲《我的祖国》都做到了这一点，它们的艺术魅力将永存下去，它们是进行爱国主义教育最好的、最生动的教材之一。这正是：经典的歌曲源自经典的电影，经典的电影孕育了经典的歌曲！

</weibo><weibo id="1554" polarity="1">

看了这本书，我只是难过，原因很模糊，道不明白似的。每个身处都会的恋爱动物们，其实都有这样的心声：我想找个人懂我，明白我心灵的那块地方是怎么样的。
现代人真的很可悲，，即便是枕边亲密无间的妻，有时偏偏是这世上离你最远的人，也永远不曾踏足过你心灵那块地。所以，人生来孤独于繁华，死亦孤独于尘土。真正懂一个人好难，人终究是智慧的灵物，没有定式，好人有各式的好，坏蛋也坏得异彩纷呈，所以人一旦寻到与自己心灵亲切的人或事后，总是攥得紧，却也失去的最快。拿梅兰芳的事迹，他痴痴眷恋孟小冬，却始终把握不得，倒是枕边的结发妻，虽然没有踏进那块地，却也在他心灵之外的人生城堡里，开出自己的花，让梅兰芳忘记心灵的那片荒芜，而渐渐品味起花卉的好处了。人生，真的很多际遇和安排，不到最后一口呼吸，始终参不透玄机，这个过程，也许才是生命的终极定义吧。
小小体悟，与大家分享。

</weibo><weibo id="1555" polarity="-1">

都是广告，还那么贵，有点像地摊杂志

</weibo><weibo id="1556" polarity="-1">

唐贞观年间，平西王薛仁贵奉旨进京陪王伴驾，不想遭皇叔李道宗陷害，三赴法场，险丧性命，虽最终平冤昭雪，但已心灰意冷，回家后诈死埋名，决心再不为官。时恰逢西凉六国进犯大唐，唐王琴世民决心御驾亲征，平定西凉。为求贤才，军师徐懋功用计骗出薛仁贵，使其担当了征西大元帅。征西踢上凶险无数，困旌重重，多员战将血洒战阵，众多豪杰拼死疆场，薛家将三代尽忠烈，众英雄浴血破西凉，这才换得贞观盛世得以太平，大唐天子凯歌还朝。

</weibo><weibo id="1557" polarity="1">

此书不错，直接，简单，有效

</weibo><weibo id="1558" polarity="-1">

游戏安装比较顺利,就是不能玩,提示插入"正确的DVD-ROM"

但是玩"科林麦克雷"带碟游戏没有问题,不知道是碟的问题还是光驱的问题?

</weibo><weibo id="1559" polarity="1">

盒子又是裂的，上次就是，希望以后注意哦！舞跳得很好！

</weibo><weibo id="1560" polarity="-1">

我在元旦的时候买了一台515用了一段时间,感觉挺好.上网玩游戏速度快,浏览网页也挺快的.

</weibo><weibo id="1561" polarity="1">

我想知道这个手机有没有英语字典的功能？

</weibo><weibo id="1562" polarity="1">

片子不错，可是刚到货就降价了，郁闷。

</weibo><weibo id="1563" polarity="-1">

货物包装箱外又套了个卓越的大箱子，够扎实！东西很满意，也完好无损。

</weibo><weibo id="1564" polarity="1">

只有一个水晶奖牌？还是有其他的？
如果只有一个奖牌 好像不是很划算……

</weibo><weibo id="1565" polarity="1">

包装精美,音效极好.朗诵和故事编写都很好.只是音乐少些.

</weibo><weibo id="1566" polarity="1">

从《大败局》到《激荡三十年》到《跌荡一百年》，既可以看到吴晓波个人的成长与成熟，也可以看到以吴为代表的商业评论人士的成长与成熟；可以看到他们的关注视野的逐步拓展。
    以史鉴今，只有学会从历史纵深角度看问题、只有建立宏观大视野，才可能对今天有更接近真实、更接近根本的认知。
    这本书可以与金一南的《苦难辉煌》对照看，相得益彰，可深得开卷有益，开卷有趣，开卷有味之乐。

</weibo><weibo id="1567" polarity="-1">

请问,这本书几万年后会有货呢?一再等待,是不是出版社没纸了?

</weibo><weibo id="1568" polarity="-1">

东西真是好，就是真贵。降到200肯定买了。这有孩子的，经费一般都紧张，卖这么贵，赶紧搞个活动吧。

</weibo><weibo id="1569" polarity="-1">

本来就是1-3岁年龄段的歌，可买了好几盘都没动画，只有音乐，只能听，小孩根本不喜欢，我觉的上面应该标明。

</weibo><weibo id="1570" polarity="1">

一般，呈下滑状态

</weibo><weibo id="1571" polarity="1">

就那么有限的歌好听

</weibo><weibo id="1572" polarity="1">

本来担心收货音箱会坏，但是还好，没有划痕包装也完好，音质算不错，这个价位算可以了，线控很漂亮，就是要经常擦，会染指纹。建议购买。

</weibo><weibo id="1573" polarity="-1">

说明书很薄的一本，虽然是彩色的，但页次严重混乱。。。。

4个单盒子装6张cd。。。。。。。。

还有一张被丢在盒子外面，已经磨伤了。。。。。。。。。。

塑料盒子连封面封底都没有。。。。。。比盗版还不如

这个能叫纪念版么，严重上当。。。

</weibo><weibo id="1574" polarity="1">

08年新款，价格诱惑啊。，，，，

</weibo><weibo id="1575" polarity="1">

还送Genie In A Bottle和What A Girl Wants2首歌的MV,超值!!!

</weibo><weibo id="1576" polarity="1">

我喜欢这类型的书

</weibo><weibo id="1577" polarity="1">

从此张牒开始，我会重新欣赏电影配乐，说心理话，音乐比电影更精彩，当然谁都懂“毛之焉附”的意思。

</weibo><weibo id="1578" polarity="1">

我想说：我们老师上课也播了！呵呵~超级棒啊！！！当时我们是100多个同学一起看的，大家都兴奋得拍掌了～我一定要买！！！

</weibo><weibo id="1579" polarity="1">

这张VCD效果蛮不错的，主要还附有CP幕后的花絮，比较爽！

</weibo><weibo id="1580" polarity="-1">

而且有 很多 彩蛋。 。  怎么就这么棒呢！

</weibo><weibo id="1581" polarity="1">

很好，很清晰~~~

</weibo><weibo id="1582" polarity="-1">

是全新的啊！没什么问题！~我还没收过卓越商品有问题的！都不知道那些有问题的商品是不是吹嘘！

</weibo><weibo id="1583" polarity="-1">

不是《天国女儿》的原唱！！！

</weibo><weibo id="1584" polarity="-1">

听了告戒决定不买了，现在的商家有的真是太坑人！

</weibo><weibo id="1585" polarity="-1">

该CD在制作质量上太差,而且音质效果只是一般,有一部分不是原唱歌手所唱,总之,就是让人感到很不满意!!

</weibo><weibo id="1586" polarity="-1">

才1个月，没用几次，就坏了，不能读盘了，请问亚马逊这个怎么处理啊

</weibo><weibo id="1587" polarity="-1">

真的没想到在网上能买到马老师的相声集，互连网真的太方便了！

</weibo><weibo id="1588" polarity="-1">

我从小听这个！现在找不到了！能找到这个真好！

</weibo><weibo id="1589" polarity="-1">

垃圾。。和小沈阳半毛钱的关系都没有！！！拿到手就把它放到粉碎机碎了。。。大家不要上当一定。

</weibo><weibo id="1590" polarity="1">

内容深入浅出，就像一个好朋友伴随整个孕期，共同分享你的变化和感受，也是朋友推荐的，是本好书！

</weibo><weibo id="1591" polarity="-1">

我买了DVD-9的盘,可惜放不出图象,更没有孩子喜欢的贴纸!郁闷的是孩子由于迫不及待想看盘,把盒子的包装给撕坏了,现在连换都不能换,可恨至极,我在网上购物这么多年了,这是我碰到的最倒霉的一次!!!!!!

</weibo><weibo id="1592" polarity="-1">

都订了3天了，还没有发货呢 以前都是2天肯定到货的，而且卓越在邮件中承诺会在1—2天内送达，能否给个回复？

</weibo><weibo id="1593" polarity="-1">

受骗了，花了50多快钱，买了一废物，内容非常不全面，并且很偏，根本不使用，希望大家不要受骗！

</weibo><weibo id="1594" polarity="1">

中国的说唱就得像中国人唱的，功夫做到了。你是我心目中最尊敬的说唱乐队！希望能再带给我们些力量！

</weibo><weibo id="1595" polarity="1">

能拍出这样的片子实在是中国人的骄傲。
姜文，刘奋斗口中中国那一个半导演中的一个。呵呵
收简5实在是有点委屈这电影了。

</weibo><weibo id="1596" polarity="1">

我很喜欢这款机器，什么时候会有货

</weibo><weibo id="1597" polarity="-1">

8-9块的时候看了就准备买啊，准备好呢，又涨到10块了！抗议抗议

</weibo><weibo id="1598" polarity="-1">

我前上个月中旬买了台新车，天气冷的时候味都这么大，夏天怎么办呢？开窗户还不行，每天头很痛。听1039交通台总说买点活性炭，能去味，又听朋友说买活性炭要买椰子壳的，我就买了3盒，现在早上打开车门，味小多了，还是听专家的呀，我再买几盒，家里也放点。

</weibo><weibo id="1599" polarity="-1">

奶奶个熊, 能不能不给星阿?
不是鲍家街不好,是这个碟也太烂了吧?! 楼上的都给我警告了,可是我没有听,还抱有一丝希望,希望音质至少比我从电驴上下的要好点,看来是一个音源录制的...
音质非常非常的差

</weibo><weibo id="1600" polarity="1">

不错的书，值得拥有

</weibo><weibo id="1601" polarity="1">

我玩了,很好玩的,增加了很多的山川和海上的岛屿.真的过瘾至极啊!

</weibo><weibo id="1602" polarity="-1">

全是大道理啊

</weibo><weibo id="1603" polarity="1">

这本书对linux感兴趣的人很有帮助，里面的内容通俗易懂而且有些知识讲的很详细，我很看好这本书。

</weibo><weibo id="1604" polarity="-1">

不说游戏内容,整个产品的包装差,价格高,性价比严重偏离

</weibo><weibo id="1605" polarity="1">

专业主义成为真正的专家。

</weibo><weibo id="1606" polarity="-1">

白等了那么长时间，结局太敷衍了，好多东西都没有交代。。。

</weibo><weibo id="1607" polarity="-1">

很难听清楚，虽有字幕，但小孩根本不可能认识那么多字，所以买了后很后悔！

</weibo><weibo id="1608" polarity="1">

速度很快，样子也很酷，很好。

</weibo><weibo id="1609" polarity="1">

用处不大，也不是很有效。

</weibo><weibo id="1610" polarity="-1">

好像和考试的内容有些不一样，
比较难看懂，东西比较深

</weibo><weibo id="1611" polarity="1">

内容太乏味 动画也不生动 小孩一点不喜欢

</weibo><weibo id="1612" polarity="1">

转眼间成为Jolin fans已经第十年了，一直有种感觉就是lt;1019gt;后最好听的专辑就是lt;舞娘gt;了，其余的，哪怕我是铁杆粉丝，从欣赏音乐的角度都要凭良心说句“还可以”。这次的lt;花蝴蝶gt;,老实说，打从定下这个专辑名我就不太看好；专辑拿到手后一听，我就知道Jolin这次又要被许多人攻击了。
    
    华纳确实花了很多钱来堆砌包装和嚼头，可是我真的难以接受10首歌里占了6首是翻唱，难道他们真的对自己创造音乐的水平这么没信心吗？？？整张专辑下来缺乏新意，要说我自己比较喜欢的，大概就是这次的舞曲比Jolin过去的要好听，节奏感更强了，例如lt;大丈夫gt;,lt;愈慢愈美丽gt;,lt;热冬gt;。可是慢歌，已经再找不到lt;我知道你很难过gt;，lt;最终话gt;或lt;柠檬草的味道gt;那种感动了。 听得出，在lt;降落伞gt;里Jolin的唱法和以前有点不同，算是一个小惊喜。当然，其实感动更多是因为歌曲唱出了自己的故事与心声，可是这次就是感觉有点平淡，歌词也有点玩文字游戏，其实平白自然点也许更易有共鸣。
   四颗星是给一直努力不懈的Jolin和不俗的包装的。加油，Jolin，美丽的花蝴蝶，粉丝们一定挺你！

</weibo><weibo id="1613" polarity="-1">

为什么发给我的书没有纸样？？？

</weibo><weibo id="1614" polarity="1">

不是的话，看了这本书后我相信那就是真有时间隧道。

</weibo><weibo id="1615" polarity="1">

孩子喜欢听上面的故事，不错！

</weibo><weibo id="1616" polarity="1">

很好的音乐 美 静  听听吧 涤荡灵魂

</weibo><weibo id="1617" polarity="-1">

买的是4碟的,怎么送来2碟的,烦心

</weibo><weibo id="1618" polarity="-1">

加个外纸盒多出去7-8块钱,这纸盒是什么做的这么值钱?出品商有点说不过去啊

</weibo><weibo id="1619" polarity="-1">

我今天刚收到货 我有两个疑问
1。我已上卫生部的专业网站查询 香水的批号写着卫妆进字（2004）第0745号 我在卫生部数据库查询的结果是这个批准字号对应的是“兰蔻柔美胭脂”，请给我解释
2。我注意外包装薄膜上写着制造商是美国 但是纸盒底部写的是MADE IN FRANCE，香水瓶底部写的也是MADE IN FRANCE，请给我解释
  以上这些疑问是我在网站上购买收到产品之前发现不了的，在我打开包装前也发现不了，请编辑给我明确的解释

</weibo><weibo id="1620" polarity="1">

青春舞台的DVD，偶想买很久了，什么时候有货啊~~~~~~~~~~~

</weibo><weibo id="1621" polarity="1">

兴奋呀!!

</weibo><weibo id="1622" polarity="-1">

买了也没有看，浪费料，感觉很差，薄薄的一个包装

</weibo><weibo id="1623" polarity="-1">

太误导人了,是压缩碟,不是DVD版,大家看清再买

</weibo><weibo id="1624" polarity="-1">

希望便宜点的，结果就他了

</weibo><weibo id="1625" polarity="1">

一般，当资料收藏。必要时查阅。详读没必要。

</weibo><weibo id="1626" polarity="1">

书的纸张，质量都不错，但内容不是太经典了。但还是比较喜欢

</weibo><weibo id="1627" polarity="1">

与说明一致，到货速度很快

</weibo><weibo id="1628" polarity="1">

一般般的国产动画，没有马达加斯加好看！

</weibo><weibo id="1629" polarity="1">

评价认真点好不好，很多人是看你们的评价买书呢.
不要把送货什么的问题加在书里。
这是很好的一本书，值得推荐，应该说是必备，慎老师的讲解很深入浅出。很好。

</weibo><weibo id="1630" polarity="-1">

徐文明的lt;短线点金gt;,确实是鸡肋,食之无味,弃之可惜,不过鸡肋毕竟是鸡肋,味道就是不好的.就象徐文明的lt;短线点金gt;一,二,三,我全买了,也看了,说实在的操作的成功率大概也只是百分之五十,与抛硬币的机率没什么差别.我可以负责任地告诉大家,好的方法是不会介绍的,一旦好的方法公开了,那么这种方法也就失效了,因为庄家不是傻瓜,当他知道散户用什么方法能赚钱时,他会让这种方法失效,而且还会让散户用这种方法就会吃药上当,股市是残酷的,不是庄家赚散户的钱,就是散户赚庄家的钱,但无数现实告诉我们散户在股市是被掠夺的对象,一赚二平七赔,这是铁律,没有人能改变的.

</weibo><weibo id="1631" polarity="1">

让我想起很多的歌~我超爱 买了就不会后悔 但是我觉得还是日本版的比较好吧 内地引进的总归有点....

</weibo><weibo id="1632" polarity="-1">

模板内容陈旧，样式难看，尤其是商业版，很俗，图像十分不清楚。

</weibo><weibo id="1633" polarity="-1">

就多了那么几片纸，价钱也上去了，游戏内容又没变化，真是不想再收仙剑的东西了

</weibo><weibo id="1634" polarity="1">

就是价格太贵了

</weibo><weibo id="1635" polarity="1">

快降价吧，回到2100就出手

</weibo><weibo id="1636" polarity="-1">

语速慢,根本吸引不了人,跟;白眉大侠;童林传没法比

</weibo><weibo id="1637" polarity="-1">

"U盘数据传输率：480MB/S" 
这是USB 2.0的理论的传输速度,而不是U盘的速度吧!是否应该明确的标注U盘的理论写入和读取速度,这样才不会让用户误解和产生歧义吧!作为一个老用户希望卓越能在这些方面服务做的更好一些!

</weibo><weibo id="1638" polarity="1">

考虑学艺  ？？    汗

</weibo><weibo id="1639" polarity="1">

很不错的书，不过在工作实践中没有应用过。最多只能用里面的用例分析阶段。

</weibo><weibo id="1640" polarity="1">

一直还是挺喜欢郭蔼明的，虽然觉得这位港姐冠军其实并不怎麽好看。她好象总演不被男主角爱又有点神经质的女人，例如〈笑看风云〉里的黄蕾，〈第三类法庭〉里的周允诺，还有这部〈刑事侦缉档案2〉里的蓝嘉文。〈大时代〉我一直没看完，最后刘青云也是跟小犹太吧，记得〈天降奇缘〉里虽然最后温兆伦是跟郭蔼明，不过好象他是属意小红娘的，也更多观众属意宣萱。可是现实中，这位港姐命道可不像她的角色那麽坎坷了。人家拿了双硕士学位，参加选美又夺冠，人们暗暗称奇本该样貌平平的书呆子怎麽会如此光彩，进入演艺圈演的都是主角的戏，又跟我们演技优秀的黑面刘青云情投意合，得到美满婚姻，看来人生路颇为顺畅。如今淡出在家相夫教子难得一见抛头露脸偶尔出来演戏所谓玩儿票了。而她以前的戏我还是想看，想看那种得不到男主角爱护付出过又神经兮兮的女人。  

话说回来，高婕和张大勇谈了一百集恋爱，若是真再往下编，不定还得冒出几个第三者，这两位还得受多少磨难呢。为了让故事进行下去，港剧里的男女主角总是分分和和。比如看〈一号法庭〉，好麽，我记得江承宇和程若辉是这部开头分结尾和，下部就开头和结尾分，真所谓两口子床头打架床尾和。还有〈陀枪师姐〉里陈小生跟娥姐怎麽着都结不上婚，然后陈小生又和卫英姿美媚打打闹闹了两部，程峰和三元倒是结婚了，婚后倒霉事不断。还是〈妙手仁心〉好，女主角没跟着活受罪，死了一个又一个。  



还是挺喜欢这套剧的，看着那一波刚平一波又起的案件背后的每一个故事，以前怕见杀人血腥，现在发现那些案件里的受害者都是该杀的就觉痛快，而且悬疑剧比较能让人看下去，虽是老剧，也不管它有没有被列入经典的行列，还是看得我颇为过瘾。  



另外，三部曲里边高婕的发型也不同。第一部初出茅庐的小记者，第二部大勇身边的女朋友，第三部的已婚女性。按说郭可盈长了一张不适合荧屏的“大脸”，不过她那样倒不难看，尤其觉得第二部里的披肩发最宜。

</weibo><weibo id="1641" polarity="-1">

片子有问题，播放出来居然没有声音，郁闷！

</weibo><weibo id="1642" polarity="1">

不是外国小朋友唱得

</weibo><weibo id="1643" polarity="-1">

质量太差了，有两个碟看不了，还有两个碟内容有重复。

</weibo><weibo id="1644" polarity="-1">

卓越定价太夸张了吧！！我买的刚到就降了十块！！让人怎么接受呀！以后还怎么买呀！！不爽！！

</weibo><weibo id="1645" polarity="-1">

首先10季的DVD非常的模糊，是比较严重的盗版压缩画质。其次，10本剧情对话脚本，印刷质量比较差，错别字较多，甚至书背后演员的名字也有拼写错误，很严重的盗版迹象，也有较多蹩脚的翻译。

所以以盗版的质量，买正版的钱，是很严重的黑心商贩行为，卓越没有进行商品正盗版的鉴别，也需负相应责任。

</weibo><weibo id="1646" polarity="1">

虽然对话很啰嗦 但是这个游戏让我回忆起童年~ 
有一些让人感动的东西，画面和音乐都比一好很多 值得一玩

</weibo><weibo id="1647" polarity="-1">

支持！不管他做的到底如何。只要是中国人自己做的，我就要支持他！不能让中国的单机游戏，毁在盗版上！！！！

</weibo><weibo id="1648" polarity="1">

天语N77手机对于视力不好的人群来说是不错的选择；最大特点：1.字体较大 2.铃声较大 3.屏幕清晰 4.收音机不插耳机也清晰 5.功能实用；操作简便；价格也实惠！6.两块1800MA电池很人性化。我个人觉得很满意！

</weibo><weibo id="1649" polarity="1">

性價比高  不錯

</weibo><weibo id="1650" polarity="1">

这是一张爵士风格的抢钱专辑。

</weibo><weibo id="1651" polarity="1">

剛收到~感謝卓越噢!
包裝不錯丫,圖片設計什么的也很好.看看內容很可以~應該多出這種外語雜志的!

</weibo><weibo id="1652" polarity="1">

仍然是作坊的做法，只不过作者想法较多。要走出作坊就要扎实地走每一步，更多一些基于长远战略的做法，不能光靠一时的灵活发挥。

</weibo><weibo id="1653" polarity="-1">

大量碟友反映铁盒内翻页卡扣碎裂，一打开碟就掉出来。损坏率相当高。应该是质量问题，用料不过关。TS回应，会暂停发行这样翻页的铁盒产品。

</weibo><weibo id="1654" polarity="-1">

低卡路里的东西好啦
吃了又不胖，大家快进厨房做好吃的吧

</weibo><weibo id="1655" polarity="-1">

根本没有110页的手册！

</weibo><weibo id="1656" polarity="-1">

纸张真是太差了，我是在购书中心看到这本书才到卓越买的，要是以前卓越的书跟购书中心的书一样，现在很想盗版了！
严重抗议中......
卓越要是再这样，建议大家都去选其他网站吧

</weibo><weibo id="1657" polarity="1">

难度比较低，初学者会比较喜欢，另外2本的难度是一样的。

</weibo><weibo id="1658" polarity="-1">

我现在有一部双卡双待的2318,但还不到四个月,面版就不好,充电也没刚开始好.因为我需要双卡机,否则决不选这个牌子,太没保证了

</weibo><weibo id="1659" polarity="-1">

我买了，好多段子都放不出来，要求解决也没人理我，好象东西卖出去就行了，太没有道德了。请大家别上当！

</weibo><weibo id="1660" polarity="-1">

故事还可以。但演的很一般。整部戏演员的表演就好像是局外人在讲着别人的故事。没劲。也可能我不会欣赏吧。

</weibo><weibo id="1661" polarity="1">

虽没有前面好，还是值得一看！

</weibo><weibo id="1662" polarity="-1">

看完长江七号说句实话，有种受骗上当的感觉。这部电影是打着星爷的招牌，结果星爷只是个配角罢了，台词少得可怜，完全没有了原来星爷电影的影子。可能真得像着电影里演的，原来的周星驰已经死了，从工地上摔死了。哎。看功夫，最起码还有一点无理头，可现在什么都没有了，星爷电影灵魂已经丢了！
还有，我再也不会买中凯的产品了。原因简单，中凯的产品是正版的价格，连盗版都不如的质量！光盘数据面制作粗糙，还能看见水纹。电影画质低略，说句不好听得，冷眼看去以为这是VCD画面呢！如果上天在给我一次机会，我会说我再也不买中凯的产品了。如果非要让我加上一个期限，那我会说一万年，不买！

</weibo><weibo id="1663" polarity="1">

极品！  希望还能引进PAVAROTTI主演的威尔第作品如 弄臣 游吟诗人

</weibo><weibo id="1664" polarity="1">

很值得购买收藏的书~学到太多了~

</weibo><weibo id="1665" polarity="1">

一句话..物超所值~~呵呵..真的..我第一次买传记~呵呵..感觉很"正版" ..罗曼罗兰和傅雷两位大师~非常好~~

</weibo><weibo id="1666" polarity="-1">

在商品包装泛滥的今天，忽然地看到了虫师。
没有浓烈的色彩，没有轰轰烈烈的大场面，但里面精致而真挚的画面已经足够了，配乐也十分好听，每一集的片尾曲都是不同的！
奉劝喜欢动漫的朋友，一定要看看，不是说什么思不思考的大问题，而是，它足够安静。

</weibo><weibo id="1667" polarity="1">

本书都是一些空乏的语言,没有任何实际指导意义.

</weibo><weibo id="1668" polarity="1">

听完CD一定要买现场版，现场版表演和录音棚出来真是风味不同，现场版的麦克风配合真实太棒了，尤其是歌剧No.2,高音效果太棒了，买的真值！

</weibo><weibo id="1669" polarity="1">

这书看用途了

</weibo><weibo id="1670" polarity="-1">

又开始骗钱了，看了第一部之后觉得后悔，真是垃圾！完全是《东周列国志》的翻译版本，不过加上了一些调侃和时下视角的一些评论而已，不是按照史实写的。感觉一般！

</weibo><weibo id="1671" polarity="-1">

希望快出隋唐演义!那是经典!是一个时代的回忆!
如果出了的话,我会多买几套,把它送给好朋友,我们都是听着它长大的.
我已经买了童林传,三国演义,杨家将,

</weibo><weibo id="1672" polarity="-1">

安装不了，点击“安装”，100%完成后就停住了，不能安装，也退不了。

</weibo><weibo id="1673" polarity="-1">

感觉是假的。刚喷上去味道刺鼻，5分钟味道就没有了。只能扔掉了。

</weibo><weibo id="1674" polarity="-1">

这个片本来歌声还不错的，可是我买的拷不出来，本来想去退货的，想想也没几个钱，所以就算了！

</weibo><weibo id="1675" polarity="-1">

2900就有兴趣.广州这边才卖2999

</weibo><weibo id="1676" polarity="1">

从演员
故事情节
场景
无一不经典

</weibo><weibo id="1677" polarity="-1">

强烈申请DVD版！！！！！！！！！！！拜托卓越！！！！

</weibo><weibo id="1678" polarity="1">

大人小孩都能听

</weibo><weibo id="1679" polarity="-1">

一早听卡巴出２００９三年版了，也到卓越这看过，我还打电话咨询，为什么写的三年版但图片还是以前的包装，到底是不是真的官方卖的三年版，后来说要等一两天给我电话回复，也没打给我就换了。对卓越的这个产品１４１元有怀疑，市场价是３１８元，卡巴官方网上卖下载版都要１５８元，卡巴的合作伙伴星空购物买２５８元（盒装版），送MP3（这个功能就不提了）我真是想不通它为什么可以卖到１４１这么便宜，难道不算MP3和手机版的钱？不送手机版还叫三年包装的吗?如果是真的三年版又这么便宜那真的是太值了，哪位买了写一下，我就在星空上买了，还不错，送的MP3是深圳产的，质量一般，最多也就几十块，打算把它卖给别人算了。提一下当当上面可是卖338元（卖贵了），差别太大了，所以去星空买了。大家别搞错了，是有下载版和盒装版之分的，价钱也不一样。

</weibo><weibo id="1680" polarity="-1">

视频在学习机里不能正常播放 很郁闷！

</weibo><weibo id="1681" polarity="-1">

虽然我没看过```````但是我知道一定是不错的`````` 我想买``但是没钱```看哪位好心能送我一份`````````

</weibo><weibo id="1682" polarity="1">

很好！绝对正版，希望卓越保持优良的服务，保持绝对正版的好东东！

</weibo><weibo id="1683" polarity="-1">

粗略的看了一下里面的内容，讲的东西不错。就是发货太长，8天啊~~~~买别的东西基本都是一两天的事儿，就这个等了8天才发货，为什么呢~~？？

</weibo><weibo id="1684" polarity="1">

书有啥可评的,还不错

</weibo><weibo id="1685" polarity="-1">

都不想做评价了，完全失望

</weibo><weibo id="1686" polarity="1">

好书好书

</weibo><weibo id="1687" polarity="1">

最不该遗忘的历史

</weibo><weibo id="1688" polarity="1">

超好听!真希望去看他们的现场演出!

</weibo><weibo id="1689" polarity="1">

书里面什么内容都有，什么人都适合看，都能得到很多启发。其实这并不是阿朱先生的文章怪了，而是我们这个社会本身就是光怪陆离。中国人太多了，林子大了什么鸟都有了，而软件业又是一个变化多端的环境，在中国大环境下，出现的问题自然是非常有中国特色，软件业的老板不了解软件，粗放式的管理，虽然是高科技的东西，坐起来却还不如很多旧式公司。很多软件公司真的就像个作坊，甚至有些还不如作坊。  

但是这不可以。 

因为中国市场毕竟有成熟的一天，市场总会因此达到自己的饱和。所以就要想方法来解决这些办法。阿朱先生总是很谦虚的说自己的方法很土，因为我们的很多公司就是土包子，还就得用原始的方法。老板不愿意放钱，不就是因为怕赔钱吗？其实矛盾就在这里，阿朱把很多开发中的矛盾都得非常准确。 

但是阿朱先生的文章并不仅仅是这些。还有很多结合业界、经济环境的分析。 

特别是关于经济状况的分析！有些时候，我们对周围的事情总是漠不关心，觉得和我们的行业，我们的生活太远，但现在的市场经济已经把我们紧密的联系在了一起，全球化更加加剧了这种联系。一个小小的波动就会影响全球的经济。 

只有我们去参透这种联系才能让我们的工作变得更加自如。 

这里让我想起了以前《蓝海战略》这本书里提到的太阳马戏团的成功，虽然同样是马戏团，但是他们的竞争对手并不仅仅是周围的马戏团，还有电视上的节目，每个家庭的PlayStation游戏机。而太阳马戏团的成功正得益于他们跳出自己狭窄的圈子，真正思考一下自己所处的行业面临的问题，自己行业面对的消费真正的需求。 

什么是中国企业的问题呢？中国市场其实真的很大，还有各地区发展的不平衡，很多行业起初并不需要去关心如何发展，因为只要他们有业务就有盈利。阿朱先生在《管理软件到底有没有前途》那一章的内容，现在想想都还让我觉得触目惊心。 

问题并不是没有，只是一时没有发现而已。现则则是因为积累的时间长了，终于爆发了。 
　　
看这本书，其实就是阿朱先生帮我们去反思我们的现状，很多问题就出在我们身边，只是没有人告诉我们，没有人去系统的思考这些问题之间的联系。 

而解决问题的方法其实也很简单，只是我们没有尽全力去思考，没有用尽我们周围可用的资源。跟着阿朱先生一路走来，真的感觉收益颇多。 

我其实个人更加期待阿朱先生下一个系列，CRM管理，因为这个部分...

</weibo><weibo id="1690" polarity="-1">

对这个我很失望,质量很差,象盗版的!播放碟子的时候,声音调到最大都很小,图片也没那么清晰.

</weibo><weibo id="1691" polarity="-1">

包装清单上没有内存卡,不配内存卡吗??

</weibo><weibo id="1692" polarity="-1">

封面怎么加了“举世震惊的美国“9·11”事件，使声名赫赫的哈佛大学教授塞缪尔·亨廷顿1996年出版的这部大著急剧升温，持续列《华盛顿邮报》，图书排行榜百小说类榜首。” 太影响装帧了。。那是直接印在封面上的吗。。。

</weibo><weibo id="1693" polarity="1">

我用了一段时间 感觉是不错。。抓着很有手感。音质也不错。。呵呵。。就是不知道 手机 支持哪些格式的游戏。。两卡 双待  。切换也特方便，，

</weibo><weibo id="1694" polarity="1">

一直很喜欢《秋之回忆》系列的游戏，封山之作当然不容错过。买了！

</weibo><weibo id="1695" polarity="-1">

看到上面的评论，说不好，还不信。买了，果然太差。刚过了一个月，母机和子机都出了问题:子机打不出去了，说什么“没有申请这项自动业务”，还跟电信较了半天劲，最后西门子不得不承认是子机有问题。母机打电话，对方总是听着断断续续。
后悔买这个破玩意儿。一句话，便宜没好货，西门子也不例外。

</weibo><weibo id="1696" polarity="-1">

我前两天预定的，给我的反馈上写着5月18日送到，是不是弄错了！？

</weibo><weibo id="1697" polarity="1">

孩子很喜欢，此光盘充分体现了快乐学英语的主张。

</weibo><weibo id="1698" polarity="-1">

考察了很旧，这款机器从运行到外壳的契合，都有不少问题。NOKIA是怎么了啊。

</weibo><weibo id="1699" polarity="-1">

上海美术出品的动画片都很经典，但是这里都不全，希望贵网多进一些，盼!!!!!!

</weibo><weibo id="1700" polarity="1">

BBC China：演唱会比发行唱片带来更多收入 

对流行歌手来说，一直以来发行唱片是他们的主要收入来源，演唱会则是推销唱片的手段之一，或是额外收入。但是此一时，彼一时，随着时代变化，唱片和演唱会收入的比例也发生了变化。


里程碑
根据英国表演专利协会（The Performing Rights Society）的统计，2008年英国唱片业收入达8.97亿英镑，而现场表演收入则达到9.04亿英镑。演唱会收入第一次超过了唱片发行收入。

英国表演专利协会为艺人和作者收取专利费，他们说，这是一个划时代的变化。英国表演专利协会的首席经济师Will Page说，“根据2008年唱片发行和演唱会门票的收入来看，我们到达了一个里程碑，现场表演收入正式超过了唱片发行。” 

其实，不少艺人早已看到了这个唱片市场萎缩，现场表演畅通的潮流。近年来越来越多的艺人和歌手通过巡演增加收入。著名歌星麦当娜就是最好的例子。


有远见
精明并富有创意的歌手麦当娜2007年同演出公司Live Nation签署了破纪录的1.2亿美元一揽子10年合同，包括所有唱片发行和演唱会收入。

近年来，麦当娜几乎连年举行大规模巡演。2006年，她的Confessions世界巡演收入高达1.93亿美元。2008年的Sticky and Sweet巡演收入更超过2.81亿美元。使麦当娜成为过去一年世界乐坛收入最高的流行歌手。

而去年收入仅次于麦当娜的也是一位女歌手 – 加拿大女歌手Celine Dion。她的世界巡演收入达到2.36亿美元。

http://www.prsformusic.com/Pages/default.aspx

</weibo><weibo id="1701" polarity="1">

现在这么便宜了啊 这款手机我很喜欢 待机时间又长 很好

</weibo><weibo id="1702" polarity="-1">

刚送到就加水试了一下，结果发出了类似拖拉机的声音，后打电话给卓越，卓越说要有厂家的检测报告，厂家售后服务人员接到了电话两天后才来，出具了质量有问题的报告，然后传真给卓越，卓越收到后又等了一天告诉我确认了可以给我退货，退货会安排快递在一周左右上门取货，现在我正在等待中。虽然这个过程又慢又麻烦，但卓越的态度还算可以，但愿尽快圆满解决。

</weibo><weibo id="1703" polarity="1">

太贵了，260左右就可以得了。

</weibo><weibo id="1704" polarity="1">

感觉影片不错，其他就不多说了。

</weibo><weibo id="1705" polarity="-1">

这个机器，功能太少
没有连拍功能
存储特慢，一般拍完后要等2秒才能继续拍
没有数字变焦功能
双倍防抖功能太差

</weibo><weibo id="1706" polarity="-1">

怎么没活了？上架还不到一个月吧？
不过后来又有了，速度挺快的。
有一个问题，里面包含剧场版吗？

</weibo><weibo id="1707" polarity="-1">

这个版本的东西，笔记本的DVD光驱放不了，只有以前的台式机可以放，不太方便

</weibo><weibo id="1708" polarity="-1">

这次我不说这张CD的曲子，因为Enya的声音实在是美的无法用言语形容，5颗星是远远不够的。我要说的是这张CD的音质。
    总的来说，这张CD的音质实在是侮辱了Enya的天籁之音！恩雅在中国大陆发行的前5张CD，无论从包装上，还是音质，都还与原版差别不大（我说的原版是指台湾版，因为这五张CD是引进的台湾版，而非英国版）。而随着这张CD换了出版公司（中唱深圳），质量也变得面目全非！
    这张CD的音质，真的可以用“噪音”二字来形容。更令人可气的是，第4首曲子与第5首竟然是分开的。其实这两首曲子是完全连在一起的，中间没有任何间断。听过这张CD的朋友，肯定会发现，第4首曲子好像还没结束，就突然没有了。我当时听这张CD时，还以为是我的CD机坏了。这一点，是我后来拿到英国的A Day Without Rain 和 Only Time-The Collection 以后才发现的。
    作为Enya的老乐迷，我不敢要求中国发行的Enya的CD能像英国和日本的那样，无论在包装还是在音质方面都如此完美，但我想最起码的音质还是要保证的。而像这张CD这样的粗制滥造，不但侮辱了Enya，也侮辱了像我这样的乐迷。
    WarnerMusic 发行的CD是我听过音质最好的，而引进到中国来，却变成了这样。这样的制作水平，实在让中国人汗颜，让我们无法再支持本土产品（我收藏了大约30张Enya的CD，但只有一张是中国产的，而这张国货无论是装帧还是音质，都是最差的，实在可悲）！
    我想，中国的出版商，该好好反思一下了。

</weibo><weibo id="1709" polarity="1">

内容多,价格便宜..
可惜小企额没有系列产品

</weibo><weibo id="1710" polarity="-1">

快降价吧!降价的话我立刻买!买得比九久的还贵!如果还不降架的话呼吁大家去九久买!

</weibo><weibo id="1711" polarity="1">

斯皮尔博格的野心之作，特效场面之多、之大是前所未有的，只是结尾有点戛然而止的感觉。

</weibo><weibo id="1712" polarity="-1">

给宝宝定了天线宝宝和维尼，结果两个都卡带，要求客服退货，结果因为客服的原因至今未退货，已经2个月了，到现在都么答复，电话都是自己主动打的，交涉久了也累了，以后再也不买他们家东西了。之前朋友说他们家东西不好售后不好，我还不信，当花钱买教训。

</weibo><weibo id="1713" polarity="1">

汪峰的歌不错，碟也不贵，呵呵，不错

</weibo><weibo id="1714" polarity="-1">

到现在还没有送来！真是的！还vip会员呢！！昨天2点下的单子！！！！！！！！

</weibo><weibo id="1715" polarity="-1">

也许是我笨吧，这片拍上身动作的时候没下身动作，拍下身的时候没上身，到最后不知道手脚是怎么配合出来的，来全身动作的时候接不上的感觉，感觉如果研究研究可能就知道了，但是这种东西感觉应该还是轻松简单点直接能跟着做就好吧，需要研究就太累了。

</weibo><weibo id="1716" polarity="1">

曲子不错，不过里面只有一本大的书而已

</weibo><weibo id="1717" polarity="1">

很不错，非常喜欢

</weibo><weibo id="1718" polarity="1">

阿波是潘玮柏配音的，喜欢他的朋友一定要买，而且超值，有很大的收藏价值！

</weibo><weibo id="1719" polarity="1">

黑背出品，必属精品啊！

</weibo><weibo id="1720" polarity="-1">

photoshop教程网上遍地有，下下来方便死了。。。
真想收藏弄个盘刻下来啊。。

</weibo><weibo id="1721" polarity="1">

这套节目很好，女儿竟然在沙发上看得哈哈大笑，这是看别的碟片所没有的，作为母亲，我很高兴看到自己买的东西女儿如此开心！

</weibo><weibo id="1722" polarity="-1">

昨天收到包裹。回家和孩子一起看《哪吒闹海》，着色发红，不是特别清楚。说实话有些失望。加上买的一个指南针也是坏的，心情郁闷。

</weibo><weibo id="1723" polarity="-1">

收到货后我用不同的播放器试过，要么放不出来，要么放出来流畅无声音，最多的情况是一直卡，从头至尾出现类似雪花的画面、保持主画面不动……

</weibo><weibo id="1724" polarity="1">

第一版已经买了，第二版期待很久了。

</weibo><weibo id="1725" polarity="1">

帮她凑齐一整套！！

</weibo><weibo id="1726" polarity="-1">

拿到手之后看了一半就看不下去了。
本来作为医生以为会有一些科学观念，看下来发现核心观点就是吃生的，吃素的。食物分类完全没有科学依据。同意ls所说，和林光常这一大忽悠有类似之处。
实在想不通台湾怎么会重印78次。
绝对不推荐大家购买，买了只会觉得上当的。

</weibo><weibo id="1727" polarity="1">

对这部片子我还能说什么呢，除了好还是好，唯一令人遗憾的是这么好的片子，尽然没有数码修复，在这方面我们国家对老片的保护做得的确非常不够。

</weibo><weibo id="1728" polarity="1">

儿子喜欢看！

</weibo><weibo id="1729" polarity="1">

一直都挺好奇官场的，因为早就知道那里不简单，但看过之后，原来真的不简单！！官场里面的学问值得学习，在中国的大环境下，用得上！

</weibo><weibo id="1730" polarity="-1">

照此做事环球的盘会被六区正版迷所抛弃!!一定的!!不做高质量国配就是拿我们当傻瓜.至少我这铁杆影像迷非常鄙视这种市场运作方式.(我存有20几万元的正版音像制品,但不屑购买lt;角斗士gt;,lt;走出非洲gt;,lt;大白鲨gt;等这些所谓精品)更别提那些假洋......呸

</weibo><weibo id="1731" polarity="1">

专业的知识
简单的语言

很通透

</weibo><weibo id="1732" polarity="-1">

这个，制作公司“大宇”,发行“软星科技（上海）有限公司”

</weibo><weibo id="1733" polarity="1">

all right..thanks,..

</weibo><weibo id="1734" polarity="-1">

因为有其他的乐器，所以冲淡了古琴的韵味，这种感觉很不好。

</weibo><weibo id="1735" polarity="-1">

是不是就是朱元璋卷啊？大家别买！千万别上当！

</weibo><weibo id="1736" polarity="1">

喜欢。。。写出了很多人的真实处境

</weibo><weibo id="1737" polarity="1">

听说很久啦

</weibo><weibo id="1738" polarity="1">

发货时间挺快的，送货也很快，很有实用性的一本书，卓越网的及时送货让我可以及时赶得上全国计算机等级考试二级vfp，很值得推荐！

</weibo><weibo id="1739" polarity="1">

效果很好，推荐

</weibo><weibo id="1740" polarity="-1">

以前对卓越网感觉还可以，前几天买了一个摩托罗拉V8手机，用两天后发现里面有很多别人的手机号码，客服还不给退货，在寻求别的途径维权同时，再也不来这里买东西了，

</weibo><weibo id="1741" polarity="-1">

一直很担心，因为之前看到joyo卖的罗生门VCD批评画质音质低劣的留言太多了，而且我对VCD也没兴趣，所以一直没买，但又很想看，准备去买欧美版或者香港版，香港版比较便宜但也要80元，所以看到joyo有DVD版了，而且才10块钱这么便宜，才抱着试一下的心理买了罗生门和七武士。今天收到，马上放进DVD机里看，结果比想象中的好的程度还要好，一直以来的担心看来是不必要的了。画质清晰明亮，音质也不错，只有AC3所有D5也足够了，字幕可以隐藏，所以这张DVD已经有作为收藏的条件了。只有说：超值！今天很高兴！

</weibo><weibo id="1742" polarity="-1">

作者在零八年上半年也是亏钱的，详见新浪网博主晒收益。
还是现实点多提高一下基本功，没分析能力，超额收益也不是为你准备的！

</weibo><weibo id="1743" polarity="-1">

刚到货充电后就无法开机,想换货,打电话又说要检测证明,真不负责任,打电话到厂家又说网购不联保,不知怎办?

</weibo><weibo id="1744" polarity="-1">

为什么让我们感觉 不真实呢？
诺基亚E66 (NOKIA E66)
参考价格：￥2588

</weibo><weibo id="1745" polarity="-1">

前两天还36呢！现在和外面卖的价钱一样！

</weibo><weibo id="1746" polarity="-1">

你们看看99书城那些购物网，

卓越已经算很好的了，你们蹬鼻子上脸怎么的?

难道想让卓越垮掉你们才甘心啊！

</weibo><weibo id="1747" polarity="-1">

你们卓越是什么速度我对这机子这么感兴趣，可是你们让我等了2天都没等来，还想让我等多久阿，不会没货了ba ???快点发货阿！！！到此为止是我还没拿到机子之前的评论！一下是我用了一年的评论：
     这个手机买的时候好歹也有九字头，现在居然3打头！伤心啊！最伤心的事是我新买了个手机，于是把它放在一边几天不用，在开机屏幕居然给我蓝屏，还卡阿卡的，一部分字应该在下面的居然给我跑到上面去了，真是怀疑夏新的质量啊，才几天没用就这样，还有就是电板问题，新的时候有子子的声音很像漏电，现在充好的电不用放着，基本上都逃光了，这种哦，我觉得3打头都不值！质量太差了。
还有要说下，这个震动实在太恐怖了，我用的时候都不好意思搁震动

</weibo><weibo id="1748" polarity="1">

一部好电影，但是中国版还是删除了一些敏感内容。这个世界上最大的军火商是美国，俄罗斯......

</weibo><weibo id="1749" polarity="-1">

是什么语言版本的？

</weibo><weibo id="1750" polarity="-1">

可行性不太高。除非你是一个家庭妇女，每天都有很多时间发愁怎么打发。
款式也有点过气。

</weibo><weibo id="1751" polarity="1">

曾经为了测试,使用了一段时间,真的很不错!
尤其是上面的电子游戏,只是摄像头很一般

</weibo><weibo id="1752" polarity="-1">

现在的LOCK不知道为什么有股味道,当然超市买的也有味道。用了几次还是有味道。我记得LOCK刚上市的时候原装韩国的一点味道都没有。国产的货物，我拿什么爱你？？

</weibo><weibo id="1753" polarity="1">

一直知道刮痧是对人很有益的传统保健方法，但不是很知道要领，只是刮背部，遵循由上至下，由内至外的原则。看了这个盘，可以更加科学的运用此法进行保健了。

</weibo><weibo id="1754" polarity="-1">

我买了这个软件，用了些日子。它推荐的股票没有一只是准的，推荐的黑马全都是病马，我想这个公司出售的别的软件也是在忽悠人。

</weibo><weibo id="1755" polarity="1">

After a short-lived stint at the Berklee College of Music, where he had a "great learning experience, but not because of class," John Mayer set down roots in Atlanta, where his music career hit the ground running. After one year in Atlanta, he released his debut solo album, Inside Wants Out, in 1999. At the same time, he became a regular in the Atlanta club circuit, playing a steady stream of shows at venues like Eddie's Attic. An appearance in March 2000 at the South by Southwest Music Festival led to a recording contract with Aware Records, a subsidiary of Columbia. He began recording his major-label debut, Room for Squares, that fall with producer John Alagia, who had previously worked with artists like Dave Matthews and the Ben Folds Five. 

Mayer's first album had been a decidedly acoustic effort; in contrast, Room for Squares featured a full electric band and showed the work of its producer with its funky hooks and an emphasis placed on Mayer's versatile, smooth voice, which bo...

</weibo><weibo id="1756" polarity="1">

很好的东西 很好的卖家

</weibo><weibo id="1757" polarity="1">

内地版没DVD，可惜了！只好买台湾版！真的很棒~ 很好听

</weibo><weibo id="1758" polarity="-1">

用了快一个月了，经常死机，电话信号不好，电池待机时间短，放音乐时总是卡。咳不如买诺基亚的了

</weibo><weibo id="1759" polarity="1">

2008版较2007版相比，电脑的启动速度加快了，用惯了诺顿觉得挺好的。

</weibo><weibo id="1760" polarity="1">

马先生的家具收藏陶瓷收藏我都买了，精彩的讲授使我这个外行长了很多见识，要加入“马扎”一族了哈哈：）希望早点推出后续讲授内容的光盘啊！对卓越的服务也赞个一个，都可以收货的时候刷信用卡了方便啊呵呵~~~~

</weibo><weibo id="1761" polarity="1">

可否只买那把扇子呢?~
我好喜欢它呢

</weibo><weibo id="1762" polarity="-1">

不喜欢的原因有3点
1，前面调息时间也太长了点，光调息就快睡着了
2，老师的普通话讲的听起来怪怪的，卷舌音跟平舌音不分
3，背景也太家常了点，就是家里的电视机柜+电视+空调，而且老师的感觉没有封面上看起来这么舒服，封面的色彩看起来还是蛮舒服的~

里面的动作还行吧，但由于上面几点原因偶提不起太大兴趣

</weibo><weibo id="1763" polarity="-1">

很明显的模仿《明朝那些事》，模仿的好就算了。这本书一点文采都没有，很粗俗，适合底层看。只是用一种自以为幽默的语言来写，其实根本就是烂书一本。看了第一章就已经没兴趣看下去。整本书就像是为了搞笑而搞笑，没有一点实际意义和一点道理。

</weibo><weibo id="1764" polarity="1">

相比1和2，3绝对是经典

而且水上乐园系列更不用说，好玩！

</weibo><weibo id="1765" polarity="-1">

后悔啊～～哪里是真人读音啊，完完全全的扯淡～～

</weibo><weibo id="1766" polarity="1">

情节不紧张，也不悬疑，淡淡的，真实的，伤感的，挺适合一个人慢慢看的。。。

</weibo><weibo id="1767" polarity="1">

96集的电视剧，看起来不觉得长，情节很紧凑，跌宕起伏，太经典了!收藏

</weibo><weibo id="1768" polarity="-1">

昨天刚买的，画面差得没法看啊！

</weibo><weibo id="1769" polarity="-1">

我三月份定的
一个一个月拖
********
什么效率啊
我还已经付款了还不是货到付款
催的我都烦了！！！！！！！！！！！！！！！！！！
怎么会有的人收到
客服给的答案模棱两可。
真是
到底能不能相信卓越的？？？？？？？？？？？？

</weibo><weibo id="1770" polarity="-1">

通篇的说教，不生动，不活泼，没有什么操作性，比起
《如何说 孩子才会听，怎么听 孩子才肯说》差得太远！——我不是托

</weibo><weibo id="1771" polarity="1">

这个是台湾版吗

</weibo><weibo id="1772" polarity="-1">

3月15~20去趋势科技官网下载3月15~20免费一年呢！

</weibo><weibo id="1773" polarity="-1">

这本跟18元那本有什么不同？怎么一本有货一本没有货？

</weibo><weibo id="1774" polarity="-1">

看了推荐,以为不错.可买来后一看,觉得太差劲了,罗列了许多抽象的建议,也可能是翻译的缘故,让人看了不知所去,有点乱和单调,不建议家长购买.

</weibo><weibo id="1775" polarity="1">

没有屏幕的尺寸

</weibo><weibo id="1776" polarity="1">

本书涵盖了10家企业的顶峰，幻灭的经历与失败的原因
不管在主观上还是客观上 都有很好的见解
代表了其年代的经济背景和迹象 有收藏价值
书的质量也不错
再次肯定配送人员及服务质量

</weibo><weibo id="1777" polarity="-1">

其实，可以在网上下载自己复印的！

</weibo><weibo id="1778" polarity="-1">

感觉像是骗人！质量没那么好！

</weibo><weibo id="1779" polarity="1">

把这本书作为自学的书籍，那是再合适不过了，在读书的过程中，完全能感觉到作者再用自己的经验和幽默的话语来传授你知识，是本让自学变为一种乐趣的书籍。在FLASH这个外国书籍冲天的现在，难得有本咱们自己国人，用自己母语编写的教科书籍，本人强烈推荐。

</weibo><weibo id="1780" polarity="1">

不好用，没玩上~~~~

</weibo><weibo id="1781" polarity="-1">

愤怒，已经出离愤怒了！ 
刚刚从网上知道到我崇拜并收益很多的问医阁主人（栾加芹老师）的书竟然被出版商改成了《不生病的智慧2》。生气出版社这些奸商没有尊重作者本人意图的同时，更主要的愤怒觉得这是一种侮辱。没有看过马凌悦的书，我是不敢有发言权的；看过了她的书，如果没有这件事我也是不屑于发言的。这个社会讨生活不容易啊！没有中医的辩证施治，没有中医的对症下药，弄几个民间偏方在那里捣鼓捣鼓竟然成了神医。还牛头不对马嘴的说泥鳅可以生吃，说固原膏老少皆宜，说土豆治痘痘，自己倒腾倒腾也就算了，但是现在还出书了，让人花钱了实践了后发现浪费钱了，被欺骗了，之后还敢大言不惭了，还敢继续妖言惑众，这个我就觉得非常不对了。而马凌悦的书我自己买了但是没有敢试，主要我觉得缺少了中华医学的精华和实践的根据。可以实践的都是比较大众化的偏方了，谁不知道受凉的感冒药吃驱寒的药物，这是常识不是知识啊！但是我身边很多个人试过，没有什么效果，而且吃土豆消除青春痘狂泻不止，但这么多人还是没有一个人敢吃生泥鳅！ 
稍微了解中医的人看看这本书都会觉得中间错误百出，没有医学的严谨和负责态度。所以生气，所以上来发牢骚！

</weibo><weibo id="1782" polarity="-1">

正版 从邮局平邮的。 不过发过来时用的箱子太大了，箱子都压烂了，还好东西没有丢。

</weibo><weibo id="1783" polarity="-1">

会不会是盗版呐?
我买的是韩国正版的,72元.
我记得引进版也没这么便宜啊!
支持哥哥们还是买正版吧!
不然在网上直接听还好些,
那样还不会浪费你的钱.

</weibo><weibo id="1784" polarity="1">

我家宝宝不喜欢听，也不喜欢看！

</weibo><weibo id="1785" polarity="1">

自从05年在上海听过一次陈绮贞的现场就欲罢不能了。声音太完美了，而且彩排的时候和现场唱的完全没有差别。这张精选CD是喜欢陈老师的同学一定不能错过的。淡淡的生活感悟，细细的情绪感动，都浓缩在这一张精选中。

</weibo><weibo id="1786" polarity="-1">

原来这本书网上给出的价格大概在50几块左右，而且一直没货物，现在一下提高这么多，卓越不诚实！！！！！！！！！

</weibo><weibo id="1787" polarity="1">

钻薄的没问题，起螺丝很实用

</weibo><weibo id="1788" polarity="-1">

我以前听过单田芳老先生讲过的《明英烈》。和这个是一个内容。刘老师讲的这部评书我没有听过。不过我想错不了，刘兰芳和单田芳是评书界的泰山北斗，两个人的水平都很高。我到时候要买一部看看到底是谁讲的更好。

</weibo><weibo id="1789" polarity="1">

CD不错，是正版的.

</weibo><weibo id="1790" polarity="1">

给三岁的儿子买的，他非常喜欢！

</weibo><weibo id="1791" polarity="1">

缺我赠品   留个标记

</weibo><weibo id="1792" polarity="1">

因为看过《海角七号》这部电影，就特别想收藏原声带。
   这张CD封面很别致，像一个包裹。但是如果用牛皮纸而不是卡纸就更好了！质感就更像了！整张CD的音乐我都喜欢，特别是口白那部分，虽然听不懂日语，但是那种伤感就已经弥漫在空气中了~
   这只是我个人的见解，仅供参考。

</weibo><weibo id="1793" polarity="1">

已经买了，才看了半集，象回到了小时候快乐的日子，相信女儿一定喜欢看！！！

</weibo><weibo id="1794" polarity="1">

冯小刚导演 再现了战争的残酷和真实,让我看后充分的了解到了战争的可怕,其他过多的话也不说了,但是我一直就有一个疑问.如果谷子地不是在朝鲜救过后来的团长.凭他一个人的努力的话,究竟会需要经过多少时间才能找到他的队伍,才能找到他的战士,才能为他那些战友找回应有的荣誉...一辈子可能都不够....

</weibo><weibo id="1795" polarity="-1">

真的跟盗版一样，太模糊了。
真的担心把我的DVD机器给弄坏了。
这么垃圾的碟片，也不知道卓越网是怎么把关的！

</weibo><weibo id="1796" polarity="1">

我刚买，质量很不错，值得一买

</weibo><weibo id="1797" polarity="-1">

在DVD上播放时,色彩不对,好像是黑白的.
质量较差.
和之前买的lt;大长今gt;差好多.

</weibo><weibo id="1798" polarity="-1">

所谓的“80后”，你们全是迷惘的一代！

    21世纪：

    ——属于 真正  志向高远、博学多才、勤恳务实的人！

    ——属于 思想素质、心理素质、文化素质、品格素质、道德素质、身体素质均优秀的人！

</weibo><weibo id="1799" polarity="-1">

图像质量太差！不如不买。

</weibo><weibo id="1800" polarity="-1">

光盘质量不好，比较模糊

</weibo><weibo id="1801" polarity="1">

质量很好，内容也不错

</weibo><weibo id="1802" polarity="-1">

要不是嫌麻烦，我早就给退回来了
还不如在网上下个rm格式的呢

</weibo><weibo id="1803" polarity="-1">

我家是从国美买的 用了不久主机的显示屏就出现了横纹 接下来就什么都没有了 大概是刚过质保期 子机的电池也是用不了多久就不行了 现在也坏掉了 去国美咨询遇到一个老大爷基本的情况也是这样 工作人员说这款基本都有通病 估计就是设计问题 如果修的话 要回上海总部 因为过了质保 成本相当高
没想到西门子的质量这么差 怪不得手机都不做了

</weibo><weibo id="1804" polarity="-1">

周杰伦：08最新专辑（预售版）赠09年魔幻台..
我订货了 
钱也汇过了..
为什么 会又取消了??
这几天还有可能补上周杰伦：08最新专辑（预售版）赠09年魔幻台..  的货吗??

</weibo><weibo id="1805" polarity="-1">

我买了这个东西之后发现，邮件里根本没有传说中的飞机画册，而且明显有被人拆开过的迹象，这是我拆开邮包之后才发现的，与上文描述的不同.....
而且，勋章的质地也不好，粗制滥造，比原版的勋章还要重两倍，图案很粗糙，做工更差.....

</weibo><weibo id="1806" polarity="1">

非常、非常、非常喜欢！

</weibo><weibo id="1807" polarity="1">

实物比图片要更蓝一点。


很漂亮，定位也很精准。！

</weibo><weibo id="1808" polarity="-1">

不好看比故宫差远了

</weibo><weibo id="1809" polarity="1">

因为在此之前，看到红版的在网上的评论，好像纸质太薄，印刷的也不是很好。下了很大的决心才来买这本绿版的，今天下午书刚收到，大概翻阅一下，纸质比我买的中华书局的《李太白全集》要好很多，在书的第一页是一张纳兰性德的彩色画像，印刷也比《李太白全集》好很多。不错。PS：书的后面定价是49，不过我还是觉得卓越的定价有点高。

</weibo><weibo id="1810" polarity="1">

正在看，还不错。

</weibo><weibo id="1811" polarity="-1">

以前2天左右就到货了，这次我下的加急的阿，还不见影子呢！！希望我的商品可以快点！！

</weibo><weibo id="1812" polarity="-1">

通知我到货了，但一连接又缺货，怎么回事？

</weibo><weibo id="1813" polarity="1">

以前看完有一个想法就是，还行。都还算客观。 那算是泛泛浏览《近距离看美国》系列后的想法。  最近热起来了（好像）。再稍微认真D看了一看。  觉得林达先生的阅历的确不怎么样，只能这样说吧，“他很有自成一套的选择材料，组织材料方法。” 很好的高中生，甚至大学一年级，美国扫盲性质的一本读物。  个人以为林达是个不负责任的作者。

</weibo><weibo id="1814" polarity="-1">

有一张DVD几乎是不能播放. 准备找卓越换货. 很不满意.麻烦

</weibo><weibo id="1815" polarity="-1">

用不到一个多月屏幕坏了

</weibo><weibo id="1816" polarity="1">

很喜欢high school musical，我已经买了两部的牒了，但是第3部到现在还没有啊！！

</weibo><weibo id="1817" polarity="-1">

你们网站是不是要做死了，都那么久了还没进货，老是在骗人吧。

</weibo><weibo id="1818" polarity="-1">

本次华纳代理发行的派拉蒙lt;2007变形金刚gt;共四个版本:
银版单碟,金版双碟,豪华变形盒装,终极铁盒装
卓越目前预售的只有比较昂贵的后三种,估计是华纳怕单碟装抢双碟的销量,嫌贵的朋友可以再等等,不久应该就会有比较物美价廉的单碟装开始发售了.

</weibo><weibo id="1819" polarity="-1">

这台机器看起来不错，但用起来不太方便，而且方向键尤其不好用！！！

</weibo><weibo id="1820" polarity="1">

很多情节都与当初的电台版有所不同。

</weibo><weibo id="1821" polarity="-1">

前天晚上订的货，昨天下午就收到，感叹呀，卓越的服务真好呀，可是郁闷呀，回家这个碟竟然看得我郁闷了一晚上，因为最后三分之一根本放不出来，我试了N次，用不同的碟测试，都能放，就这本《美丽心灵》放不了，我疯！以后再不买正版碟，心痛呀，楼下盗版的，服务好呀，质量也好，价格也低。唉，郁闷呀！

</weibo><weibo id="1822" polarity="1">

只是满满的爱，很淡却很深！

</weibo><weibo id="1823" polarity="1">

诛仙是我继搜神记后，喜欢的又一部武侠玄幻小说！

</weibo><weibo id="1824" polarity="1">

快点进货呀~~急!急!急!

</weibo><weibo id="1825" polarity="-1">

打算购买三星此款机器的朋友看过来，本人6月2日收到手机，卓越的送货4天到，本人山东地区。外观：贴膜没法入眼，太脏，一看就是后来贴的，气泡到处都是，如同商场的供购买者试机用的机器。电池：新机电池触片完好，不能有划狠，但我收的电池触片有明显划狠，说明用过。信号：我家在市区，我原来用的是索爱W300C，一直信号很好，在家满格，此机最高三格。联系售后要求更换，必须出具售后检验，本人到达售后无法检测，不具备仪器，只有厂家有仪器，并告诉我能用就行呗，不是质量的问题，凑合用吧！！（注：售后在移动公司旁边50米，而移动公司楼顶就是基站，在售后中心信号4格，明白人都知道信号怎么样了）请购买三星的朋友们注意了，真人真事，请参考！

</weibo><weibo id="1826" polarity="1">

虽然讲了一个推理悬疑的故事，但算不上一本推理小说。
东野的文字，在日本已经到了万人空巷的地步，自从《白夜行》开始。
有什么魔力，让人对他的文字如此惦念？

数学家天天牵挂惦记的女子，一个中年女子，一个带着女儿度日的中年女子，究竟有什么魔力，让人爱得粉身碎骨？
从石神答应善后开始，就一直在想：他为什么会如此倾心？
没有人天生想去作案，他即使乃百年一遇的“作案高手”，也并不想真的逃避警方，他只是要解脱一个惦念。
能体会到他心中的苦。
甚至能感觉到一个中年男人的哭泣。

他最终一定会被警方捉住，真相也一定会揭开，这是小说家的使命，也是文字的基本道德，虽然读这文字的我还是希望他能够逃脱。
他走不掉，自从他答应她的那一刻，就已命中注定。
宿命。

</weibo><weibo id="1827" polarity="-1">

俺省了几个月的伙食费，拿去卖hyde的精选album了，买的初回限定盘，美嘉的就只有等引进版了……泪……
快出快出！

</weibo><weibo id="1828" polarity="-1">

曲目的编排和制作有点令人失望.

</weibo><weibo id="1829" polarity="-1">

为什么总是通知了有货，马上看就没货，到底是有货还是没货呢？！

</weibo><weibo id="1830" polarity="1">

如果是5、6年前，应该还算是个好游戏，但在2006年已经算不上了。

</weibo><weibo id="1831" polarity="-1">

根本不能试听,希望你们尽快解决这个问题,OK的话我是很想买的,谢谢

</weibo><weibo id="1832" polarity="-1">

我买了一套，内容上没得说，就是画面马赛克太多了，尤其是有水的画面，看着就眼晕。模糊一片，要不是这些画面以后再也不会看到了，我就退盘。要是能修一下版再卖多好！

</weibo><weibo id="1833" polarity="1">

悍悍悍马~毁毁毁灭~活活活埋~海海海绵~

</weibo><weibo id="1834" polarity="1">

超小的一款移动硬盘，非常棒，顶JOYO！

</weibo><weibo id="1835" polarity="1">

软件很好用，用了好几年了，电脑一点问题都没有。买了一套，已经收到货很不错。包装的也好。谢谢。

</weibo><weibo id="1836" polarity="-1">

图像不清楚，也不是一集集的，乱七八糟的连在一起。还不是全收藏。

</weibo><weibo id="1837" polarity="1">

在别的地方850左右就可以搞定   希望卓越在价钱方面在降一些

</weibo><weibo id="1838" polarity="-1">

为什么WINDOWS版是199的，这个要1000多？？

</weibo><weibo id="1839" polarity="1">

很地道！

</weibo><weibo id="1840" polarity="1">

除了送来时 觉得书有点被蹭了外  总体来说 里面的内容非常不错 很好

</weibo><weibo id="1841" polarity="1">

包装到内容,都不喜欢

</weibo><weibo id="1842" polarity="1">

粉色的还会不会进货啊？谁能回答一下。

</weibo><weibo id="1843" polarity="-1">

播放菜单有问题，当我选祝福时，跳到遥远的她，而且好象第二张碟内容不完整，最后一首歌只有一句话，买了2个多月了，不好意思找卓越换货，还是买港版的好，内地版把前后都见剪了，还删了两首经典歌

</weibo><weibo id="1844" polarity="1">

刚开始用的时候，会有点儿辣辣的感觉拉，而且越是皮肤状况差的时候这种感觉更明显些，不过一会儿这种感觉就消失了，接着就会觉得脸部的皮肤好像被拉紧了一样。用过后、油光，黑头都不见了。脸部的皮肤也变得细腻有光泽。

</weibo><weibo id="1845" polarity="1">

茅塞顿开！好书就该让更多人知道。

</weibo><weibo id="1846" polarity="-1">

不适合高中生自学啊，看得晕乎乎的

</weibo><weibo id="1847" polarity="-1">

我知道冬天来了，可是不能就这么突然调价吧……让人很是接受不了啊……

</weibo><weibo id="1848" polarity="1">

有送护腕之类的吗？

</weibo><weibo id="1849" polarity="1">

我之前给宝宝买过游戏故事说话故事，还有噼里啪啦系列，效果看起来一般，但是这套幼幼就不一样了，翻开给宝宝看的时候，他就比较入神，尤其是说道月亮晚上好，他就啊啊的有反应，画面大，线条简单，页码不多，刚刚好，容易吸引注意力，尤其是像我家宝宝不容易集中注意力的这种小孩，很好用。

</weibo><weibo id="1850" polarity="1">

我平时经常失眠，晚上睡前听听，有点效果，还是不错的

</weibo><weibo id="1851" polarity="1">

送给小孩子 ，双语的

</weibo><weibo id="1852" polarity="1">

准备下单，另外，很想买到这个系列的另外一张《黄飞鸿》，希望卓越能进货

</weibo><weibo id="1853" polarity="1">

很不错，发货很及时，碟子质量很好！

</weibo><weibo id="1854" polarity="1">

做人做事都应该从细节里去看，去做。

</weibo><weibo id="1855" polarity="1">

精华！真正艺术的享受！汇集了andrew的所有最经典的作品，明星都是唱功非凡的国际巨星，时尚又有幻想空间。C'est tres bon!

</weibo><weibo id="1856" polarity="-1">

前二天收到的货，里面的赠品是个不知什么用途的包包，还是坏的！！灯座的油漆有一道很大的划痕，而且开灯后灯罩会非常热，不小心碰到很烫手。

</weibo><weibo id="1857" polarity="1">

音质一般，内容很好

</weibo><weibo id="1858" polarity="1">

很棒的~~~

</weibo><weibo id="1859" polarity="1">

感觉虽然电影老了点 但是还是挺经典的 而且价格也真的合理了

</weibo><weibo id="1860" polarity="-1">

很不好，尤其是那本书，简直一点作用都没有。就是几个大大的米老鼠图案。

</weibo><weibo id="1861" polarity="1">

急！！！！！！！！！！

</weibo><weibo id="1862" polarity="1">

详细的编写了css的各方面功能！！！！！

</weibo><weibo id="1863" polarity="1">

两部作品都为京剧题材，的确是陈导最好的艺术片，经典有的比较，值得收藏

</weibo><weibo id="1864" polarity="-1">

在贵网站购物无论服务还是网站的流程都给我留下了很好的印象，我非常乐意在贵网购物，因为：1：无论金额大小都是免费送货，无论环线以内还是以外也是同样服务，2：货到付款给了我们消费者最大的保障，所以在贵网站购物即放心又愉快！
   我还推荐给我的身边的所以亲戚和朋友，他们也多次委托我帮他们购物。我以后会一如既往的支持你们的。

</weibo><weibo id="1865" polarity="-1">

很大篇幅是孩子读的，而且读的水平不怎么好，听了也是浪费时间。老师读的那段当然好，但内容太少了，讲解也不够细。失望！

</weibo><weibo id="1866" polarity="1">

这场逍遥音乐会没有想象中的那样好。
前一个半小时的演出，只有希拉里.哈恩的演奏吸引了我。
整个cd全长2小时30分，一口气看下来还真不容易。
最后的曲目还是可以的。

</weibo><weibo id="1867" polarity="-1">

好大一个坑  我竟然跳下去了！！！！

</weibo><weibo id="1868" polarity="-1">

以前的其他版本我没看过,但是手上刚收到的这套南怀瑾选集 -特别珍藏版, 印刷和装订质量差强人意.尤其是装订质量, 书脊中装订部分都是皱的不平, 翻书页的时候很是难受,实在是对不起所谓的珍藏版之名!失望!

</weibo><weibo id="1869" polarity="-1">

首先声明，本人非其他网店枪手，不是为了诋毁卓越……
只想说明一点，本人从卓越购买图书已有很多，对于服务和质量都是比较认可的。但是这次订购的三联出版社的《围城》的确是纸张质量比较差，而且图书切纸毛边严重，里面印刷不整齐。而另购的《写在人生边上》质量就比较好。我在特殊事项说明特意强调过：保证图书洁净、正版、无破损，这本《围城》令我十分不满意……
仅此……

</weibo><weibo id="1870" polarity="1">

曾经掏钱很冲动，到头来还是不管用

</weibo><weibo id="1871" polarity="-1">

为什么现在才有```哎```上架慢了点啊```

 我们家彗星~~！嘿嘿``

</weibo><weibo id="1872" polarity="1">

看到网评后动手的，今天刚收到，安装方便，我13岁女儿一刻钟搞定！

</weibo><weibo id="1873" polarity="1">

很喜欢捷波朗的耳机，使用起来很方便呢

</weibo><weibo id="1874" polarity="1">

棋魂真的很好 而且这本效果也很不错 就是只能用电脑看

</weibo><weibo id="1875" polarity="1">

这个版本的确出色，演绎水平一流，录音干净利落！
能以如此低廉的价格买到，真是超值！

</weibo><weibo id="1876" polarity="1">

尤其是剪纸

</weibo><weibo id="1877" polarity="1">

儿子无论到哪里都想着带上这个杯子。有个提手，很方便

</weibo><weibo id="1878" polarity="1">

摆脱了中国版绿洲的嫌疑，我还是比较喜欢他的前两张

</weibo><weibo id="1879" polarity="-1">

该CD被不少托无情的推荐！！！噪音明显 大感失望...我很奇怪大家为什么能听这么大的噪音而不见 CD的音乐虽很好听，但噪音之大我想是任何喜欢HIFI的人都能轻松听到的 这样的专辑请不要推荐给大家OK ？

</weibo><weibo id="1880" polarity="-1">

音很低,听起来感觉差.

</weibo><weibo id="1881" polarity="1">

书很好,光盘也没给我拉下,送货也很及时,顶一个

</weibo><weibo id="1882" polarity="1">

画面不错，老版本到今天还是一样吸引人！

</weibo><weibo id="1883" polarity="1">

非常实用的书，没有教科书的枯燥。推荐初三以上至大学生阅读。

</weibo><weibo id="1884" polarity="1">

请问楼上是在哪家中复看到的这个价格和赠品，想知道地址，我附近的一家中复什么赠品都没有~~谢谢！

</weibo><weibo id="1885" polarity="-1">

是巴赫的就喜欢,但不知为什么,只要是音乐的DVD商品,其画质就明显逊于电影的DVD商品

</weibo><weibo id="1886" polarity="1">

田连元的《杨家将》有下部！包括大破天门阵、四郎探母、太君挂帅，非常全，可惜没出，遗憾至极！

</weibo><weibo id="1887" polarity="1">

这个对我有帮助

</weibo><weibo id="1888" polarity="-1">

竟然不让我开机,试一下相机,是否可用,真是气死我了,哪有这样的,买东西不给试呀,如果是坏的怎么办,说什么这是规定,我不相信网站有这样的规定,真是气死我了,在也不在你这个网站买东西了,烦人到极点.

</weibo><weibo id="1889" polarity="-1">

经常死机,待机长时间再开机会好久没反应

</weibo><weibo id="1890" polarity="-1">

儿子跟他表弟都是扭头就跑，听都不听

</weibo><weibo id="1891" polarity="-1">

最后一盘放不出来，嫌麻烦没找你们。如何解决呢？

</weibo><weibo id="1892" polarity="1">

非常值得收藏

</weibo><weibo id="1893" polarity="-1">

女儿原来玩过幼儿神奇贴纸，特别有意思，我还推荐给其他有孩子的妈妈。所以又在卓越上找其他同类产品，结果看到了开心贴纸。可是这套书内容和贴纸根本不配套，不知道怎么贴，乱七八糟的。而且有一张是卡片纸，需要胶水粘，这个两三岁的孩子玩起来太不方便。另外一张是胶纸的，但却没有任何粘性，撕下来就粘不上了。质量太次，这样的产品就应该给退货。孩子不喜欢可能是因为兴趣问题，但质量不能保证可就说不过去了。建议卓越不要再卖这种质量不过关的产品了。

</weibo><weibo id="1894" polarity="-1">

没有广东话,但介绍上有?很气愤!上当了!

</weibo><weibo id="1895" polarity="1">

总而言之，非常不错的一本书，总结分析与案例试验结合得很好，点评也还算到位。可惜其中为了本土化，营销专家举了一个北京房地产市场的分析案例，里面涉及国土面积的数字统统多了一个万，无疑让人有些失落。人大的编辑居然也没注意，sigh。

</weibo><weibo id="1896" polarity="1">

里面内容不错，网上也有视频，不过学习一切都需要有环境....

</weibo><weibo id="1897" polarity="1">

日本方面四弹里面至少已经出了两弹了

</weibo><weibo id="1898" polarity="-1">

上周收到的，昨天开始看，看了就停不下来了
在美国卖应该是6.99美金两本，现在算来和卓越的售价差不多，卓越还便宜一点。
好像下面的评论一样，很值得喜欢英文原版的读者购买

</weibo><weibo id="1899" polarity="1">

极有收藏价值，

</weibo><weibo id="1900" polarity="1">

怀念派克

</weibo><weibo id="1901" polarity="-1">

以前出过啊

</weibo><weibo id="1902" polarity="-1">

这个品牌实在垃圾，我不是没有爱国精神，售后太差！超差...................................................................................................................................................................我就是受害者！

</weibo><weibo id="1903" polarity="-1">

这个版本是全本的吗

</weibo><weibo id="1904" polarity="1">

主要讲了万历皇帝的故事和张居正、申时行、海瑞、戚继光等的故事。看看还挺有意思，原来做皇帝不容易，做文官也很费脑子。

</weibo><weibo id="1905" polarity="1">

很喜欢。。

</weibo><weibo id="1906" polarity="1">

还不错, 舒畅心情!

</weibo><weibo id="1907" polarity="-1">

文曲星的客服态度很差！！！我之前已经看到别的评论说该售后服务电话永远占线,打到公司,人员态度很不好了。当时还没特别感受。刚好我也有针对评论中的说卓越卖旧版机的问题问一下，打电话到售后服务电话，在不同时段都连续拨了15分钟以上，一直占线。今天下午5点13左右在下班之前刚好有空打了一次售后服务电话，很意外的居然通了，我问客服是否有新、旧版之分？她回答说是的，我问区别是什么？她说一个是128，一个是256。我再问是否有防伪标签的？他说是的。我说我在卓越买的机，里面的质保卡里的防伪标签被撕了，是否有问题？她说了几句，我听不清楚，我说我听不清，麻烦她再说一遍。她居然叫我换一台电话再打，就cut我线。老天！她知道她的电话有多难打吗？我还没说她一直都是以恶劣的、不耐烦的语气来回答我，而且还老听到她的气吹到话筒里呼呼声，影响我听呢？太恶劣了。

</weibo><weibo id="1908" polarity="-1">

这个东西只会按摩眼皮，没有一点用！

</weibo><weibo id="1909" polarity="-1">

总觉得拿到手后很像是一张高仿
封面也好，内页也好，送的所谓的“独家”卡贴也好，都那么模糊，劝大家还是攒点钱，花个两三倍的钱买一张台版或港版，质量绝对比引进的好
或者下点狠心买个日版也可以
一开始是冲着送卡贴而买的，拿到手后发现了为什么卓越卖到现在都还没卖光的原因
大家可以把美声嘉音和光的心灵驿站比一比，光卖的多，碟子的质量是绝对比中岛美嘉这张好的

</weibo><weibo id="1910" polarity="1">

个人觉得如果初学者看这本书有一些难理解,很多基本功都是用文字解答,也有图片展示但都是简单的几幅图

</weibo><weibo id="1911" polarity="-1">

我之前在专柜买的才78哦，不知道卓越怎么想的。

</weibo><weibo id="1912" polarity="-1">

很好的手机,想知道里面都有什么,编出来说一下.

为什么卓越的编辑从来不回复顾客的问题,郁闷.

</weibo><weibo id="1913" polarity="-1">

倒不是印刷的质量，是作为书的质量差。错别字，排版上一张图片还要翻页，插图大概是为了充数画得简单而难看，真正有用的内容过于简单，描述不清导致根本没有操作性，整本书90%的篇幅在说断食法的好处。以后这个出版社的书要慎买了。
其实少食、生食、素食，每周断食一天等等应该是非常好的，但是看过这本极力宣扬这个断食法包治若干疑难杂症以后反而心生反感。

</weibo><weibo id="1914" polarity="-1">

虽然郝彬的口语不错，但是跟NATIVE speker 比起来简直不算什么，故在此不推荐本书，推荐由NATIVE speker为主讲的发音书

</weibo><weibo id="1915" polarity="-1">

这个游戏很不好，和上面说的不一样

</weibo><weibo id="1916" polarity="1">

这些作曲者是怎么用音乐描绘出花瓣纷纷飘荡的情景的？真聪明！

</weibo><weibo id="1917" polarity="-1">

刚购买了王菲的一套。DVD总容量约2G。看起来像是从VCD刻录过来的，质量根本达不到DVD的指标。

</weibo><weibo id="1918" polarity="-1">

货要缺到什么时候？年都过完了还是缺货

</weibo><weibo id="1919" polarity="1">

非常喜欢

最喜欢张奶奶的杜丽娘 她就是为杜丽娘而生

百听不厌的

</weibo><weibo id="1920" polarity="-1">

卓越的服务太差

</weibo><weibo id="1921" polarity="-1">

里面影像就20呀，其余全是p3

</weibo><weibo id="1922" polarity="1">

那曾经青葱的岁月，这永恒经典的故事。

</weibo><weibo id="1923" polarity="1">

真正喜欢音乐的，因该不会考虑吧

</weibo><weibo id="1924" polarity="-1">

介绍说有中文字幕，怎么没有的？

</weibo><weibo id="1925" polarity="1">

把养猫的过程变成绘画本而已。

</weibo><weibo id="1926" polarity="-1">

真的普通啊，跟空之轨迹差好远～

</weibo><weibo id="1927" polarity="1">

我也想要书哎！

</weibo><weibo id="1928" polarity="1">

动作教得非常仔细!简直物超所值!从眼睛到手指到步伐都有交代,而且还有舞蹈编排!感觉看完之后完全可以成为一个印度舞者了!感觉这个商品是真正用心的作品!推荐!

</weibo><weibo id="1929" polarity="1">

我儿子从来都是不安分的，买下书的第一天就规规矩矩的坐了半小时，很有兴趣，质量也还好，我会经常光顾哦！

</weibo><weibo id="1930" polarity="1">

一月一本的速度，真够累人的！

</weibo><weibo id="1931" polarity="-1">

拜托，2009就2009
  我都打算买了祢又涨
    算了
      看来钚能 跟祢这买
        亏大了

</weibo><weibo id="1932" polarity="1">

挺有用的，就是太贵

</weibo><weibo id="1933" polarity="-1">

13和14碟，有关姜昆的部分重复了很多啊？什么电梯奇遇、鼻子的故事、我和医生......，这样凑了730段太不仁义了吧？！

</weibo><weibo id="1934" polarity="-1">

虽然要下补丁才不会死机，但游戏质量真是没得说

</weibo><weibo id="1935" polarity="-1">

我从来不过敏

用这个后过敏了，脸部差点烧伤。

扔了。
想接着在卓越买雅思兰黛的石榴水，有点犹豫。 不知道能否给个说法。

</weibo><weibo id="1936" polarity="-1">

从1999年我念大学花400多元买一个文曲星（好像是PC505？），到现在，我一共用了7个文曲星。总的来说，只要机器不坏，文曲星还是比较方便的，至少比查牛津字典方便（我这不废话嘛^^）说说我想到的几点，不推荐文曲星的理由：

1. 机器容易坏。说说我这七个文曲星怎么坏的吧：最新的这个，有一天在用的时候突然坏了。完全打开盖子，显示灰屏。打开角度45度，却能显示字符。可是我不可能只打开45度呀，看字符还得一副“偷偷摸摸”的姿势，这叫人怎么用？另外6个机器都是莫名其妙的坏了不能用，非外力所致。每个文曲星，平均寿命1年多一点。

2. 维修费用贼贵。2004年的时候去修当时的A2000，其实只是一个键不灵了，但是所有维修点费用惊人的一致：60元。当时另外买一个新的100多一点能够搞定。不过出于脑子转不过来的某种原因，我还是修了，呵呵。可惜修了之后的机器未能维持太久，半年后黑屏，坏了。

3. 软件有问题。隔一段时间机器就不能自动启动了，需要那个小针尖儿点后面那个reset键。有时候点有用，有时候点多次仍然没用。最后在口袋里放一段时间不用，它竟然自动又能够用了。ft！这个软件太有趣了。

4. 升级不友好。

5. 客服实在不敢恭维。很难寻求到真实有效的客户服务。要么电话打不通，要么推来推去。

6. 容易贬值。总是前几个机器买了，过不了多久就发现这个机器价格大跌。文曲星退出新产品很快，但是在产品质量、客服服务上下的功夫就显不足了。

（如果问我既然文曲星不好，为啥一直不换别的牌子？这就是问题。我习惯了文曲星的键盘界面，所以每次买一看到别的品牌的机器，就觉得界面花里胡哨的。）

</weibo><weibo id="1937" polarity="-1">

我的手机(夏新手机A670（韵黑色）)购买后已经使用了三个月，昨天晚上莫名奇妙的不能收发短信也不能打电话 GPRS的标识也不见了 我将SIM卡取下 用别人的手机装上 可以正常使用 但别人的SIM卡在我的手机上却用不了
今天上午我的一个朋友跟我说他的手机坏了  也是夏新的，和我的不是同一款，但情况一摸一样！！   也是在昨天晚上九点多的时候出现了这种情况！！！！
请速给我回答.......

</weibo><weibo id="1938" polarity="-1">

卓越网的东西确实是同类网站最便宜的了，我经常在网上购物，对比下来，还是卓越的东西便宜些，现在除了在淘宝就是在此购物了。

</weibo><weibo id="1939" polarity="1">

第一次看的时候，我确实被吓了一跳。很惊讶现代人怎么会对出古代后宫中那种钩心斗角的事写得那么的真实，那么的生动。特别是诗词的运用，更使我惊讶。看完后，心情久久不能平复。
   后宫也是战场，后宫中的女子，不得宠就要忍，得宠了，便要争。
   很喜欢这句话，我觉得这本书很适合女生看。

</weibo><weibo id="1940" polarity="-1">

内容一般，叙事的方法也一般，不太和我的口味。

</weibo><weibo id="1941" polarity="-1">

所谓的精读笔记，第一页内容就写错字，friends都拼错了，而且纸张特别粗糙，一看就是盗版的！
我们不排斥盗版，但是盗版的东西有自己的价格，不能按照正版来定价啊！
依我说，市场价盗版的6张碟加1本书，最多40块！
强烈要求退差款

</weibo><weibo id="1942" polarity="-1">

换过三次货，每次都有杂音，听不清楚！

</weibo><weibo id="1943" polarity="-1">

涨了2.30，有零有整，这是为什么？

</weibo><weibo id="1944" polarity="-1">

光盘刚放进去没多久就把我的光驱弄坏了.强烈要求卓越赔

</weibo><weibo id="1945" polarity="-1">

前一段还是２９．５怎么突然涨价？？？有没搞错！！

</weibo><weibo id="1946" polarity="1">

我本来想买MX400III代，可是因为知道自己以前的mx400的低音不是很好，虽然三代说了有些提升，可是还是担心,想买一个低音还过得去的，其他方面都还行的森记耳机，（mx400III与mx360之间没有可比性，因为这是两个价位的耳机，其实每款在他的价位上都是很不错的）看了评测以后下决心多花了100块就选了这一款...今天收到的货，卓越送货很快，货到付款也很方便，甚至可以说太方便了，在这里买了好长时间东西，所以真的忍不住想夸一句，呵呵...当面验了货交了钱，迫不及待回到家里插上自己的iriver测试，因为知道耳机刚买了不能大功率的放音乐，要待磨合了以后再慢慢放大音量，不然可能损坏，所以我就用了12格的音量试听（总格40的）发现这款耳机在中高音全面超过mx400的同时，低音效果确实不错，当然不是那种吓人的嗡嗡到烂的重低音，而是很沉又很轻的低音，听的感觉就像是把海绵的水挤出来后的透彻，低音如空气穿插在海绵的每个小缝隙里一样富有弹性，听的我的心里有种酥酥的感觉...当然这种感觉较好一点的耳机都能体会，本人不是专业人士，没法进行什么比较，所以只谈自己对这款的感受.网上评测中说这款的声场比较开阔，有现场感，听了以后确实是这样的，至于有人说到底是买这一款还是买MX500（国际版）的呢，其实我也在这两款之间犹豫过，虽然MX500确实有收藏价值，不过，对于资金一般的我来说还是买一个稍微跟进时代发展的耳机把，毕竟谁都不敢保证这款以后不是经典.如果有钱我会一样买一个..其实选耳机就是根据自己的实际情况选，萝卜白菜各有所爱，只要对得起你买的这个价钱，你就买对了...最后引用评测里的一句话，这款是100-200价位耳机中的首选...

</weibo><weibo id="1947" polarity="1">

又来了，什么弯的平的圆的尖的扁的...

</weibo><weibo id="1948" polarity="-1">

一点都不好看 建议谁都不要买  真的很垃圾

</weibo><weibo id="1949" polarity="-1">

盘太卡了，电脑就不能看，DVD机卡的要命！

</weibo><weibo id="1950" polarity="-1">

原来价格是39的,怎么涨价了?

</weibo><weibo id="1951" polarity="1">

用音响放出来的效果好的没话说，歌词本印刷的也很精美。
歌曲都是比较经典的英文歌，很有味道。

</weibo><weibo id="1952" polarity="-1">

！！！！！........

</weibo><weibo id="1953" polarity="-1">

歌曲一般。不是想象中的旋律。听着会不耐烦

</weibo><weibo id="1954" polarity="1">

印度就在中国边上，熟悉又陌生。
看到这书赶紧买了一本，全彩色的印刷和多幅图片让我不忍释手。书中涉及印度的政治、经济、文化和社会生活的方方面面，还有诸如“苦行僧”等只有耳闻，没有亲见的社会现象，读来令人兴致盎然、趣味无穷。
建议大家都买一本来看看，了解了解这个正在崛起的国度。

</weibo><weibo id="1955" polarity="1">

宝宝很喜欢看，还学会了很多的单词。不过质量方面还有待提高。

</weibo><weibo id="1956" polarity="1">

很可惜没货

</weibo><weibo id="1957" polarity="-1">

38元，价格可以，但这游戏一般。中电博亚这公司。。。

</weibo><weibo id="1958" polarity="-1">

DVD只能看一遍，最多两遍？再看第三遍就读不出来了！录像带也不止看两遍吧！

这个质量，实在不敢恭维。而且这种现象已经不是一次两次了，在卓越上买的连续剧DVD都有这个问题。

号称正版，质量还不如地摊上买的DB。卓越是否应该对碟片的质量严加把关呢？！

</weibo><weibo id="1959" polarity="-1">

这张是CD

跟本不是演唱会录象`

没画面的

大家注意下`

</weibo><weibo id="1960" polarity="1">

整个故事叙述很快,凶手最后才出现,看不出凶杀的理由是什么.纯粹是为了凶杀吗.

</weibo><weibo id="1961" polarity="1">

难得还有首发版的。

该系列最喜欢这一部了。

虽然结尾会在2中延续，不过单单这一部，小鱼儿是和张菁在一起的～

</weibo><weibo id="1962" polarity="1">

不过对白部分没有字幕,这点非常可惜

</weibo><weibo id="1963" polarity="1">

为什么有一DVD,有两DVD?

</weibo><weibo id="1964" polarity="1">

因为喜欢开复老师才买的，真的受益匪浅~ 书的质量也很好

</weibo><weibo id="1965" polarity="1">

曾在电台听过海岩的《深牢大狱》，也许是广播者饱含磁性的声音，也许是海岩赋予《深牢大狱》独特的魅力，让我从此爱上了他和他的书

</weibo><weibo id="1966" polarity="1">

不错的学习材料，但不用花钱买，网上资源丰富，我就刚下了一部

</weibo><weibo id="1967" polarity="1">

质量非常好，故事也不错。很清晰的画面，确实是正版。

</weibo><weibo id="1968" polarity="1">

因为1~5卷已经买了啊！！！~

</weibo><weibo id="1969" polarity="-1">

我比较喜欢单田芳老师说的评书，比较不错！

</weibo><weibo id="1970" polarity="1">

这是我第一次从网上订购资料，感觉包装也不错，邮寄挺快的，这点我最满意。另外，因为看了这本行政职业能力测验发现在我市的市直机关人才选拔测试时有好多题目跟这本书上的很相符，期望自己能取得好成绩那就太感激了！

</weibo><weibo id="1971" polarity="-1">

为什么明明写着预售价格人民币49元，放入购物篮要结帐就变成70元了？卓越这种变化也太没信誉了吧？强烈要求解释！！！

</weibo><weibo id="1972" polarity="-1">

此书排版不好，整页里空白处多，文字少，而且并不是阿姜查的教导，该出版社以一种不负责任的态度出版这位精神大师的文字，浪费资源，对读者是一种损害。

</weibo><weibo id="1973" polarity="1">

不错,每首歌斗很赖听~这么贵     值!

</weibo><weibo id="1974" polarity="1">

感谢卓越提供这么好的商品，比当当便宜多了。

</weibo><weibo id="1975" polarity="1">

上午下的单下午就到了,很快,这套DVD也很喜欢,希望卓越越来越好!!!

</weibo><weibo id="1976" polarity="1">

不错，包装挺好，用了三个月没有问题！有正规发票！配件很全！

</weibo><weibo id="1977" polarity="1">

我在卓跃网买了好几盘CD都感觉物超所值，因为都是正版，我还会继续购物的

</weibo><weibo id="1978" polarity="-1">

上当了，给大家列两个词：
"新新和鲜鲜"
"衣衣饰饰"

书中大量充斥着类似词语，如果你喜欢自虐，不妨去买一本，我已经扔了

</weibo><weibo id="1979" polarity="-1">

我买了一套，已经收到。附有一张卡片，上面表明建议零售价为348元，而这里却说市场价488。个人认为有欺诈之嫌。

</weibo><weibo id="1980" polarity="-1">

像素低些，反正也不用它当相机。收发短信接打电话，偶尔听听音乐，1800毫安电池很够劲

</weibo><weibo id="1981" polarity="1">

这是部非常好的电影!!!我在同学的介绍下,一下子买了五张!!!!!!!!!大家买啊!!!!!!!

</weibo><weibo id="1982" polarity="1">

也有点帮助，索引，实事求是的说，没有也不影响练习

</weibo><weibo id="1983" polarity="-1">

怎么商品介绍上写着：环球唱片 授权
可是商品照片的侧面和正面都有“滚石唱片”的标志，而看不到环球唱片的标志，是否盗版啊？

</weibo><weibo id="1984" polarity="1">

要内容没内容，要文笔没文笔。

</weibo><weibo id="1985" polarity="-1">

刚收到货，感觉还行，好大。
拆开，觉得不错！外观很好。
第一天用，出差，被的士司机放在后尾箱，下车拿出来的时候，卡住了。等把箱拉出来的时候该箱子已经脱线，箱子的侧面有个提手的哪里裂开了……
箱子的两边竟然没有夹板…
质量好差，轻易的就卡住了，轻易的就掉线裂开……
现在我要找个地方把裂缝缝上……郁闷……我恨的士司机，也恨制造商，为什么就不做个结实点的箱子！

</weibo><weibo id="1986" polarity="-1">

这个价钱在香港深圳上海等地方也就是正常白领一个月的工资。
那位仇富的啊，人人生而平等，来到这个世界上都是两手空空。
到了您这个年龄，比不上别人，只能说明您自身品质有问题，没必要别人比您强的你都要说人家钱不是好来的！可悲！

</weibo><weibo id="1987" polarity="1">

实际听起来远不如所宣传描述的

</weibo><weibo id="1988" polarity="1">

对数学一直有畏惧心理，连简单的运算都没信心算好．这本书让我明白原来数学是如此的有趣和容易！书中的方法非常的简单且实用，你也可以成为一个＂天才＂！

</weibo><weibo id="1989" polarity="-1">

本产品极差,语音和字幕不同步,被我丢垃圾箱了

</weibo><weibo id="1990" polarity="-1">

写得不适用，而且不怎么通俗易懂

</weibo><weibo id="1991" polarity="-1">

大量的共享软件！
少数的破解软件，实则为盗版！
还有一些是模拟器游戏，这个按照国外法律，rom是不可以传播，更不可以商品化的。国内法律没有具体的规定。

也许这些软件产品能有办法堂而皇之的上市，但是对于joyo/amazon来说，出售这样的软件，实在荒谬！

</weibo><weibo id="1992" polarity="-1">

昨天中午收到，很不错的玩意，看图片感觉很大，可是实物很小。拿着很方便。

</weibo><weibo id="1993" polarity="-1">

首先.在这里我要对你们说.我忍无可忍了.对于你们这样也算是大品牌的购物网站.你的服务存在严重问题! 订单时间: 2006-10-23 我第一次订购本商品.7天后送来个居然是没保修卡的手机,打你们客服电话.建议拒收,重新下订单! 订单时间: 2006-10-30  这是我第二次为该商品下的订单.7天后到货签收.才使用了1个星期左右.接到你们卓越网客服电话.要核实一下本手机的机身号.可能有串号问题,我报给客服机身号后.得到的答案是我所用的手机存在串号问题需要招回.拼给我换货.我也答应了. 结果又等了一个星期左右.送来了第三部手机验收过程中.又发现无保修卡.你们客服再次建议拒收! 折腾了3次收货的经历..我要求退货.终于06.11.23.把我的身份证,银行卡复印件传真给你们.并且得到了你们客服的确认.也把手机完整的给寄了出去.. 可到现在为止,从没接到过你们关于手机的反馈消息以及电话.从头到未一直是我打你们客服电话.N个了...现在已经是06.12.03..我对你们公司无语了.  希望你们给我个合理的解释.不希望听到的再是.一有消息就马上通知您!谢谢你们卓越公司了.你们真的很卓越!

</weibo><weibo id="1994" polarity="-1">

装到DISC2就说文件损坏，怎么办？

</weibo><weibo id="1995" polarity="1">

挺好看的，碟片质量也不错

</weibo><weibo id="1996" polarity="1">

内容我就不赘述了，楼上一打人侃侃而谈，字字在理。

问题在于这本书不仅字大，而且行距也非常之壮观，目录处更是频繁换页。不得不说出版方真的很无德，打着佛陀证悟的名义，成功抬升了本书的定价，让本该纯粹的著作也变得流于商业之俗。我不在乎价格，但请恕我无法苟同。

个人更喜欢信心铭一书。中国大藏经如此丰富，汉传佛教却日渐式微，为何？

</weibo><weibo id="1997" polarity="-1">

起码到现在为止也出现问题
用了一年了

</weibo><weibo id="1998" polarity="1">

在全球百姓大谈次贷危机、经济滑坡的今天，在新老股民们望着自己的血汗不断地被绿色无边的大盘吞噬却回天无力时，占豪先生将其“黄金游戏”系列的第二本《黄金游戏——熊市能赚钱》不失时机地推出，无异于雪中送炭，给黑夜中怀着忐忑的心情踉跄前行的股民们送去一盏虽不耀眼却足够温暖的明灯。
    在“游戏二”的序言中，占大侠说明了“二”与“一”的转承关系，以及“二”的特色。“二”是在把握“一”的思想精髓的基础上，教给读者各种应对熊市操作的实战技术，用以避免被套，套后解套，最终达到熊市盈利的目标。
    至于各种技术指标的运用分析，书中已然分门别类地在五篇十八章中详细道来，其中穿插着具体股票和图形为例证，加以细致说明，犹如一位耐心的老师在循循善诱着她的学生娃们，令她们掌握解题的技能、思维的模式和学习的方法。
    拨开这些读者也许最为感兴趣的技术方法，这本书，乃至整个系列，最为可贵的是讲诉了股市决胜者必备的一种心态，有了这种心态，不仅纵横股市，以至于畅游一生，都将是受益无穷，那就是，平和、淡定的“游戏”心态。占豪先生认为，股市是一场投机游戏，要玩好游戏，就要遵循游戏规则，把握机遇，承受风险。没有人进入股市是不想赚钱的，但是以急功近利、患得患失的心态，只会令自己方寸大乱，损失惨重。书中详细分析了被浅套和被深套的原因及解套方法，相信股民朋友们看后一定感同身受。只有做到“战术上重视、战略上藐视”，方能把握趋势，从容应对。
     所谓内因主导，心态决定得失。从本书中，股民们学得适时的技术分析和保贵的应战经验，就犹如从占大侠的武功秘笈中学得了繁复的招式，舞得风叶飘摇，江湖宵小不能近身；而只有掌握了“游戏”的心态并驾轻就熟，才算是修成了内功心法，才能将那招式发挥得淋漓尽致，独步江湖。这也是占大侠驰聘股市十数哉积攒下的最为珍贵的典藏，他不吝拿出与大众股民朋友分享，只希望大家的生活能够因为股市而精彩，而绝不要让股市成为生活的负累。
     这就是“黄金游戏”系列能够在门目众多、样式纷呈的股票图书中脱颖而出的缘故，它不仅可以凭借天时和地利一把抓住读者的眼球，更给予读者一种脱胎换骨、惠其一生的理念，以平和的心态，在各种市场环境中游刃有余。这也是我更愿意称占豪先生为占大侠的缘由：古之侠者，淡定而为，笑傲江湖。

</weibo><weibo id="1999" polarity="1">

比当当贵2元，一模一样。

</weibo></weibos>